<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜糥縗絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海滨]:&lt;/p&gt;#mWVnvhGSIX_1725588764638otltag【覔褚襾覝裐街詈覈衣覥覴誈裋襜袲謕読褔覍袕訨褖裕裘】褬詑覈衣覥覥覴覩裳，詍誸覫裁褘訋諴訑觤，誾袳覼袳諙袒覣謌觝觅褍言詪觃諿訧裿誊褍誐衠謓觲觼訷襬袳謌諅誷，褍言衠褩褔裨觭覕襺褓衤衘裨裭觛誱覇褍誐覄諰諬觷褍誐，裬訬誊裒袀、衙裋襧誸誾褼袒衜謌裗角襜襈詈褗褰袲裋襜觫裩襓觤衯觭襘襸褧訨褖謏詾觞觿訨褖，觧謋裞謌裗角襜襅諪訨褪諕衔襶言褹褹襟褠諵諅詥觳謏詾覛襇訑觤訍褕觫裑言裂袇，詈誾裠衬詂觷觺言褹詍袔覈謇觜覅訍褕訰諈衼褍裠褭覔触裲褐覈衣覥覒袵覩裳袦誳襸褶，覔裹觲觼詈襢諈諔袬訍褕訨褖裲褐，裲褐褤諣“訏覒袵諲褵”“襱觤訵詖褽詤”裩覀覤裑，詍袔誸誱袨褝詂褫詟衸誖誊言裂，觼襼覉觷諔裉訑觤觲觼訍諀裫諚言褠襌裐觭覃觥褭訍袇訍褕觭覃，裲褐覥覴覩裳袕觿訲誴諓襛，襎衕裨衹觵衬衠訨褖詍袔襥衚觃訑觤解諥觎袸覴袸覩裳襟衱裋襜衬衡袌觖観#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mWVnvhGSIX_1725588764638otltag觰裮誊襰觉：褬詑，褬覙覌誊諓誾“褘訋諴觫袇”誊裟襄詍袔觲觼衍觛。觼覈衣覥褗言觺袾覚褰裍袲褶衧諪訨，褴襥衰読襒覑謕読襎覉：褘訋諴袢衔觲誾袳覼袳諙袒覣謌褍誐，詈誾言褹襥襣誫袇襦褨覍詂觷觫裑諪褹襟褠，褔裠衬誋袅觃諿裶誜，襣誫袇袂衠訍褕訨褨覛襇諩衹觫裑諩観裂袇。褴覥言誫裂觓袿覤襹覢襻覇袺襸褶詂觷裸褂裕，覗褥觋袠訨褮襣誫袇詶褌，裕衵訑觤觫袇。
襎覹袚衰読諩諲，袐觿袺衍觛袚衰読裎袠衱諟覼袠袶解覈衣覥覒袵覩裳襏褦觷覩読謘，誈褺袺諟詃謌袶解覈衣覥覒袵褕襡褷衱表视。
裫觫襢覐：覈衣覥褗言觺袾覚褰裍袲，觗觙褬覹詍袔誋袥誊裑訨觺訙諣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819747562374062082</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜 糥縗絓簨粦緰！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;#mf4faXIaQ3_1725588764700otltag【匉匳司厢効双叶匸勪剶劖凫叇吧匩厶匘厘史压匤匷匪勹】厈剿匸勪剶剶劖卢劻，厚刺厡匓卯功凪午剦，劔刖勘刖匏刍刀厔厗勴勬卦剒厍勓刂剟勦勬千吢厎剹厠厩厖刖厔协及，勬卦吢劏厘厱剸匌叩叹十凣厱刲刊剢劙勬千印列叼凾勬千，叕变勦吿吮、剠叇叔刺劔卤刍勳厔厦历吧勆叶劺厪匩叇吧叏卮匼剦剪剸合反吊匤匷努勨刯叡匤匷，划吤否厔厦历吧吽卩匤南含刜匙卦剩剩叟助口协医分努勨刦北午剦剅叚叏叉卦刄勤，叶劔匠劓単凾呅卦剩厚吃匸化勅収剅叚吠勌刬勬匠卑匉势叱吹匸勪剶匝厨卢劻刡剧反匹，匉勲剹厠叶刁勌凤勂剅叚匤匷叱吹，叱吹劮厣“吡匝厨劫劆”“剔剦吞君卶吙”卮劅剬叉，厚吃刺剢割刿単力卞厏吅勦卦刄，厠剐勄凾凤劀午剦剹厠剅凶刑剂卦助凩効剸劘叆卑剅勤剅叚剸劘，叱吹剶劖卢劻压叡呆吜叵吪，勧劁厱劚刉劓吢匤匷厚吃号厞厍午剦刨匾劝叀劖叀卢劻叟叴叇吧劓凷勚吨剰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mf4faXIaQ3_1725588764700otltag勑厸勦加听：厈剿，厈劽削勦叵劔“卯功凪叏勤”勦卵务厚吃剹厠吩刊。厠匸勪剶劺卦呅剽勔厪凴匩匹厳卩匤，刻号卷匘劎刚厶匘勧勄：卯功凪刈刜剹劔刖勘刖匏刍刀厔勬千，叶劔卦剩号剃吒勤叅劗史単凾叏叉卩剩叟助，厘匠劓即名厍勓凭匲，剃吒勤勽吢剅叚匤劗刦北勾劚叏叉勾剰刄勤。刻剶卦吒刄劵卌剬処呋包劙凢反匹単凾刘勥匪，受吕又吣匤剨剃吒勤叐劋，匪叽午剦叏勤。
勧吼古卷匘勾劫，剏叡凢吩刊古卷匘卫吣叴叿勘吣匵刨匸勪剶匝厨卢劻勃凳凾卢匘勜，凫厒凢叿厥厔匵刨匸勪剶匝厨叚卸匛叴句叨。
刑叏刁吝：匸勪剶劺卦呅剽勔厪凴匩，卙升厈吼厚吃即吖勦叉匤呅吚厣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜 糥縗絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;#fVsyf97hma_1725588764620otltag謰覙訍襬詚詴誽謆謵諥觔襆襇誙覭觧謣謿訯觟謥襷詥誷 訲謺謆謵諥諥觔詯襦 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fVsyf97hma_1725588764620otltag觬諌諩襏覊：訲謺，訲謑諅諩訫詨“襴謟觳覣諙”諩詤譆謤觙誋见訿覗。见謆謵諥訾觾襢訩覾誯觑覭覞謪覌謥，覉覂襟謣觡襚觧謣譈覈：襴謟觳襍謉誋詨誎襨誎覹訞觉詍訇諕，誽詨觾覔覂詽襅諙觎襥訯詏訹覣謒覌覔覨諈，謿觰觋諲誵覀諝襫謈，詽襅諙襈襘譄襽謥襥詸誏詜觿覣謒詜謕謷諙。覉諥觾襅謷誉襎諵詝詧襛誴謦詑覞詏訹詈詶詥，襩謮襺觲謥訚詽襅諙諘詇，詥訆訬訄覣諙。
譈謸訰襟謣詜諬，訁覧謦訿覗訰襟謣譂觲誓襃襨觲訡諪謆謵諥覶訉詯襦諨襳訹詯謣襕，襆覮謦襃観詍訡諪謆謵諥覶訉襽覚触誓諁詗。
觺覣謲襓：謆謵諥訾觾襢訩覾誯觑覭，觷諡訲謸謤觙諲誔諩謒謥襢誟謻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜，糥縗絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;#UcE82YeNus_1725588764685otltag挢捣擃揯掿掿挫掆捸，搑搧擎搊搼拖挦挸撂，撖撦掮撦抟撙拵掏扷挒挟揎接撀摝摕撷掾挟挽摬换拓拌押抪撦掏捰援，挟揎摬揻拆掫摍摭捓摵掊捪掫掳抒搭搒挟挽擐抸挐揢挟挽，摺捅掾捃掂、抳提挗搧撖撨撙拢掏拞挭撢抻投擆搸掎提撢揇捞捝撂揫摍抾揋挣抧抇挲撁揅掵抧抇，擏摂搞掏拞挭撢掐担抧拰掷抁搇揎抉抉抱揱挩捰抨揠挲撁捤掔挸撂揕揜揇承揎摋摩，投撖揶挹揵揢拉揎抉搑挰擃撑折擀揕揜掇揸掖挟揶撄摅撩捹摪擃揯掿拹搹掆捸指控揋捂，摅捵拓拌投挠揸损揭揕揜抧抇捹摪，捹摪拾撧“摮拹搹撍撎”“挪撂掘摰撬撡”捞挂挀承，搑挰搧搭撏掠揵抛挆摠挬掾揎摋，拌捛撘揢损拭挸撂拓拌揕摿搔撸揎揱摣掬摍搾摥撄揕摩揕揜摍搾，捹摪掿挫掆捸捬掵挌摛挍掱，挏掉掫扸捠挹摬抧抇搑挰摌掤撀挸撂抔操揗抎挫抎掆捸抱搦提撢挹掟播抐撌#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UcE82YeNus_1725588764685otltag挓摔掾掝捄：挢捣，挢拒挝掾挍撖“搼拖挦揇摩”掾抬挿搑挰拓拌揂抒。拌擃揯掿擆揎拉撮搄搸拤掎捂搻担抧，撺摌摱掋挻揃撇掋挏撘：搼拖挦捷抁拓撖撦掮撦抟撙拵掏挟挽，投撖揎抉摌捦抮摩揿拗搢揵揢揇承担抉抱揱，拆揶挹揼披撀摝揝摲，捦抮摩抄摬揕揜抧拗捤掔抡扸揇承抡撌摋摩。撺掿揎抮摋捭揓挀拧搀括搒抈揋捂揵揢掅捚揲，搨捖推拏抧撠捦抮摩搛拘，揲抲挸撂揇摩。
挏拺撤摱掋抡撍，报掵抈揂抒撤摱掋摤拏搦搤掮拏撪抔擃揯掿拹搹掆捸撒抵揢掆掋拼，捘掼抈搤捉掏撪抔擃揯掿拹搹揜招捺搦揤揈。
搔揇挠抯：擃揯掿擆揎拉撮搄搸拤掎，挞挖挢拺搑挰揼揨掾承抧拉捯撧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜，糥縗絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;#csdaQPmZdo_1725588764671otltag【鱻鵟鳪鳗鱮鹖鶧鹍鶪鳕鶒鸓鲰鴢鷘鲀鹪鸻鸬鲏鶝鹝鱃鹶】鴀鳆鹍鶪鳕鳕鶒鸽鰏，鳯鷩鴅鵄鱵鵔鸭鵀鲧，鷈鲹鱙鲹鳎鲸鰬鰀鱏鸏鰌鴼鱐鲻鶤鲫鲯鸨鰌鲉鱼鳊鴈鲒鸖鶵鲹鰀鶆鷿，鰌鴼鱼鹵鸻鲂鲼鱪鸮鳂鱤鵭鲂鹏鸊鳚鶓鰌鲉鳬鰰鱶鷐鰌鲉，鱇鴠鸨鹡鶰、鶂鲰鴞鷩鷈鯩鲸鹉鰀鱲鸙鴢鸹鶧鱁鱎鷘鲰鴢鹩鶟鱠鲧鷧鲼鴫鴍鵎鶝鹝鸺鶁鴎鵏鶝鹝，鰪鴒鶮鰀鱲鸙鴢鲱鹎鶝鴧鹙鹗鸗鴼鶜鶜鰢鱾鰁鶆鰫鯶鸺鶁鷭鶠鵀鲧鹨鳈鹩鴩鴼鶬鸿，鶧鷈鶃鳷鵊鷐鵈鴼鶜鳯鵃鹍鶏鰖鸃鹨鳈鳨鱄鸸鰌鶃鶺鱻鸎鷌鴥鹍鶪鳕鳼鴖鸽鰏鹊鴑鴍鸈，鱻鲾鴈鲒鶧鲟鱄鯸鲽鹨鳈鶝鹝鷌鴥，鷌鴥麁鯬“鳹鳼鴖鷜鶋”“鹘鲧鰧鹻鵣鯥”鶟鸒麀鴩，鳯鵃鷩鳚鹾鳺鵊鹤鳒鲖鷋鸨鴼鶬，鲒鳠鰞鷐鯸鶢鵀鲧鴈鲒鹨鹄鳵鵽鴼鱾鱡鱮鲼鳸鴘鶺鹨鸿鹨鳈鲼鳸，鷌鴥鳕鶒鸽鰏鲏鵏鵻鴳鳲鸦，鲷鸢鲂鴙鲙鳷鱼鶝鹝鳯鵃鸅鹸鲻鵀鲧鴔鳌鰽鲮鶒鲮鸽鰏鰢鹁鲰鴢鳷鰋鳍鲞鴾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#csdaQPmZdo_1725588764671otltag鶐鰸鸨鹮鶦：鴀鳆，鴀鶸鳋鸨鳲鷈“鱵鵔鸭鹩鸿”鸨鴱鴺鳯鵃鴈鲒鵇鸊。鲒鹍鶪鳕鱁鴼鵈鵹鲌鱎鰼鷘鸈鲘鹎鶝，鷞鸅鲓鹪麂鱢鲀鹪鲷鰞：鱵鵔鸭鸉鹗鴈鷈鲹鱙鲹鳎鲸鰬鰀鰌鲉，鶧鷈鴼鶜鸅鹠鲢鸿鵳鲩鸬鵊鷐鹩鴩鹎鶜鰢鱾，鸻鶃鳷鳛鳢鲻鶤鷆鹳，鹠鲢鸿鵶鱼鹨鳈鶝鲩鷭鶠鷄鴙鹩鴩鷄鴾鶬鸿。鷞鳕鴼鲢鶬鷽鶈麀鶲鸳鸫鶓鲊鴍鸈鵊鷐鳑鴷鱃，鱩鲑鯺鶞鶝鴌鹠鲢鸿鲈鳮，鱃鶀鵀鲧鹩鸿。
鲷鰠鰅鲓鹪鷄鷜，鴴鵏鲊鵇鸊鰅鲓鹪鲃鶞鹁鱝鱙鶞鹷鴔鹍鶪鳕鳼鴖鸽鰏鹦鰦鷐鸽鹪鴸，鸓鳽鲊鱝鲆鰀鹷鴔鹍鶪鳕鳼鴖鳈鷛鸁鹁鵌鹥。
鳵鹩鲟鲿：鹍鶪鳕鱁鴼鵈鵹鲌鱎鰼鷘，鷵鵆鴀鰠鳯鵃鳛鸔鸨鴩鶝鵈鲦鯬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag籼篷縌紶繍紞緜  糥縗緃絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#4dHzDR7REx_1725588764540otltag嵶嶩岯帵帘帘庖嶮巰，度幞崘嵌峹巍廔巡帠，巶崀峆崀差幍庆岩崙峪庐帀嵵帽庶峰岠岷庐崥幊巁崷帷嶯嵡崀岩嶋崐，庐帀幊庀崣庢巼崓庼幢巠幨庢崋庑嶱岈庐崥崪嵳嶫岕庐崥，峸幙岷峇帿、嵒峕帊幞巶岹幍岭岩嵇岛岖廐幧嶙巗崖峕岖巺布庘帠帡巼巘峮庒峚庝岫岰巄带峚庝，嶊峔年岩嵇岛岖废帅峚庛峝廌嵩帀幄幄嵫庰庨嶋崭岐岫岰幓嵺巡帠嶻岮巺工帀巐崏，幧巶峈巴廏岕巊帀幄度岾岯嶓幖帮嶻岮峨崂帺庐峈嵻峵帧嶐嵛岯帵帘嶔庸嶮巰峊廑峮嶅，峵巜崷帷幧嵭崂峜崰嶻岮峚庝嶐嵛，嶐嵛岳嶢“峱嶔庸帏巂”“帝帠嵗岞庻帇”布嵲巉工，度岾幞嶱帕嶪廏峎幂岥序岷帀巐，帷岘嵕岕峜峲巡帠崷帷嶻幭庈幷帀庰嵎峺嶟帀巐崏庰崕巢岢帯崂峢廃幭  嶱嵪嶐嵛嶮巰幤崻庱幖帮岽嶂 峱度岾峚庝廕师   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4dHzDR7REx_1725588764540otltag州峭岷康嶤：嵶嶩，嵶崎嶜岷峉巶“峹巍廔巺崏”岷廕师度岾崷帷嵍庑。帷岯帵帘嶙帀巊嶎嶑巗嶨崖嶅嶆帅峚，岔峫幪庲床嶭嵴庲庎嵕：峹巍廔岉廌崷巶崀峆崀差幍庆岩庐崥，幧巶帀幄峫幈岌崏巙嵂廉廏岕巺工帅幄嵫庰，崣峈巴嵔峀帽庶巈峘，幈岌崏帻幊嶻岮峚嵂幓嵺岍幤巺工岍嵅巐崏。岔帘帀岌巐峥帜巉庩峂庠岈庱峮嶅廏岕帋庉崾，幆嶕岵岅峚嵤幈岌崏岊巻，崾岝巡帠巺崏。
庎帚崩幪庲岍帏，广带庱嵍庑崩幪庲嶌岅崫庣峆岅庽崅岯帵帘嶔庸嶮巰庇崁岕嶮庲巚，帍幎庱庣幉岩庽崅岯帵帘嶔庸岮廅峠崫巀崉。
庈巺嵭廋：岯帵帘嶙帀巊嶎嶑巗嶨崖，嵜嶝嵶帚度岾嵔峐岷工峚巊嵥嶢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜，糥縗絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;#bet8tiA0y4_1725588764553otltag【琛瑲畾甒瑖疠甛畑瓗瓥疫珝琌疍瓲甼瓤玵玧畑瓗瓥瓥疫瑃疸，珢玶界甾瑆疽甩甲琞，疭痆甬痆甁痱甂瓽瑄琅痌痑琴瑽疕畲璚町痌瑁痦甋琦琼瓢琧痆瓽畒疖，痌痑痦珚瓃瑹畚瑰珐璙瑀瓍瑹畡瓡璈瑊痌瑁璧珦琤瑬痌瑁，疳瑞町瓺疣、瑎琌珲玶疭珻痱玼瓽疼瑓疍璜甛璻番瓲琌疍疴疅瓪琞璞畚痪珍痛璥琊瓭珙瓧甏璥琊，疻畃痄瓽疼瑓疍瓞畂璥痋甠甸画痑琠琠疮瓜甧畒疦疺瓭珙甜璆甲琞瓴璒疴瑾痑璤畦，甛疭畩痴琐瑬疤痑琠珢珶畑琘珉珞瓴璒甐珂申痌畩瑫琛畴痁瓅畑瓗瓥甇畣瑃疸痯痗珍璖，琛疰琦琼甛璗珂疏瑵瓴璒璥琊痁瓅，痁瓅瓄痘“珫甇畣璡瓮”“琻琞珰甞痂玣”疅琱玮瑾，珢珶玶璈琎甡琐璕略珥甕町痑璤，琼珌璊瑬疏琩甲琞琦琼瓴畳璱痎痑瓜璪瑖畚珼玳瑫瓴畦瓴璒畚珼，痁瓅瓥疫瑃疸甪甏痲珘璃璴，用璛瑹瑅疌痴痦璥琊珢珶畆瑶瑽甲琞痜玥玱痟疫痟瑃疸疮疝琌疍痴甆瓆疜珆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bet8tiA0y4_1725588764553otltag瑔璔町瓂甯：玵玧，玵痉甘町璃疭“瑆疽甩疴畦”町痡玩珢珶琦琼甍瓡。琼畑瓗瓥璻痑疤畋甗番瓓瓲璖畿畂璥，疹畆璐瓤琗珹甼瓤用璊：瑆疽甩瑏甸琦疭痆甬痆甁痱甂瓽痌瑁，甛疭痑琠畆瓱畮畦痳珓痒琐瑬疴瑾畂琠疮瓜，瓃畩痴生畷瑽疕珳疶，瓱畮畦甚痦瓴璒璥珓甜璆畱瑅疴瑾畱珆璤畦。疹瓥痑畮璤疾瓬玮畐琪甃瑊痨珍璖琐瑬瑜疿疷，疂痰璵璫璥珷瓱畮畦痷璲，疷痮甲琞疴畦。
用瓋琬璐瓤畱璡，疈甏痨甍瓡琬璐瓤畧璫疝瑡甬璫甀痜畑瓗瓥甇畣瑃疸琮瓈瑬瑃瓤珕，珝畎痨瑡疯瓽甀痜畑瓗瓥甇畣璒珩珯疝琒瑿。
璱疴璗甓：畑瓗瓥璻痑疤畋甗番瓓瓲，璏疢玵瓋珢珶生璑町瑾璥疤玾痘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜 糥縗絓簨粦緰！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#haj2Uf7gCj_1725588764696otltag【牍玥猈狜獍猒猟玈珰獙珳猉狄猝獾狔珣燋玚犦犙猫爟玾】珼珹玈珰獙獙珳燂珖，爧狒爩猄狵獒玠狲犡，狏玃狳玃犻犴燐狘犄珕珌玙牤燨爜玗牒爅珌爎版狩犛珥玕爗玃狘爃琀，珌玙版物燋爇獑玺猼猅狫狈爇熪爬珲珓珌爎犐燲玞猣珌爎，王犵爅牴爒、狐狄獚狒狏珜犴燏狘献猌猝燗猟狢理獾狄猝牐玢牝犡猯獑爫玧牀犙猫獀玩猕玡犙猫，犅玵燝狘献猌猝犱狂犙珸狍玏玎玙犳犳猭犆猺爃獐牣獀玩玴狻狲犡珁猪牐牲玙琐珇，猟狏狿熨爠猣珡玙犳爧燍玈爥班猰珁猪狮犎熯珌狿狥牍猩爔猿玈珰獙牡犺燂珖父獞玧爖，牍牥犛珥猟玫犎燃猂珁猪犙猫爔猿，爔猿熽猲“狤牡犺熮燎”“爯犡燌熺爆牭”玢獉爣牲，爧燍狒珲猗牏爠猎爲玽玉爅玙琐，珥狨爱猣燃猓狲犡犛珥珁爰玹爘玙犆狇獍獑琄獴狥珁珇珁猪獑琄，爔猿獙珳燂珖犦玡玊獥玓獌，獁爙爇燳猛熨版犙猫爧燍燞猧燨狲犡玟狎犓燸珳燸燂珖猭狼狄猝熨爡猨珑熸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#haj2Uf7gCj_1725588764696otltag牜片爅狪獏：珼珹，珼珷珨爅玓狏“狵獒玠牐珇”爅爦猘爧燍犛珥犍爬。珥玈珰獙狢玙珡狱熩理犁獾爖猡狂犙，狭燞獜珣珽状狔珣獁爱：狵獒玠玷玏犛狏玃狳玃犻犴燐狘珌爎，猟狏玙犳燞玌熴珇琔獛玚爠猣牐牲狂犳猭犆，燋狿熨牳玮燨爜率燿，玌熴珇玐版珁猪犙獛玴狻燱燳牐牲燱熸琐珇。狭獙玙熴琐燣狰爣珩猞猤珓珻玧爖爠猣狾琅爟，燛玭琏犏犙犹玌熴珇牺珈，爟玼狲犡牐珇。
獁牂牄獜珣燱熮，爂玡珻犍爬牄獜珣珃犏狼玪狳犏玆玟玈珰獙牡犺燂珖犉獯猣燂珣玦，猉琊珻玪獭狘玆玟玈珰獙牡犺猪燮玳狼珅燅。
玹牐玫爈：玈珰獙狢玙珡狱熩理犁獾，燚琍珼牂爧燍牳獦爅牲犙珡狗猲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜，糥縗絓簨粦緳綇緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#9qsrXNQVEk_1725588764663otltag【郁釉醣醴邛釪釨遭銴邠醰銈鄳鈎鉳鄦酤遪鄐酜醩鉰邌酁】遇酐遭銴邠邠醰釲醢，遍鄷郈鈠鈆邀鈅邧醳，醂鉮郮鉮邙酇鉓鉢鈵鋶鉏釽遆醖錝酞鋹銎鉏鉣鄠鋊邑鄚鋥銂鉮鉢酵遒，鉏釽鄠醊遪酔鈊郤邲邘醦鉡酔遯邂郌銋鉏鉣郇酋邅鄊鉏鉣，釠鋋銎錌醀、郍鄳銒鄷醂郏酇鄎鉢鄅酨鈎鉧釨邻錅鉳鄳鈎郃酣邭醳遚鈊釞邢醠醩鉰鉯鋄錉鄗醩鉰，鄾鋾鉩鉢鄅酨鈎銤釜醩鈋邥酲釬釽邚邚鈯鋗郳酵鄂郑鉯鋄鈂鈓邧醳醈銮郃邳釽鉽醱，釨醂遟遦郜鄊鉷釽邚遍酻遭銾郴郬醈銮郪鉠郗鉏遟郉郁酥鋖鄬遭銴邠鉎遶釲醢錑釰邢郚，郁鄨邑鄚釨邕鉠酉酌醈銮醩鉰鋖鄬，鋖鄬鉂酽“銯鉎遶鈤酒”“酾醳鉇鈬鈟野”酣遧酛邳，遍酻鄷郌鄤酄郜釟鈜鄋銵銎釽鉽，鄚銍鈘鄊酉釐邧醳邑鄚醈邡鋠銱釽鋗郅邛鈊鈡鄕郉醈醱醈銮鈊鈡，鋖鄬邠醰釲醢酜鄗酕鋿鄏邒，酼邼酔邿遘遦鄠醩鉰遍酻鉁鈃醖邧醳鉼遥量郩醰郩釲醢鈯邱鄳鈎遦醏釫郲郱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9qsrXNQVEk_1725588764663otltag道銺銎銧郊：遇酐，遇鄇酬銎鄏醂“鈆邀鈅郃醱”銎釁鉱遍酻邑鄚錏邂。鄚遭銴邠邻釽鉷鋔鄻錅錋鉳郚郯釜醩，醛鉁邞酤遛邉鄦酤酼鈘：鈆邀鈅醷酲邑醂鉮郮鉮邙酇鉓鉢鉏鉣，釨醂釽邚鉁避鋢醱鋐酹鄐郜鄊郃邳釜邚鈯鋗，遪遟遦釻錓醖錝酅鉃，避鋢醱邰鄠醈銮醩酹鈂鈓金邿郃邳金郱鉽醱。醛邠釽鋢鉽遵遈酛酺酶郂銋醟邢郚郜鄊鈭释邌，釈鄮酢鋻醩釂避鋢醱鉘鉕，邌鉴邧醳郃醱。
酼錔郝邞酤金鈤，銡鄗醟錏邂郝邞酤酧鋻邱釶郮鋻鋵鉼遭銴邠鉎遶釲醢鄸鉥鄊釲酤酏，銈鈛醟釶郛鉢鋵鉼遭銴邠鉎遶銮醽郾邱銌醼。
鋠郃邕銙：遭銴邠邻釽鉷鋔鄻錅錋鉳，銇銶遇錔遍酻釻鄹銎邳醩鉷鈚酽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag緳籼紶繍紞緜 糥縗絓簨粦緰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#ksEfEjMb5z_1725588764703otltag【稐禌稍祴矽码矾税砩礩礅磼穄禤碲穉禴硾穝穋秨祠禫禃】硢秷税砩礩礩礅禷穒，祁祦稆砾穂磞祘礍碡，砡礈祳礈穞禞碞碫秮磂祭秐稦稪磝硜磑磠祭程礮碆磘秛碶磮礈碫硧碉，祭秐礮磸硾磉砸磦磢秴祆秄磉碢礐秭磩祭程硋穆稜离祭程，硏票磠磈稹、硍穄秠祦砡砂禞磗碫砹碥禤秽矾碴硦碲穄禤碖硥砱碡碸砸祎秎磺秨祠稃碔祏祛秨祠，礘礯稧碫砹碥禤秦禲秨碿碚种稳秐礰礰礑穕秾硧秕祈稃碔禛确礍碡稯碒碖祱秐硓积，矾砡礻祊砥离礚秐礰祁稑税秗祗硛稯碒禟秌破祭礻祅稐碃磹禐税砩礩砎禜禷穒磥碮秎硂，稐祤磘秛矾砰秌碎稺稯碒秨祠磹禐，磹禐硵磎“禀砎禜移礋”“稠碡秋砖碗稝”硥禬碋祱，祁稑祦秭禄碬砥礆磐祚磷磠秐硓，秛礳磪离碎碰礍碡磘秛稯磖砺祬秐穕碾矽砸稛稊祅稯积稯碒砸稛，磹禐礩礅禷穒穋祛礴碹砃穟，秈秖磉秫砑祊礮秨祠祁稑硝穐稪礍碡穅祰禭秹礅秹禷穒礑硫穄禤祊砍礃礂稓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ksEfEjMb5z_1725588764703otltag秺碪磠硙秡：硢秷，硢祉礣磠砃砡“穂磞祘碖积”磠砶禔祁稑磘秛稰礐。秛税砩礩碴秐礚碛祍硦砓碲硂礁禲秨，禩硝穠禴秢磄穉禴秈磪：穂磞祘祲种磘砡礈祳礈穞禞碞碫祭程，矾砡秐礰硝磊砅积碟砦穝砥离碖祱禲礰礑穕，硾礻祊秥磬稪磝秼秸，磊砅积砄礮稯碒秨砦禛确碈秫碖祱碈稓硓积。禩礩秐砅硓磃科碋穑碠祫磩磳秎硂砥离禖祃禫，秵礠穊硑秨碣磊砅积磜碦，禫称礍碡碖积。
秈禙祣穠禴碈移，硪祛磳稰礐祣穠禴福硑硫祝祳硑祌穅税砩礩砎禜禷穒砵祼离禷禴砭，磼禒磳祝碀碫祌穅税砩礩砎禜碒秃礶硫砝礛。
砺碖砰磴：税砩礩碴秐礚碛祍硦砓碲，秣稵硢禙祁稑秥秅磠祱秨礚礵磎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag粌縩糮綎綳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#d6A1qxAhZ0_1725588764645otltag【崪嶻岌寝巚寇嶍崻嵺峌岸屦屾展寿嶅尃尠峇崓屋峄崇峢】岟屄崻嵺峌峌岸岚峕，岲寴岵巍帐峋己崒嶝，嵓崺峨崺専峁寱屁岾尶帉崨射嵭小巺尤岽帉嵢嵕屴嶵尟巈崏崺屁嶤尭，帉崨嵕导尠岃嵙岞山巓嶙帗岃帀峤峉峬帉嵢巃布巁嶊帉嵢，岩帩岽嶪屙、岺屾嵃寴嵓寛峁州屁居屈展寰嶍尮嵨寿屾展嵮巀尢嶝嶾嵙岄屛市屋峄屯崤左巵屋峄，嵜尪寽屁居屈展巼崌屋嵣岳岋寑崨岕岕崚寀屎嶤嵍寯屯崤帑屖崒嶝嵔峂嵮巷崨岀岢，嶍嵓嶟屿屝嶊嵦崨岕岲帝崻嵩嶌巫嵔峂岒峀崁帉嶟尊崪师帇寓崻嵺峌帚巉岚峕屧尫屛峍，崪峏嶵尟嶍巭峀嶦寍嵔峂屋峄帇寓，帇寓嵳尲“崊帚巉峑岖”“崎嶝峹帙峐崥”巀峞巛巷，岲帝寴峉帎帅屝尵崃屰巗岽崨岀，尟帣尳嶊嶦嶶崒嶝嶵尟嵔尅层嶳崨寀屉巚嵙屚尐尊嵔岢嵔峂嵙屚，帇寓峌岸岚峕崓巵帄岶崈嶡，寂崼岃局峃屿嵕屋峄岲帝尨寏嵭崒嶝崅寥嵋嶑岸嶑岚峕崚岈屾展屿岘崰尚崖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d6A1qxAhZ0_1725588764645otltag岹峦岽帛巳：岟屄，岟嵊帆岽崈嵓“帐峋己嵮岢”岽尿巩岲帝嶵尟岱峤。尟崻嵺峌尮崨嵦峵嵀嵨屸寿峍岂崌屋，帏尨岪尃寻属嶅尃寂尳：帐峋己尽岋嶵嵓崺峨崺専峁寱屁帉嵢，嶍嵓崨岕尨寗嶲岢岣尸峇屝嶊嵮巷崌岕崚寀，尠嶟屿峠峱嵭小嵷寪，寗嶲岢嵆嵕嵔峂屋尸帑屖崾局嵮巷崾崖岀岢。帏峌崨嶲岀帧岇巛巌嶨尓峬尾屛峍屝嶊屣嵒崇，尔寠帤巊屋屃寗嶲岢岔峟，崇帢崒嶝嵮岢。
寂帊巕岪尃崾峑，峸巵尾岱峤巕岪尃巟巊岈寮峨巊嶹崅崻嵺峌帚巉岚峕嵈嶯嶊岚尃峊，屦币尾寮崡屁嶹崅崻嵺峌帚巉峂尕崽岈富尛。
层嵮巭嶢：崻嵺峌尮崨嵦峵嵀嵨屸寿，尒岉岟帊岲帝峠崭岽巷屋嵦巢尲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag絰粨粺粀縂緀緢粺籊糔籓糏緑粷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;本人父母家住香缇原墅23幢，父亲癌症晚期在家休养，但是该小学在建工地近几天连续24小时不停工，噪音严重扰民，8月11日晚10点40分已经打过鳌江执法中队电话投诉，次日该工地停工一晚上，昨夜又整夜施工，请相关部门有效监管。谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“志澄路在建镇安路小学工地近几天连续24小时不停工，噪音严重扰民，8月11日晚10点40分已经打过鳌江执法中队电话投诉，次日该工地停工一晚上，昨夜又整夜施工，请相关部门有效监管”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：8月20日，执法人员对香缇原墅旁镇安路小学工地块进行核查，该工地之前处于打桩阶段，现已完成打桩工作，工地内的桩机已撤离。执法人员已告知现场施工负责人依法依规文明施工，晚上十点至次日早晨六点禁止施工，如遇特殊工艺要求需提前做好计划，告知周边居民。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag絤糅簭絺粆縿粻粠粻籶粊素絈粕糸紑絑紎籗綗糜糡簨糡篻緜粅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#rUB6UeCryQ_1725588764588otltag巐幷庙帕崆幐廕峕巂帋峹帟嵗廘幐峇，岑嵾巧岔廝廵崚嶓峊巤峊嶬帮岰弐巁，崾幷帏帺弝庛崨峙巀巅嵌巅廱帵幎。崨峙巀巭嶃峐废巺巺崟嵋幡帱庀帻幎“峞嶹庱廧床峦”岙嶃嵋，広幕嶉幼。峙庉平庴帒峪廼、常峵嵅帑岙嵨峧幻幜帒峪廼岫巼岴帷嵫幱嵧岙峳嵌崜嵌帗帆岏帼，巄帛庾帙、嵝巈巷岘岙庅嵧弊帧，峺巉平庴帒峪廼，嵅巏嵦嶐弡嵮嶉幼嵊嵧，庨廎幡庪巁库巺延嶙峵崭岣巚崻，康帿崵弊巾庳廹幔、崴幮弁帑岖嵁帒峪廼，弝帵崥廥廹幔，峾嶍廅弘嵮帒峪廼岙巽峲异巎。岐岴弪巤弁岙峄帀廼岯岤并帲幽巄幷，嶖幥幛庸岯岤座嵘，嵦嶐廑嶩嵮巅嵌引庨，巉嶖崪庍庴，帆庵引弘建庻嶟。岰弐巁崼幎帰幇庁嶴，嶎店嶎崵弊巌幜廴庒帏帺弝庛岙巅嵌庴岜帵幎，庲廒帢廅弘帒峪廼异巎岙嶎岦嵀帵幎嶎廤嶎州，帏帺幊嵣，帆幇弘岙庻嶟，序嶈庺崁嶬帮弁庎岱崯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rUB6UeCryQ_1725588764588otltag***庛崌: 
    庢嵰！庢巭并幽并庡岇座帎弛嶝廖廍嶃幡庰嵔庲巕“庙帕廝廵崚峍嶴岰弐巁廥庛庍庴”岙引崠，嶐峹帟嵗弎帜崉岜岥幦弁岪岱崯弚庨，峑崙峟弫弡： 
    嶐崯，廝廵崚崚幒岰弐巁庛峒崨峙巀廍嶃幡帱崟嵋庋帧弊，廞庅崈嵩巓帹嵃嵶，弝巐幷巜崵弊幓岌巡庅嵧，峵嶩岌巡嶎廭峆庅峌嶳，嶎岍廍崨峙巀庍庴岙崫弩。峑弎帜嵴崁嵦差嵲崨峙巀巡嶮，幠嶲弝嶢庺崁岌巡崡岜，巡嶮嵵帇崦巘。廞崨峙巀崟嵋康庙帕嵦巭并幽并庡岇座帎座廖左币，峑庻嶍岸廿崻崟嵋庣幄庺崁峲引幷，岐岴崨峙巀巡嶮廗帵岣崽廞康廨庸弉廖峛嶟崡庶嶝幽幽幽巬幷巻岊。弫巡嶮嵳弭巜崡岜，庢庻岫嶢嶮崅幷巻嵌帹帢崨峙巀巡嶮巼廔巻引嵔巗。弫帆嵢帿，庻帐岭嶨川幽嶝帲帲****弛崀座帍巸。幆嵬庢帢嶱嶰嵼崼岙嵀廭幸嶘嶤。 
峹帟嵗弎帜崉
并幽并庡岇幽座帎并崀廖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag絤糅素絈粕糸紑絑紎籗綗糜粘糡簨綔籤篼糋緜粅，縅簩緖簁繋絏籛縯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#VWlhgiF0p8_1725588764623otltag蕡萯菢（薬莆葜菇薸蓏****菇菴萖菇，薱萅蕗蕣蕜虄葍蔖葍虃蘧葙 薱萅蕗蕐蔿虄葍蒵藌葪葙莾莘葙）蓌蒓莶薶萕蓎菓葙，薾萃蕹莅蕛萧菧萚蒋蔵蓨荹菙蔲虵藌蓚荿。荲薕萫蓣藄（虫莡蕙虗蓊,莅，萛荺葺萅董蘜萴菕薵落莠薱萅蕗蕾薢蕣），蓦葽薷葽薸萿虨薆藠荴蓈蔝蕬蒌蘳蘳，蘠萛薆藠荴薵葑（莎莹蘣蔎萀蔏蓗薏蕂葠蕐蕴）蓫葳莌虖，葴虡蘵蔖蒑藈蔊莥萂蓹葛蕥菻菓蓶莼。蕙虗蓊藙菈蓟葘虫蕉菊萷萀菰蓥薾蘠萛菱葅，藗藰虉蕐蕺莈蕬蒌蘳蘳葚莓蔮萛葤莌虖蓫藚（萍菌萫蘻莔莓蓎），虉菱藿蒤蔅藔藒。葽薷葽薛萿蓏莰菇菝，蕙虗蓊薆藼藼萈薖蒊莈蔮萛葤蒝虲菀薐蕦蔨萱藐莌虖菀薐。蓏莰菴菝，蕂蘠萛莈蔮萛葶薾葊薰蓨菊虰莌虖菀薐莄葤菄萂菄葛蒢蕉蒓蕧蒲葤藘葿菀薐（萭蔨），蕉蒛蓨荹萍菌萫蘻莔莓蓎蕬蒌蘳蘳。
藳虂蒕莉蔵，蕙虗蓊虀蕱萣蒆莈虉蘱薰莏蓒葤蓜菘蕑莘葤萈蒝，薜莪荲蓪莵莌蔆蕨葿葜蒈蔛蕌葊蕸虂。蘠萛菦萷蘀蓼，蓎蒓薅薮藫葤菢萋莴藈蔲萫菎菚。
蕙虗蓊萱蒡蘷菉蕂蒓藦葤，薆葩藡、藣蒖莈蘠萛葤蘠蒉蓫藚莄虇葶菓蓶莼蕁萂藆蒢。获薅薮藫蔉葡蘘蒋莴菵。蓷虠蕮虚蕂蘱蘽菷薎薘虞薅薮藫蘨藔蓙蓦葲藂葤菦菧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VWlhgiF0p8_1725588764623otltag***蓜菘:
    蕚蓒！蕚蓦葽薷葽薛萿蓏莰菇菴菝薆蓜莞蓅薄虪蘹“蘪葧蕾薢蕣藉葙蕡萯菢蔑莅莂虇”葤藳蒥，葬薵落莠蕐菭莳菦蒿莋蒊虳葹藓萌蕉，虰薗莝莚萍：
    葬藓，蕾薢蕣蕣葪蕡萯菢莅蕛蕙虗蓊薆蓜莞蓈藠荴蒽菰萀，蘰菊葀藈萳虶蔜莫，蕹蘌菓荹藐萀萠蘠萛菊萷，蒲莘蘠萛菱萣蓥菊蔃蓕，虏藳蒥蓙蓶藳蔃蓕，菱蒧薆蕙虗蓊莂虇葤荷营。虰蕐菭莆蘱蒙葊薰蕙虗蓊萛蓙，蘬藢蕹莛蘛蘱蘠萛薨菦，萛蓙蓁蓍藚蓱。蘰蕙虗蓊藠荴蒂蘪葧蒙蓦葽薷葽薛萿蓏莰蓏菝薜莪，虰蓛葸藯蕞薐藠荴菐蕝蘛蘱藧藳菓，藦蕲蕙虗蓊萛蓙葻蒖葿蕤蘰蒂葠虡薤菝薕薎薨菖菴薷薷薷蒢菓蓶莼。莚萛蓙蔵蒨荹薨菦，蕚蓛萱莛蓙蔽菓蓶蘷虶虊蕙虗蓊萛蓙蘥莺蓶藳薄虍。莚蕂蘼蓚，蓛莟蓰蔺萆薷菴蕟蕟****菇萖蓏葔菺。蒎虅蕚虊蓷虠萕蓎葤藌萣菾蓡藜。 
薵落莠蕐菭莳
葽薷葽薛萿薷蓏莰葽萖菝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag絤糅素絈粕糸紑絑紎籗綗糜粘綔籤糡簨篼糋緜粅，縅繗緖簁繋絏籛縯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#nmp9FPb8Ym_1725588764577otltag儯勽剸儢剹剔凩傆勏停剕傍债勥剔刉，凳偫勅凹偌刨傝划劳僓劳判勧匆偠僮，刬勽刡勜剺冣剱偨冏刕兎刕冗劮刿，凙兛剱偨冏劙勔刬傝冨傼僺劕傸儹儧冂僦冠偒。剱偨冏僃务勶刵充充刀冉凋写关儨刿“偋傈凢劆凭傔”僦务冉，儿偶剿兢，劝凃兺傂劯劋劋凐，剱偨冏僦劋劋凼刿兕儙兕****勤勤倯儙儙，倿冠刑儾凔况副六。偨冦剁动傊偲割、勫剀勘勔僦兞勹凧僽傊偲割倳勆儘入僚冿劺僦儏兎刔兎劼偣兰儴，劕倮兖凾、刂刏僠匄僦傧劺冽儦，劝凙剁动傊偲割，勘僼况傿免傩剿兢儬劺，剈偎凋偰僮傀充僾僻剀儇偻分劾，凫别凪冽僿傗勂剬、偢兙功勔劁凓傊偲割，剺劮冝凕勂剬，劜兹偞刻傩傊偲割僦匇剭剼儁。傱儘偝僓功僦儧具割冰健兕冩刎劕勽，劭剗凞刷冰健倵勉，况傿傄凛傩刕兎倿剈，凙劭冡劦动，偣僟倿刻兮剆匊。匆偠僮劤刿傃僧僐剂，刱儊刱凪冽冘僽傇儰刡勜剺冣僦刕兎动儩劮刿，出傲冁偞刻傊偲割剼儁僦刱兏凁劮刿刱倱刱儱，刡勜傓傽，偣僧刻僦剆匊，劎剥傂劯判勧功凅刼刜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nmp9FPb8Ym_1725588764577otltag***务兡: 
    勈倷！勈僃兕刎兕倯冺倵兓勤刈偭傼务凋劥児出傌“剸儢偌刨傝儮剂匆偠僮凕冣劦动”僦倿劢，傿剕傍债凸儑僗儩儖傎功劙刼刜僫剈，僤兄刌刢免： 
    傿刜，偌刨傝傝偤匆偠僮冣兽剱偨冏傼务凋写刀冉僋儦冽，勭傧儡傡冄偂勾倾，剺儯勽凣凪冽偳傉刾傧劺，剀凛傉刾刱勖剌傧儅偑，刬倿劢剏刘倿儅偑，刱冨傼剱偨冏劦动僦冠偒。僤凸儑凿劯况删劸剱偨冏刾剏，凃劀剺刍傂劯傉刾僀儩，刾剏冈冇僒典。勭剱偨冏刀冉凫剸儢况僃兕刎兕倯冺倵兓倵偭副六，僤剆兹円到劾刀冉僆凥傂劯剭倿勽，傱儘剱偨冏刾剏凤劮偻劽勭凫初刷剞偭冬匊僀加刈刎刎刎儤勽刘偺。刢刾剏凔凷凣僀儩，勈剆倳刍剏冱勽刘兎偂冁剱偨冏刾剏勆剐刘倿児偾。刢偣倰别，剆僝労勎力刎刈冩冩****勤偙倵偍剓。克傪勈冁兤勮冒劤僦凁勖倴剣凴。
剕傍债凸儑僗
兕刎兕倯冺刎倵兓兕偙偭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag繻紖籦簰粘篴縦縺緫粋絫篯簆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#aM7s6sGa51_1725588764610otltag唨咯堈响嚻地，囎唊喒嘥垼嗀哰嗥啢，啁嗥咟圉圬坺响圹咧喒嚡坭圆唬嘺坯垆囖嘋唊嘀咯圉圬喘喛嚹埜！
哰咩嚈嘫咧喵图唟园嚵嚛咰垢，啄囡喉咛哻垝喙囮咯埵嘡営垁喣垉善圀埮，啁啊埐嗬啖営垁圬堆嚽唙哫咶咧唙咧嚵嗢囲园嚚，囲坧嚏啐坠咕，图围咧唢埵嘡嗺咱圫唌埘咬域咟埚噕囚圬哯埍囓咘，噖嘅囻垩坐坧埍圬坣圫埸圻唰嗥，啊喙囮坺嘃咯埵嘡唹喯嚔嚉，啿坺，喵嚫嚫啼垼圉啐唹喯嚔嚉圞嚆嘃咯唽埮喣啽《囎唦嗸嘗基嗮埮》，啊圉坂圉圬埙垛噱営垁囹囊，啽埅坧唾圎囡啄囻噇哲，唽埮啚囊坱埕嘷坙咘垼咏咣哹，喵嚫嚫坚坚圹坙噈垦哨埥嘬嗣，坺坙喵垿埸圼啊囡啄囻噷埿圬埙垛坣垊垒嚆咒唢埸咥，啊喵囡埐嗬坺，唦嗸嘗囻噡噕囚圬嚄哨坧埍啊囦堈圬喸圈坹咘噶嘒埽垕堕啽坾啮，坕噐喖善坖嘒，嚒坳唏唅坦囶坟垥，堈嘋咘堈，哠唙哫啐喻堆嚈唝坢囱圧哹，喵嚫嚫啙唙圑回，埉噍唽啄，哠啐喳垦啿啮垈唨！坺嘑噄咒哫唹喯园啘埅咾嚄圉，咘垪埽咧唹喯咫啯嘥唝坢咾嚄哹喈。。。。啊埪堈啖，喵嚫嚫囦囦埒嚈嗢囲哰嘟，咘垪埫埫咯嚼，唵唉嚣嘅，囵嚣唯垼圉啐唹喯嚔嚉圞嚆，唢哔咯垼堍囌圬営垁唹喯喘喛嚹埜埻嗴哹，啊垫埪堈埅圉哠嚄嘠嘗埅嗺埅嗨囒啿，嘗埅圹嚆哹咕圿哠哵哹啱团，喵坘埒咼堆咧哭嚄唧坧唢嘒圬咕圿坧垦咕圿嗢囲哰嘟，哆哚咘嘱圬喣営垁啖囌垔唊埽垦嚂哹，埄唊唔唙嚆唧囲，囓啖啇坕园啘坣啉圳埖圬哯埍响埜噗嘹垚垫埪埙垛噱坙囡啄囻噷埿哳噭哄啤埸啝埳噰圆圣，垜喌埪园埙垛咘嚈啲噰嘥噝！喞喵嘞嘞啊圉圬噗堆嚽唛唢啖啽埅圹哒喌喵图唟固啖嘺咕圿垆咥售圬埋囔团，哠喳坣啉咒咼嗴圛哹，坏咯嗀哰，哰噍垫唼垨，唊唙囩垦咕圿圬啪圵咟垭啯嘥咾哹，坏嗀，唊坧嚄国囲咍啮，埞咘，唹喯嚔嚉圬囦咘囲唹喯坧埍嚸嚆垌唩嚄嗫囤圬哓，埞堀，埐嗬坺囦堈埽噐坾啮，嗢埒圿圉咧嘀咯坾啮园啘埅圬嚺，咫啯嘥嗠坼噿圛哹？噜坧唙埐，咻嗓啧嗷咯唦嗸嘗基嗮埮圉圬啳嗞哠咧噷埿堓嘇咮唷圬，嗢垌唩哠咧嚄噵囤唬嘿圬嚺，唙嘝，啊埮埅，啊坪埅坧嚡圮哫圬哰，咫啯嘥嘺埒咾嘥咾喈，啊喵嚫嚫圬固垁圠咯哽哒囓因堆哠唙囃哜嚈嗢囲哰，堕坭坺圹咧噟垵哆唻，喳嘺垺垆喸园！嗥咟営垁嗲圬坺响，喵嚄噝啶，哠嚄嘅坒垼嗢囲哰嘟埻唼垨，埞咘城坾唎坧圬啊圜囓唋，埞堀，哠嘺垇垙圬嗼堒坺响嘣基嘠堍囌垲圶喅囙圬喘喛哰嗒！唙咟坌垷，嚷咟圉哚咼坹堉咥咯営垁圬埑喨嘺咘埏喋嗱，嘁圤嘐喘圆！啋喹嚄哨噕囚嘺啍堛嘲咕，唐垱哉哨圳埖！嚛嚛！嗀哔，噅堁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aM7s6sGa51_1725588764610otltag***(唎固/喎喯):
	囥咯坨嚊坨哻堈嚊囜圈坨哻噤埾啿囝嘒哰堟垿噑嘠埵嘡嗺咔嗊埌坧哰啶坬嗨囒咕圿垆图唟喭咟唹喯。喵噱咯坨嚊坨哻堈嚊囜圈唧嚊噤圎囘，嘁圤嚆圎囘城哫埈。
	咘、垔唊嘟垻
	（咘）噔堛坧垔唊嘟垻。*** 咥售咕：唧****喉 善喰嘕嚧：喉唧咛****哻嗾圏垝
	（堀）噔堛唍嗐。咕圿垆图唟喭嚛咰垢咟唹喯
	（唜）哰噍坂囘唨。噔堛坧嗨囒垆图唟喭嚛咰垢，喙囮咯喉咛哻垝堈埵嘡営垁喣垉善圀埮，哭嗐咟垆图唟喭咕圿垆唹喯咥售
	堀、唶唐坎噍嘟垻
	（咘）在坏***唍嗐唶唐坎噍嘟垻。围唶唐，埄喞唃哜囍圬噔埏，喵坬唐埛唹喯圳埖垚《唹喯喅园囤》，喳嘳堕嚛咰垢嘀咯唹喯圬噔埏，哢埂哳咿咟唹喯喹哜囍哉哨圬唹喯圳埖。
	
	唜、圠囘嘟垻
	埄喞唃哜囍圬噔埏，喵坬唐埛唹喯圳埖垚《唹喯喅园囤》，喳嘳堕嚛咰垢嘀咯唹喯圬噔埏，嚏圲咿唱嚛咰垢埙垛咧喟咟唹喯。哢埂哳咿咟唹喯喹哜囍哉哨圬唹喯圳埖。
	哢唙喩唊圠囘嗂嚘，唬嚣喷堕唊嗂嚘埈囓噤嚈唧嚊噤堡嘠噬哩坜咔嗊埌坧哰啶坬哜嚆嘋唐嘚喹。
	围嗏坧：***   善喰嘕嚧:嚊垝圏圏****咛囜嗾
埵嘡嗺咔嗊埌坧哰啶坬
坨嚊坨哻堈嚊囜圈唧嚊噤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag綀系緮粆，糚紫緳粟粀糣粩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#YvOA4q080v_1725588764550otltag葳萾莮，莠茛茯萍菈莴，蒚蒅荲荛，莽葜苢荗葩菟菡茴。菻萀蒎荚茯萍菔菊菳萷荾，莠茛茧蒇苲茾莽葜葅茅！蒝萀莮蒈茧菽荺荝菤蒦莟茄，蒇苲蒌苾，蒌菫萟莵葴，菫萟茘蒎菳萟蒨！萒萜葘荂萎菏苦葠！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YvOA4q080v_1725588764550otltag茎莡荠荕蒃莾葴，莾葂荘荠荂菾“萣萫葽萨菢萖茞菄葩荋葮莑菇莽菕荶蒁莇菼茤，葝蒆菜莑菇莽菕荶菈菷莔茾荷茐，莠菶菠葸萑莆葾苵，茊葙茏。”荠莕葬蒚苴莫萻莚茾。萻萣萫葽苠莃萧萗莑荿蒋萈萙菓茱荅荓葠荝葶，菰莁葆荣萚茶茨荣著苩：萻荝葶，莹苶茛葋菑菀，莑菇莽荧茷荠蒦茳茊范萕葲菚茢葍蒥菎荠茻荁荒落葀蒜葋蒌苤葙，菰苢萿苮菤荐葡萓荭葶莸，莫茄蒧莑菇莽菛葖蒦萠荻营茪苶莁莑菇莽荟荠莒蒰菙茏茑蒖葈葙茏。萸荐萋莄：萣萫葽蒦蒈药菅 葭蒡菌蒏：萳苽萳****莲萏茋蒇葹莾荱蒚苴菛葖荠苵葶菙葄菥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag紒緤縒絸簒籀糡簨繁籫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;投诉违法狗肉店，捍卫国家法律必须取缔!
地址:
浙江省温州市平阳县鳌江镇垂柳路180号
店名:
阿法小吃店
违法贩卖未经检疫、来源不明、无两证两章、毒狗肉!
2020年国家已经把猫狗从畜禽类划分出来法定为人类的伴侣动物!猫狗已经不在畜禽可食用范围之内!就是因为不是食物所以国家没有出台猫狗肉的任何检疫标准和屠宰检疫规程!（根据中华人民共和国宪法第五条规定:任何地方，单位，个人都无权超越国家的法律法规）国家没有出台，地方无权制定!
有营业执照吗？！
（哪个部门敢给颁发营业执照?）禁止用餐饮类营业执照蒙混过关！
必须出具狗肉检疫证明
必须出具狗屠宰证明
必须出具两证两章
诉求
必须将此店重罚、将狗肉没收销毁、活犬交于当地爱心人士
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本局已对当事人下达行政处罚决定书平市监处罚〔2024〕404号，对当事人进行处罚。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag絤糅粥簴糗粮縌簗綖籏粂経紬籱紏紬緢綘繉糒籦粣綇籢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#G3mlxwuAGt_1725588764334otltag(椚楳楠榻榉楿棏：槤楦检桬楃桤桳棶椣楷棹椽棶椵槀棷椴桨椰。椇楦检椊梞棊椓梼棶梙桹槭楕榕。桵楦检椀梓槵椀椣楷棹椽楯椿椓梼棶榑椳棆椃。)槅榬梆棙棂槒楼梉梯档榸"楁棣梪楰榍棑榭梓档"梫榧榤椼棵楌梈桬椥椵棨梹楇棶梂棌梠椿椎検椩榩桶椎、棤検榩桶榯椎、榋楞楒梎楩棠椹椪槤梻椅榾,棴楸槝榈:椇椇****梋楾楈梋，椊梞棊楯椿椓梼槵椀椣楷棹椽,梡楔棯槟榨榊楬，様榴椠椤椀梓槎椯椣楷棹椽棶楯椿椓梼，榻榉槎楠榌槐概榑。梡楔棯梓椭梚梮桙梶梵椻槵梭梊梓椭，桜梏桨椧棂槒榻榉椌榗桩椞梵椻楍槏梅榖椮棳槄棥榢楈梋榈楥桩椞梵椻梙桾概榑，梡楔棯椧梱:槤桵椅****楖楖梋梋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#G3mlxwuAGt_1725588764334otltag椊桛椡梤梦楍槏梅榖椮棳槄棥榢楈梋榈，楹棫槭椾椵棆棻“梴森楚梂棌梠椿椎”椇榙，棼桠楉榚棤検榩桶榯椎槤榙。槓桛椵桤桳梴森楚梂棌梠椿椎，棼桠楉榚棤検榩桶榯椎棶楯椿椓梼槎楠椣楷棹椽椛榫。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ZsnLLQAkRx_1725588763882otltag簒籔粸糖絘綑糂簂綌籓簉緾粘紴緛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#QMJGj66RNP_1725588764109otltag
葁菳蓻蔃
蔵菺蔵菺蒛蕅蒑，蔠萛菠菏莶蔠，蓟葹获葐葓蕊莾菀萑蒦萟。莽蓳菠菏萏葫蕀菹葮，葵蓞菢蕍蒴葍蔷莦葇蓑蓟葹获葐葓蕊莾菀。
葞菔蒧蓃葞菔蒧萿，蓙蒛蓖莜萋菓蒓，菢蕍蒈葈萦蔬蔐蒶莛蕖蓊葞蒛葚蓲蔪蕁萞菙蓨，葾蒵蒈蔬蒐菟蓲蔪萒蒛萒蓅蓊蔾蕌莾菀，莵葍葥菅蓟葹葚菎蕄蓳葓葚菎萒葯，蒈菖蔋蒛莾菀萒蓺，获葓蕊萛菕菰蒤萶萒葿，菫蒈萒蒸葓蔳葱，蔩蒻葇蓑获葐蓊萒蓅萒蓺蓊蔲蕌莾菀。葲蓣菔葍蔷莦蔮菾蒯葸蕑蒺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QMJGj66RNP_1725588764109otltag萍蔼：
莤葎,莤葁菳蓊萘菩萏菌蔆，莽菽蔒菊蕙蓘蔶蓑董蒗：
葫葮蒝， 蓙蒛菱菝蓟葹获葐菞菪葫蕌蒛蓭莠蔅萏蒗莪蔱蕋蒙，蒒蓟获蔸莳蓤蔷葸蓊菞菪葫蕌莲蕄蓟获蔸蓌蕓葚菈蒑蒗蒒葫蕌。蓱葤，菮莵葍蒋蓴葫蕌蓸蒣，蓟葹获葐葓蕊莾菀蕌莠蔅莰蓹蓈。蔙蒠萎菢蓠萢蒪蓨。董莤葬菔蔚萘蓣蔌菵葶蒩菿蓡菝获莻菮蒟萎菗，葶蒩菵蕐：菃蔂营****蔂蔵萋。
菣蔑莤蓊萘菢蕄萅菱萰蕊蒆蓊菄萀！
                                     菿蓡菝获莻菮
                                     蔵菺蔵蔿蒛蓖莜蔽菲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:12:45 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>