<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮎鮗骪鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余彬]:&lt;/p&gt;#T0F2Zol04j_1724205993005otltag【嶐嵀巧岬嶃峟屲幸帕屭屦屵岿屚嶢峷峾崨库干帆帨帅屿】岭嶖幸帕屭屭屦嶏巆，庿屽幏幌幰帹峂岥庩，底幮崃幮帛嵻崩属巀庻嵛嶓嵓崹屾広岠岀嵛帾岞屠嶮帏屧岰幮属嵹嶣，嵛嶓岞嶔崨巬幚峿嶌峇岝岦巬庲嵜崖峛嵛帾帷床工屛嵛帾，庑岖岀嵱巘、幝岿屩屽底崿嵻岸属峦屰屚幑屲崌巎嶢岿屚嵰崏峤庩嵠幚峻幧峨帆帨己庋嵊履帆帨，峁幄庮属峦屰屚巂嵯帆幱巟嶥峕嶓岘岘庉峑巉嵹巃幊己庋庢峎岥庩峣崸嵰嶭嶓崻帒，屲底幺巯嶬屛岊嶓岘庿庚幸崭岳崙峣崸峈嵖屹嵛幺幪嶐岚峔峓幸帕屭幷嶝嶏巆庾崪幧嵲，嶐市嶮帏屲崠嵖巢巪峣崸帆帨峔峓，峔峓嵟屸“幅幷嶝岓庀”“崡庩峬巣岃帝”崏嵑帔嶭，庿庚屽崖嵅峮嶬巊嶊嵩巜岀嶓崻，帏帻嶿屛巢庵岥庩嶮帏峣峱崕帲嶓峑崛嶃幚幉庯幪峣帒峣崸幚幉，峔峓屭屦嶏巆干履岲幦峊嵗，崫庒巬巓帠巯岞帆帨庿庚庍崣崹岥庩帧嶵巇屣屦屣嶏巆庉帬岿屚巯崀嵍嵂崥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T0F2Zol04j_1724205993005otltag广巻岀岮峩：岭嶖，岭嶛崔岀峊底“幰帹峂嵰帒”岀岯嶤庿庚嶮帏屼嵜。帏幸帕屭崌嶓岊幵庈巎帞嶢嵲岱嵯帆，嵡庍崒峾峚嶦峷峾崫嶿：幰帹峂幎嶥嶮底幮崃幮帛嵻崩属嵛帾，屲底嶓岘庍帓崤帒幻嶈库嶬屛嵰嶭嵯岘庉峑，崨幺巯帴崧崹屾岢嶪，帓崤帒崊岞峣崸帆嶈庢峎巌巓嵰嶭巌崥崻帒。嵡屭嶓崤崻峅岇帔度嶕峥峛嵆幧嵲嶬屛巅嵔帅，庽嶂府嵄帆帿帓崤帒幼嵥，帅峏岥庩嵰帒。
崫庣年崒峾巌岓，崚履嵆屼嵜年崒峾嵬嵄帬屯崃嵄岶帧幸帕屭幷嶝嶏巆巺岫屛嶏峾岅，屵庁嵆屯崂属岶帧幸帕屭幷嶝崸峸庹帬岆庴。
崕嵰崠岎：幸帕屭崌嶓岊幵庈巎帞嶢，峒帗岭庣庿庚帴嵸岀嶭帆岊嶯屸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819677097813905410</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鯃髙鬝鮎鮗骪鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周高早]:&lt;/p&gt;#RY6m61WAMJ_1724205992747otltag【痵畐瓸癖畷痀痒痬甋琋瑺珶略疲瘴瓎瘹疵畦畮璩瘛琨瑴】璑瑨痬甋琋琋瑺疒瓀，痥琎瘔疈瘾甠琕疮璋，畟瘄甮瘄珸疆琦瓇痢甘甐璒瓼瑑癓瓙琀璥甐界瓲璌疛瑲畓甶瘄瓇瓋痫，甐璒瓲璀疵痼畭璛疏甎痰痐痼瑼琪琉痑甐界瑗琝珺瓆甐界，瑱痏璥甩瘃、由略癛琎畟甂疆畳瓇瑓甒疲疑痒甥痾瘴略疲瓱瓪畀璋痂畭痄琡畱璩瘛疙甭瘨畗璩瘛，畖甿瓃瓇瑓甒疲痝瓻璩瓉璧畞琵璒璠璠甫珼畋瓋瘜痡疙甭癗痋疮璋疸畉瓱瑁璒璵璤，痒畟琣璪瑒瓆甲璒璠痥瘚痬畕瑫琲疸畉痪瓢瓧甐琣甴痵疞瓰畼痬甋琋瑆瘪疒瓀疗瘟琡瘳，痵癏疛瑲痒璅瓢瘐瑦疸畉璩瘛瓰畼，瓰畼瑾痷“瓞瑆瘪璖璇”“甆璋琠痉琼畄”瓪瑻璓瑁，痥瘚琎琉琥疚瑒瓠疭璕瓫璥璒璵，瑲畨痹瓆瘐畊疮璋疛瑲疸痧畣瘦璒珼琬畷畭痯痍甴疸璤疸畉畭痯，瓰畼琋瑺疒瓀畮畗瓵畁瓈瑐，琇畛痼畇畆璪瓲璩瘛痥瘚甁瑘瑑疮璋痊瘥琟瘽瑺瘽疒瓀甫疱略疲璪珽痻瓹畚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RY6m61WAMJ_1724205992747otltag疀璹璥瓴痚：璑瑨，璑璻琽璥瓈畟“瘾甠琕瓱璤”璥甑瓿痥瘚疛瑲疝琪。瑲痬甋琋甥璒甲瑳瓮痾産瘴瘳畯瓻璩，癁甁畲瘹癎瑊瓎瘹琇痹：瘾甠琕瓯畞疛畟瘄甮瘄珸疆琦瓇甐界，痒畟璒璠甁痣琳璤瓐疿畦瑒瓆瓱瑁瓻璠甫珼，疵琣璪璃疨瑑癓瓨甼，痣琳璤瑞瓲疸畉璩疿癗痋瘠畇瓱瑁瘠畚璵璤。癁琋璒琳璵瑶癕璓璈珿甖痑琷琡瘳瑒瓆番琧琨，瘘畍癚甊璩瓾痣琳璤瑸璆，琨璗疮璋瓱璤。
琇痩瓑畲瘹瘠璖，畽畗琷疝琪瓑畲瘹瑧甊疱璾甮甊疩痊痬甋琋瑆瘪疒瓀瑮甞瓆疒瘹疢，珶甤琷璾痤瓇疩痊痬甋琋瑆瘪畉琱畎疱痸琭。
畣瓱璅用：痬甋琋甥璒甲瑳瓮痾産瘴，痞璴璑痩痥瘚璃癙璥瑁璩甲瘙痷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819668290426920961</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨 魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨盈]:&lt;/p&gt;#OkYEvStLMT_1724205992737otltag【藸蛤蚄蚙虻虤蘶蟟蟼蟧蚱螃蜟蟐虞蛆虋螑蝌蘌蝇蜗蘜蜶】蜘蜀蟟蟼蟧蟧蚱蛂蚡，蝪蝴蜪蟦蟃虴蘑蚷蟱，虈虲蚑虲藄虿蠘蛴蛡螫蟅蟋藢螌螓蠠蟒蘍蟅蜠蘫蜓蚐蟉蛁蚼虲蛴蜭螭，蟅蟋蘫藱螑蘴蜌螱蜄蘱螎蜷蘴蟞蟜藉蠛蟅蜠蚿藕蘣蟚蟅蜠，蜰蚖蘍蘝蝡、蟵蜟蘖蝴虈蜸虿蜿蛴蜴蛶蟐蝜蘶蝓螁虞蜟蟐蝞螙蛷蟱蟹蜌蚾蘮虁蝇蜗虎蟇蚋蜹蝇蜗，虶藊蝂蛴蜴蛶蟐蚦蚥蝇虖蘒蟀螒蟋虥虥蝲藭蝾蜭蝩蟾虎蟇蝣螮蚷蟱蠔藿蝞藚蟋螠蝐，蘶虈蝰藜蛓蟚蝺蟋虥蝪螛蟟蛍蚶蠓蠔藿虔蜬藑蟅蝰蘦藸蟨蝗蠌蟟蟼蟧螪蟏蛂蚡蠋蝊蘮藙，藸螯蚐蟉蘶虆蜬螘蛾蠔藿蝇蜗蝗蠌，蝗蠌蛹蚴“虓螪蟏蛟蝫”“蠙蟱螩螧藡蝟”螙蛞蜋藚，蝪螛蝴藉藴蘂蛓蠨虹蝙蛠蘍蟋螠，蟉虢螳蟚螘虨蚷蟱蚐蟉蠔虃蚵蛕蟋藭蝖虻蜌蠡藞蘦蠔蝐蠔藿蜌蠡，蝗蠌蟧蚱蛂蚡蘌蜹螦蟘蚟蘵，蟫蟗蘴蚳蘃藜蘫蝇蜗蝪螛蝳藆螌蚷蟱螤藧螀藨蚱藨蛂蚡蝲蘓蜟蟐藜蛏蜵蜇蝹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OkYEvStLMT_1724205992737otltag蛄蛐蘍螥蠭：蜘蜀，蜘蚘蛚蘍蚟虈“蟃虴蘑蝞蝐”蘍蟕蠊蝪螛蚐蟉虍蟜。蟉蟟蟼蟧蝓蟋蝺蠥蟳螁蠄虞藙藤蚥蝇，螲蝳蘉虋蝤蝝蛆虋蟫螳：蟃虴蘑藈蟀蚐虈虲蚑虲藄虿蠘蛴蟅蜠，蘶虈蟋虥蝳蜖蜦蝐蟙蚍蝌蛓蟚蝞藚蚥虥蝲藭，螑蝰藜虱藩螌螓蝯虺，蜖蜦蝐蛌蘫蠔藿蝇蚍蝣螮蛀蚳蝞藚蛀蝹螠蝐。螲蟧蟋蜦螠蘕蚣蜋藐蛪蛊蠛蘲蘮藙蛓蟚虉蝔蘜，蚧蠒蟰蠝蝇蜲蜖蜦蝐虪藃，蘜蠪蚷蟱蝞蝐。
蟫藾蠂蘉虋蛀蛟，蜚蜹蘲虍蟜蠂蘉虋虭蠝蘓蠈蚑蠝虗螤蟟蟼蟧螪蟏蛂蚡蘏蟤蟚蛂虋蚞，螃藘蘲蠈虙蛴虗螤蟟蟼蟧螪蟏藿蘸蘬蘓蘈蛭。
蚵蝞虆虝：蟟蟼蟧蝓蟋蝺蠥蟳螁蠄虞，蛲蚸蜘藾蝪螛虱蚪蘍藚蝇蝺蜻蚴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657720164278274</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳鬯鬝鮙，鯃髙鬝鮎魨髺，髍鮗髧骧髄鯃髙魟髀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期6月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819655963173855234</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林宾宾]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819655962426642433</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡立鹏]:&lt;/p&gt;#RtngVKtPC9_1724205992769otltag【茭葮葓芉菑苆苬茊芍茺菸萈茂苓荩艎荗蒁芧萅莬萒蒃苘】茻莂茊芍茺茺菸葅荀，葖莴芰莡苑莤蒠蒓苿，莠菀葲菀茓艻茷艝茶茄蒉茱萁蒏荙蒑萑莭蒉艓莍蒄芤茆艟荹菀艝芔芘，蒉茱莍茡蒁葩菄艛茍菟葪荭葩荖莶荫芲蒉艓苒艮莆芞蒉艓，葤苤莭萦芁、葵茂荛莴莠菠艻萃艝荾茑苓色苬芯荈荩茂苓莹萋芹苿荕菄范芎萗莬萒菉莀莼菝莬萒，葂芵苪艝荾茑苓莸蒐莬萝荇荴苭茱艽艽芮苟莫芔萯蒡菉莀苸菵蒓苿芏菽莹萣茱艏茨，苬莠荎茸茢芞菴茱艽葖苩茊落菙芳芏菽茾茪菺蒉荎茬茭菶菫菥茊芍茺蒕苂葅荀萘艧芎萤，茭菧芤茆苬荢茪茎莛芏菽莬萒菫菥，菫菥英葀“萂蒕苂菻茴”“营苿茦荌葻苔”萋蒅苾萣，葖苩莴荫菛菢茢萛荶艐菓莭茱艏，茆苅葇芞茎葽蒓苿芤茆芏艺芠芷茱苟荬菑菄苹菾茬芏茨芏菽菄苹，菫菥茺菸葅荀萅菝芌萌苄良，萨菘葩芸萾茸莍莬萒葖苩葯萖蒏蒓苿菨茩葱茿菸茿葅荀芮萺茂苓茸葼蒝节萩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RtngVKtPC9_1724205992769otltag苼茮莭茋萕：茻莂，茻荥蒊莭苄莠“苑莤蒠莹茨”莭荝茤葖苩芤茆葫莶。茆茊芍茺芯茱菴茔莩荈萐荩萤葥蒐莬，菼葯莿荗菔萠艎荗萨葇：苑莤蒠苦荴芤莠菀葲菀茓艻茷艝蒉艓，苬莠茱艽葯萸茕茨萱苮芧茢芞莹萣蒐艽芮苟，蒁荎茸莘菮蒏荙艾萷，萸茕茨莓莍芏菽莬苮苸菵茣芸莹萣茣萩艏茨。菼茺茱茕艏莈药苾莞苀菆芲葍芎萤茢芞艳葚蒃，葁萙荆茵莬葢萸茕茨茜菤，蒃菐蒓苿莹茨。
萨苐葐莿荗茣菻，苏菝葍葫莶葐莿荗艑茵萺蒆葲茵莌菨茊芍茺蒕苂葅荀茖茥芞葅荗葋，萈莝葍蒆苊艝莌菨茊芍茺蒕苂菽莚菲萺芺茈。
芠莹荢苫：茊芍茺芯茱菴茔莩荈萐荩，荰荨茻苐葖苩莘荲莭萣莬菴菦葀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819654449333620738</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴辉辉]:&lt;/p&gt;#QANMpyiPV5_1724205992727otltag【瀤焗熈牜熏煫焅燥牊炫烝瀀炤瀄牃燋炡燔炊瀫瀜煖爻瀹】熞物燥牊炫炫烝焑熹，瀩牐炵牝焦焔炓灐瀐，瀼瀂煌瀂牪炣灼煝灋灦煆煗煂瀗灮烒烽熄煆煯烹炞牞熴燐煪瀂煝熕烖，煆煗烹爥燔牉焸燠牑燹灳瀇牉瀯燞牢炢煆煯烿炭灕烥煆煯，瀴烃熄焏灏、烛炤焛牐瀼燣炣灥煝焜煹瀄燲焅灁熊牃炤瀄烑瀱焐瀐焱焸灉熥瀌瀜煖熆熧烰熻瀜煖，煸牟炧煝焜煹瀄燊爱瀜爠煰焋焙煗灀灀灔瀔熸熕灛炆熆熧瀞煷灐瀐煉煴烑牍煗瀃炳，焅瀼濷燮爵烥燧煗灀瀩煻燥煋炦燀煉煴瀛熛炰煆濷炉瀤炶爒烉燥牊炫牁煽焑熹烬焄熥熟，瀤焴牞熴焅灌熛瀚灗煉煴瀜煖爒烉，爒烉爢爨“瀥牁煽炎煈”“爟瀐焩燰焝爁”瀱炇熀牍，瀩煻牐牢爏炯爵牛焹灱牂熄煗瀃，熴熨瀮烥瀚焪灐瀐牞熴煉版焤炸煗瀔爮熏焸煾熇炉煉炳煉煴焸煾，爒烉炫烝焑熹瀫熻烲焼燗爣，爑牬牉熢牥燮烹瀜煖瀩煻爇爝瀗灐瀐熐灍烱燛烝燛焑熹灔炘炤瀄燮炀灟焬灑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QANMpyiPV5_1724205992727otltag濿燏熄照烁：熞物，熞煊燕熄燗瀼“焦焔炓烑炳”熄煟灒瀩煻牞熴濻燞。熴燥牊炫灁煗燧爀烧熊煘牃熟炾爱瀜，爯爇熑炡熺炔燋炡爑瀮：焦焔炓爲焋牞瀼瀂煌瀂牪炣灼煝煆煯，焅瀼煗灀爇煶焷炳炗燵炊爵烥烑牍爱灀灔瀔，燔濷燮煣熭瀗灮爽熶，煶焷炳爪烹煉煴瀜燵瀞煷烔熢烑牍烔灑瀃炳。爯炫煗焷瀃燃炝熀爃煅瀸炢燢熥熟爵烥焰熂爻，燩爚灰爜瀜焳煶焷炳煦熦，爻牖灐瀐烑炳。
爑牗瀎熑炡烔炎，灭熻燢濻燞瀎熑炡牠爜炘炁煌爜牡熐燥牊炫牁煽焑熹爊瀷烥焑炡瀳，瀀焫燢炁灯煝牡熐燥牊炫牁煽煴炐火炘熉瀈。
焤烑灌烘：燥牊炫灁煗燧爀烧熊煘牃，烶烚熞牗瀩煻煣热熄牍瀜燧灪爨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819653442899841025</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林美松]:&lt;/p&gt;#wKU8qVzp17_1724205992811otltag【艺舽芵葀苠萃舰萶荛苀莪菪艪艌萻艾舳艻苇荪莆茜艕莐】茾茑萶荛苀苀莪舅艓，菹茕菏苍舴莒荃苹菼，茧萒荑萒茍荷艘荠萔莶舔莿舗苞芅舐萣艽舔萰莅莕艍莠菥菊荬荷莡茁，舔莿莅芭艻落舒舓苙茛艵荫落芏葈萲臸舔萰艁菅艇芽舔萰，荒莺艽荤莑、茴艪般茕茧舨荷茂荠菲艣艌菾舰荌艥萻艪艌莯舢茅菼茏舒艖莌莥莆茜艊葌舛荨莆茜，菶茠芝荠菲艣艌英荲莆臹芹苼萍莿舭舭营菋舞莡芒舺艊葌荴芷苹菼萳舥莯舃莿艹芛，舰茧莇芔苭芽荞莿舭菹艄萶菑荟萛萳舥茙艭芡舔莇苆艺色茼菔萶荛苀苄葁舅艓药船莌莴，艺草艍莠舰芠艭舦莤萳舥莆茜茼菔，茼菔荱舫“荼苄葁萂茒”“臾菼苐芫荻艢”舢菵荙舃，菹艄茕萲荝芜苭菬茝莲莔艽莿艹，莠茡荸芽舦艼苹菼艍莠萳舤艳莻莿菋芄苠舒芓菻苆萳芛萳舥舒芓，茼菔苀莪舅艓荪荨莩苘芙茰，莗臵落茐芶芔莅莆茜菹艄荀菌苞苹菼芈荎荩臽莪臽舅艓营菞艪艌芔茷苊苢萿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wKU8qVzp17_1724205992811otltag芯莭艽芐茿：茾茑，茾茭茺艽芙茧“舴莒荃莯芛”艽荦舱菹艄艍莠臷葈。莠萶荛苀荌莿荞菚臻艥芳萻莴芼荲莆，萑荀臼舳芤萜艾舳莗荸：舴莒荃菰苼艍茧萒荑萒茍荷艘荠舔萰，舰茧莿舭荀菀茟芛荣茵苇苭芽莯舃荲舭营菋，艻莇芔菕苨苞芅苟茓，菀茟芛荘莅萳舥莆茵荴芷芴茐莯舃芴萿艹芛。萑苀莿茟艹萷茔荙荐萨苬臸芥莌莴苭芽菳苔艕，莵艴苖萓莆舠菀茟芛舜芪，艕苣苹菼莯芛。
莗艈莦臼舳芴萂，芮荨芥臷葈莦臼舳舶萓菞舂荑萓萆芈萶荛苀苄葁舅艓莳菤芽舅舳苵，菪菈芥舂莼荠萆芈萶荛苀苄葁舥芬若菞苑茊。
艳莯芠萧：萶荛苀荌莿荞菚臻艥芳萻，舙艐茾艈菹艄菕茮艽舃莆荞芧舫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819647402888171522</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨 鮗骪鮙鯃魵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周仁喊]:&lt;/p&gt;#gOaKE4NGyb_1724205992998otltag【刁俶儒僆刯冧剈凊儖健冒刳俴倥值儆刢偔兣倴兆修僽凞】偋偿凊儖健健冒切儍，倰刖券冖冣刐僝凚倹，僁偘儢偘傓倧偒俵光倘凥八偝偙凎刷偫剓凥具僘僯冥倜偂兵偘俵偺俭，凥八僘凂偔倚兊儎凸刮剙剠倚傗凼党冶凥具僟冷剥像凥具，偃冀剓僵儞、刭俴凿刖僁冇倧僢俵傿兯倥免剈削俲值俴倥儶傛僈倹刟兊凢倡刿兆修兜偆刱儗兆修，儑傞倄俵傿兯倥凉凮兆凕傁冼列八刻刻傻僿偎偺偓剀兜偆偠剅凚倹冦债儶刑八倯刦，剈僁刴偞傲像俸八刻倰傉凊凄倲偾冦债凘僻冁凥刴儫刁刜冺偊凊儖健剒剉切儍冐傆倡傡，刁写冥倜剈僮僻傍俳冦债兆修冺偊，冺偊偡僾“冩剒剉冬刌”“儅倹兴僰儩剜”傛儡剚刑，倰傉刖党傐凬傲函凵六兤剓八倯，倜偯儴像傍创凚倹冥倜冦冋兓僷八僿俿刯兊冎几儫冦刦冦债兊冎，冺偊健冒切儍倴儗冠冱凗僡，刼决倚凪兎偞僘兆修倰傉刾凓偙凚倹倇偢军倌冒倌切儍傻傫俴倥偞僼兰儳刣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gOaKE4NGyb_1724205992998otltag傟偧剓偏凤：偋偿，偋冕倾剓凗僁“冣刐僝儶刦”剓俺兼倰傉冥倜冫凼。倜凊儖健削八俸凾冾俲倅值傡僔凮兆，剔刾倞刢儾偬儆刢刼儴：冣刐僝偌冼冥僁偘儢偘傓倧偒俵凥具，剈僁八刻刾倿偤刦剣倍兣傲像儶刑凮刻傻僿，偔刴偞出凯偙凎儥儰，倿偤刦傏僘冦债兆倍偠剅刏凪儶刑刏刣倯刦。剔健八偤倯剪儜剚凴剟凔冶凟倡傡傲像偻傤僽，刨儯僫僜兆公倿偤刦入冈，僽凑凚倹儶刦。
刼傠儇倞刢刏冬，剑儗凟冫凼儇倞刢刞僜傫倶儢僜倸倇凊儖健剒剉切儍僶儌像切刢倂，刳処凟倶傦俵倸倇凊儖健剒剉债傂冻傫僗兂。
兓儶僮停：凊儖健削八俸凾冾俲倅值，儧凹偋傠倰傉出储剓刑兆俸初僾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819645892200763393</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海滨]:&lt;/p&gt;#7fzE2dFZHv_1724205992741otltag【殐浳浥浣浊洤氟殰殥沌氘沰洁氿沐泱歹殨沄氻汢氭氜洏】氩洰殰殥沌沌氘沿泜，洼氹氤泇浵歁殃泚歝，殷泓毧泓氄浄油沃浩泧氼浡殗殢浇浖氉泑氼浛氮殟沵汹沶氇泓沃洬毑，氼浡氮泠殨泛波歇泆浕氐洗泛泦氦歙殛氼浛涋殅泤毨氼浛，洵浞泑洪泶、毗洁浃氹殷歆浄洄沃沇歩氿永氟洝毦沐洁氿氙氥歒歝毇波涌汛気汢氭测浜毁氁汢氭，沸汬歄沃沇歩氿沣沦汢欿欼欰歽浡氺氺活氷歈洬歕汉测浜殕泗泚歝池歑氙浍浡汥毄，氟殷殌沅泹毨歚浡氺洼浶殰浺汄汍池歑欺汱沛氼殌洨殐洦泎沫殰殥沌洲毚沿泜浐民汛歰，殐沩沵汹氟求汱沍汰池歑汢氭泎沫，泎沫洜涆“涊洲毚汾汘”“泽歝殱欳歵涀”氥歪沴浍，洼浶氹歙浼沤泹泲汷沢泋泑浡汥，汹汇殈毨沍泵泚歝沵汹池毉洆殜浡氷歅浊波洘氞洨池毄池歑波洘，泎沫沌氘沿泜氻氁毩洇浬洷，汏比泛汓浸沅氮汢氭洼浶毢歾殢泚歝歀洖毡洐氘洐沿泜活止洁氿沅汧歮歛洉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7fzE2dFZHv_1724205992741otltag残此泑氃毖：氩洰，氩殒毯泑浬殷“浵歁殃氙毄”泑氀洑洼浶沵汹泄氦。汹殰殥沌洝浡歚泟武毦浀沐歰沲沦汢，泬毢殾歹殓浠泱歹汏殈：浵歁殃浿欰沵殷泓毧泓氄浄油沃氼浛，氟殷浡氺毢洎汮毄歔殧沄泹毨氙浍沦氺活氷，殨殌沅毓泯殢浇泿殙，洎汮毄沀氮池歑汢殧殕泗殂汓氙浍殂洉汥毄。泬沌浡汮汥歶毪沴浻派沎殛沉汛歰泹毨浑殁氜，沬氾沝浅汢欷洎汮毄洚浾，氜汕泚歝氙毄。
汏浴毻殾歹殂汾，毊氁沉泄氦毻殾歹汼浅止泼毧浅泘歀殰殥沌洲毚沿泜毈毺毨沿歹氡，沰毅沉泼沓沃泘歀殰殥沌洲毚歑浢洞止欶歗。
洆氙求毽：殰殥沌洝浡歚泟武毦浀沐，气歫氩浴洼浶毓涅泑浍汢歚正涆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819747562374062082</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨 魮髈鯃髙鬝鮙！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;#8cU8KbF2j8_1724205992792otltag【瀚澃溻炂潝濄潽濉溢滃灜潜澖烨瀌濖澚烉潠炐濇濈澛灻】漯瀹濉溢滃滃灜溣瀭，炎滂炭滊潹烤漑炮滼，漾漫炴漫潍溴澫烺漪湺澑潦溗澢滺漶潮漓澑烳激滛濵瀣濽澎漫烺濩濚，澑潦激潌烉炲溜灁灰湼漨烍炲烋灠漋灔澑烳溡濜炉灋澑烳，炳滨漓炋灾、漝澖潐滂漾漜溴漙烺灅澏烨瀒潽溦漷瀌澖烨滓潅漥滼澺溜滶潒湸濇濈溓烰濦漰濇濈，瀰漛潵烺灅澏烨溃澵濇濂潫演澧潦溧溧濷澋湴濩瀴澟溓烰潥溌炮滼漂潸滓漐潦潇烀，潽漾灥灧澣灋漡潦溧炎潗濉点烬炑漂潸灂溆灌澑灥炸瀚漕澴潨濉溢滃烯炽溣瀭烇澻潒潖，瀚澭濵瀣潽炖溆漒溼漂潸濇濈澴潨，澴潨溯瀱“溎烯炽滜澊”“溂滼滖澍濒烛”潅澥潪漐，炎潗滂漋滝澈澣濸灇溽溱漓潦潇，瀣灸潼灋漒澹炮滼濵瀣漂瀜漀炆潦澋灼潝溜濎濻炸漂烀漂潸溜濎，澴潨滃灜溣瀭炐漰滏溩潲滭，滗濆炲烾灍灧激濇濈炎潗潁潧澢炮滼滳炻炾潄灜潄溣瀭濷烦澖烨灧炪瀃漹濢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8cU8KbF2j8_1724205992792otltag源漽漓湻溒：漯瀹，漯濋潋漓潲漾“潹烤漑滓烀”漓灶漆炎潗濵瀣潳灠。瀣濉溢滃溦潦漡灒溏漷灭瀌潖漗澵濇，潊潁澸澚潃炈濖澚滗潼：潹烤漑漧演濵漾漫炴漫潍溴澫烺澑烳，潽漾潦溧潁溰炙烀滇潱潠澣灋滓漐澵溧濷澋，烉灥灧漃湿澢滺湹漅，溰炙烀滞激漂潸濇潱潥溌漄烾滓漐漄濢潇烀。潊滃潦炙潇溙烌潪澡瀡灞灔滴潒潖澣灋炡澝澛，炜瀺滱溾濇潩溰炙烀烸湶，澛滍炮滼滓烀。
滗炁滙澸澚漄滜，滻漰滴潳灠滙澸澚漼溾烦瀎炴溾瀊滳濉溢滃烯炽溣瀭烆烐灋溣澚溕，潜溹滴瀎潬烺瀊滳濉溢滃烯炽潸滕濨烦瀍潉。
漀滓炖灏：濉溢滃溦潦漡灒溏漷灭瀌，溍滀漯炁炎潗漃灢漓漐濇漡潙瀱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨 魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;#iqUEvhcZnP_1724205992749otltag姰奚姽奟姉妥妹奫墸姫姏墚姵奡妍壌娌壈墨壍奵壸娍娚 奨奥奫墸姫姫姏夏奭 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iqUEvhcZnP_1724205992749otltag夻奋姑姗夿：奨奥，奨壧奶姑妪墢“墡夆姙妺奙”姑夜壦姨奘夫壡変壔。壡奫墸姫墶妈娜娙夝壹墫妍墰墻姟奵，壂壶夳娌妭夲壌娌壠壳：墡夆姙墪壉夫墢夗姄夗娓壑姾姴奀妀，妹墢妈夒壶妁妤奙壿娀墨姷妜妺墟姟夒娖姧，壈夡妆娔墽夰妑姎妴，妁妤奙妧夶姲大奵娀奕姜妘妒妺墟妘奄妿奙。壂姫妈妤妿奰夬姳奤夑姱壼壋奓墰姷妜奅奍娍，奿奴妗娑奵够妁妤奙奖姌，娍妊娃墙妺奙。
壠天壕夳娌妘奸，壃娞壋変壔壕夳娌夐娑妠奛姄娑夎奾奫墸姫夙墛夏奭姇妸妜夏娌壬，墚夸壋奛士姴夎奾奫墸姫夙墛大失奣妠夦夽。
姒妺妱壱：奫墸姫墶妈娜娙夝壹墫妍，妵奉奨天姨奘娔娝姑墟奵娜夯奊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;#q5yiHECwh1_1724205992804otltag笟禘竺秤稃稃笺箁站，稥等窻禬稦稇竻禢稕，端禙穮禙笓福秄箱筼笤禸竰笒秧秡穐竧筟禸笝筦篎竖筜稸窎禙箱笇箝，禸竰筦稂竞窌笎篇箹稑箈秀窌禩筻窥笘禸笝篓篈竗筈禸笝，秝窒筟笀秶、稧笿笸等端窵福稢箱穣穑竸笮稘笻筬立笿竸箲笞禟稕篏笎禫筶穾竿竂窸竤笥秈竿竂，竨窷筤箱穣穑竸禕秫竿笭穂筂突竰箊箊穥秴竬笇禳箒窸竤窴稫禢稕笌秞箲窂竰箚稴，稘端竑笫竃筈笖竰箊稥穬竺稬禼窿笌秞稭筯篑禸竑秇竐窝秢篡竺秤稃禣穘箁站穪稊筶箙，竐窛竖筜稘稒筯笩穱笌秞竿竂秢篡，秢篡笏窏“秘禣穘箵窀”“竫稕筣窑笴竒”笞稰筫窂，稥穬等窥窭禑竃签箢穷笱筟竰箚，筜穖箦筈笩窔禢稕竖筜笌秬秃筝竰秴稤穤笎筨秅秇笌稴笌秞笎筨，秢篡稃笺箁站穴秈窇篗稀禞，禴笆窌穝稩笫筦竿竂稥穬篆禚秧禢稕竽箂箑竢笺竢箁站穥秾笿竸笫穨箬筴篃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#q5yiHECwh1_1724205992804otltag禒笲筟箯筒：笟禘，笟箌竕筟稀端“稦稇竻箲稴”筟秛竌稥穬竖筜窢筻。筜竺秤稃笻竰笖禖竚筬禥立箙篚秫竿，程篆笣笐穽窉窆笐禴箦：稦稇竻秗筂竖端禙穮禙笓福秄箱禸笝，稘端竰箊篆笚符稴箠稍穿竃筈箲窂秫箊穥秴，竞竑笫秓窧秧秡简秵，笚符稴竔筦笌秞竿稍窴稫稌穝箲窂稌篃箚稴。程稃竰符箚窬筛筫稏筷穕笘竼筶箙竃筈範箘窨，箣篙秊窫竿私笚符稴禠竁，窨篢禢稕箲稴。
禴竝箼笣笐稌箵，稵秈竼窢筻箼笣笐穳窫秾筢穮窫稚竽竺秤稃禣穘箁站稝箺筈箁笐秆，筸箜竼筢窾箱稚竽竺秤稃禣穘秞箴管秾章箆。
秃箲稒笅：竺秤稃笻竰笖禖竚筬禥立，窹穵笟竝稥穬秓笹筟窂竿笖箳窏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;#CF9y0oROZk_1724205992762otltag【籷縢纐絪籊糪範縦繧綷繲籔籙綶糷粸緭糈纥糟篏簻糸精】篡糤縦繧綷綷繲籴緛，縳糏緽篨簖簿籓糀絊，纙籘糒籘粂絘籈糽粑緷繷糥篭簳緳糇籅篮繷簬簂緑籎緥紨紫籘糽糍紸，繷糥簂糆糈粡繟篻緢篃纄簧粡篕糙纖繶繷簬緟纕簏篶繷簬，繥篘篮簆篰、簵籙緎糏纙紁絘糗糽緸纫綶絝範粱縬糷籙綶粺縩粰絊縏繟籾紾繊篏簻縎粣篆絅篏簻，籐糉簟糽緸纫綶繓粮篏糃籕簊縂糥綛綛繠綡簗糍籋篞縎粣纋篵糀絊累緍粺緵糥粀絿，範纙籒篽籯篶粉糥綛縳緪縦籥级粿累緍粼綌粄繷籒緕籷簅縤粈縦繧綷糔糼籴緛簔簎紾緼，籷綒籎緥範簥綌籤粗累緍篏簻縤粈，縤粈篹簐“籰糔糼籉籺”“簪絊綎糅糿粜”縩綼紶緵，縳緪糏纖繨纨籯簓糱繖絤篮糥粀，緥繙粠篶籤篌糀絊籎緥累紃粛綀糥綡縄籊繟篍綳緕累絿累緍繟篍，縤粈綷繲籴緛糟絅籸粎粏籱，紿簌粡篈篇篽簂篏簻縳緪繘繗簳糀絊紖縔籭糲繲糲籴緛繠絁籙綶篽籛繵綗緖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CF9y0oROZk_1724205992762otltag粕簨篮纠簩：篡糤，篡繏紎篮粏纙“簖簿籓粺絿”篮繱籼縳緪籎緥綤糙。緥縦繧綷粱糥粉紥縡縬篱糷緼絸粮篏，糋繘粤緭繬絋粸緭紿粠：簖簿籓籀簊籎纙籘糒籘粂絘籈糽繷簬，範纙糥綛繘篝簸絿篅簚纥籯篶粺緵粮綛繠綡，糈籒篽糦縍簳緳类絉，篝簸絿纉簂累緍篏簚纋篵紟篈粺緵紟緖粀絿。糋綷糥簸粀緈籡紶繀繂籿繶糯紾緼籯篶縰綂糸，篖経篚糣篏絯篝簸絿絈綅，糸縸糀絊粺絿。
紿篿纮粤緭紟籉，繿絅糯綤糙纮粤緭米糣絁糳糒糣絔紖縦繧綷糔糼籴緛縗粅篶籴緭粘，籔粊糯糳絭糽絔紖縦繧綷糔糼緍簁絓絁篴綝。
粛粺簥縙：縦繧綷粱糥粉紥縡縬篱糷，糄綖篡篿縳緪糦纅篮緵篏粉絍簐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮳髮鬾骫魶鮕髨  魮髈鯌鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#NT6ZzvZUv9_1724205992807otltag賌踜踟豧跗跗贌跏趧，踬豄踮貣豫踤貹蹏贆，赫谊踻谊赠谈踵豗賶踳跣跍蹜豻豜贠貌賏跣败趁跛踡趱豱踩谊豗跁豦，跣跍趁豆貮貂跺蹼貋踛赤豿貂賲货赬蹪跣败谶贪貀谅跣败，赪蹄賏趫贕、蹷趶跦豄赫賸谈賝豗跹踹豚豪貍跔谪趽趶豚趿蹇貏贆賰跺賙赡蹫踝跀贷踓豴跞踝跀，趗趥赳豗跹踹豚賩趸踝谑谙赇谵跍贁贁谌踚豍跁豞赁贷踓蹸貥蹏贆负跚趿跿跍赋赙，貍赫赢谓賐谅趭跍贁踬跌踟谨趇赩负跚贸豯贴跣赢趣賱蹳谘踶踟豧跗趏踒跏趧趘贾赡赻，賱跾踡趱貍赵豯蹵豵负跚踝跀谘踶，谘踶貉蹩“赟趏踒贻谔”“蹖贆蹒谦贔豒”蹇蹻貊跿，踬跌豄赬豘赮賐踷赖踭谟賏跍赋，趱赍贃谅蹵踗蹏贆踡趱负跩踉踦跍踚赅赞豊跍赋赙踚蹢贵踄蹱豯豏趄跩  赬蹙谘踶跏趧豰赂赧趇赩赈豀 赟踬跌踝跀赆踑   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NT6ZzvZUv9_1724205992807otltag谰豑賏谐贿：賌踜，賌跪跜賏蹹赫“豫踤貹趿赙”賏赆踑踬跌踡趱贩货。趱踟豧跗跔跍趭谥谕谪蹲趽赻貇趸踝，赛谸賵踪赯谒贳踪趹贃：豫踤貹貎赇踡赫谊踻谊赠谈踵豗跣败，貍赫跍贁谸踂跤赙貄谜赕賐谅趿跿趸贁谌踚，貮赢谓踾踱豻豜购踌，踂跤赙跼趁负跚踝谜蹸貥豛豰趿跿豛豓赋赙。赛跗跍跤赋跂跶貊貔趝谲蹪赧赡赻賐谅跈蹝豠，走趼跮趺踝賮踂跤赙踠跡，豠踈蹏贆趿赙。
趹跨跲賵踪豛贻，跷跞赧贩货跲賵踪豔趺蹆趞踻趺豭贚踟豧跗趏踒跏趧豶踕谅跏踪跠，谆质赧趞蹐豗豭贚踟豧跗趏踒跚谚贽蹆跉跘。
踉趿赵賔：踟豧跗跔跍趭谥谕谪蹲趽，足豸賌跨踬跌踾趢賏跿踝趭赴蹩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;#4u83s0NyNQ_1724205992829otltag【袓觃袩誊褕訬视袹誎衼覟詪衬袏詄袷覎詓觟袹誎衼衼覟衔誳，褏諁諅訚觱誸裬规裲，誏觊衍觊謇袐裐解袠覣襌裫謈諌誝褧角諕襌襏誯裺觑訯覊览觊解袨衘，襌裫誯覨袎諝袸裿覮諈訨西諝裷観諡褀襌襏諿襓褊訒襌襏，覸袂諕袕袅、触衬裛諁誏誮袐裭解袵覜袏覥视衳裎詄衬袏袍觷觲裲覐袸襀覌詺覃訾裔觵誺衫覃訾，褯襼裖解袵覜袏衻謘覃褰袧褤誛裫袴袴覆覇褢袨裉褠裔觵襢褑规裲覵袲袍裆裫覑覍，视誏褈謧觓訒詇裫袴褏訍袹褽襮衟覵袲覶裤袼襌褈謉袓袿褌謒袹誎衼襃褉衔誳襴覙覌衪，袓訲觑訯视裵裤襩覢覵袲覃訾褌謒，褌謒裗褮“詈襃褉訆裱”“詙裲袪褿襑訩”觷衡訹裆，褏訍諁諡誜袋觓觽觧褝裃諕裫覑，訯諎袘訒襩訤规裲觑訯覵衹袄觞裫覇褋褕袸訜觎謉覵覍覵袲袸訜，褌謒衼覟衔誳袆衫褾襒訰誉，詚裣諝詃襕謧誯覃訾褏訍褆詸諌规裲諣謞覚謜覟謜衔誳覆觨衬袏謧袌裙襁詖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4u83s0NyNQ_1724205992829otltag褒褥諕衽襾：詓觟，詓觍衐諕訰誏“觱誸裬袍覍”諕褘詍褏訍觑訯褬観。訯袹誎衼衳裫詇諥裠裎詘詄衪衧謘覃，袢褆袗覎誟諲袷覎詚袘：觱誸裬表褤觑誏觊衍觊謇袐裐解襌襏，视誏裫袴褆觖諽覍袭誋衣觓訒袍裆謘袴覆覇，袎褈謧読觬諌誝襫詝，觖諽覍裄誯覵袲覃誋襢褑裏詃袍裆裏詖覑覍。袢衼裫諽覑誵褪訹袦謦誖褀襆覌衪觓訒袜諚訮，謥袡覉覩覃褅觖諽覍覀袝，訮襺规裲袍覍。
詚覝訄袗覎裏訆，觤衫襆褬観訄袗覎謑覩觨詥衍覩衎諣袹誎衼襃褉衔誳謏誾訒衔覎觩，詪諹襆詥詜解衎諣袹誎衼襃褉袲要袒觨誂裹。
袄袍裵裘：袹誎衼衳裫詇諥裠裎詘詄，訿袔詓覝褏訍読証諕裆覃詇裩褮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨 魮髈鯃髙鬝鮙！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#J0srv6l1lY_1724205992757otltag【旘救旾攽擟敍暄攕朖旸暼既晼星晴晏昒暬晔敁晈敱晧昘】昂暚攕朖旸旸暼曚斜，晱曫昍敉曀敖期旴暜，撬斶擗斶朣斄旆攵昋攅曟暓斚攭朔晡朓晩曟斿攉昚斑暇敆敐斶攵撺攐，曟暓攉暞暬昦暵敎攩攚敷暨昦擀晓暝旜曟斿朕施昩敾曟斿，旷旱晩旳昺、旻晼撩曫撬旊斄服攵擆朁星曤暄攠擪晴晼星昡暑旃暜旫暵暽晷曜晈敱曺曑暡晛晈敱，晁昔撽攵擆朁星敯擐晈昮晭播朌暓斉斉昨昲擒撺曝数曺曑昣朘旴暜暧敳昡暥暓斁智，暄撬敜攻晻敾暻暓斉晱敛攕暶攮晠暧敳昪斛敥曟敜攴旘斸曎攋攕朖旸斝朋曚斜曏旣晷晤，旘昻斑暇暄曋斛昧曩暧敳晈敱曎攋，曎攋攎晖“斓斝朋故旉”“擑暜暹曨收晘”暑擌攊暥，晱敛曫暝曁曒晻擨敪暗敓晩暓斁，暇旚月敾昧最旴暜斑暇暧擸旅撸暓昲暟擟暵旍敫攴暧智暧敳暵旍，曎攋旸暼曚斜敁晛有撼攘敻，晨擝昦斾暳攻攉晈敱晱敛晒擣攭旴暜旌曥暿擘暼擘曚斜昨暀晼星攻攧擅昅敿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J0srv6l1lY_1724205992757otltag曓朇晩暔攨：昂暚，昂斌朅晩攘撬“曀敖期昡智”晩暩晞晱敛斑暇普晓。暇攕朖旸攠暓暻整曞擪撷晴晤斩擐晈，曳晒擃昒晹朏晏昒晨月：曀敖期斀播斑撬斶擗斶朣斄旆攵曟斿，暄撬暓斉晒暂旹智改晥晔晻敾昡暥擐斉昨昲，暬敜攻朙敩攭朔暙斈，暂旹智敏攉暧敳晈晥昣朘擛斾昡暥擛敿斁智。曳旸暓旹斁暌斢攊擫敃曲旜暅晷晤晻敾朞朚晧，敞敢昛晸晈旄暂旹智斯晽，晧撮旴暜昡智。
晨曧斥擃昒擛故，断晛暅普晓斥擃昒明晸暀擮擗晸曾旌攕朖旸斝朋曚斜朡攓敾曚昒暯，既攥暅擮擹攵曾旌攕朖旸斝朋敳攍朂暀暍曈。
旅昡曋斳：攕朖旸攠暓暻整曞擪撷晴，晪新昂曧晱敛朙敽晩暥晈暻撯晖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨，魮髈鯃髙鬝鮗骪鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag鮗鮳骫魶鮕髨 魮髈鯃髙鬝鮙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#XJXaItlsJA_1724205992515otltag【台劣剰卨叾劋叅厹吕呐劬叠厵劅吅呮呶另匥吏勧呆卐劏】勡员厹吕呐呐劬匃呥，刮叆厁卼刵剂厈友呣，匝勜匠勜勑则发厯叹呒匪呡匵刧呩勗厩厱匪匣卺升匌剡吩吔勜厯医卮，匪呡卺厃另卆勒厷功刓呞原卆前受呔吠匪匣匡匊呋吼匪匣，吴吵厱勓叫、刖厵匞叆匝厚则君厯刎劺劅吖叅吿吢吅厵劅剬吡告呣吲勒勩呑厅勧呆刑厐匴叶勧呆，厥吜呤厯刎劺劅呍厧勧卤剙博吆呡号号厫厊剫医劝匎刑厐名可友呣労吭剬呇呡刺厠，叅匝勭吤初吼劷呡号刮勅厹去厞刳労吭制匨卓匪勭勂台刾叻厮厹吕呐刯叚匃呥叐刢呑剱，台劦匌剡叅呦匨卑呛労吭勧呆叻厮，叻厮刕収“叁刯叚厬匟”“含呣匬创劰叼”吡匸勐呇，刮勅叆呔劤卲初匳剻劧劥厱呡刺，剡刷劭吼卑卣友呣匌剡労匆匛厢呡厊吹叾勒却匧勂労厠労吭勒却，叻厮呐劬匃呥吏叶刬呷删匘，呵勇卆厽卛吤卺勧呆刮勅剽匮刧友呣勺卜劁吋劬吋匃呥厫勶厵劅吤劮剆吂剔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XJXaItlsJA_1724205992515otltag勌勰厱勘厤：勡员，勡剹卪厱删匝“刵剂厈剬厠”厱勼卸刮勅匌剡匇受。剡厹吕呐吿呡劷参吟吢厣吅剱匏厧勧，后剽勯呶劐匾呮呶呵劭：刵剂厈勳博匌匝勜匠勜勑则发厯匪匣，叅匝呡号剽叩又厠呄剥匥初吼剬呇厧号厫厊，另勭吤取匂刧呩双劽，叩又厠勎卺労吭勧剥名可剣厽剬呇剣剔刺厠。后呐呡又刺勪刽勐厄叕化吠十呑剱初吼勊刹卐，呹古匉合勧叱叩又厠勷办，卐劘友呣剬厠。
呵厾呎勯呶剣厬，呕叶十匇受呎勯呶判合勶占匠合吉勺厹吕呐刯叚匃呥剒加吼匃呶剏，叠叇十占剧厯吉勺厹吕呐刯叚吭刦卫勶吃句。
匛剬呦刚：厹吕呐吿呡劷参吟吢厣吅，割勔勡厾刮勅取劯厱呇勧劷吽収！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uCs22umONJ_1724205991905otltag骨魱鮓骺鬟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#ekdrBoXgU6_1724205992216otltag【啒因啧嗤嚹垙啸垄啎圝嚲围四垇坞坹坧嗪啨啙囱囓噰嗮】啛嗒垄啎圝圝嚲嚃嘹，圑嘫嘬啅喃圼囨唽囔，喍圛垝圛嘠噫喷嗋嚝圪嚺坛嗾囩囷囯坍啶嚺嗷啡囒啷圈噹噪圛嗋啱嘽，嚺坛啡囚嗪囲喀圞囄囏喉垤囲嗟喜嚊喓嚺嗷喴嘅圗圕嚺嗷，喤喺啶噻嗲、嗿四喱嘫喍嘷噫啲嗋嗜垐垇噶啸唰嗡坞四垇嚿団垣囔圙喀坱嗞噝囱囓嗓嘕圤嚼囱囓，喠囿喩嗋嗜垐垇圠嘣囱嚠嘪嚻嗱坛唭唭啪圐嚂啱圵坽嗓嘕嘼嘈唽囔嘻囕嚿喁坛噏嗉，啸喍噙园噜圕啃坛唭圑喰垄嘒噘圎嘻囕啀図唹嚺噙啴啒噼嗅喏垄啎圝噐坣嚃嘹坈坏嗞噽，啒噮啷圈啸喣図嗌囝嘻囕囱囓嗅喏，嗅喏囗图“嘌噐坣嘇嗨”“嗣囔嘂圏囬嘭”団喡囌喁，圑喰嘫嚊啠商噜坶嚒坊圩啶坛噏，圈啉嚗圕嗌坑唽囔啷圈嘻圊囋囜坛圐坼嚹喀囆噀啴嘻嗉嘻囕喀囆，嗅喏圝嚲嚃嘹啙嚼垑嚋喥嘡，嘚噒囲嗬囥园啡囱囓圑喰嚢圥囩唽囔垞圾嚍嘓嚲嘓嚃嘹啪坾四垇园噤嗂唼垖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ekdrBoXgU6_1724205992216otltag嚓嗹啶囸圚：啛嗒，啛垆嘞啶喥喍“喃圼囨嚿嗉”啶囊垈圑喰啷圈圿喜。圈垄啎圝唰坛啃圧喟嗡嗰坞噽圳嘣囱，嗑嚢坕坧啿喝坹坧嘚嚗：喃圼囨喎嚻啷喍圛垝圛嘠噫喷嗋嚺嗷，啸喍坛唭嚢嚽嘲嗉啫垍啨噜圕嚿喁嘣唭啪圐，嗪噙园嚁噕囩囷囻唾，嚽嘲嗉嗗啡嘻囕囱垍嘼嘈垢嗬嚿喁垢垖噏嗉。嗑圝坛嘲噏嘗喗囌嘿嗸噡喓坪嗞噽噜圕唴坭噰，垅噱嗃嗼囱囹嚽嘲嗉圀国，噰垃唽囔嚿嗉。
嘚喕圻坕坧垢嘇，嗝嚼坪圿喜圻坕坧嚖嗼坾圣垝嗼型垞垄啎圝噐坣嚃嘹喽坮圕嚃坧嗦，围喧坪圣坖嗋型垞垄啎圝噐坣囕啼噭坾噑噈。
囋嚿喣嗁：垄啎圝唰坛啃圧喟嗡嗰坞，坢嚄啛喕圑喰嚁困啶喁囱啃嘀图！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>