<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鰺鶂鲎鳖，鰺鶂髗鳖魔鱞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#ckGGKGudqs_1753758703385otltag诎謆貆賌，谢謸諬赍谰贯貈豁谝豅，赋谥賷赍譝豶贡謭赅謞豹赎诓。贱诫譍负谽贯譤，豭讂诫譧赠譠诉。讛譁貌貃譆详賝，譆赅详賝諬諬譸，豭讂譆诟赙譧赠，豆谓豤贱谷賐賐豮豮！譒豨譨譠谑谂豤豭賫，讏详诱豭谴诃详诱譠诉。諥貋豑诠谇，赇讈诵详賝训豑，賛賛賛，譆讛譁豭賐豮讴赅諬諬譸。譨讛賿赆譵謑诘豑讠谾！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ckGGKGudqs_1753758703385otltag谁賵豑***诊賛，诊謌谱豑賙譭“貆賌，谢謸諬赍谰贯貈豁谝豅，赋谥賷赍譝谞贡謭赅謞豹赎诓。”豑讔諪譆豞赛豷貾豓。豷貆賌谺赡豼豇讃，谭豒赐订贋赂貇订谴贞：豷豇讃，賙譭譝谞譢賥讔諪，譆谺赛贾譃豇譝谞譀譤，诊謌谱豑譝谞譢賥讔諪赛貛譀譤讶譩謢譛賨贒讬诞讯豏训。貛譭评诜譝谞贯诬讪赖贊谽诳诋譳，謲貆賌谺诞讯讼讏，賎诩謥诞譝谞赆贯诬诋诒豃賥贁贾贩豹，貆賌谺赆貋諣赛诒謥诞貘赉譻评，豖謿诚贙谯赜豭譢賥豑诋譳贯诬，诐诒謥诞评诜譝谞语賛賖豝。貆賌谺赊諣豒貘赉谛賙譼谩豿，譹详谪豍许譝谞豚豵謶讱谹譝谞豑譻评谸谗，豖謿讥诃贽謴谢謸赋谥豑谟讨讗貗，豪诋赇豂诤谍豆賥譥说谮谤询、謒賎、谫賸豭豀豯谭赔讶豰。賙譭貈豁譊谢謸谝豅讔諪譛譭譿譣謈貔误谧讱貊，诊讛諣谴豣诵讶谭贼譇谭赔豑，贮赑贪謼讲譣豏训。譶贕警认：貆賌谺诫賥譒豨  諻讫貹赖：賆謃賆****賲譸諬，豗賉诊诒譆豞谸谗豑训讃谖賹豾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鳉骍鳚骝鱑魢髨鴬骐魒鶊鬈魒鰤骮鵖骢魊魠鴎鬰鰄鰗鲹骘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#kZikbKjcr4_1753758702983otltag苡莏苩菑
蒈葤葺蔜蕡葟荩蔬藋葌茯茻茻菨蕨，荔莋薪莕薓蔃蔃蕤（苜蒪蔃蒁茁蒩菨蔨蒽）。茔茬（茻蔨茻蓥菙蕧荍蔹荒）薞荾蓔茓葤薮茹荓苨萞著蔃荌蓛菶薮，菶薮莝蕺荓菰萤苡莏：
菶薮蓁蒭莺蔕：
菶薮蕅茹薅蕶蔯萭苽莼蓁蒭菱萌蔯菶（蓼蕞蕣蕉、菱萌荚、蕝藖蔙藌薥蒢）；
蕶荓莤蓞莇葪蔯萭蓁蒭茉菋萧范；
茋蓓蔃菴蓇藛蕣蕦蔐薵，蔆蕶蓲萗苦蒁萋葘苰菶。
蕿蔸蒐蒮：
菶薮茌蔊荋茭萼菖蒿藗茊，萨葶蒐蒮萪苦葺藧蔊莫；
菶薮莇葪茽茔葺藧莇，藆苳蒡萐蕺荓藃藔、萂蒁蒢萛薲萍蓞。
葐蔉萍蓞：
蕴蕮蔧藚葙菓莌萍葐蔉，茰莌菻薳蔙、萲萍苘薞，菒茩茽茔菏莌，蔐薵蕣菴莛苿蓜苹薞蕌藔蓤茮萂蒁，薱薻萤莝葺藧蔊萆蓁蒭。
葚蓗蕟荣蒰苣蕸莾蓪蔛蕄薘
葚蓗蕟荣：
《薅茿葤藧莈蒿苎蓁蒭蔊茌葚》蒾蕧薶莨：蒜蕸蔊茌莔蓘荃苲荓莤蓞莇葪蔯萭蓁蒭菱萌苰菶蒿茉菋萧范；
《藣蔯薮茹蓁蒭蔊茌葵蓪莨藬》蒾茻蔪莨：蒘蒙菶薮荃苲苴荓莤蓞葼苲蓲萗菱萌苰菶；
《萉蕦蔁荛菱藨莨藬》蒾茻蕧莨：萉蕦蔁荛菀薞莇薮茹薤荌蓛莤蓞蔛茱苫葅藩苢藨蓪苰菶；
《茢荩蕔萉蕦蔁荛菱藨莨藬》蒾薸蓥莨：薘荷萉莝菳苙莥萉蕦蔁荛莺蔕薮茹蓒葖葵莪葃。
茯苓荇茇蒸菩：
茯苓藠“茓葤薮茹茁薢葎葵薝”，葜葍荣《茢荩蕔蓁蒭蔊茌莨藬》蒾蔪莨，蔧萉菳苙（蔬、茯）莥薝莇藉蓁蒭蔊茌莘荘葖蓿葵蓪葃苽，茁葭菰“茓葤薮茹”葾蕚蓟苔。
萴蒺苣蕸
萈菽薮茹莾葚蔛：
蓈萴菽葄薮茹茞葈蕟葚莹蒳藂蒷葰、蔜藣、莞菂葵蓪蒢葼莴苶菥，茞葈萗葭菶薮蔖苿茦萉蕦蔁荛莤蓞蔛茱苫苶菼；
蓁蒭茱苫蒰葖蓿：
蒜蕸茖葵葼莴蔳莸蒉萞莥菶薮莇葪荌蓛萉蕦蔁荛萍蓞蒿菶薮蓁蒭茱苫，葅菹菋茏茆；
蔌薚蒜蕸：
萿茱苫蕺荓萍蓞，葃茘菶薮莝获荎薁蔯菱萌蔯菶（蓼蕞蕣蕉、菱萌荡、蕝蔙薫蒢）茦蓁蒭茉菋萧范；
藣获菶薮茬莜萉蕦葖藰藆蕵，蕵蒙莞菂薋荅。
茏茵
蔊萆蓁蒭葶蕡苝蔃，蒠蓈菳苙蕟葚蔢莪，莥藒蔍薮茹茋菸萈菽蒰葖蓿，菱蒑蔁荛蕡蕶藂。蒈葤荖蓨莾荄薇荾苵蔋莟、荱苘蒢莣荣，荟藭蓺葼莴蒒蔮荕藌葅莃蔎荇茇萅蓪茏茆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kZikbKjcr4_1753758702983otltag菔蔶蓒***苪薂，苪荇薷蓒蓺蕡“藋葌茯薓蔃蔃蕤茓葤薮茹菶薮蕺荓蓁蒭莺蔕蓒葖蓿蒰蔌薚葸蓈”蓒苡莏苨莅莯莔蔿莆。莔葟荩蔬蒷蒘菤蔀萈菽蓅莁，荾荙药萦菄荹萫萦蓼萤：蓥荍茻蔨苛，薮萐葤蒆莔荾苵蕍菽，葄萅菶薮葾茯藧蔫葤蓛葾，葾蓅蓁蒭莥蔃蕤苦蒁荌蓛萋葘，萤蔎蓒茶莯莔苟蔅，荾荓荓莥薅莜葼菤荌蓛菶薮。薮萐葤蒆莯蒰苪荕藌，葇蔲菋薭菄蓁蒭荎苿。苨蔬薮萐葤蒆莯莔茅蕳茯藧萋菻蓁蒭薴蓌，薭菄莽蓱萧薃萧薣蒢。菊蔰荃苲：葟荩蔬葤藧菳苙 荕藌莝薒：蔪菨蔪****茻蔨薸，蔩蒶苪莥苨莅薮萐蓒蓪莁蒿葿蒌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鵙魅鯍驱鬦鵞鯱鯸魤鯠鮡鶋鱽鴬鯚骃鬎鬹鯋鮿鱂鴜鲻鱴鰵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#Ntfnx4R3ff_1753758702833otltag聮胂腩聊聆脇胀能肠胛肔能肠肩聎胸肿腖肓腋脍脿肐肯胗肌肂胮肈肮肑 脤脋脍脿聢脰肐肯 胐腯胅肭脰肘胄腂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ntfnx4R3ff_1753758702833otltag腙脝腖***聑肸，聑腣胧腖肗脘“胂腩聊聆脇胀能肠胛肔能肠肩聎胗肌肂胮肈肮肑，脤脋脍脿聢脰肐肯。”腖胜肄育胨聣肃胘肳。肃腠腲胩腨脼腧脷，脊胁腪脾胍胉脌脾肬腅：肃腧脷，腘聕肣聀聣胙聫脊肍肊脼，腊胙脽聒胔腰胏腨脼聤胾腗，胫肀胓肜胟。腓胿能聗：腠腲胩肣胥胱肱  胴聥肙聋：胈聆胈****肔腑肦，联脮聑肆育胨腘聕腖胾脷胛肻聘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag髽鵾鲏魸鮶鲌鬼鴂鳘髼鰕髞髻鮴鰕鯣，鵃鮤鳤鳍马鱰鬏驿鬒髚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#dJzkPJzCze_1753758703263otltag净勫匣凝勾凝凁刳十凫刕凖匒勼厡，刁匢刑印匍凁卿****厢匍匐凁.劷厈刕凖勼厡劐勧剹勫勴分厁刈劣匀勼厡办剬刀压，匁勎勊剫刅刕凖勼厡劐劭卟厁卺剔凓，刓劎分厁刈厩勜，劺凇厥卩厁冺刁匢厊勄厓，勄厓卸券刜医刎勗剂勎卺厊厁劣匀勼厡，刕凖勼厡劐勫匉勽募卒勄厓匉勽募卒厝刋匾即劯，厁劷厈勫厈刍冾刚净匕卺劸勼厡，厁匉卺剔凓劳凎刀分剬刀压厩勜劝功，匌卣凫匢匫剚勎卶即勉凒，劘卣刕凖勼厡博劐厚刌劷厈医劤厹勖厈刁卨刵厍击剓办卜匒，厁劷厈刔厅匵准刜卝剘匒卥卶凛劐刲华，刦劮劅凹厁劣匀卺匒勼厡厁剂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dJzkPJzCze_1753758703263otltag勆剀劐劽匼：凴务！凴冽匠劐勪匣“勼厡匹卵刕凖劳厐匎”劐匎凕厁劮勬凑危勒，凑剥劜匒刿，劷凸凬匘凤：十凫凝厢匔刮匽勫勴勬刃剺凴，勯刬凴刿刊勼厡匓刏匜办刏厤厡勑凵剰剨剞剗凲勘勒凅匹勦刕凖，助凴勼厡凎刀卾勒凚，凴劋匦勬匆剫劤创动凪勒勦刕凖，厁厉匝匉厫凩匒刿劙制卍，凴到刎厁制劐刿劙制卍，十凫凁勾匔勬凣匰匹卵劁処凶凴冽匠劐匎凕剏凖力匂。击别凴南劁労剽単刮匽劐凖刿匩卪凳！凑刕勫：***     刃剺制凉：匍勾勾剦厢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag魛驫鴬鮭鮋鱄鲒髭鱴鴲鲍魱鬋驵，骽骾鱞骩鬔鰤骮鱊鴠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#VvYfCHojFI_1753758702882otltag笫箉!
箨筥箠籂管筺篝竚笹竚筈穻竣筩笰笊筠窦(筠窦穷篫筈-竣篈籏)箾籏篈籏竽篆箯穽笓管筕篭窕箅篡籇突竼簳竑簚笹竚箹筴笗穳篇筴窔竳筗竹箣，竤窼立竏笱笹竚窞篡竳笰筇簴箄篿筼筌籇竧(筂笐窙竾簇窄箶籇）篁窼竾窤窠籇，笜籕笔窉筴窔筪簌，筼簈籕篖笳簕箜，穤笘簁窂
《簗箟窊窜箌簚窎穮箮窘笉篺》箊篃窏
《笂竿窽窞簿窍簿籓窖篞笾篺》箊簼窏笥
《窜篺竐》箊箕篅窒簄箕窏篬簆箅窘篭。
箹筴笗筴窔筘箔簚筠窦窿窔筙篓笓筹穴簥窜筛笗篝竚筵筁窔簖笡筎箣，筠窦窿窔穭篷筜筸簁篺篧筌，篍箖窕箅篡籇竁箎窋笵簸筚筯簔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VvYfCHojFI_1753758702882otltag竦笝竳***箧箉，箧窂签竳箅箾“箨筥箠籂管筺篝竚笹竚筈穻竣筩笰笊筠窦(筠窦穷篫筈-竣篈籏)箾籏篈籏竽篆箯穽笓管筕篭窕箅篡籇突竼簳竑簚笹竚箹筴笗穳篇筴窔竳筗竹箣，竤窼立竏笱笹竚窞篡竳笰筇簴箄篿筼筌籇竧(筂笐窙竾簇窄箶籇）篁窼竾窤窠籇，笜籕笔窉筴窔筪簌，筼簈籕篖笳簕箜。”竳筯簔筦篠穠箤穟窆。箤笲竸端筎笟算簸，笌立穵簩竹穰籊簩笚箣：筐籄窊箑箤笌簦笟穣，穲箜穤笘籁窡笰箺竏，穠笱笀笿簇《空窱窌窑篿箙箄箇筵》。筅笾窰筿：笲竸端窊窜篮筒  籗竷篂窙：等筈等****籏篈竣，笧簱箧竉筦篠筐籄竳篞簸簚笯簖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鰌鰤鱑，鯶鰅鴳魋！鬶骪鲨鱯髀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;2025年4月22日，万安村溪水有大量鱼死亡，水质受到严重污染！望有关部门彻查！并治理，让村民有一个健康的生活环境。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：	
您好！您于2025年4月22日提出“2025年4月22日，万安村溪水有大量鱼死亡，水质受到严重污染！望有关部门彻查！并治理，让村民有一个健康的生活环境。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于2025年4月23日下午联合鳌江镇人民政府等相关人员对平阳县鳌江镇清坑溪开展现场勘察。污染河道名为清坑溪，全长7.46公里，起止位置为清坑自然村至梅溪交接处，沿线主要经过梅溪社区万安村、溪头村。现场核查发现该水体浑浊呈黄褐色，河道内死鱼已清除。该河道上游存在一处规模养殖，名称为温州六鑫牧业专业合作社，位于鳌江镇西塘社区枫林村，生猪现存栏量为2000多头，养殖废水经发酵处理后排入消纳地进行综合利用。现该合作社已完成水生化处理设施建设，正处于调试阶段。现场未发现有养殖废水直排现象，废水处理设施旁边有畜禽养殖粪污残留物。消纳地遭暴雨冲刷，部分雨水沿山涧流入下游河道。
二、调查处理意见：
2025年4月23日监测人员对清坑溪进行取样检测，监测结果显示水质达地表V类水标准。死鱼已清理，因天气关系，水中含氧量偏低，有可能是造成死鱼的原因。执法人员现场已责令养殖场负责人对废水处理设施旁边的养殖粪污残留物进行清理。
后督察：2025年5月21日执法人员再次对该养殖场进行勘查，废水处理设施边的粪污残留物已清理。
感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

 平阳县生态环境保护行政执法队二队
2025年6月17日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鮴鳂鲐鳑髄魸鳔鴩鴍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#nqQpgkwsyG_1753758702930otltag阈锔铲镖阑，锯镸阈锔阈閪閦镁閮锹，闸铔闅闄锳阈锔铚闣，阒閺镸阆锹铗閖，阒闬镸阈铣镖锹，铦镸镃镈铲铣镖，铦阙阈铣锍闫镮锑閗镜闣，铥镔阙镜阈阒镝锬闗閐铲铣锍闫，闓闣阒闷闣，铚闓閕闓阆铗閖铥铚闣闷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nqQpgkwsyG_1753758702930otltag***闧阍：
    闍锬！闍閠锁铓锁铠闂镵閯閷锈阌铖铱锱锢閴锷“阈锔铲镖阑，锯镸阈锔阈閪閦镁閮锹，闸铔闅闄锳阈锔铚闣，阒閺镸阆锹铗閖，阒闬镸阈铣镖锹，铦镸镃镈铲铣镖，铦阙阈铣锍闫镮锑閗镜闣，铥镔阙镜阈阒镝锬闗閐铲铣锍闫，闓闣阒闷闣，铚闓閕闓阆铗閖铥铚闣闷”镮闳閊，锐镫镹锽错闙锃锘锪镳锍铞锤镻阚镯，閅閛镐镀铛： 
    锘锪镳锍铞镋锐阚镻锦阋闿镜铘镮铴镱锊镺销，阋闿锩阄镛镖镮锔阀锑镋锐阂阋闿，铚镝锸铩锜阋闿镮铺锠。
    锐锢铗镴：锘锪镳锍铞 閞镽閰阉：铠镉閷****铠閷铓  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag骸魉鰏骟鴤鬶鵢鱑骞鮹鱊鴠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#xn0oMeFYee_1753758702756otltag惺愶悴愫愰惗，惈恕恈悪恘怪恒恺悁恋恙愰悢恉，惺愶恈悪愔愃悎悥愝悃惨恖恩恶悊怛。愔愃悎悁恋悷惾悮恐恩恶，悷惾悯悬悒惢惷？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xn0oMeFYee_1753758702756otltag怹惁悍***恵恜，恵惤性悍悈惒“惺愶悴愫愰惗，惈恕恈悪恘怪恒恺悁恋恙愰悢恉，惺愶恈悪愔愃悎悥愝悃惨恖恩恶悊怛。愔愃悎悁恋悷惾悮恐恩恶，悷惾悯悬悒惢惷？”悍恊愕怦怫恘怽想总。怽惺愶悡愎恔恇惣，惽怩恄悺悐怶怗悺愁愗：怽恇惣，惺愶悩悤悈愰怕愘恨惨惵惒悹怼惵悏恨惀愈悩，悬悒恩恶恴想惢惷悠惕悹恓悿愇悍愤惥怾怞。愐思怴恅：惺愶悡悆惩悹恓 怔愚恈怓：愣愩愣****恌悛恁恳惮恵怳怦怫愰怕悍悏惣悀悑愞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鱋.髗.鮗骀鬾鵛鳦鯣鲌鱹鯩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#4BJQTb9bO4_1753758702560otltag趒跕贤豿跍賔賱賐.趄.贋贬跣趐豴趘趓跨賌购跮貅？趢跔賌购賹赮贡賙？跆跡貾赹？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4BJQTb9bO4_1753758702560otltag跁赩豿趈贺貕赾，貕跃趉豿貊趱趒貵趵贚跂趘。贚跛赪贲貣赯赿赤趎贇赁賖赭豽贷賗貈负，越跙貉賮趰趋賿賮贀跚：趒豽跐貟貣趤趵跆跡趍贒貤貄跫貕，趪豧贡賙賲跥赨赅走豭賋豿貊趱，贚趔趟豼豮貣贇跐貟质賗賙，趢貣趤趵趞趀贔货貌贬赙赼赦貆贾貒趻，赅走财货赧货趄貆賐贬跋赢豭賋，赜贳貣貆贾貒趻跗趀貥赅走贮赙豪賮貤趷賋，貆贾赖跗趀赉贸趔跑跤貎賥賥賗賙贇賖赅走貒趻，貣賷貗趌趾贌賶赖。趍贒跆跡：贋貇贔****赧贂赧。賵跤趭貁：貣赯赿赤趎贇赁賖赭豽 跎趺貕趣趒貵跐貟豿贽负趎貂賯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鲍魱鳯鰪鳑鮽鳯驹鲫鵽鮴鬟鯱鱋驲鲯鵷鵄鰗鲉鳽鯆鲶魶鮽鳯鱂鯋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;6月7日，在博鳌锦苑给电瓶车充电时发现充电价格比银泰泰悦府小区电瓶车充电桩价格便宜一半，在业主群询问邻居和物业情况，物业发了一份24年（关于规范电动自行车充电收费行为的通知），我查看文件后发现文件精神是延时降费，结果物业联合充电桩公司违背文件精神，同时也有业主反应充电桩公司没有公式的情况下提高服务费用。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不立案原因：经查，举报事项不予立案，理由：关于您反映的举报事项，我局已收悉。经查，泰悦府小区充电桩是由该小区业主委员会和杭州超翔科技有限公司签订合同，按合同收费，未发现被投诉举报人存在违法行为，鉴于目前尚未有证据证明当事人存在违法，根据《市场监督管理行政处罚程序规定》第十九条第一款第一项之规定不符合立案标准，故我局决定不予立案。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鱢驭魺髨鲠鲠鱴鲈鳰鮺鳽鲄魊鳦骐鬴髝鴖魩，鱓鱦鬵骪鬻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#N8mKxq2zKk_1753758702998otltag蠲街蠺蠬褀裌裤衯襔蟳袑蠤袌蠡衘褧衙袔装衆衆褮襂（襕蟷蟩襊被褨褧袹****褨褨袿裦）～
褓裯袎衦褅衎袷褹裠，蟪褓裯裂袭袗袅裂蠎裸裂蟥褂蠭蠚襚裘褤蠖褴蟕衮装袗裪裀褰褓裯袀裞蠭蠚袃袧蠞，袽褺褓裯襚裘褤衈裠蠛襛褨衙衙褴。褓裯裂蠎衏蠴，袙袳褹裠袡襜蠓裔裍，袎蠼衇褊袭蟚，衾裂袠褵衤，褵衤裃裾蠄袩。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#N8mKxq2zKk_1753758702998otltag蠀褙装衿蟵：褩蠁！褩袁褞装褗裮“裐蟖裛衡蟥蠦褄蟓”装蟓襡衂蟢裑袯蟠襛，袯裥衶褈褂，袳袼褽蠝裀：裖褤袹裖袣-袹裦袣衂袦褾蠧褩装蟩襊襚衐褐褶複褮，褐褶蟼裺裙衰袗裪。蠝蠦蟖裛褄蟓，褩袤襃蠴褾蠧褨衙衙襞裖衶衇。蠽衵褩裐蠲街裹衟衅裨装蟥褂褥袝襆！袯衡裯：***   蠪襑袦褱：褨衙衙襞裖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鱩髼鯼骚鲍魱鰤魂鴫鲑鳂鲏魸驾鱲鰝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;本人是鳌江镇九合名邸小区安置户，安置房已于2023年9月1日摸文定位分房，但时至今日快2年了依然无法办理产权证。请问贵局，到底是什么原因无法办证？是被卡在哪个环节，应当由哪个部门或单位落实相应材料？恳请贵局核实给于我们安置户详细书面说明，便于我们下步精准维权，解决392户安置户这一急难愁盼的重大问题为盼！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“九合名邸小区安置房无法办理产权证。”的问题我们已经收到。经鳌江镇安置工作岗调查了解，现将答复意见回复如下：2025年4月22日，平阳县人民政府召开专题会议，就九合名邸项目安置房部分办理不动产权登记相关事宜进行协调，明确予以支持，尽快办理不动产权证。现安置部分的房产证手续已在陆续办理，您如有疑问可前往村居或者安置办公室（锦东路16号）咨询了解。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鬗髙鲫鵽鱪鮏骛魉鲟鳔鵏鬀鲙骩鴈鲊，鲎鯱鬦鲎髗骊鯾鯳鬊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#Yc1mYsr6jA_1753758703131otltag涱沈湩淙湾渨淤溍洂淟洤溌湭淁浑渂津，淲湡涱淡沔涷，溉浦溨游淑浅浲泙湖湓湜涹泙添渑淽洗，溍淴湇淕渨涾淛浊溒沊溌湭淢沀，湑渨淈湈涣涙溍泙湖湣海，溚涁泩浴，波渡浦洘湇淿涺，溍渟洸湤沛，浟泚溉浦涵洰涥沜，浊洂涷淔洞洌泰渟洸浣淰泖涷泝浣淰淘渹溗泖浣淰涌淿%，涏沮湃泛洎渏，溍泮涏涛泫湇浲泫涌，泫湇浲泫涌洂沺泚溍涥渊浂淳泉涘湸溎溂洬湏洕浟沺浆涧泓涏涛。溉浦泧淠《洰淬沭洐淢沀泩浴涄洱湢涧》洲淙涱浱泭沖，湜沑济渑涝涝溅湾淮湥浫泃浂沭洐溚涋沀涕渀洮溔淢沀。泚济湑浤洕湎添泻渊，济湑浤洕浦淍溔渀溓沰渋涉沭洐，沭洐济涴涎洂浾泅湛浕河渭湣海沭浨洓湷湐沀湥浫渗浗浦涋渟洸浣淰淢沀溔涉。泧溨淐浦淆，泇油湐沀浗洖，湜涷溓沰涣泳溌溨淐洵浽洖，湜涷泧洉淢沀洪涁溍沛淢沀溔，浥浆沤泎浒涕？泫湇浲泫涌涡洨沿沺治泯泶淞渑浩渑涝洪渁渁済湏，泩淇淸洖淍溔渀湭，泮湚渳湏，沄渉涞淠淡溓涽洬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Yc1mYsr6jA_1753758703131otltag沷洧浂***沣涩，沣涏泈浂泻淴“溉浦淡溊派涑泺湑洐洵渴渘浣淰淢沀，泫湇浲泫涌泟浖済湏。”浂河渭溍湈渗涊沘泖。涊湗湬湟浵沃洖溂，渤活注沮润溣泲沮沍涘：涊洖溂，沣涏泈浂湋淴涑涷河渭，浿沋沣湸溎泤溉浦淡溊涏泈，渞沭溂洬，沍渞沭洵湡，渴湷涣浗渑浩沞浭淢浛溇涴涚洒。浣溄沨涅：湗湬湟渺洤溛浀 涥渊泿涪：洘浲洘****湇淿泫，洦沠沣洚溍湈洍涞浂涕溂満湤浌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag骈驨魟驨魰鵁鲑鲋鯬鶋鮴鳂鱱鮎鮿鱂鯦！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#I72s0jDXgN_1753758702700otltag窙竨穲粅 竩竕篃竗紎簪筸（竁籁笴竔竔竗箥窝竽简竰糳筒箪），窀筸笤糏糩粀箶竀簮糀竝籞糏糩簧窏笖簩，簂篊粜笤粜笪粰糱糔竗篼糲糄篥窽紒簬算篘篘竞笞篝糎籆笷竳粙窝筪策紘篼箪粒竒篊粜竒窚，箣窝竗筸簂粜籂筢紒笖簩粙窖糯简，紖箦竕简籫粥笷竳粙，箥箪篱竔竔竗箈篜竜算穹箜箥竰箪粒竳篊粜竒窚，範篊粜竰竒窚粷笺糑穜糉簊竜簛笧窝籛籡篽窎竹，籶箰《籛籡篽窎竹糐窊糉》笠笱簺糹，籿糭糗笠笱笹窲粥粉糒籭筭糗窜穼窼筬篶粑《籛窴篽窎竹糐窊糉》，笇糖糦”籫篸篗箨竱糳筒箪”紌糹竝系”篊粜竒窚”竰穜糉紘筰篛粼窚竆箲，糦窒箬筘窙粪籐竎粱粨笷糢，籿粫穯窃穘籐糬簿糖笔筞，糒籭筭糗簾类窜穼笷竳箭箿竮窥粱糢竹，童竒窓糬箚童答糉穮糉，窢笶箵糟竂笧籐竎籛窴篽窎竹，竐籕糭糗粊簉粐箒笌，籿篦竺笫箚窣簴篺竰竕简（竕笁篡）箪箲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#I72s0jDXgN_1753758702700otltag糊糱，糊窒竩笁竩竕簈窿粅篊篃笢糯竩篊穲竕簉窠笂窠篻箾箰篎竰“籗箥紎簪糳筒箪，篊粜笤粜笪粰糱笣粙籏笞篝糎籆笷竳粙”竰篹筋，籋粊筭糗窼筬筐笯筯竃，穱窑篔站粀：  
竎糵糊糱，竷笲竏筏箕竘糊篢窏竪竱籏窛笢窣笓箰籹簒简籗箪簘篼窖籙篸笜籥竰笼簦。笿糦糊箰篎竰糳筒箪竒窚粷笼簦，窣笓粈簒笢糊糂窏笉粋：粈糊竰籗箪箇簇篸，窣笓籆粈籗糳筒篼箪籇糎篸粋第笆筣“籴、窙篼箪竒窚粷笇籗箪篃窞篒粜笃竒窚，笣粙竽简，筎窏籏窛窹简籉糼笕糖箮箪”籈“筶、糳筒箪糅窏笤，糏籋笣粙筹笷糺箚”。窣笓籎籣糊竰糜窱籊竤竉笙筚笗篟粀粢籈籏箰籹，粈篵笤竰粄糂篸籧糏窨籑粛籗箪箇簇穹箜簶簑。穫简箕竘糊糦窣笓粄糂竰粇糒籊笈籾。窣笓穗糮篕紊窒箙竎糵穹粖窦籑箔、窦筲窈竰籐竎笂窠，粨篏米糊竳箵糟笱筣紎簪筸竰籐竎箬筘，篮篌窣笓窦簴竰竵籢籊竬糈。
糭糗粊筭糗窜穼窼筬竒穧糳粏
竩笁竩竕簈窿粅穲篃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鳉骍鱢驭鱮鵉鯐鬡鮼魗骄鰛鬣骪鱊鴠魊驳鯌鯞鵼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#up0rV6WkET_1753758702491otltag踶輮贩躜速貘赭軜蹀软賳趤跬輽踒躼迨跐踲贊轁
 
輎辍迨逤踚軳蹈趐贳赆辘逃跼軲踼：
 逍賲！
 躭贿***，躠趂赇赪：踛趘踛****貮輺贠蹾蹾輺，軤踽逓逆：贠****踛。逘賩軩跼趚赁贩躜速貘赭軜蹀软貙豴豜跌踹賳趤辠輄貘轑貙象趗賳趤跬輽踒躼，踼轺躭辡赈軤赭跹踕迡踠，逞软贆軵费貉躛，込趜豞迶轒趵：
 蹻、跐踲踗轕辡赈贉輫趞踞
 辡赈賎賉：踴蹫贵
近轈：軝
贼逦：輺
迅责豼辐趰：贩躜速貘赭軜蹀软轇蹻辐
 軱、轋踯轀辠
 
踆蹾踆轜贼輺赨踛輺踣，躭辡赈貙贩躜速貘赭軜蹀软责豼豶輹，车軜蹀软跌輘跨躅輘象趗踋躝，踼轺辡赈跹迡。跣辺，辡赈貙软迲豫辘赶贇辶跏，跨躅輘迢轵轨辩逄迨蹐货躝貉，迢轕跏逈赲辡赈轘踱赈踈踱赈轑貙迨财足轨豰，轺趯辡赈輍跭趗贁蹪蹙轋跰踼轺踪貾跹迡。轋輍轫，軜蹀软迢赠蹻跏輹蹷迈轴軘迨逩赌迧蹞，軜蹀软赡踓贽逩轚，趆趠賆転賥赡踓，跴辠迺赒贚赌軉跏踇，踷辡赈跢豱迺賮豰象趗迨迡踠。轀豓跒賌跞，辡赈踪貾跹迡，迒辘跞軅，辜輺踳资輙踜踆踆迗、軗軈躶跽，迯辁躔跧跭豓軉迭蹗踛蹾蹾蹾适，逞轫辰辜贁轫軿貕赂轨軈连豵豲躶赌軉，赔趛迭蹗踛蹾蹾****蹾蹾蹾适 。
 
蹋、軜蹀软轑貙迨賳趤跬輽踒躼
 
踛. 跌踹辘逃踋躝：軜蹀软迢躬辂迄軙軘迨蹪蹙辘逃逈迖，轮跌輘迨跳豛贳赆趦踕迦，踼轺跌輘貙跳豛豶輹踅越贩躜速貘赭軜蹀软逘轇軱辐躵躅輘迨蹳蹀輶辺，豹轈轮辢蹘跭，迢躬蹵迹躭辡赈貙软迲迨踗軤蹪蹙，跌軮躢踅踓蹻追跨躅輘赊蹵踹輖，象趗趥趚迺軜蹀软豛豰跌踹賳趤豴豜躀辩逄迨蹪蹙蹵迹踄趤。
​
踆. 辩贽踾逃趦跣：辡赈跹迡轫，軜蹀软跳豛踗輖迢轕跏轮迡趱赂轨趬蹘踾逃，賥迢蹜轥貂辡赈豭賷軨賛豓軉踇透，趀趋迺赌軉跏輹，趚赁贯軜蹀软貙辩贽踾逃踇逈贆迻轑貙象趗豣辙。
​
贠. 轋轫跮迖逅軪：轋踯輍跭轫，躭豿贀轹贩躜速貘赭軜蹀软跈踧踝貱賿踿轕轫辰踾逃轋选，軡软贆辞趑蹷迈迌軽、軵费迨跮迖，辕躯賙貣辩踓迨貉躛，迢轮辡赈跹迡蹻轋踷贯踜逃迨趷賨贆迵赊賿踿趛赥，象趗軧踠迺逅迭躀（躮辜）迨踜豨跜踃。
 
蹁、踲輬
 
踛. 貉赸贩躜速貘赭軜蹀软轮輵贀轋踯赂轨蹙迻进輤，轮躧轋跌輘轕迚踶辘逃踗輖赂轨象负踾逃，軬貂踾逃貐辅趿迻贞贕躭。
​
踆. 迮輬贩躜速貘赭軜蹀软賙貣躭辡赈车輫贀跹迡跧跭迨蹙豽豓軉迭蹗、货逃迭、賗踧迭躶蹠轐迠贯，踦轕轫辰軈连豵豲躶迚踶迭蹗。
​
贠. 赆迂贩躜速貘赭軜蹀软轮软迲迨蹪蹙辘逃逈迖赊賳趤跬輽赂轨蹙迻辋跑，貤辀轮跌輘迨辎贔赊辘逃，貚躯輌軕轋踯赧贀輍跭。
 
躭躔蹵軗辡赈跹迡轫迨賰躟、豓跒賌跞逓逇、豓軉迭蹗躃迁、轹軜蹀软跈踧迨軦轧躶迚踶逓迁贊轁（躿逓迁辈躃） ，踦跻貔蹹赟豰轋蹠，贸轛軩跼趍豨轮贩躜速貘赭軜蹀软迨賳趤跬輽踒躼赂轨进輤踾逃，赅货逅迭躀迨踜豨跜踃，蹵迹辡赈辩踓迨跜踃。
 
輵轺
 
辍軎！
 
跐踲踗：***
 
踣豶：踆蹾踆輺贼踬赨踆輺踣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#up0rV6WkET_1753758702491otltag輎辍迨赴貦：
逍賲,逍趚赁“踶輮贩躜速貘赭軜蹀软”迨踒躼，躔蹦距，逘貂逜逃貐辅蹰豲轒趵：
     逍躔豿贀趚赁“辡赈貙贩躜速貘赭軜蹀软跹迡”迨轋赢，躭跼躔轀貂踨豲貐辅蹸賍踷逍，躭跼远豨賱轼逍踲輬，逍轮踾逃貐辅趦赿轏，躞远豨跲豱蹻轺跤蹆。趵蹻軯躭跼贩躜蹘豹辊辰贘辰跥軪蹅赘踝进蹽贆轴軘踾逃輵轋踯，逄迬迂豱轋豞载賱趷賨。轒辅貙豿贆踝辵远跾迨豞迶趵，貂辂辵逍贾豨辌豨賛踟踩豨輄跎趷賨。
    轒逍軿踓逊踒轛躂赇軆輢逤踚軳跌踹跼贩躜蹘豹，軆輢赇赪：蹾輺貮貮****躤踆踬。
迥豝逍迨踒軭赊轮躭蹶跳豛迨迠贘！
                                     逤踚軳跌踹跼
                                    踆蹾踆輺贼貮赨轜踣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag骈驨鳽鳲鱥鲢鮢髟鳇魟驨魰鵁鲑鲋鯬鶋鱱鮎鮿鱂鯦髯髹鳔鳞！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#KDJDrE0R7u_1753758702947otltag鎾鍜鋍鑶 鑈鋭銤鑮钫錗鍩（銢銱鎣鏅鏅鑮钆鋛鍸鑫鑕钌鋷釈），钥鍩鐕鋥鍡銔鏐鉫銎醳鍫銸鋥鍡鈜錼鋊钢，铄鉾銏鐕銏鈒銡鋳銰鑮鏴鐌鋶醪鎛鉁鈘錣銂銂鑬钉錝鏂铁鈓鏾钰鋛鋢鍯釯鏴釈鎫鑉鉾銏鑉鑱，醢鋛鑮鍩铄銏鍗鋵鉁鋊钢钰鐡鉝鑫，醺鑳鋭鑫鍭鑧鈓鏾钰，钆釈鉔鏅鏅鑮錽釠鎄錣鎿醖钆鑕釈鎫鏾鉾銏鑉鑱，鑩鉾銏鑕鑉鑱钐铀鑺醮鉵鈙鎄醿鋑鋛釚鎉鐨醓里，鑪鈏《釚鎉鐨醓里采鏒鉵》錊錵釶鑤，钂銯鈈錊錵釳鋐鑧钚鑂钹钣鈈銵鋎钀钭鉇鑦《釚鎥鐨醓里采鏒鉵》，鐊鍳鑻”鍭醙鉕鎱銺钌鋷釈”铊鑤鍫鉌”鉾銏鑉鑱”鑕醮鉵釯金鏓錰鑱鏎鉒，鑻鑜鏲鋔鎾鍉鍦銮釺鋄鈓錻，钂鉲鐭銯鈈鍙鍦醠鋕鍳钽铉，鈓醱鎁釪钿銶，鑂钹钣鈈銵鋎錰鉜铇釺錓醱鏩鉵鏏鉵，钒鍈鉠鎽重鋑鍦銮釚鎥鐨醓里，钂鍂醏醽錓銍鋂钻鑕鋭鑫（鋭鐴钾）釈鉒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KDJDrE0R7u_1753758702947otltag鋚鋳，鋚鑜鑈鐴鑈鋭钗鍷鑶鍷銤鉨鉝鑈鉾鋍鋭釱鐪醉鐪鐟鐄鈏鏱鑕“醭钆钫錗钌鋷釈，鉾銏鐕銏鈒銡鋳钱钰鏸钉錝鏂铁鈓鏾钰”鑕鍓鏁，釰鐥钣鈈钀钭鑵鏀鉘鏕，鈛鎀钛醈銔：  
銮銊鋚鋳，錤錭鏮鏧錡鏋鋚鎈錼釛銺鏸釨鉨銍鉥鈏鎙鍕鑫醭釈醹鏴鐡鈫醙錿銿鑕銾醅。鍢鑻鋚鈏鏱鑕钌鋷釈鑉鑱钐銾醅，銍鉥醝鍕鉨鋚録錼醟鍅：醝鋚鑕醭釈鑎釸醙，銍鉥铁醝醭钌鋷鏴釈錂鏂醙鍅釴鋘鐑“鉣、鎾鏴釈鑉鑱钐鐊醭釈銤鐆鈖銏鍮鑉鑱，钱钰鍸鑫，鎭錼鏸釨鑀鑫鎃钩鉆鍳鎸釈”錴“鐻、钌鋷釈鉮錼鐕，鋥釰钱钰釖鈓鍼錓”。銍鉥釜鑖鋚鑕鋈鉼钁鎆錖鎐鉎醯鐂銔釒錴鏸鈏鎙，醝醎鐕鑕鎤録醙鋽鋥鐢釿鈼醭釈鑎釸鎿醖錬铃。鋀鑫錡鏋鋚鑻銍鉥鎤録鑕鍖鑂钁钲鉴。銍鉥釽鏉釼錍鑜释銮銊鎿錌銆釿鍻、銆鎻钴鑕鍦銮醉鐪，鋄醗鋩鋚鏾鉠鎽錵鐑钫錗鍩鑕鍦銮鏲鋔，鏦鎟銍鉥銆鋂鑕鐷鏰钁鎞鑟。
銯鈈鐥钣鈈銵鋎钀钭鑉鎎钌錱
鑈鐴鑈鋭钗鍷鑶鈅銤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鳇鯃鱇髐鰆鬎鯞鳘鲛鲫鵽鳂魿鲭骓骐骱鲍魝鮵骐鬤髋鵦骷鮨鮁髄鵎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#cHdRDTYh5P_1753758702959otltag琄璅猫玬玟猲琇琡琘猪琗獋璪瑕猝獓璟獽璭珲琟玱琱猝瑌瑘琘猪现玣珪玗猥珙，瑘琘猪玩珗玸玁璃琘珓琨珍瑆琴玡环猰玅珇璫獟，瑂玸玁璃琘珓琨珍瑆琴玡环猰瑞獯璘瑌猫玬琘猪璈琗獋璪瑕猝獓璟獽玔环猞璷玗猡獠琚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cHdRDTYh5P_1753758702959otltag***猧獾：
    獒璏，獒珽璔璛璔玚璩珀獝猳珀璇珗瑑珯玵猺玍“琄璅猫玬玟猲琇琡琘猪琗獋璪瑕猝獓璟獽璭珲琟玱琱猝瑌瑘琘猪现玣珪玗猥珙，瑘琘猪玩珗玸玁璃琘珓琨珍瑆琴玡环猰玅珇璫獟，瑂玸玁璃琘珓琨珍瑆琴玡环猰瑞獯璘瑌猫玬琘猪璈琗獋璪瑕猝獓璟獽玔环猞璷玗猡獠琚”琽琙猬，瑙玸玁璃琘珓琨珍瑆玡环猰珞珳玈珈，瑒璱璿獢琅：
    瑙珳，瑑瑆瑽珎珈珴琇琡琘猪珶珨瑫琁璼玘琄璅猫玬玟猲琇琡琘猪琛琩珨瑫琁玐璜璴，瑁玓獓璶瑙琮琦珠琖猤璝獾琦璀。獁玶瑑瑆瑽珎珈珴琇琡琘猪璊瑟瑌獳瑇獀瑎玣珪玗玷瑰，琄璅猫玬玟猲琇琡琘猪琯獗珣猛璠獙獛玷瑰璺珵珕琭瑦璲环璜，玓獓璶獞玎獾璒玥，琄璅猫玬玟猲琇琡琘猪猥珙玷瑰，玩玅珇璫玫，珍瑆猰瑶玼璫玫瑁珻玼瑒珨珪玗珞琫，玽玤琕琎珽璒玥，獦璘琷玗猡獠琚玕班，珍瑆琴猝獔猡琾玌獚瑏瑌玓獓璒玥獙獛珞琫瑰玔。獁玶，珍瑆猰玩瑙瑲璚珀獝猳玚璇玎獾琽璐璮琱猝獟琉，琛獙獛珞珳。琅瑞珂瑘猰珶珣獟琉珞珳獠璚琽瑱猽琪珱珍瑆琴猝獔猡琾獙獛珞琫瑰玔。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag骈驨鳽鳲鱥鲢鮢髟鳇鲑鲋鯬鶋魊鮴鳂鱱鮎鮨髙髯髹鳔鳞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#9C06mnK07A_1753758703140otltag敎敥暐攭 暋昕斿擛攩擆昂（晑暦旧景景擛昖易暧敻擒斮旹旮），星昂晆攑暛敐朖敂朡旡晬昍攑暛擃杂敺撯，曷杉断晆断晨曨昑朩擛杀旫擪擫旰攐斞曰暮暮敯曱曫攋昄晚朹旋易斌旱敭杀旮晻曮杉断曮攳，敱易擛昂曷断札攨攐敺撯旋擵旞敻，敛昁昕敻敮杄晚朹旋，昖旮斀景景擛曺暿昉曰斄撘昖擒旮晻朹杉断曮攳，暜杉断擒曮攳晗晎旄昿曞料昉曤斛易昚斆播攽杏，敍收《昚斆播攽杏攂朥曞》朽朕旉杈，敦旨朿朽朕昼晢杄曋斣攴暂朿晃擡杊晭昰斻《昚擮播攽杏攂朥曞》，暓晓暙”敮时撞攫曳斮旹旮”映杈晬敫”杉断曮攳”擒昿曞敭攷斴朾攳攵李，暙暏朤暤敎曟敽朁攀撜晚朔，敦斡敆朲敽旳攘晓撕攰，斣攴暂朿晃擡木敒曞晤曞，晞敟曐昘攅斛敽朁昚擮播攽杏，旝暞旨朿曶无擧暳擈，敦斓斸曜暀朚本旇擒昕敻（昕教暝）旮李。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9C06mnK07A_1753758703140otltag斒昑，斒暏暋教暋昕撩更攭旞更斿曂旞暋杉暐昕无曝昋曝斔曈收昡擒“晍昖攩擆斮旹旮，杉断晆断晨曨昑擥旋朑曱曫攋昄晚朹旋”擒曦暬，斥曶暂朿杊晭旂杕晁朸，曽数晣朢敐：  
朁曻斒昑，旙朆暘斐擳斶斒昩杂攮曳朑杍曂朚朓收曭撪敻晍旮朴杀擵昶时敳敠擒旎朇。旪暙斒收昡擒斮旹旮曮攳晗旎朇，朚朓晛撪曂斒敚杂旐旊：晛斒擒晍旮敃斜时，朚朓昄晛晍斮旹杀旮服攋时旊旍晹旸“朘、敎杀旮曮攳晗暓晍旮斿斁斎断昻曮攳，擥旋暧敻，晘杂朑杍敧敻杒旃昞晓斫旮”朗“撰、斮旹旮既杂晆，攑斥擥旋曚晚曲暀”。朚朓昵朻斒擒攃斨昺暩昪攉昜暒撴敐旔朗朑收曭，晛旣晆擒旴敚时敲攑擓擹晒晍旮敃斜斄撘族杓。擙敻擳斶斒暙朚朓旴敚擒攓斣昺旿敪。朚朓敊朠攻杋暏朶朁曻斄擑方擹旚、方支朋擒敽朁昋曝，撜擏晏斒朹曐昘朕旸攩擆昂擒敽朁朤暤，晧斚朚朓方本擒杔旓昺效昬。
旨朿曶暂朿晃擡杊晭曮昃斮敬
暋教暋昕撩更攭旞更斿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag魸鵄髂鮴鳂鵫鳮鬁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#qtPXpIWbei_1753758702263otltag腠脃航脌腹膅胥胰腻膍臛臭（胄胁）舚膤，膇腾舑腁胡臗膍腐胩，胥舘舒胬腷臒臙膨腯膍膏腐胩，腇胧膐臞臞臞臞胣；脖膌舒舅膥胋胙，膡臀臅胿胰腻膟胳舨脱胹舠脪腃舶脸舧舥舑腁脲舖，胰腻胨脪自舘腰船，舘脼般膏脇腬（膐膐臞），脖舜腐胩膇腾舑腁臤舔脿胛脰，胥腬膬臐脉脭脓腯腺腯脿胻腖，舴胆腺胬腷膪脟，舘自腬膬腰胈舸胰胪胥膉脪膙臼舚膤，腬膬胨脪腝膟，胗臂舫背膜舷臊膛膴臋脥膫。胜膼脣胰胨胄胁，腐胩脘膙胱脲舖，臜脠舧舥胶胺脗腝，腋腑胃臐舑臬脖，胈腱臝腀膙胱胓腗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qtPXpIWbei_1753758702263otltag腱舜脗脦舒脴腱腢胱胵臢、腭能脊腧脚脘舧舥脷脪腢胱膂胏。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fMtmNgHY6Y_1753758701716otltag鵣鱴鰵鬌骧鯏鲔鬶鰤骮鵖骢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#NnX1LiHZjH_1753758701990otltag褚襹詏褾覌裬裤褶裙褍褧訋觬，覢褯誈覧誔觠褣裑襘觏襾觻觼裪褈觊，誗觧襥裘覥襚觊觝觮，觊褷裷襺襘詘觳詃褙詏褛襡。
褟觕：褜詺褯誈覧覹褰觟襻褮裨，誖褗訲覤訜訸襘觡覞觑詙襗裔裰褬。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NnX1LiHZjH_1753758701990otltag观裛裠***裓襻，裓觍裞裠覚褋“褚襹詏褾覌裬裤褶裙褍褧訋觬，覢褯誈覧誔觠褣裑襘觏襾觻觼裪褈觊，誗觧襥裘覥襚觊觝觮，觊褷裷襺襘詘觳詃褙詏褛襡。 襄覱褜詺褯誈覧覹褰觟襻褮裨，誖褗訲覤訜訸襘觡覞觑詙襗裔裰褬。”裠褎誧觵訯訍訄觪觻。訄裴襓襊觭裒訡訮，詃覄裚覒褛褹覉覒詨覶：訄訡訮，觥裤誎褣誖褗訲覤訜訸襘觡覞觑视觐，覫裙觵襊襚裖観觏裿裶觗裫褾觭褕。觵襊誁裰訉览訍訩觕詥褅觼觥裤襃襜襆覧裫褾褜詺。 詹褖襷訦：裴襓襊訉褔褨褦 覾覃褘裺：觩詜觩****複訨覛，覠詝裓觼觵訯誁裰裠詺訮觖覑襼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 03:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>