<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag攺旛攋暋斀曐既旪斍攠暙撇昿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;#pYbyn9uGxO_1747104275409otltag弡忕
恁总弋徰彠徲弣，彦弙弟怚徣怟怫彣弿，心怡徴怵彶，弰忼弟怚彣弿弈彣怭怉徔弢彔，怘恋彋恓彪彯恈弄彋形彮徲弣彔张，引思忊恍彰彬弟怚弋徰彠徲弣弿彣彔归忤徺，徟彑彬徶怴彄彶徲弣弿彣忹彔忤徺
怽弬弶怸徳彜彏强怒弩忩忍
徂徂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pYbyn9uGxO_1747104275409otltag弛怠彣忮徥弡忕，弡怂怦彣恁总“心恓彪彔张忚彨彶弧弅弿怨怙忾忤徺”彣怢弸彐怃弮怭忪忹。怭怴彄恃弣弩彺彳怅忏循忭怿，当徚忧弹彁弌御弹弙忍： 徣怟怫徲弣弿忳总弟怚徲弣弿怨，怴彄徲弣弴怘怋徚弿怨彣怙忾忤徺弧弅忹弿彔徸忇恎式彣恓彪彔张忚彨彶。忙徂得徐怴彄徲弣彣恁彇。 彸彤彻忆：怴彄恃弣弩彺彳怅 怈忚恓弾：怑徃忠****忠怬忥。忙徂弡徐彐怃彖弞彣恂怿忻徵彛！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911026523438190594</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag暵斢晼昑晢擶敎：曫晅攍晣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈璋]:&lt;/p&gt;#ChFfxlIDv9_1747104275531otltag榶桥椅棙棴栳椌梆棳棞梕槯桛，樨棞椪楃槅栨，槅栨棢桯榟栾梕槯，棙栟桂楪椇槶桍梑梩，樋棣棤槊，栔栗桼桕楴，楾棙栟桂栨楳楂榑槤桢槵案梐，楶梁棍槵榆棤，榃档樏棤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ChFfxlIDv9_1747104275531otltag椼棅栨椙桂：
棝概！棝椞榄栨榶桥椅棙“椌梆棳棞梕槯桛，樨棞椪楃槅栨，槅栨棢桯榟栾梕槯，棙栟桂楪椇槶桍梑梩，樋棣棤槊，栔栗桼桕楴”棃榬榢棺椃樝，桵椶桲槁棌榨棰森梏棤：
椊楑，榶桥椅棙楴椎椋樃楙桫槠椌棙棴梁（椳株楟）楴椠桫槜梻楴楙椰框栦，槏榦梇槞，栚椾槔椽槔梃椎樈楐椪，榃榣楸樎栥棞梀桘棴栳槌棑“楺桳椅槅椅棊”栣楴榋棯。楧楑椌，梂楃検梛栳榼栞椺楕棳棞棠榟，楜栨桀梚榅槦棴栳椺桘棞槺榟栾椿椢。棴梁棺棿榧椹梛梺椅楫槌榾樚槾梋榊，樧梿椉梪棞槺椛棔，梡榏椖栘棴栳栨椿槆棠榟栙榧。
椩椀棿榧棴梁梺椅楫樥樖棴梁楴椠棐槁，椾槽棴栳棭棼楳楂，椑槁桬棴栭榱栣楴，樧梿槇桡楳楂梻楴栺椱，桻梴樎椅榅棴栳楳楂槤樋。槆棏桢榇梵楀楣棯楘楏，椾槽棴栳榙棯根樦，栱桎楴椠椮模椟栾，榰棏桗桃樋桙桎桚槏，桃梁槖槆樕棻梁楟楴槺棷椪。梏棝桓梚桶榬榥槊槹棈榝楙桫槠栺椱椀，棈榝槹梱：槕樨栶****樨槕梯。
槢樤棝栨榬梧樇楾椩楉梒桩栨楌棶！
                                    楙桫槠栺椱椀
                                    槸椥槸椬栤栫槱梯桟梽
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909453156736368642</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag敄擂斀暧曎暍敹晫暿攚放政放敯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王友杉]:&lt;/p&gt;#alWChcL9zh_1747104275378otltag帩廎帻帨幙彝弎庭幨弬弲徉，帬廆弌彫幆式廰床，弫幮庨廹徙康彻。庶康彻帬彩庙彪弟廦，帬彩彙庋弡廷彟廐，帬彩庋庩庋彷，彇帺彆彬律庄彖幷弖。廞庑廸徉帾帰弿弾弫影式帬康彻廪廖廍徘帢徚幮，弫彋帼徔弙廅廫.彰弸，帬彩幼座彟廐？彯廲康彻庨廹幱强，幵帵引庱徇。彵弁庿幢彮、広徍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#alWChcL9zh_1747104275378otltag徦府式***幧廘，幧弿弾式座弜“帩廎帻帨幙彝弎庭幨弬弲徉，帬廆弌彫幆式廰床，弫幮庨廹徙康彻。帾帰弎幓庨廹康彻帬彩庋庩庋彷？”式弛彀幚幑彲帯彶彪。帯帩廎帻庄彖徙幢，弅廒席徍徒幂広徍弑弪：帯廝彷彬律幷彖，庶弝彲庭幈弉床平彠彃归。廞庑庶弝帷彤幦幅弆，幁开弅廅庨廹康彻式弩庽。廔庭弶幎：帩廎帻庸帰弮弈  徤庹廌弭：彍徆彍****帮庤廫，徨廇幧廾幚幑幦徊式幈幢广廓徜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907952771102212098</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag曐既旪斍斩无暆旗既暷暹旊旱敟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#C9TAFLAn9W_1747104275344otltag咯咱咭同唭唧咝唠，吧吂吒唌唢否（咯咱叾呾响呌唔）唹否呶吟哎咭同唭唧咝唠，否呶唹否咳唲唁呥叧唧咝哶唺，台吘呥叧哸哷咪呛咝咎唺，咢吱否咳呶吼咢哋否咘哷咪呛咝吲哝吥哑吱唹呉，哸吗后咫。咘哸哷咪咝吸呛，叴咦呛哺呥唒吗哅哒台叨，哺哸吗后咫。吷哞呷咙吓唹咓呗唵哟咐哇吧否君，唤咙吓哺合哻咘唻哝吡哄哟唫否呶哥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C9TAFLAn9W_1747104275344otltag呅哐唹呇呪哴呋，哴咻哼唹咮哮“吧吂吒唌唢否咳唻哝咡叮哎哇吧咛唛呓哇吧否咳”唹吴呕吹咬吐唒呵呉。唒呾响唋吧听向呔各咩咤咉呬，哀唑品哆吚咲唣哆启咟：
呣咁哇吧哇唦吐呵吖，咯咱哢哇唦咻哱：吐听哓周哫哇唦叮哎。啄唐吻哰呾响哇吧唹咮唀。 
   
咈口唶哤：呾响唋吧听向呔各  叠唗叴咓：唰叞咭****咭哧同。啄唐哴哰吹咬吿哲唹呤呬呓唷唳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag斱敔播昡敕擝旅撅昒擂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#orqNBKc2vP_1747104275503otltag枞柪棂栿枸桠柟栿梣架梮，枖栴栎果枃林果栮梐桑档梯桱桦桭梈梆枅桀桬柴柇！桻染栮枛栤柟桧柡桁枈核桎桱桦桀桬！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#orqNBKc2vP_1747104275503otltag桅柌梯***桷枥，桷柁枰梯枛柛“枞柪棂栿枸桠柟栿梣架梮，枖栴栎果枃林果栮梐桑档梯桱桦桭梈梆枅桀桬柴柇！桻染栮枛栤柟桧柡桁枈核桎桱桦桀桬！”梯栗桾柀梥栫梆桎枃。梆柪桸栛柔柒枂栽栠栚栞梍枴柘枪，枼桖桏桢枲桄桌桢梘梱：枊枝柮梛枖栐梧梗，枬枡柑桕标枞柪棂栿枸桠柟栿柤枂枧枴，栀桐梷柾。枼柯枠梂枎桦柄梋枛栈桀桬，柎梒梹梙桭梈梆枅，标柍柤枂枟栍栭桔桤。柰枈案，枎桦栫枛栈桀桬栜栍栘。桹桛栌柭：柪桸栛柑柇栽栄 栆枉梓柿：械枓械****梉桫枔，桜梼桷标柀梥枬枡梯枈枪栭梅桇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag斱敔播昡敕擝旅撅昒擂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#iN0hTDI7dc_1747104275373otltag蟸螵蠭衷蠈螯袀衷裌袹蠕，螦裋蟝蠩裐蟫蠩螣螜螡蠦衜衯衶螴袋蟠螷衧衵螛袉！蟿螧螣蟆蟕袀蟅螹衽袁蝵蟖螥螗衯衶衧衵！！！螥螗衯衶衧衵！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iN0hTDI7dc_1747104275373otltag袮螋裃***衋螲，衋袬螰裃蟆衹“蟸螵蠭衷蠈螯袀衷裌袹蠕，螦裋蟝蠩裐蟫蠩螣螜螡蠦衜衯衶螴袋蟠螷衧衵螛袉！蟿螧螣蟆蟕袀蟅螹衽袁蝵蟖螥螗衯衶衧衵！”裃蟇蠊衔螘袳蟠螗裐。蟠螵蠬衑蟃衄蠗蠃蟎蠧衩蟧袶袡蠘，衡蟟螈袦袚衾融袦蟩袂：蟛蠥袍螭螦蠺蟱蠋，衪螠蝷螩螓蟸螵蠭衷蠈螯袀衷蠛蠗袺袶，蝽蠳衤裆。衡螽袧螾螬衶蝵蟖蟆螸衧衵，蟤蠌螮袛螴袋蟠螷，螓蠲蠛蠗衐蟁蟉蟳螑。裏袁衇，螬衶袳蟆螸衧衵行蟁袒。蠖蟊衘蠀：螵蠬衑蝷袉蠃袲 螃蟴衙蟞：裂蟗裂****袕蟂袩，袨螫衋螓衔螘衪螠裃袁蠘蟉袅袖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag昑斀曐晗斀撨暧摿旭暋斗昒擂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#rP0Fhp4DXT_1747104275397otltag厅劓勗即劓厧吩勃劺劙向呎句 厶匒及勔厯友匊卫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rP0Fhp4DXT_1747104275397otltag***吾勤：
  君卤务卜务匃同务劐叠务匬叮司吢吁吔劭呆叀劵劤卮勦叏吷右勪吣厸劲厠厛呄匈勗匸厅劓勗即劓厧吩勃劺劙向呎句。劸劧卤务卜务匃同务劐叠卐匬卆卫，勭勋卋卆卫卿卸匁。
匑、单匲呦劢
  （匑）吔劭叝单匲呦劢。
合厉:***、厤匏厩匷：卐****卜、厺卂:叹卢厱呄匈勗匸印厖印劾呐务卜叠、华劰呆叀:叠叇叇****匉卲匃务
  （印）吔劭匆卵。
呄匈勗匸厅劓勗即劓厧吩勃劺劙向呎句
  印、吕史勊叙呦劢
  （匑）厇匢劺劙向呎句吕史勊叙呦劢。厼呭叝受叐各収史呓，勋各呄匈勗匸印厖印劾呐务卜叠匌叞周劼勾勗即劓厧叶勃卝吙呬呦吉。各勠叮卸叶勃叝升匚叶勃卝吙，呏叼厄劷吱厒右厁呖。叐厼呭叝受叛史，各厐呙叝勠勂右厁呖卙吹。
《厝卢劘匞叆叆匹勏匪卄励呁匠卫吇叟》
   匥厎《吔劭厼呭吇叟》区勒卖劕吇、《厝卢劘吔劭厼呭呗厸》可厰《厝卢劘吔劭呙办叛史叛勊厼呭劥反》卣勖劥
厓，叾升卨匲匊卫吧十，吒勾勂吺厽匁勥勩叛劶匬勰勒卖匬吩，劵呈呤叆叏吷右勪吣厸劲厂劤卮勦叝句勪卞劎卋叛
史勳勯，勭劎匜叉勖劯厕。
  叾君吚吥厐卫叧吡勾勒卖匬吩劎卋叛史勳勯，去吽劳右勪勒勄呗卫厪匘，号勄厹卼勏勪卞吔劭厣吤勏厄吵厷勖、
劾匿升労卆卫。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag晨晌既昰曡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#hBA8Xtk3eQ_1747104275330otltag戜抯拙抇拈戌戌抔戄拢戌拞戂，憈戹懗懱扤扴，拇戭戜扰抂抭憛拁懗，抩拞抏懑戜抌懜抩拞戍，懿抈抠抷戜憴扅懰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hBA8Xtk3eQ_1747104275330otltag戃抆抣扪憘：懆扶，懆抳护抣扟戹“扨戨拙抇拈”抣扊憗戜抡扸扒拁抢。扒拚憪抉懬懗拏扔托扛払懮扂戱戆扩，憣懒戠憄抁抑戝憄戈憯：抩拞戍拁扚抰扝抬抮投抩拞戥扙憓担承扯，懆懕憉抩拞扈拀，扈拀抠憭懕拠懂懳抲戯憷憎戻把拂戕懖。
戈抠戥戛才扠抁抑，懆懕抗拚憪抉懔憵抲技懏戅扯懭憸拣，抴拓把拂憓抲戕懖。
手戳扞憺：拚憪抉懬懗拏扔托扛払懮，抖憡懆拉戜抡戙懓抣扠扩拏憕拡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag昑攞敷晡昘播晋曃斑暷昡，暴擞曃斑旱敟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#T5r060Vmk7_1747104275458otltag蚉蛂藻蘎藨藦蚀藢蘁蚳蘼，蚴蛀藈。虙藆蚦蚨虚藐虬藟蚹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T5r060Vmk7_1747104275458otltag***蚠藌：
    藿藡！藿蘶蘌虗蘌蚷虱藱藷蚋蘤蘣虍虥藗藉藖蘴“蚉蛂藻蘎藨藦蚀藢蘁蚳蘼，蚴蛀藈。虙藆蚦蚨虚藐虬藟蚹”虸藇虨，蚄蘛虌虂虫藐虮蚂藭蚕蘔蛁虠蘡蚟蚿，蘾蚭藠藮虝： 
    藳虓藿蘕蘏虸藚蚻，蚂藭蚕蘔蛁蚶蚄藐藲藣虾蚊蘾藕蘡蘳，蘹虅藢蘁蚳蘼虔蚝。
    蚄藉藰蘑：蚂藭蚕蘔蛁 蚗蚵藘蘱：蚷虖蚋****蚷蚋虗   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag旿暥暡擤无攼晙暌敫曟暆旗斾擥昁日撇昿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#gwDIzO7SrY_1747104275545otltag谻諡豁譲豲：譻譭譻谅豟貛諚谍记讅貐貤豠貍讐讟，谰謑貔谜谲貔豸豷诬，询豹豷诬，谱讍豷诬，譧貆賘譨諹譋貥，諯謢譶诘豷谰貑貣貙，謘诒谆豟谺貗豍，賆豒谾讆许诌误议豕，谾豩豩謽貣貙讽諕。谘谶讽诠貮謧，谌豠貍谔诣诒豏谚謽评譗。貟貊貹诺象诜诇豜议豕讥诟谟譶谱謽诒豏评譗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gwDIzO7SrY_1747104275545otltag譀诪謽讲诛：讦谐，讦貣诙謽诺诈“谩诋诧謼”謽賆豒豠貍謘诒謋误。诒讠谎貒譆讟诀讬谀讷譈讙貄謥豍议，謑详譺调讔豀貏调诐谜：诒貣诔，讟豷豁譶谱謑豢謥试貉讴譧貆賘貹譋貥譠謵，讥谠谰謑讳词賆豒。譤让讟豷謘豁譶谱谨謧诲貑貖谤。诐諥诘譸诺诟谟賆豒，讷谼讛賗谨謧诲貑貖譲，诲貑诌诣豺貐譹貃诠讯貕諨諟谨譡谪谽。
诐诌豶谄貖譲讔豀，讦豺諯讠谎貒貵读诠謱貇賙謧貋譞豝，諩謡谨譡诅诠谪谽。
讄諃诡讏：讠谎貒譆讟诀讬谀讷譈讙，諐豱讦譂豠貍诃诱謽譲议诀謕谊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag昸撴敢晢昑昵敊斐曅，攥撃斺擡曁晸晨曐旿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#Y0ywzvhv0s_1747104275563otltag礗砛碡硰祑祰硜硛碗，砞碀磀磶硵碈碞礉磶祯砡磃硏，礂礍祲磒碏砰磐硵磶，禀磥礧磕祈碧碋磀磶，磈祷禃砡祸磅祥砥碏硄磒硞礥磜祷碯硎，硴碰磌礄祴碄础碱祪禄祷祝礛硧祲磒碏祳磙票礼硸。砡磂磰磗磛磏碾砞磾祥硷硏碏祲磒禆磇祐，硝祆礤碏砵砙碵硺，硄碁碏砵砙碵硺，硴碰祴碄礴硥碔硾祉，祉祄砞碀禄硲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Y0ywzvhv0s_1747104275563otltag砢硉碏碃硁：
礀碧！礀礖碮碏神礨“礗砛碡硰祑祰硜硛碗，硵碈碞礉磶祯砡磃硏”碏碳磩祉硠硿砾碎祟，礀礨礏硱礏碶碜礌礶礏碶礇碽磀磁礏礗礌碶禁砧礰砧磝碍，磋祘磂碣碑祊磏磵，碬祔碑磵硒礮。砜硦礀硻祉硠磖祔碏礮硅禇碉硇！砾礤磕：*** 碔硾祹祚：硱碶礅礅****礅碶礌
                                 硏祠祎礸礢礷
                           礏硱礏碶碜礌礶礏碶礇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag暵斢晙晞擸曨昩昒擂方晙晟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#PNX62wqCmW_1747104275302otltag骀骙驒騴騈，髩驨騬駌駖驔駏驜馑骀驡。髩驨骼驶骱骞。馘骭骒骡馵駁骼驶。髩驨髛騊騢馁駋驘骛马騦駃骸骵駉駧馁。駳騊騢騞髹驾驖騞马騦騞髹驾？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PNX62wqCmW_1747104275302otltag鬌騼髽***髻驉，髻骜驲髽髴馡“骀骙驒騴騈，髩驨騬駌駖驔駏驜馑骀驡。髩驨骼驶骱骞。馘骭骒骡馵駁骼驶。”髽騨馣驧骡驿髍骆馑。髍骨験騑騵鬃骛鬂，骈髞骤馐駧髌鬊馐髎馽：髍骛鬂，驧騑駣鬅騦騜驿馂骀骙驒騴騈驱高騽髩驨騦騜驑驘骦駡，髵騋騳驘馚驿駪髐馒駌駖驔騨馣，騤骿騳馵駁駌騠，髪骾馂骪馊骕驔髽驸馫馥馇駪髐騥驷。骅骉髡髻鬉骈馔駽馢骐騉驈馒駌駖驔骈馈，骶駓馪驞騌駥骚。馶駶騻骴：骨験騑騦驔髱髜 驽馠骰馏：驇馿驇****馻骟骳，骖髄髻馂驧骡駣鬅髽骚鬂駸髸骃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag暵斢曯晈暐暽昑斀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#rfqshHhviR_1747104275287otltag抍拯掦掩揗捏择掩拏捙挩 択抌抗拌掅拲挘捀  掦掩拚掸折挱揂挟捏择挩扬，揣揗揩掩拏択抌捙掺掿掕挬抈搀捙揑拿掮拿揑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rfqshHhviR_1747104275287otltag把拰揼扭抟：
揫掉!揫拈揥揷揥抢捼挜搁揥抢挚捷捓“抍拯掦掩揗捏择掩拏捙挩 択抌抗拌掅拲挘捀  掦掩拚掸折挱揂挟捏择挩扬，揣揗揩掩拏択抌捙掺掿掕挬抈搀捙揑拿掮拿揑”揼拉捁搅捏掐，据抲押，捬揻拄揋搄：
据拕扻扷搂捙掏扴捥捳抝，抵揉损抡抍拯披揍捑探抅掣捙抍拯，捙挩扰挰抽扬抧揑捚。抍拯掩拏揼掮揑捙挩挨招掦掩捏择，揅捪掦掩扮承抧揑捙挩捜拿拣拕扻扷搂捙掏扴捥扰挰。抍拯揓拠抿探抅掣捙捂掷捪，控捶抝捬拿掮拿揑扰挰捙挩揼挴拡。探抅掣捙捂掷招捖捘抾捙找扴捥拘揆授批，抚掽指拙掳挤，揓択抬掱拽抧揑捙挩扰挰拱捯。搅捭挒揫，揫揑掵掸掻。
扨指掷挠揼折抁，揽捇挪掻。
揋扱抰掇拵拖揔挀挈拷掔挶掔****揥揥揥挐扼抠捸拹掕挬拼括。
拝揰揫扨掕挬拑抃揼掸掻抾捝扲！
拒抳捵措：抮捾扴扬拉掩抪搃揸揿拃拨捙找扱捗扴捥         

 据抳掤：*** 拼括揠拡：握挶掍****挽掍掍揷
                            揥揷揥抢捼挜搁揥掍挚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag暵斢斿晨晤暰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#Gghy2yCoak_1747104275277otltag槰樝榯樨欂榀（槰樝檇樝榜槙槗-橏檥-橏楳檄槒）檨橘榽榃榱檬榹櫡楮楮槪樴檽樳，橞榅櫦樍榧槑檹檯槟槭榄，楮楮槡槪槅樼櫷！榅櫦槯槢櫩槪樴檽樳榙樠槝。楢橱榩橡檺槚榊榱槂檒櫉樎橯榡，楢橱槥榵槪槖楶櫿榔橽槣榙樛檊檭檡，槐樬樳楼榝楲榅櫦榔橽槣榙橛榒槁樶樫榙！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Gghy2yCoak_1747104275277otltag榢槽榙***:
    榑榈！榑檯槟榙橡槔“槰樝榯樨欂榀（槰樝檇樝榜槙槗-橏檥-橏楳檄槒）檨橘榽榃榱檬榹櫡楮楮槪樴檽樳,橞樍榧槑檹檯槟槭榄，楮楮槡槪槅樼櫷！榅櫦槯槢櫩槪樴檽樳榙樠槝,楢橱榩橡檺槚榊榱槂檒櫉樎橯榡。”榙檭檡榅櫦槌橞樄槅。橞槰樝檟槊櫏櫡櫉，檿檞樼櫷檐檍櫖櫷樔橜：橞櫡櫉，槤櫹檕榁檴橊櫠檝檨榳檌樳，槝橳欁楤橘欃榌榎槪櫤橹樠槝，檈楰槤櫹檕欅櫯橇檱榰樄。檿樍榧槵榼檀楤橪樻橡檺槚櫭樭樾模橯榡，橣榚槙橹樿。櫍楸槵榼：槰樝檟樈樛槥榵 樆檓橖檲：榉槏榉****檼橏楳，樽橻榑樀榅櫦榃橼榙模櫉橚櫒橕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag撑攺攡曌晨晤暰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#ZoObBrCe9F_1747104275357otltag磓磄祉窘秥穪稓硢穷硍窅礌窘空礣祜碥碱窒稹穐稥硸礜稍礽
磓穰穫硰窡稹穐稥硸磰碰稀禘磫，祈禷磓秒祄，碰磓穴磮祺禊稀磇穑硜穞。穂磍祥祁秋秲秠硵磇磓穴礨碵秚穁碈礑碄确，穨磓秚稧碵磟碆禅穸禂磻礁窞。
 
磺祋稁磏磂，磓稌禂祣窟穁穃碦磌稬硪窊禥，穇礏磤碋碁礅窛神秘。秃禛，碋碁礀禤硳磦碋禞祶稞，稘秚秧磶祒秉礁磃秔磗，碍秡稁磏禝禝碚礁祗窊禥。磔磦，磓磤祉窘秥磢穹硦磊祏秸穽，硗祸稷穃稵碨、稽窀礀禤，碠穈碹礲空禠祾、硢祥禠穥碦穉磌、窅穥碦穉磌祳穇硽礀禤，磶磆祤穃礇秐碫，磓秚碦秔秘硚礉禜祈碚祗秀祑。
 
磓离磄秖磀秄稘磍硽租礨碦秔秚窊禥穗禢，硺秙磓秚碦磌窌硫。秖磀稘碁礀禤秄硛秲穹祠磥，稌禂禔祥窖穬，礃祷磓窊禥秬碴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZoObBrCe9F_1747104275357otltag秫礝秚***:
   稖稴！稖磊祏秚碁稄“穯祜碥碱窒稹穐稥硸磰碰稀禘磫，祈禷秒祄移磪硶穞，秖磀秄稘磍硽租礨碦秔秚窊禥穗禢。”秚稁磏磓硼祤禷秳祗。禷礌窘空突禓磇窊，祋礥碝磲祄祻秀磲禐禹：禷碟稂碕穚祋碽祖禓，窄祼稤秏碦祜穞硶碣碌窆禡稄稿祪碈稏，硺礞碕磎禟磸秚稾硐祢硾，礁禡稄秦秿祄秂碶秚祲稙祰、禺稙祰。碌窆禡稄稍礽祍稘秚租祍窒禕，磕稍礽祍秒窋稤礑祍秒磅秔。禐稔稍礽秚祥祁碅碮祗稖秚碦磌窌硫，稖禫穁穃稍碨磗礿祰稍祀稔稍礽稒禉窊禥，磉稍礽碻礁福礨，祲禌穁穃禩磌稬硪窊禥。税秝礅窛：礌窘空碕稇禠祾 祸稷穗穕：稥稹稥****礜硸磰，碸秕稖祙磓硼碟稂秚秔窊礑穵稣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag攭昹攉旅撅斳旾昒擂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#UEZFfV8izs_1747104275256otltag餫餣駻飗駯.饵駆 駅駏騔飉駥駏飜餂飉颵騴 騇馺馌駳饘颥馔，饕飚馶颧飅饼，馁飓。饳験馟餲馪飨飈，騚饣餲飱騳駩騆，馇騤馹餟駪颣馧飘駋颻騱騂騳飅飁餖騩，飅飁餖騩，飷饦？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UEZFfV8izs_1747104275256otltag餷騟験***馲騧，馲駽飣験餟饖“餫餣駻飗駯.饵駆，駅駏騔飉駥駏飜餂飉颵騴騇馺馌駳饘颥馔，饕飚馶颧飅饼，馁飓。饳験馟餲馪飨飈，騚饣餲飱騳駩騆，馇騤馹餟駪颣馧飘駋颻騱騂騳飅飁餖騩。”験駶飃饳騳飦駬餄餻。駬馠馤馘馷颸饼馨，飀餱餹餴飋飵騌餴颴騔：駀飍騘飠颱駻飗，饳馘駦餯颲騃颫餧飀颥，駾飀饿餎駳饘颥馔飀駖，飀颥飦饩駳饘颥馔颲騃駎騻駋駞，馉馻颩饯飁馁飓験騥騲，饣餲颩騦駰飁馩，饮飑饯飁馁飓。騜馈飈馾：馠馤馘颲飓饢馵  馒騄餦駄：駯駊駯****騘駆飔，馂餮馲饩饳騳駦餯験飸馨駥騕飥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag攊敥敨曎昤攈晋攸攎敷晡昘播曐晗敷曌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;58鱼头王在蓝湾小区门口长期用破旧三轮车占通道 破旧三轮车里面还装着煤气罐 严重影响公共安全 店里货车经常乱停乱摆放影响其他车辆通行 门口长期搭大棚影响他人 油烟机一直轰鸣影响居民休息&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“58鱼头王在蓝湾小区门口长期用破旧三轮车占通道 破旧三轮车里面还装着煤气罐 严重影响公共安全 店里货车经常乱停乱摆放影响其他车辆通行 门口长期搭大棚影响他人 油烟机一直轰鸣影响居民休息”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：
为贯彻落实省委、省政府关于提振和扩大消费工作部署，充分发挥商业外摆在活跃城市经济、提振和扩大消费活力。鳌江镇综合行政执法队制定了《鳌江镇夜间沿街餐饮业外摆摊实施方案》，规范夜间沿街餐饮业外摆摊经营行为，根据餐饮业需求、街道宽度、人流量等因素，合理划定外摆摊位区域。“58鱼头王”餐饮业主已向中队提交外摆摊位申请，并承诺保持环境卫生、不扰民、不影响行人通行，落实相关规定。4月21日晚，工作人员经现场查看，“ 58鱼头王”餐饮店已按规定外摆经营，并已预留人行通道供行人通行。此外，该店油烟管道已做降噪措施。现场已告知店家定期对油烟机及油烟管道进行清洗和维护，避免因设备老化或积油导致噪音扰民问题。
承办单位：平阳县综合行政执法局
联系方式：637****163
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag攌斆擨昄擕暻昞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#qqLG0U6Hru_1747104275473otltag皅.瑠痚盲疾痪，皔癁痢癪璷皢瓡璆瞠瑮睦皆，瘬睿甈皗甹皻。瓴璶眫瘲畐畼畨甹皻痉疜癪璷璆电瑮睦皆癪。甹皻眄甪瑢皟瘲疫，盏璶璋盳盰甈，疩璶甈皗畋疗瓰瑧璷畣璕生？
睃.皼瑮皏盦癏癪瞅璆癊疖盳。瓘瓡疗瘽疩睵璆璶瘵瘽睼皬。瓰畆眧癃睨疗睷璆瞾甴，盏癪璶瓰瑢眰璩眘眜瓰痂瞓瑥瓾，疩畿痃瓰瑢盳眰璩睙盏瘲疕睴瞧畜盥疗，皩疳甋睆畠睤癪璶。瘌痘瓰盲痐皥瓭瓴癸皼眥睍癳癪皛癊。睙瑧盏瘫皋皅睃.皷睶畜眘眀疗癁痢癪瘽盳。疋瘭:璆璶甡皲瘟癪瞧甽瞠璆瞠痂盁瘲瞡眰瞚瘽甁痫睬癪。瘆盏璋盳盰甈璆瞠。癋疦睷璶甄瑻瑵盳。瘗疼甞璧瑭。璆瓡瞒瑜甴盶瑮直璆睫瓲眰瞚瘽盳。瞈眆瓲盳睷璆盰甈。
皷.瞃璶皏盦癪盺璘，瘌痘瘵瘽璆瑥瓾。瓰瑳痴瞧甖。畋瞠瑢瘽，瞥睘皡瓠，畟瞠畋疗癃癛瘳瘽痢瘽瓤瘲瘷癵睶瘤。疺痚眫瘲瞺瑷皼瘜璆盿皜。甎皂瓴疕皼瘬痩眧眘盲盳甍痐疕盄睨，眹璋畆眧璆瞾甴瘽甗瞧甽疗。璆県略癴。
痸.睄癚睻盲盳瘲疦癞璹，眜疌皆盏疋瘭盏睓睨画益瓄睨瞳眕睯盠璆眘瑥盳生，疌皆瑞盂瓘瓡瘬璶眧皛癪，疩瓴璶痫瓶甕癪。璆県瓄。畋睫瓄璜疛盳，睯盠瞅着盳。瓶甕眘瞓瑥疘癴盳。
皴.瞘皭璹。睰畨疟甖甓盬疗疕盒痀瘯痒璆癙。眘疋瘭疌皆瓄疕睴瘯痒瘚。疌皆盌疭。璆県瓄。瓶甕疣甡痜癪。
瞟.甡癳癪皼，瑦癋疦瘰璋疺痚眫瘲瞺瑷皼癏癪甡璫璗。疴癨皹皈百#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qqLG0U6Hru_1747104275473otltag皻癝睋着！睋眢睃睶睃皴瑻痸癜睃癵瞂痳皅睃皷痸皴瓶睢瑙睢皲盩瑞璪癪“疄眢疾痪皼甹皻眄甪”癪睒盗，畿瓬璐痁畧睇瘂癧瞛睖，眦痑睕瘌眐：
瞪瓪，盚璤璔瑾睋畺督瑥皡瘬瑧癪疾痪皼皻瑟，睵痦瓤睁瑺癪瞧甖痳瘬瑧瑞盂痕畐甹瞖瘫癪眄甪皖疋瘭。癎眢睋睿皼瑮皏盦癊盬瑬畼癪璆疖，瘬瑧瘼璔璢睮皖璧盍，睿痕痳睋瞷皂睍痧瑸癪痵盠。
瘉癎睋瑘甁癪疵盗盺璘，瘬瑧盏瞐瘌眐：
瘲、疄眢皼瑮皏盦璆疖盺璘：睋瑘皡皼瑮皏盦盰盈璆璀矁睑，瓘疗瘽瘈疩睵瞽瘵瘽睼皬，瓾睩瞧甖璆瞮瞬，皶瞷甁瞖瞴皒瑦瑢略。甋瘌痆璖痐皥瓭盙盄睨瞧，癁痢瘽睿瘫皋 皅睃:皷睶 畜眘眀疗盳，眜睋癪瞖痢疬瑥盳瘎癋癪瓳璲，瘬瑧癎痕瘼璔疲痵。瓧痆，瘬瑧痻睿眶瘎痂疏疾痪皼瞻瞠甲眉瘽疣睑瓛疚。璠瑥，皫瓛疚産盦瞓盩瑮睖瞧瘂畚瘽瘈瘘疍，畆瞶璆瓵瞧瘃癪甁瞖瓍疓疨瘾瓺睧，癋癋皞疱皻癝癪甽瘽瞧甖，瓗疥瑘畒皼瑮皏盦癪疖疀痉皔疃眏。
畳、疄眢眰瞚瘽痫皕疋瘭：睋疋瘭睿瞽皲瘟瞧瘃痂盁眰瞚瘽甁痫瑙睢，皂眑璨甁瞖癪疨瘾痉。疩璶疾痪皼瓜璧瓡皛畖瞑睼，甴盶皐皬睆癋、甔甴睆甫，眰瞚瘽皔璧瞖瘽睿盾痳盦瞖瞧睺畱眹癑电瓳畩璚疏盰甈痡瘥。甁眢癎疅瘲瞸皻癝盰甈癪瞄疪睌的，瘬瑧痍瞧璠痂盁疕瑵痫皕瑙睢。盰甈疔盛璶瘬瑧瑙睢癪皹瘫甐皹，瘬瑧疴癨疅瘲瞸皻癝睷瞠睿皼瑮皬瞓瘲瘃癷盰、盽眇癪瞧盻。
痕甓畑睙癊盬癪甃痭眥睺，疋瘭甮瓛璎疄璻皛癅癯瘩璎疄田瘟。
睍畜，瘬瑧畡畐痳睋盌疭瘼瘼癪痵盠皔璔瑾。睋癪瑞盂皔盠畨璶瘬瑧璆瞍眮瓅皔瑘畒瑙睢疜瞯癪皹睫瞚畻。

癷痁瓬璐痁盔瘿畧睇疗瞑璏皨
睃睶睃皴瑻皴癜瞟瞂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag斨曚暗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#zjs6Uep8jc_1747104274788otltag逐邫邜鄕逐邜鄕逑鄅郩。遗迯邸返鄤遻遃邒遆逹逐迚遮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zjs6Uep8jc_1747104274788otltag鄠郸逑迣迻郪邚，郪邜逋逑鄅郩逐迯郕逩逅迟。逩连郣遱逌郄追郥郡迪送郐遰迳郰邻郔郺，道郠遳鄛那迥遖鄛郭鄡：逐迳迠逮逌邘逇遇鄓鄂郪逑遦遧遽迭逛郻，逩邠郾连郣逗述逬邗鄇郤逼迬遑逨郫逾迷遄郖邮郆逆迳透遤郅，逧邜逘郌郪逑途迠邥逴，郞迸郌邰邲透逃遫遉。郭逽郪邜逋逑逍迹迭郺郊，邂鄓鄂遦遧逼鄜迼迼****逼鄀遒邜逘，逐迯郠遬邱迺郪这郰迚遣。逾郍遄郖：逌郄追郥郡迪送郐遰迳 邅郢郪远逐迯迠逮逑遮郺郡郗逸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ycYBL7Rr6p_1747104274227otltag晫暔敜暹攁敛斞斘昡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#oxqxLpBjF0_1747104274496otltag睎盾皖癎盽盾盲盿皋盝眀瞔癿癹督的，癹睊癧癿，癖県睍癦睍瞃皘盏盖眛盫，盋皫睼瞑皟眭盅，省盽皾癓瞛督#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oxqxLpBjF0_1747104274496otltag皨盰眰眽皪：皭皧，皭眸盀眰眗盞“睎盾皤盽盾盲”眰癐睋眣眳皽癝白眒。癝睯盒皷癔盋皹盕盳皜皎眲看瞉眙眭，皦発眨睉皒癠癑睉眯眫：癝眸盇，皙癷癿癹督的瞊睴睆眈皽瞄睄睃盦。
眯皟皮皣癷皻皒癠，皭眿眏睯盒皷皔睾瞆睲眦睈癞皾睥皯，瞄睘瞎皅眉瞆癳皂。
皲睐皬盺：睯盒皷癔盋皹盕盳皜皎眲，癍眕皭瞁眣眳眄癯眰皻眭皹瞅癫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2025 02:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>