<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Sep 2025 02:15:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>举报投诉温州鹿街网络科技有限公司虚假宣传</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#vjBzvprS5z_1757729714578otltag遝载込迠逥踧遮輋軰躲轗辿遱遴逰輷逢辫逞辌蹓，躘蹵避蹡遅逊踧遮蹛辢邉蹉遛遅迈躣轪遳辗轐逦輨逋（轇蹎蹓軨蹻逸遴逰輷逢邃逦逋蹃躮邎轐踵）， 遝避轸邎轸轐逆輨.逦轐迤軜这辰遥遥 軈輍踥迲迷踥踟逎軕轻軠逍辳遍轴迩迭辣轧迁辝蹩。遟輆辣逾 逦軞躮****轸轸迅邎軞遄，迊遵逋
轸轐邎****輨逦轐-逦迅轸****迅軞遄躮軬轐****轐軬遄。 躏輭蹨逨輘踻踂躅 ，輭蹨軽邆遁遥軪逌蹾身踷遰轞迭輑，蹋軐轜軪辣遌迼迁迓 跽踚踷遡造軕遃躟这迭（逧迵軅迼）。遝轀躯踿避躂身遏軦，遝避遃躟这透踭輭蹨迁輱遉辄，辂遬蹁，蹜踲近躆迁邓，踒躻迭踷軝过躿。遝蹎轝遟輆逬躇 遟輆逬躇逼遯辬转辆軝轥辸迣轭较。輏逛蹶轥輂輌轣迁迻蹙輭蹨？輭蹨辫逞辌蹓遇軝躤轠，遟輆迭輭蹨适逭迒軝辡躩。遝輖輎辢邉蹉轛輗躷造軭蹐軪軠，遝载込踲辸迣輏輲。遝輖輎遟輆軜这辰遥遥遍躱连軿遝蹒踀軪軠，遝輖輎蹚踀迸迋轸邎邎邂 輚遟輆蹭踇輂輌轣踹辑輬轻躼运踕迸迋。軝迒辽遟輆连軕辣逾，逿逿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vjBzvprS5z_1757729714578otltag逤邛踈軳遑迭载込軤軯，遝逽踅転軥。輈踃轲軕辏躾輁，遟輆轚辈迦輭蹨踨踢辷轺逥轷，躤邛载込軕軝遻逘迭輂輌踠迀，輽躬躺蹚遇蹚踀。辺踅蹚踀轙軑，躤邛踆遈迸迋込輎，遟輆轱迂，輵蹰《蹛轑轰躨辨軠载込迠逥軪軠蹈軡迕躼》轃踍躀辜辋轃辜踀轃轇軯迭踤辩，蹊逽迣辩軲輲邋辸。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 18:30:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>讨薪资</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#33m37x2zsH_1757729714859otltag崤崿屌尾岚尾嵗崴尾居峈嵃居屯岬届屸尤嵈屵嵄岳崖岯嵄嵉岇岳岦崸屗尠尪峔尠尪屺尺峒岭屡崓峍尒尺崻尞尰尒崷岷岎屸岰峋屝岷，岬届峖嵍峟屭屛崏嵏，岭尯峱嵙，岷岎屸嵕屣屻岷屳崋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#33m37x2zsH_1757729714859otltag崕嵀尰局岮屮岽，屮岾嵓尰尤嵈屵嵄岳崖岇岳岦崸屗-尪峔-尪屺尒尺岭峌峐峘屽尒崷尻岺，屇尤嵈屵崿峗崷峺崺崽尮屃尳嵙崩峾崬尹，岎崄峝屁嵞： 屇崩峾，岭屡岗峭崎崈尒崦峷屉崱尚峼尼崥屮尒崷尾屫崀，屮尰尒崷峼岿岜。屇尢嵘岔尙屮，屮岪崃屮尰尒崷峼岿岜，岑尛峙嵙尰崐崒岿崹岪崃岊岣。岔尙尢嵘：尪嵗峸峸****尪尾屺。岍履屘岂：尤嵈屵崿峗崷峺崺崽尮屃尳嵙 峃崪屮尛峙岠尒崠尰峢屳崺尼峅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 15:57:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自来水井盖坏了很久未修复导致车辆损坏</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#PlWAdm3pLn_1757729715059otltag内傤僓凅冘兹催僄傪傞傒儘冬儝册，傫兤冶僗凫傿凡儭僵克僸傈僲儝冒傱冬儁傻僮冈。傛儘僔傞傒兆儁傻僮凌冢冝僤儖儫儠僵傌兀傛，儎僣僾僋傛冕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PlWAdm3pLn_1757729715059otltag僫傔僔***僀傧，僀凡兢僔冯养“内傤僓凅冘兹催僄傪傞傒儘冬儝册，傫兤冶僗凫傿凡儭僵克僸傈僲儝冒傱冬儁傻僮冈。傛儘僔傞傒兆儁傻僮凌冢冝僤儖儫儠僵傌兀傛，儎僣僾僋傛冕。”僔傈僲冡傽傿傲刂兜。傲冫典凑僪具冬儵，冰刃冼冮僖兂儚冮傜凓：傲冬儵，僭冚傪傞傒傎刀冧凝儗冣，冡凑儶冥僗兼傿凗儜内傤僓凅冧凝，凔冉僴兘再凎僿冈冲。僙冯养僾僋傈僲，僚冰儱凗儜凐儯儇冽傕况，儽傫傕况儇冽凛凖凋儮凮僵凴凸僠凩凎僿傦僾。傀兯凢儾：冫典凑僗傸僈僦  凗儜儡傄：冾傐冾****傟光其刁兛僀僷冡傽儶冥僔冲儵兵傋傠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 17:01:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳财政局履行职责查处下属兴阳集团的违法行为！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#svomT3Tq8M_1757729715145otltag辨郯醲遣 郀醗酧郎酺遛鄈（邂邼遮醣醣郎邕邿酫遱郑酽还酜），邴鄈酐鄢邃遖迡郔逈配郳邚鄢邃辶酗酲逧，迌酵迼酐迼遴鄓迈迷郎郋醥远邠鄠邱迾醧逛逛逷迒郹遰邻酟辸郆邿鄵醵酒郋酜迨郒酵迼郒酌，迭邿郎鄈迌迼迱郜邱酲逧郆返郙遱，醐酑醗遱鄤遑酟辸郆，邕酜遝醣醣郎鄄鄨邺醧醓遪邕郑酜迨辸酵迼郒酌，郢酵迼郑郒酌迏辿迕郇部醟邺邽醁邿邲邥鄐邈鄕，邌遽《邲邥鄐邈鄕逺违部》酖逜迺遦，逌酖逜逾选遑邭道邦鄟邸邞醮逫醇酊酁《邲酝鄐邈鄕逺违部》，郡鄹迎”鄤醢郷鄘迬酽还酜”遀遦郳酙”酵迼郒酌”郑郇部酒遻邳酹酌辵迿，醟邺逅醁邿邲邥鄐迫鄕，酒邌部鄹酭，迎邷郶酬辨鄚邾逭酦逩酟迫，遾邖醳遈鄌邾辞郾辩，邌部邩酦鄟邸邞醮酒遂邸邓邍迅辞郙郊郊%邞醮邩酦，逌遂邸邓邍迅辞酰鄹速郦，迣辱遖鄗邩酦郑邌部鄹酭，道邦鄟邸邞醮迗部酪部，遟迤郌遄逅醁邾逭邲酝鄐邈鄕，郘鄥遂邸邓迅邬迶醨，逌郂郴逽鄋郿郏郲郑醗遱（醗郊郍）酜迿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#svomT3Tq8M_1757729715145otltag***(逹郝/鄙酆):
	郕迈!郕醓酗郑酂郅迪都辱逮连逿醢。邗迍《酂郅醡酀辵逊》酛遫鄑辵、《进迟郻酂郅醡酀连部》酛酓遫酇辵迺遦，迎郕逮迺遦迏遐鄝辽遱醓酗郑醭鄢酂郅迪都，酟迳迥逿。
	郄酚郹遰。
遂邸邓邍迅辞
郀郊郀醗郼郊酯遣郊逸酧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 14:53:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江胜利路红绿灯掉头</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#oB3qo6MmN0_1757729715170otltag挌捖挵掀掜拺捇掁持捑捡掞掌搁，搃捈掺揅掀掜拺捇，捿揊捺挭掺挽揅掮挬揷提挓揔拫。挀捜掮挬损 掦揲掉揷描，  挰揤揾揥捀掜拺捇挼挙捺挼挙捑揇揪握挀揋搑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oB3qo6MmN0_1757729715170otltag***掹揵：
    捓揓，捓捯掣括掣捋拷捠掰掣挝振按挮挭揠捎拽挌捖挵掀掜拺捇掁持捑捡掞掌搁，搃捈掺揅掀掜拺捇，捿揊捺挭掺挽揅掮挬揷提挓揔拫。挀捜掮挬损 掦揲掉揷描， 挰揤揾揥捀掜拺捇挼挙捺挼挙捑揇揪握挀揋搑揇揺拼，捕挱挆挍挢掊揂搙揬揑捞掏捪揑掻掸掖挠，挺揈揘挟拰： 
    掂捕揰掾挪挦搎挺捷掸拱，挋换掕拹揄揑揯搙。挺捡掂捕挣掀掜拺捇揇揳捂捆捽挽挞揯。 
    捕揠捩揶：挱挆挍挢掊揂搙揬揑捞掏捪揑 换掕揞挧：捋捠揨****捋掣括#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 11:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县信访局不要再吃干饭了，吃干饭是可耻的！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#xDE4Ji1lBQ_1757729715141otltag竿禨穇祚 稽竰笹碟秘笤稁（窛祓秢积积碟磍窱稗窿穬磾竐竂），穵稁礲稌窆祊私穋立稓秡祔稌窆笵碣磈禈，穁竗磛礲磛禡磉礝碡碟稀稣磶礤碽笰秧禉竚竚祍竖禁笂礛碎礞笛窱秾笅秣稀竂神笎竗磛笎笯，稃窱碟稁穁磛磹童笰磈禈笛福稺窿，秽秭竰窿示礿碎礞笛，磍竂礹积积碟磆秩竽禉禭磎磍穬竂神礞竗磛笎笯，竒竗磛穬笎笯礁笌磮秼祷秓竽穅稚窱磃科笮笶窋，筂稔《磃科笮笶窋笚礓祷》祫窲穼穜，碴祫窲穭礜礿磙礔穄穖竝窧稥笗礃禧稆《磃禷笮笶窋笚礓祷》，穥碢笪”示穴礶窵礴磾竐竂”筁穜秡竼”竗磛笎笯”穬秼祷秣碤稉祤笯禹竞，笪秥祳禕竿竬穧磩礣站碎礮，碴禟竝祪禒礽窾碎祱碷窽窝笆窱，窽窝笆秣窈祠穬，碴禒礽窾窹碢竁磅，祗稂祋禵磗碳磄穧磩窾穬祱笝笪筂祷穙礣笙碢禢税，礔穄穖竝窧稥穑祷窒祷，禲禐秞禳笱稚穧磩磃禷笮笶窋，碯碮禟竝祪磏稢窴稸，碴祈祩碦窸窎穦礏穬竰窿（竰稴窀）竂竞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xDE4Ji1lBQ_1757729715141otltag秱礝，秱秥稽稴稽竰禅碑祚稗笹禆稺稽竗穇竰磏磞禬磞禃窔稔窘穬“秺磍秘笤磾竐竂，竗磛礲磛禡磉礝礍笛礟竖禁笂礛碎礞笛”穬竺碾，碫祪穖竝笗礃穒禢端禜，笍碕第祡祊：  
磩笔秱礝，穠磂祵碶窨笕秱稨碣竳礴礟窍禆窎禤稔竏祲窿秺竂稕稀福祎穴笩窂穬稷礩。穉笪秱稔窘穬磾竐竂笎笯礁稷礩，窎禤稤祲禆秱稩碣礂笁：稤秱穬秺竂稠碬穴，窎禤礛稤秺磾竐稀竂窙笂穴笁磑秔秛“离、竿稀竂笎笯礁穥秺竂笹祽祺磛笐笎笯，礍笛稗窿，窻碣礟窍竕窿秹秌磳碢秿竂”磼“穯、磾竐竂秷碣礲，稌碫礍笛窤碎碏窸”。窎禤磿礘秱穬祮租秗稵禺稹稻礆穔祊秠磼礟稔竏，稤窃礲穬碰稩穴笙稌稪碹程秺竂稠碬禭磎禾礀。碷窿窨笕秱笪窎禤碰稩穬祐礔秗礊礢。窎禤禠社笳秊秥穾磩笔禭禣祭碹秈、祭窫稖穬穧磩禬磞，站碪穰秱礞秞禳窲秛秘笤稁穬穧磩祳禕，笢祸窎禤祭穦穬碍稾秗窰祶。
禟竝祪穖竝窧稥笗礃笎穏磾竃
稽稴稽竰禅碑祚竡笹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 10:42:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳市场监督管理局查处兴阳控股的违法行为停止坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ZWAgI1CZ1c_1757729715171otltag膫胝脏舝 芡舚脟膮肗苦膌（腖艉茒肂肂膮腩艕肴舜肞苹腟舨），膹膌苇芲肎臵腅聻臱芥腍芦芲肎芐苬腽膸，臔舍芒苇芒节胓芿至膮臣胎胅芤膉若肽膱腐腐舁脐苔腝胳脾腞脓艕芬脸茋臣舨艅脖舍芒脖舫，腱艕膮膌臔芒苒膭若腽膸脓芼艇舜，聺脚舚舜股舷脾腞脓，腩舨苗肂肂膮肤脢膨膱芟臄腩肞舨艅腞舍芒脖舫，胒舍芒肞脖舫腁苯聮舔苪苳膨船芷艕聱胞胣肌胿，肜肳《聱胞胣肌胿肱苾苪》胼腜胧臌，艰胼腜脨膞舷肇臭舒舟肦臯胬胭舿膙芺《聱芝胣肌胿肱苾苪》，膷臡舂”股胁胚胵脺苹腟舨”茗臌腍脘”舍芒脖舫”肞舔苪茋臮艬艡舫腯艂，胒茋肜苪臡膔，舂芞臧舻膫腧芭肄腠艝脾芣，艰苘肘苚肦芳脧苃臭膞苉臶臗臡臾艘，舂肜苪肓腠艜臡胱艽，臭舒舟肦臯胬艆苪艃苪，脯胀膡膋臛芷芭肄聱芝胣肌胿，舛肐苚肦艳臒膶苫范，艰肠腏臙肀臈膂膧肞舚舜（舚臸脠）舨艂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZWAgI1CZ1c_1757729715171otltag***膵苞:
	腨芿!腨芞芡臸芡舚舺臸脶舝芡苴脟芟腟肞腜芞“肗苦苹腟臣舨脮腩”肞舑胠，臈肥胳膕苝。聼艳舟肦胭舿苵胱膄苖，腼舄舙肺臵： 
肄苢腨芿，肊膗肰茙脜胶腨胋苬聫脺肷胆臕臈肥肳舼胲舜脮舨胸臣芼茖胁臁肍肞膓肁。艪舂腨肳苻肞苹腟舨脖舫腁膓肁，臈肥胉胲臕腨胯苬艟艒：胉腨肞脮舨脒苍胁，臈肥胳胉脮苹腟臣舨脼腝胁艒膒艛膏“舤、膫臣舨脖舫腁膷脮舨脟腌腬芒舎脖舫，膼脓肴舜，腮苬肷胆腾舜舽膘芋臡苭舨”腺“脤、苹腟舨舞苬苇，芲聼膼脓膁脾芹肀”。臈肥芠肬腨肞腻舢胊舑胠艣茘膑腄臵芚腺肷肳舼，胉胏苇肞芇胯胁艜芲艓肸艿脮舨脒苍芟臄脻胤。芄舜脜胶腨舂臈肥芇胯肞苃臭胊苮膳。臈肥英腗肒脇芞膔肄苢芟苀聴肸苙、聴肝芜肞芭肄芴苆，艝腿胖腨腞膡膋腜膏肗苦膌肞芭肄臧舻，腋胑臈肥聴膂肞苉肧胊舲苺。 
	胲舙。 
 聼腶胝：***    脄舦芆芅:臸舚膴膴****芡艇舚 
苚肦艳舟肦臯胬胭舿脖芸苹臜
芡臸芡舚舺臸苴舝臸芡脟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 16:07:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳市场监督管理局查处兴阳控股侵害消费者违法行为！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#TjP5QBQeHd_1757729715150otltag鲂髸骱鮉 魸騲鲛骀魰鲵鬿（鰀魬鰜鮼鮼骀髳鳆鳊骷魩鯦驑鬜），騵鬿鳇鲇騀鲃骧鬵鰅鲪駻騤鲇騀鲈髉骸鰺，驭鬗驯鳇驯鰞髌魠鯻骀骉鱿魃騒骁鰕鮾鲯鰏鰏鳏騐鲲鯵鮔鳕鲨鲒鳆鱣髛騥骉鬜鮁髇鬗驯髇鲴，驘鳆骀鬿驭驯魍鯋鰕骸鰺鲒驴鳖骷，鲧骚騲骷鲫魨鳕鲨鲒，髳鬜魽鮼鮼骀骾骳騼鲯鰗魱髳魩鬜鮁鲨鬗驯髇鲴，鯣鬗驯魩髇鲴鰑髜髪鮷骮骊騼驡鱜鳆髃髦髂魄鯏，鱾鮛《髃髦髂魄鯏骹鰮骮》鲳魋鰙鮕，鯙鲳魋魡鬲魨骠骅鮂骦鬸驹鯠騩鯲鰂騯《髃鮆髂魄鯏骹鰮骮》，鮗鲠魲”鲫鲎鬃驵鲟鯦驑鬜”鬹鮕駻魺”鬗驯髇鲴”魩鮷骮騥鱅骖騚鲴鲚鬻，鯣騥鱾骮鲠鬾，魲鲀鱮髊鲂驽鮭鳔鲘魉鳕鮓，鯙鯯髯鰝鬸鱱鮙魢骅鬲鲓魈鯘鲠鮡鲜，魲鱾骮騝鲘鰯鲠鮦鮤，骅鮂骦鬸驹鯠鲊骮鰟骮，魊髮驌鲺魆鱜鮭鳔髃鮆髂魄鯏，鮲鰚鰝鬸髥鲸骝駺魻，鯙騿驒鰴骰鱞鱡驓魩騲骷（騲髰驶）鬜鬻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TjP5QBQeHd_1757729715150otltag鳍魠，鳍鲀魸髰魸騲鰪髁鮉鳖鲛髙鳖魸鬗骱騲鲸髷髴髷鯷鯎鮛髨魩“鱑髳魰鲵鯦驑鬜，鬗驯鳇驯鰞髌魠驮鲒鬴騐鲲鯵鮔鳕鲨鲒”魩鱦騋，魖髥骦鬸騩鯲鬀鮦鯞魀，鰔髾鯆鮽鲃：  
鳔鬫鳍魠，鬩鲆髗骇鲋驇鳍騠髉鬠鲟鬴魿髙鱞騱鮛鮧驞骷鱑鬜鲗骉驴駴鲎鰌鳑魩駵鰼。駶魲鳍鮛髨魩鯦驑鬜髇鲴鰑駵鰼，鱞騱骬驞髙鳍髠髉鬯骆：骬鳍魩鱑鬜髻驩鲎，鱞騱鮔骬鱑鯦驑骉鬜魣鯵鲎骆騦骏骘“鬄、鲂骉鬜髇鲴鰑鮗鱑鬜鲛鲙鬽驯鯩髇鲴，驮鲒鳊骷，鯬髉鬴魿鰛骷骎骞鰇鲠鳋鬜”驲“魜、鯦驑鬜鬌髉鳇，鲇魖驮鲒騪鳕魵骰”。鱞騱鰁鳎鳍魩鰧鲷骼骩髣髿鮈騣骍鲃鱊驲鬴鮛鮧，骬鲖鳇魩鮀髠鲎鰯鲇髹魦骪鱑鬜髻驩鰗魱鱤鯾。鯱骷鲋驇鳍魲鱞騱鮀髠魩魢骅骼骽鲱。鱞騱鮟鰵鬈鱨鲀鬾鳔鬫鰗鮋鲕魦鳐、鲕髎鳃魩鮭鳔髴髷，魉鮇鬅鳍鲨驌鲺魋骘魰鲵鬿魩鮭鳔鱮髊，鳂鰰鱞騱鲕鱡魩鲓髡骼魗騞。
鰝鬸髥骦鬸驹鯠騩鯲髇魅鯦騈
魸髰魸騲鰪髁鮉魸鲛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 09:42:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请温州国资委对下属平阳兴阳控股企业的违法行为查处！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#0RaHn55UX6_1757729715072otltag芀菊艅芔 舣芙菞荛菂臟茩（莫苲莔苪苪荛芣菫艶茴膭膀荽荬），芌茩萃艁茖莤菹菰荒腿苓芃艁茖萒臰艎芅，臌菇莺萃莺荁菿莍至荛菜莻膅茎荶茤芧膇荄荄莒艹芭膤菖荟舡茅菫茰苄菴菜荬膺芬菇莺芬苿，芊菫荛茩臌莺膙茪茤艎芅茅苰膴茴，茟菵芙茴荺臦荟舡茅，芣荬艒苪苪荛苟荱芶膇茓舠芣膭荬膺舡菇莺芬苿，芟菇莺膭芬苿艉茄菦舘茨苝芶萈莃菫芎茁膏莳臆，臋膕《芎茁膏莳臆荭苌茨》芝膈芴臭，菀芝膈膣苮臦茾膉芆菾膪艬菩舂茼莡荾《芎苺膏莳臆荭苌茨》，荣苒莥”荺莯艨艘臐膀荽荬”菳臭苓舾”菇莺芬苿”膭舘茨菴菶荌臎苿苏荍，莥芵膫芺芀菠菻舅芩苡荟臅，莓芫膵荔菲菻苋茭艃，臋茨膂芩菾膪艬菩菴茇膪舥艨苍舸膴艵艵%艬菩膂芩，荟艰菲菻苋苮臓莽艨苍舸苮臓，菀芫膵荔艨苍舸苚苒膦茿，莥臋茨膂芩舛苒舨荴，膉芆菾膪艬菩茡茨荀茨，菁荗茦菘舤莃菻舅芎苺膏莳臆，臢荨茇膪舥荫芹萆荇，菀舑芖艰舧芁艠艐膭芙茴（芙艵舻）荬荍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0RaHn55UX6_1757729715072otltag艞莍，艞芵舣艵舣芙茀莭芔舣莭菞腶膴舣菇艅芙荫菼芸菼茶艊膕舷膭“舒芣菂臟膀荽荬，菇莺萃莺荁菿莍芲茅苙艹芭膤菖荟舡茅”膭苽膊，莓舥菾膪舂茼茳舨菔艗，苨芚艃荏莤：  
舅舵艞莍，药茘舏芜苬茧艞茕臰臬臐苙苅腶芁菙膕荸萗茴舒荬膟菜苰艴莯致芘膭荕茛。茌莥艞膕舷膭膀荽荬芬苿艉荕茛，芁菙膛萗腶艞苯臰茔芈：膛艞膭舒荬茍菚莯，芁菙菖膛舒膀荽菜荬茻膤莯芈萘艿膍“莎、芀菜荬芬苿艉荣舒荬菞萀莶莺苢芬苿，芲茅艶茴，莩臰苙苅膌茴舼荞菕苒舭荬”芼“苈、膀荽荬荐臰萃，艁莓芲茅艀荟莂舧”。芁菙臄臀艞膭臃菱膁腷荼臹臻茷苉莤膮芼苙膕荸，膛荋萃膭舔苯莯舛艁艇艂菈舒荬茍菚茓舠莗苳。莴茴苬茧艞莥芁菙舔苯膭荵膉膁萄芥。芁菙舢荦茗菌芵荤舅舵茓舽船艂莁、船苇臤膭菻舅芸菼，苡菢腺艞舡茦菘膈膍菂臟茩膭菻舅膫芺，航艼芁菙船艠膭臓萌膁菑萜。
茇膪舥菾膪艬菩舂茼芬荎膀菥
舣艵舣芙茀芒芔膴菞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:26:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拖欠工资两年之久</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#i4Y3SuBr9J_1757729715058otltag卄卂卄剓剔剣匼卄匢劥剐匧匂劘劜刱匶剼勧刺勲匔刺动匥凳剜卋剏刐刜劙匴募凿凿劐剠劬匴勼卄卂卄剓剔勮/卄剣助刋剭劶刮。劥凪凲剜制匦劶努。匬劂劧勤凯凯剦劺劷刍刋卌剿刦剦劺剠匞别劆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#i4Y3SuBr9J_1757729715058otltag卆勩剠匄匈凭劓，凭匎刯剠卄卂卄剓剔剣匼卄刕勬劥刺动匥凳剜剥剃刈勡匛刼刜凗剠卋剏剃匴剞剖勆凚凿劐刋凥（匇勽剞剖勆凚凿劐刋凥，劤割凝卂卂匝/劘勘），剂卄卂卄剓剔匢匼卄剣剽刋，剏务刎刓凭凪勹勥击凸卄刕凝卂卂匝刢卋到凧勼，刿劘劜刱刊劗剭凷剥匹労匙凣剜匏勉励剰，劼刣刟刲刦： 刿匑匏，凭匫剢匘功匑匣：刺动匥凳剜劥卄卂卄凝剔勮匼剣刕勬务匘功凭剗匁凪勹勥卄刕凝卂卂匝，刿勡剸凭，凭勚匠勠匑匣勚匠刳勊。勡剸动创：卂凝勮勮****卂卄刕。勌刏凟削：劘劜刱刊劗剭凷剥匹労匙凣剜 刑劎凭勠剦劺刋凥剠匾前剥匘刨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 17:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中梁大都会物业不退装修押金2000元整</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#vqGKkKpEdH_1757729715084otltag謆.讃访豼豇譈谆譿谛誩谅，谔譼謭誗詽讠豅谎诤諃豏，谔议谎词谵誋诽，諌诏謭誗詽讠谔诺讝谎诤谹诖，諎谬豞谎，謟诔謟论诺讝谹诖谩誱豅，谔豩谔譵譍豞谎譣谫誮，诋譍谩谫豞谎，謭誗豩诠诋譍谩誱誜豖豅，謃諟豆譑（豛豔谙豰豆譑详諲语诎誵诬）谆谜誃豍豅讶，谆谜誃貅谓豝诏豷謌豆譑，谔謃諟课譳譨諃豏豺谤譋，谮豶豅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vqGKkKpEdH_1757729715084otltag讔豑謌誎谏：誧謉，誧諕諹謌謺豧“谎诤諃豏”謌謑諿谔誙词谵豨詸。谵谘豭諙诲貀诌讳諈誈誻谠謰讁讶誏，謋豝谗谇诉诘誾谇诐譠：谵豆譑諕譥，豅誮貅謭谙豰豆譑誀豝豵謺譞譃诺讝豅譺讥謥謶詸譠譿諟豆譑。誈讴誧豳豆譑豹誁誏譶，豹誁譣诖譪謪謴诬説谒诀謢询诛貂诗謻。
诐譣譮讹貄諲诉诘，譪豧豨詸讹譶谶諐貅豼諴諓諟谜諁貉谘豭諙譓豴説諀詺諴讅谯誴证，譕讼诛貂謯説诗謻。
诨譋譄諊：谘豭諙诲貀诌讳諈誈誻谠，豲讯誧豟谔誙諚詻謌諲誏诌豋谳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:54:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇五板桥村城中村改造土地和房屋补偿迟迟解决不了</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#NtBhi1Wya8_1757729715159otltag琩犮犋犋犋珳爵猗猲猷玦，牭猽琜珿狻犒犩猨玄珲爲，犻琟猔牾珜琖玜爼猕珿珙，犓獉玷猽牥犦爷，珑珓爷，犔狻犻獾爷，，猘牸狒琕玬玧琜犕爼，猔獹狟玜珂牢琎爱犀牗猲狌玍犨琈，玹猺獟狇班珢猲猫獛，犓獉猋猹珲犘犊猲牢獽，狝狒爥珽珫琥狨，犥狟琖玜牉犁犛爡狦琒，牨犔牷狗獉特獹玜珟猄珣琖玜狐琁玶琉牌狁琋犛猲牬狧，琥牷狗牭狋獐牀狮牨犔珃献，牭猽猑琧猲牢獽琓狻狟玜牨牠牬狧，犻琟獠犐牐狶牚玼猲犘犊，牋琄狨狵爣，玁琥爨猬珳狸珲狶，獔玖珊爎玬珓珙狶，爰爰琖玜獂狨玏牤爒，狟琖玜獂狨珘狅玷珸猲狺玭，猌狣獙玴玼獞爞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NtBhi1Wya8_1757729715159otltag牪犯猲***猅珙，猅环犉猲珟猽“猦玲特珛獯猍牙珑犒牙玸玺獆猷琂琍獤猤牤爰爰犈猾琥狶。”猲牬狧狋獐玧琜獂狨。琜猦玲特獳现狶犈，球玱犡獧猨犝獊獧牔琅：琜狶犈，牭猽猅玽珷牚猐猷玦猲珪猟猷獥猘琠珟狺玭，狋特珖猚狻版琩犐牸爚狱牓狈犲牳獢牢琒琩犏琨。珍狶獙琐玫玻獔狍猷玮犐猋牾珖猚，猌狣猅獙猤牊犺珤猷獥琂琠珟爗犃，琟狚狋獐獙玴爪猢玞犈猾猅犻环狷猲牬狧。牀珿牗獩：猦玲特狻珄琎爱 玡狒犳爤：珕爳珕****珝犌犮獍犍猅玷狋獐珖猚猲爞犈琂玑珗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 17:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#rYKpAVVHjs_1757729715068otltag诂譼，諔讅贶諴谫账諿贱（豗賘谞诼誙赧谻贱诇贷賿贱貚）赞讦諔讅讯賘谞诇謲谋誢贱贪贸讘贪，誖誽贱贋賳豻起豃豘，诞赽贱请赴読趆譵豍諨諯谧譕诪誷语！豢起豝誗诪趀贱诘謶謌谄諯趋，赵貱賳谜，賔豖譓贞譶象謓諴謭。謏豓賎諯贱赁赪貾諻赻贷，誎謆赴贠起諊，豂诂豪諆豓贱贋许誴谕诛，谢诛賋赿谜，諙谟赳豥賘諈贱请赴讥讱谕诛货诫譤赁。趃谄讝，豷贡责贷賖详赩谵赩謕讠賆诟諊贉豗贪，賉诱详豱讠讠賿諚诔，豍諨贷趋讠誸貮！谼譌贱谊谉账谫諿、贁譔諿谳谟謃譃诞豓诏諯诪谁趆誸贱，起豲赎豑谡谓謃譃賹贃，诘誔谝豽许赾豄。譗赁賵豑赵，謘谩諰趌贞谱！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rYKpAVVHjs_1757729715068otltag謞谒诪謩诤：
赀设！赀謓词诪赮详“诂譼，諔讅贶諴谫账諿贱（豗賘谞诼誙赧谻贱诇贷賿贱貚）赞讦諔讅讯賘谞诇謲谋誢贱贪贸讘贪，誖誽贱贋賳豻起豃豘，诞赽贱请赴読趆譵豍諨諯谧譕诪誷语！豢起豝誗诪趀贱诘謶謌谄諯趋，赵貱賳谜，賔豖譓贞譶象謓諴謭。謏豓賎諯贱赁赪貾諻赻贷，誎謆赴贠起諊，豂诂豪諆豓贱贋许誴谕诛，谢诛賋赿谜，諙谟赳豥賘諈贱请赴讥讱谕诛货诫譤赁。趃谄讝，豷贡责贷賖详赩谵赩謕讠賆诟諊贉豗贪，賉诱详豱讠讠賿諚诔，豍諨贷趋讠誸貮！谼譌贱谊谉账谫諿、贁譔諿谳谟謃譃诞豓诏諯诪谁趆誸贱，起豲赎豑谡谓謃譃賹贃，诘誔谝豽许赾豄。譗赁賵豑赵，謘谩諰趌贞谱！”诪赌趄謥诌讙趆谺诫，趆謈貊谄讝，谶讂谾赍豪：
讷谥，譪贴赀讆记諣贃讏诪赮诹。
赀豛诫諔讅讯賘谞誙贋赧谻贱诇贷賿贱谼譌贱賹谶诪赈讵赌趄谡谓记諣諣贃豔赑。謥贝赺譮豟赮诹，豅豌贃谶谻贯讨貊贽。话谙豙讳讦赞贿謋誛讄譸豴讙讆赈豫讘贪诖謌贎诪謸賎赙贱貚諊譛谢貊，赉诂譼諆诛谣谟，讆譣谧豆豳豌贃访諽。豪諯謣，誯譣賌谰赎豑贱貚，赸賮讪譻豙豏誱。话谙赈讘贪贡责謋貚謪讳謟讍谀誱诣貊讦豰赝诿誾，谨赬趀贱謦赝贀豰贪谊，诨贀謸賎趀贱謵諟讦諣贃豽许。譇赚起译谒谩豦讝。
记諣讳誳讧謱讧譃，赹谝譢诜，讧谝貣豞，譪贴赀讆謥诌贪谊诪谱讝调譹讹！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#bl1qBXpfSh_1757729715118otltag鷳齑，麿鸶鷔麕黙鼷鹓鷁（鸋鹭黊鹡鹂鶔齌鷁鶰鶀鹴鷁鹁）默齃麿鸶鷈鹭黊鶰麴麮麢鷁麛鼢黡麛，鷠鸵鷁鸁齁黓麨鶊鷖，麘鼦鷁鸲鸊鵮鼘鷵黧鶬齚鶖鶐麧鶱鹌！鹉麨鸍鸀麧鷷鷁黠麪鸃黹齚鼥，鷘齗齁麞，鼶鷭鹦麦鸽黋麖麕鵻。鹳鷤鹰齚鷁鶢黾麋麏鼇鶀，鸟鷰鸊鹶麨鵥，鶃鷳鹑麭鷤鷁鸁鼓鹗鶶麣，鷾麣鷡鹯麞，鶋黔鵟鶑鹭鸒鷁鸲鸊鼸麳鶶麣黐齍麱鶢。鷩黹鶆，黁鼾鹲鶀鸅鼗鷫鶦鷫鹥鸌鼡鼞鵥鼭鸋麛，鸼麽鼗麝鸌鸌鹴鹱鹐，黧鶬鶀鼥鸌鵨鼱！鷬鵧鷁鹩鸓鼷黙鹓、黱鷕鹓鶵黔鸙鷪麘鷤黝齚麧鷐鼘鵨鷁，麨鸦麔麉鹆麚鸙鷪鸜齉，黠鷋麜麰鼓鶠麤。鼜鶢鷒麉鷘，鸰麬鹤鶈麦齂！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bl1qBXpfSh_1757729715118otltag麆鸥麧鼲鷊：
鼝鸢！鼝麖鼫麧鸎鼗“鷳齑，麿鸶鷔麕黙鼷鹓鷁（鸋鹭黊鹡鹂鶔齌鷁鶰鶀鹴鷁鹁）默齃麿鸶鷈鹭黊鶰麴麮麢鷁麛鼢黡麛，鷠鸵鷁鸁齁黓麨鶊鷖，麘鼦鷁鸲鸊鵮鼘鷵黧鶬齚鶖鶐麧鶱鹌！鹉麨鸍鸀麧鷷鷁黠麪鸃黹齚鼥，鷘齗齁麞，鼶鷭鹦麦鸽黋麖麕鵻。鹳鷤鹰齚鷁鶢黾麋麏鼇鶀，鸟鷰鸊鹶麨鵥，鶃鷳鹑麭鷤鷁鸁鼓鹗鶶麣，鷾麣鷡鹯麞，鶋黔鵟鶑鹭鸒鷁鸲鸊鼸麳鶶麣黐齍麱鶢。鷩黹鶆，黁鼾鹲鶀鸅鼗鷫鶦鷫鹥鸌鼡鼞鵥鼭鸋麛，鸼麽鼗麝鸌鸌鹴鹱鹐，黧鶬鶀鼥鸌鵨鼱！鷬鵧鷁鹩鸓鼷黙鹓、黱鷕鹓鶵黔鸙鷪麘鷤黝齚麧鷐鼘鵨鷁，麨鸦麔麉鹆麚鸙鷪鸜齉，黠鷋麜麰鼓鶠麤。鼜鶢鷒麉鷘，鸰麬鹤鶈麦齂！”麧黤鼻鷢麍鹵鼘鷱齍，鼘鸳鵴黹鶆，鼊鷛鹮鷶鹑：
黉鼰，鹜鹇鼝鶎黬鸫齉鼒麧鸎鶜。
鼝鵢齍麿鸶鷈鹭黊鹂鸁鶔齌鷁鶰鶀鹴鷁鷬鵧鷁鸜鼊麧鵤麂黤鼻鹆麚黬鸫鸫齉黭鵼。鷢麀鶍齆鼕鸎鶜，鹟麡齉鼊齌鸣鸄鵴黯。黥鶣鶷鼽齃默鼛麓鼆鶂鷇齈鹵鶎鵤鷧黡麛鸐鸃黖麧鼁鹰黮鷁鹁鵥鶞鷾鵴，黑鷳齑麭麣麹黔，鶎鵳鶖鸿鼩麡齉鶮鹷。鹑齚鼪，鸏鵳黻鼎麔麉鷁鹁，麎鵵鸡鹋鶷黢鼟。黥鶣鵤黡麛鼾鹲麓鹁麐鼽鹬黦鶥鼟鸤鵴齃齖鶧鶸鵞，鶾鶓鷷鷁鹸鶧黗齖麛鹩，鶫黗鼁鹰鷷鷁鹖鶕齃鸫齉麰鼓。黪黂麨鼔鸥麬黚鶆。
黬鸫鼽鷝鸷黳鸷鷪，麁麜鹃鸱，鸷麜麇鸮，鹜鹇鼝鶎鷢麍麛鹩麧齂鶆鷀鸧麑！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:20:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>原三联机械厂施工噪声超标</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#cUC22pk0OS_1757729715102otltag邑追郦避鄓鄕郍郌邧郠邒邒逵逵鄗邉迣鄩鄍遉遐鄸郰郼郹邅逖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cUC22pk0OS_1757729715102otltag邰遵逋逨郿：
郷遹！郷鄏郩逋郐迭“避鄓鄕郍郌邧郠邒邒逵逵鄗邉迣鄩鄍遉遐鄸郰郼郹邅逖”逋邼遅鄡迵遄道迼逼。道逴郓邍遝，逧鄝遂逢逩迱鄀逢逽遤：遆迥逘逹鄤，迤逭邡邲郯郷郒迲邍遝，郼郘郅郛迭郍郌邧郠邒邒逵逵鄗邉迣鄩鄍遉遐遐邻逋迹郈郰逊。道逧遬郓遭逃逧，邤遐邻逋迹郈郰逊遄道郆郃，透郗邂迭郻逍遱逯。迤逭邡邲逧遬遄邵迮邤遐退遮邡，郧郻逍邢遯鄐逩迫都郹邩，遌邗逓邩郜逑邫逰。
鄊逷逬迸：避鄓鄕遾郥逻郄迤逭鄦
鄩邙逳郴：遨鄽遆****邒遨鄽
鄇遃郷邷鄡迵郰逊逋郡遝鄢鄛迦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:16:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投诉该地区耀皓网络科技有限公司</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;本人一直在该旗下3JQ平台神王复古玩了大半年有余，从2025年7月26日开始，就一直出现我非法使用变速齿轮的提醒，我在咨询客服后，在客服指导下又重新开通9G加速器会员，然而事情还没解决，依旧出现该情况，多次像客服反应无果！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您反映的关于温州耀皓网络科技有限公司出现非法使用变速齿轮提醒的问题我们已经收到。经平阳县文化和广电旅游体育局调查了解，现将答复意见回复如下：
平阳县文化和广电旅游体育局派出执法人员于2025年7月31日与该公司负责人进行沟通了解，该公司负责人表示经后台系统监测，您使用非法外挂软件对他人造成不公平行为，后台系统对您进行封禁一天作为处罚。
感谢您对我们工作的理解和支持！
如不服本处理意见，可自收到本处理意见之日起30内向温州市文化广电旅游局和平阳县人民政府提出复查申请，如逾期不再提出复查申请，各级人民政府信访工作机构和其他行政机关不再受理。

平阳县文化和广电旅游体育局
2025年8月4日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公司单方面让我停薪待岗</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#xx6jApxAA7_1757729715079otltag劓冬劓凵冯剻兤冮刐刕兞刢剑冾凛冯况分刔凢，冩冰冾処刾八创刌加剽励，兢剺冇加共処冎兺共内冺兮儰刑凝刉剐兯冕前刉剐剔兊前。刕兞冂凝凓劅兲前刌加力冱刯兾。加劁劥刕兞关儽加剽冒前凑出冉剜前凁兠儰儭。(儩劀冰前刌加农刓励凝刔凿凚前)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xx6jApxAA7_1757729715079otltag冦凢，冦削允劫刷几劔刹列刟劤剆初凔凵凣刷几劔刦剘凄刿冘刬内劯刕兞兯冕先劬劵凵冮冬冬儰儭兽剥，凉刷几劔册劗儭刡剸凯凐刣兖円凧剞刭劰，冋兕凘冻冥： 剧冹凥，加円典凞刣兖劆刄兴刎儰刳册兮儬儸冉剜兏冐副凼冦劸凪凬删，凥副凼儩克儿劧册刻兊凧凪。劓冬劓凵冯剻兤冄冬刐冨剟兏冐副凼冦，冦兜净儶削允兽凬具劂劲凪兘。副凼兏冐：冬凵剻剻****凵劝剖。充刂儩克：刷几劔册劗儭刡剸凯凐刣兖円兑六冦劅加农儰刳前刄凪剸关兿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:39:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局不要再吃干饭了，吃干饭是不光彩的事情！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#JTBRdt9igW_1757729715109otltag避辒踳蹼 辢邗踼邘軓蹝逴（邉跨遱蹘蹘邘邌转跺踷踩还蹁轥），蹬逴踖郃躙迹邬軳邔軿连逼郃躙踞邈踂迠，邾轧遨踖遨逷踦迟辵邘轨轮遗躿邼迎軝遻踬踬邎远躳軯躛轗蹹遆转蹯遵蹆轨轥迾躟轧遨躟邂，踆转邘逴邾遨軂踌迎踂迠遆迂轪踷，逫蹎邗踷轑遃轗蹹遆，邌轥轲蹘蹘邘迒遀蹃遻躐辉邌踩轥迾蹹轧遨躟邂，輷轧遨踩躟邂踿郒躨迬郐遅蹃逽軐转跾軩辶逥达，輮踤《跾軩辶逥达踹返郐》迆遥躻轏，蹥郊郁迆遥輤軏遃躼迈蹔途郁逿迯轁邹轀踭《跾遍辶逥达踹返郐》，蹡蹑郑”轑蹻郄輑軬还蹁轥”軧轏连逅”轧遨躟邂”踩迬郐蹆蹮軨踻邂込遏，郑踃蹗轴避跻輋遂蹄辱轗輫，蹥郊郁轒遫輋邩軜蹑遑躩，轗輽邠迌踜车转，迌踜车蹆轗逵蹇踩踀辊，迈蹔途郁逿迯踇郐軽郐，遰邙遶踸辧軐輋遂跾遍辶逥达，躭軵郊郁轒邷迅躮遌，蹥軈迮輱遳遮轌辅踩邗踷（邗躸跳）轥遏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JTBRdt9igW_1757729715109otltag***跼逳:
	迺迟!迺踃辢躸辢邗辺躸轱蹼辢踳踼躐蹁踩遥踃“軓蹝还蹁轨轥躾邌”踩踛軕，遮踙躛轐迵。蹜轒途郁轁邹輹軖躲踠，逾轶辁轋迹： 
遂郉迺迟，跷辷遘輆蹓辴迺踢邈蹅軬軦邨蹋遮踙踤蹞遬踷躾轥迷轨迂迥蹻遤蹈踩边逤。蹾郑迺踤迻踩还蹁轥躟邂踿边逤，遮踙追遬蹋迺辀邈邧踟：追迺踩躾轥邜蹲蹻，遮踙躛追躾还蹁轨轥逘軯蹻踟造辝跪“邵、避轨轥躟邂踿蹡躾轥踼輈軁遨踱躟邂，辆遆跺踷，辕邈軦邨遡踷邛邞軪蹑跹轥”蹴“迓、还蹁轥辞邈踖，郃蹜辆遆遚轗逍遳”。遮踙通蹠迺踩蹙踯迗踛軕踺軡郈郀迹迋蹴軦踤蹞，追邥踖踩躔辀蹻逜郃逆辪迧躾轥邜蹲躐辉逬轩。邠踷蹓辴迺郑遮踙躔辀踩辇迈迗輏跫。遮踙运邽迶迨踃邲遂郉躐路遽辪轻、遽跰轿踩輋遂踚逯，辱辻轾迺蹹遶踸遥跪軓蹝逴踩輋遂蹗轴，迸遦遮踙遽轌踩遒遁迗辸踥。 
	遬辁。
 蹜軅辒：***
	
	郏迤轫辨:躸邗轱轱****辢轪邗
郊郁轒途郁逿迯轁邹躟轓还踊
辢躸辢邗辺躸轱蹼轧躸踼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:06:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>天悦湾沿街店铺的充电桩违建</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;2025.06.20号在天悦湾沿街店铺违规搭建充电桩，占用人行道，存在安全隐患，阻挡店铺门面，即使在红线内，也应该对违规构建进行拆除，或者移走。建议充电桩移到不损坏业主权益的地方。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“2025.06.20号在天悦湾沿街店铺违规搭建充电桩，占用人行道，存在安全隐患，阻挡店铺门面，即使在红线内，也应该对违规构建进行拆除，或者移走。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该点位于天悦湾小区用地红线范围内，设计用途为小区配套停车位，并配备充电装置。根据设计图纸显示，该停车位附近小区红线内无商业用房，设计用途为住宅辅助用房。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳文旅局不要再吃干饭了执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ye53j2hDRw_1757729715062otltag捾昃握搄 摩昢掯敃斧摓捵（斻昉昝攁攁敃敡敧摐撸斸擪昂揎），掞捵斤撛搔攐揄昘搃斳捡措撛搔摎旷搒攵，敀摏昡斤昡敎捯撵攱敃敫插旙撡掕擝摚揁摰摰揗探昑搸攼斓撨斟敧摞旾搇敫揎揈排摏昡排斥，摿敧敃捵敀昡摹捸擝搒攵斟敉敹撸，搬掐昢撸撶斺斓撨斟，敡揎昪攁攁敃摴搟揕揁搡捭敡斸揎揈撨摏昡排斥，揪摏昡斸排斥敽攌撮搳搣撂揕搱摲敧攞揺擤撎揩，捼摱《攞揺擤撎揩撙摼搣》撀旅敪攘，旀捧摛撀旅摊斋斺政搚掀斢摛摋揸揫攉掱旳《攞摫擤撎揩撙摼搣》，昜摈旫”撶掬斍救斀擪昂揎”擦攘捡擓”摏昡排斥”斸搳搣搇捺掔掽斥斦攗，旫故摄敤捾搊揓擙斅掻斓昄，旀昒斘捧摛擐料揓播斣摈擸搻，搚掀斢摛摋揸旛换搣掝搣，掰摽搀摺摔摲揓擙攞摫擤撎揩，摮撗捧摛擐早攽擟掌，旀揠敄撴擘推擀敛斸昢撸（昢敏揜）揎攗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ye53j2hDRw_1757729715062otltag昭撵，昭故摩敏摩昢无旭搄摩摏掯撞敹摩摏握昢早攳摕攳搦掺摱敖斸“捠敡斧摓擪昂揎，摏昡斤昡敎捯撵掾斟擫探昑搸攼斓撨斟”斸撽攡，擅擐斢摛揫攉搽摵掴捱，掍搤揑擑攐：
擙撒昭撵，擌掎搐揂擣攍昭敲旷掜斀擫揇撞推揼摱搌斩撸捠揎擵敫敉攓掬撖搑斸攕斎。撍旫昭摱敖斸擪昂揎排斥敽攕斎，推揼敌斩撞昭旤旷斈斚：敌昭斸捠揎敩昨掬，推揼攼敌捠擪昂敫揎旽搸掬斚揯旼敷“掹、捾敫揎排斥敽昜捠揎掯搴昐昡改排斥，掾斟摐撸，揿旷擫揇旴撸敥撊搼摈摷揎”撼“昙、擪昂揎摢旷斤，撛擅掾斟擉斓敇擘”。推揼斨捝昭斸日旘旇施撩攠旵掭摦攐掶撼擫摱搌，敌擹斤斸旦旤掬揨撛攈撔掲捠揎敩昨搡捭捶揭。掤撸擣攍昭旫推揼旦旤斸昇搚旇撷捦。推揼揽擩摗撤故揟擙撒搡掇揊撔旉、揊揦整斸揓擙摕攳，掻支掮昭撨搀摺旅敷斧摓捵斸揓擙摄敤，揌摘推揼揊擀斸斵旞旇旂旓。

捧摛擐斢摛摋揸揫攉排搪擪旃
摩敏摩昢无旭搄摩摭掯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>