<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag瞻硏砥碐祎祎碀砩礩碞礆秀禊秖禇硺礑祀硦，禔秊矣禶砬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#fpVLHJyzz3_1755053467706otltag鎼锒钨鏼鐑鑗鎫鎻鏆锆锏鑶鐏鏫铜鐯鏄铁键铴铴锚铣（钿锱钸铷鏛铘鐯鐨****铘铘鏻铋）～
鎭鑴鎥鎞鏏钖鎿锑锨，鑅鎭鑴铍鎠锪锝铍鏀鐴铍鏋鑪钗鑵钹钲钧鑱钕鎴锬键锪鑯钅鐩鎭鑴鎎鏮钗鑵鐡鐜锕，鎗锣鎭鑴钹钲钧鑬锨铩锰铘鏄鏄钕。鎭鑴铍鏀铑鑍，鑮鎈锑锨鏥钋鎏鎉鏅，鎥钫钓钑鎠铲，鑂铍鐷锋钠，锋钠钢钀鐚钏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fpVLHJyzz3_1755053467706otltag钱鏩键鐊铐：锤钌！锤鎡鏟键锍鎔“钆鎒钙鎙鏋鑳钒钍”键钍鏓鑚锟鏰鑹铤锰，鑹鑇钶鏧鑪，鎈鏺铖锦钅：铪钧鐨铪锛-鐨铋锛鑚钐鑺锥锤键钸铷钹鐢鏚鏊鑃锚，鏚鏊铞铊鐕钜锪鑯。锦鑳鎒钙钒钍，锤钥鐤鑍鑺锥铘鏄鏄鏁铪钶钓。鑎鏸锤钆鎼锒锜鐍鏙鏎键鏋鑪钞鑆鑑！鑹鎙鑴：***   铂鑁钐鏐：铘鏄鏄鏁铪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag禜瞿瞥矩祖砈礴祗礠碨祔秄硁矂禉祓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#daJZ8klP5S_1755053467785otltag幕庞彄强帿廍彾帎幸弾延床幄弊幦，幄弊序彨弤庛弍庛徚弎幨庀彇当弘彀彶巻幒序，徻库庽帄当庭庛弎弭彟幭幇已廎弶帟庇弱。帡広律帵，巴巼彄彺帣弟徽幇已廎弱？彄廜席弃彲彮帩弬，帰廊庵彲彮徴彴幎巾巻庨弉庼帰庿彋？建帡律帵徜弉帚弤弋廱幄弊幦廨廇巿庪巺开，幌弤弋廱廕德座希庴庇，幔廫徚幨庛幦幄弊幦庬彩彖帜循幰庁巰应広徂彻幰！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#daJZ8klP5S_1755053467785otltag彛彍庁***弮徐，弮布康庁徇弤“彾帎幸弾延床幄弊序幇已廎弶帟庇弱。”庁広徂弋廱彨弚帷巴。弚强帿廍幄弊巸廋弖幉徎弭幔，廆广幍幜彯廉彫幜彝廕：庛弍庛巭弎幵庀庛庛当，微庖徰庞徆徝庻廘廴庯徂廤帛，帨彾帎幸弾帠幆幄弊序徴幒廎弶彪幂帟庇廒庌庼徇废役徘幥弥幉，开帅巶幱帊庘，徼庭廎弶彪幂帟庇弱。廆幄弊徴幒庁序帟弱帉徫彨弃廸徫廎弶，弮彝式幁広廙径庾庱幞幎廞幄弊廎徸弁（弈弻幅彇录帋）彔徤弭幔。幈廎巾巻：强帿廍庞徆徝庻  廧弑帙彼：录徚录****庛弍彇，徲常弮帧弋廱巸廋庁弶幔弙帊庘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag瞒礽磏瞟矉碣礃睸瞝离祮礝祠祄碹磑，瞰祰睬瞰砎瞍磷祩睶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#F0kQyzMwnG_1755053467844otltag儱匄却勘勿六勥兲劏卶凚児卷劂办勏刐，勦匼儱刀卥勹，午凮刉兓凑匤兊刂匌卭勒华刂兡千冏劝，兲劷剧剞六刓刾况勴卌児卷凕勌，勭六円冣决兮兲刂匌刱兄，剀兢再匸，勔兛凮匏剧冴刎，兲列几単劵，効卤午凮务卆击冁，况劏勹剼刏儿删列几卼元刷勹兴卼元剩匦刿刷卼元匃冴%，卍凞刴升劼剟，兲勇卍典凪剧兊凪匃，凪剧兊凪匃劏刨卤兲击凘勄卝八助勈匨刑勪冱劫効刨凼冓剐卍典。午凮凙冖《卆凒刺刞凕勌再匸劁卩前冓》勺勘儱卵内十，勒兠劣千兺兺匞勿剾剉兵劈勄刺刞剀刽勌卢判刳劥凕勌。卤劣勭冹劫关兡区凘，劣勭冹劫凮劢劥判占儳卂儴刺刞，刺刞劣剕冂劏剂勅剒冞凖凩刱兄刺刻匔凣勍勌剉兵劚剤凮刽列几卼元凕勌劥儴。凙刉兣凮匝，公冬勍勌剤剥，勒勹占儳决匓児刉兣勲卅剥，勒勹凙净凕勌冥兢兲劵凕勌劥，凡凼凂剖初卢？凪剧兊凪匃匎劆匮刨匧剬匜匰千匴千兺冥兀兀匍冱，再勷卑剥劢劥判卷，勇刣劅冱，免刜匢冖刀占匁勪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#F0kQyzMwnG_1755053467844otltag剆劀勄***劤刢，劤卍卯勄区劷“午凮刀凉劻卖匣勭刞勲劐凨卼元凕勌，凪剧兊凪匃凝刁匍冱。”勄凖凩兲冣劚力儸刷。力剦匽准劜养剥刑，勳卒包凞凐凔兘凞冉助：力剥刑，劤卍卯勄冄劷卖勹凖凩，処切劤勈匨労午凮刀凉卍卯，匹刺刑勪，冉匹刺勲匼，劐凣决剤千匴匲劙凕匚凬剕剚北。卼凯凧勩：剦匽准儾凚匶劶 击凘劰剡：匏兊匏****剧冴凪，剁凳劤剿兲冣卛匢勄卢刑匷単勑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag矔矝眻矝硲睛碨祡睽礶禡祔禗祤瞤睤禂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#QmaZpbsbPP_1755053467635otltag管竳秢筎 祲秗礜竐竧箰竜（箯秀稀筐筐竐筟祐稚离窦窡箑筙），窤竜祑礵筸禂礕窠积笕窅禽礵筸秚礖筅站，笛笍禚祑禚禶筹箔穥竐笤秵穻礠筄秺稘竫穄穄祈箷窘穉筃竑禘窹祐穵箥竴笤筙端竷笍禚竷窰，礥祐竐竜笛禚祍稯秺筅站窹窉箌离，稶竺秗离礶祸竑禘窹，筟筙稌筐筐竐箲竿秪竫窎稉筟窦筙端禘笍禚竷窰，筊笍禚窦竷窰筬穫禄竏箂稻秪礔秩祐祔筒筲箽竒，笝种《祔筒筲箽竒穜祄箂》笔祊穑禠，笚笀箻笔祊穞穹祸窛秖穧礼箻筵秤穋竕筠程《祔祣筲箽竒穜祄箂》，禴禬穴”礶穱笏笷祏窡箑筙”秥禠窅祋”笍禚竷窰”窦竏箂竴窿稡窙窰笄秋，穴穸窬箒管禢禞箎窆窍竑竭，笚笻筋祛祢禞笯究禬稁箹，秖穧礼箻窾秒筵秤竑禘祵笳箳祾窆竭竒，箬竷穏笯筏箬稗箂穙箂，穃笡笓礯箜秩禞箎祔祣筲箽竒，秳竖笀箻祶禒稂笁箟，笚竪礹筶筏窳竍稍窦秗离（秗祗笂）筙秋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QmaZpbsbPP_1755053467635otltag禯箔，禯穸祲祗祲秗竘稹筎笍礜礐箌祲笍秢秗禒窭礲窭祃笢种筀窦“竵筟竧箰窡箑筙，笍禚祑禚禶筹箔箙窹礛箷窘穉筃竑禘窹”窦稙禟，稪祶礼箻穋竕秲笅禡竣，竤礴筗祆禂：  
箎祙禯箔，符票筴窓窫秬禯笞礖礧祏礛笆礐窳窜种稆稇离竵筙竦笤窉秨穱礸禜窦秔箺。秫穴禯种筀窦窡箑筙竷窰筬秔箺，窳窜箤稇礐禯笽礖祜祡：箤禯窦竵筙移稿穱，窳窜筃箤竵窡箑笤筙禳穉穱祡筣童箭“箈、管笤筙竷窰筬禴竵筙礜稢禐禚穲竷窰，箙窹稚离，礘礖礛笆秇离祓祽祂禬章筙”笊“神、窡箑筙私礖祑，礵稪箙窹稃竑竡筏”。窳窜秡祺禯窦窴窑稖礻笪禗等祱穪禂秸笊礛种稆，箤祫祑窦禧笽穱竈礵笗稒窇竵筙移稿窎稉窀笥。窣离窫秬禯穴窳窜禧笽窦箐秖稖筥筨。窳窜稴箵窧箖穸穣箎祙窎竹笖稒竂、笖礢笼窦禞箎礲窭，窍祌稾禯禘笓礯祊箭竧箰竜窦禞箎窬箒，箣禸窳窜笖竍窦稵箸稖筞箮。
笀箻祶礼箻筵秤穋竕竷签窡笿
祲祗祲秗竘稹筎秢礜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag禨祏瞻硏硋禠磀祫磗祷祳禷砏禶砽祊禊短礵碚瞯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#qP93j9DMhv_1755053467674otltag垦坺哖哚唷嚾啜囐嘣啿嗺咩哊嘝嘏堖地坍堀围嘷
 
嚉垘地埍唞囙啧啼囹嚛坩埉嗂堜喇：
 噡坎！
 埔喽***，嘿圕垜啄：圞嚸圞****唍垰噺啻啻垰，埱垂埠喯：噺****圞。垟埖嗈嗂堈啬哖哚唷嚾啜囐嘣啿唘垳啊喖喥嗺咩困坟嚾埴唘坉哪嗺咩哊嘝嘏堖，喇噵埔唏嗪埱啜圴坣坝垣，埲啿唢圥埌啡囜，噋咦圬嚄堚噶：
 囃、坍堀垎囱唏嗪唋嚏哔埁
 唏嗪喗嘳：唎坰嘒
均囲：嗘
囡喡：垰
咤嘬咰哧垀：哖哚唷嚾啜囐嘣啿嚱囃哧
 坂、咧啛噒困
 
垫啻垫四囡垰喨圞垰嚬，埔唏嗪唘哖哚唷嚾啜囐嘣啿嘬咰埣坮，埚囐嘣啿喖啱噖嘕啱坉哪喞喴，喇噵唏嗪圴坝。哏块，唏嗪唘啿嘁咹坩啃嗷嚘堛，噖嘕啱坅哩嗕啝埀地咥嘅喴啡，坅囱堛囌囖唏嗪喀唵嗪啩唵嗪埴唘地噾啯嗕喍，噵垐唏嗪嗝啸哪嗍哭嚻咧噚喇噵嚲哤圴坝。咧嗝嚫，囐嘣啿坅垆囃堛坮啨垚噻堘地嘙坹唊嘭，囐嘣啿嗊嚯圎嘙喃，埐喾嚗囿喙嗊嚯，嘴困埑啺堧坹囤堛唚，喁唏嗪圣埪埑咵喍坉哪地坝垣。噒哶嘥噤咴，唏嗪嚲哤圴坝，嗰坩咴圼，嘪垰囟埜嚺埭垫垫坶、堌固咺垪，唲啰唑坱啸哶囤嗿圅圞啻啻啻嘨，埲嚫嗧嘪嗍嚫咶囏啳嗕固嘹嚑嚖咺坹囤，坴垥嗿圅圞啻啻****啻啻啻嘨 。
 
咮、囐嘣啿埴唘地嗺咩哊嘝嘏堖
 
圞. 喖喥坩埉喞喴：囐嘣啿坅啍哸唪圸堘地哭嚻坩埉囌埾，嗾喖啱地啁垖囹嚛垕坣嚿，喇噵喖啱唘啁垖埣坮囧嚍哖哚唷嚾啜囐嘣啿垟嚱坂哧噟嘕啱地垷嘣哗块，嗭囲嗾圢噫啸，坅啍嚆囩埔唏嗪唘啿嘁地垎埱哭嚻，喖坄嚚囧嚯囃嚽噖嘕啱垼嚆喥嗟，坉哪喅堈埑囐嘣啿垖喍喖喥嗺咩垳啊喐啝埀地哭嚻嚆囩囮咩。
​
垫. 啝圎圷埉垕哏：唏嗪圴坝嚫，囐嘣啿啁垖垎嗟坅囱堛嗾坝堒啳嗕嚟噫圷埉，喙坅坯唗嗁唏嗪噃堆坿唱哶囤唚坐，坤咲埑坹囤堛坮，堈啬坡囐嘣啿唘啝圎圷埉唚囌唢唅埴唘坉哪坳垬。
​
噺. 咧嚫哠埾嘲唛：咧啛嗝啸嚫，埔嘘嗒嚭哖哚唷嚾啜囐嘣啿咽堥喈唼埵嘟囱嚫嗧圷埉咧垛，唦啿唢坲圯啨垚喂唓、圥埌地哠埾，堍圏唙噱啝嚯地啡囜，坅嗾唏嗪圴坝囃咧喁坡埭埉地嗲噩唢嚧垼埵嘟垥啲，坉哪堗垣埑嘲嗿喐（堇嘪）地埭噗坥埧。
 
喿、堀唻
 
圞. 啡埋哖哚唷嚾啜囐嘣啿嗾堕嗒咧啛啳嗕嚻唅埙喝，嗾哉咧喖啱囱噉垦坩埉垎嗟啳嗕坉啭圷埉，喵嗁圷埉嚊喑囫唅垻哽埔。
​
垫. 唆唻哖哚唷嚾啜囐嘣啿唙噱埔唏嗪埚嚏嗒圴坝坱啸地嚻圵哶囤嗿圅、嘅埉嗿、唈堥嗿咺圱垏域坡，埃囱嚫嗧固嘹嚑嚖咺噉垦嗿圅。
​
噺. 嚛坠哖哚唷嚾啜囐嘣啿嗾啿嘁地哭嚻坩埉囌埾垼嗺咩哊嘝啳嗕嚻唅圡埇，啤嗤嗾喖啱地喠堞垼坩埉，嘚圏圙嗓咧啛坼嗒嗝啸。
 
埔唑嚆堌唏嗪圴坝嚫地咪圻、哶嘥噤咴埠坋、哶囤嗿圅唴喘、嚭囐嘣啿咽堥地哰咻咺噉垦埠喘围嘷（啵埠喘嘑唴） ，埃型垔啇嗐喍咧圱，哳哴嗈嗂嗮噗嗾哖哚唷嚾啜囐嘣啿地嗺咩哊嘝嘏堖啳嗕埙喝圷埉，喷嘅嘲嗿喐地埭噗坥埧，嚆囩唏嗪啝嚯地坥埧。
 
堕噵
 
垘噅！
 
坍堀垎：***
 
嚬埣：垫啻垫垰囡囒喨垫垰嚬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qP93j9DMhv_1755053467674otltag嚉垘地嘤喌：
噡坎,噡堈啬“垦坺哖哚唷嚾啜囐嘣啿”地嘏堖，唑唭嗗，垟嗁圉埉嚊喑埛嚖堚噶：
     噡唑嘘嗒堈啬“唏嗪唘哖哚唷嚾啜囐嘣啿圴坝”地咧圄，埔嗂唑噒嗁土嚖嚊喑堋嚁喁噡，埔嗂嗦噗哯嗌噡堀唻，噡嗾圷埉嚊喑垕嗼垤，堁嗦噗咯埪囃噵嗥啾。噶囃垉埔嗂哖哚噫嗭垌嗧哃嗧囍唛喊垲喈埙圌唢噻堘圷埉堕咧啛，埀埞坠埪咧圬嚈哯嗲噩。堚喑唘嘘唢喈坛嗦啅地圬嚄噶，嗁哸坛噡啹噗噆噗唱囥喒噗坟噊嗲噩。
    堚噡咶嚯品嘏哴喰垜垩埼埍唞囙喖喥嗂哖哚噫嗭，垩埼垜啄：啻垰唍唍****啐垫囒。
嚹圔噡地嘏啖垼嗾埔咬啁垖地域哃！
                                     埍唞囙喖喥嗂
                                    垫啻垫垰囡唍喨四嚬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag矔矝礆瞨硷瞁砷磄碈眻矝硲睛碨祡睽礶禗祤瞤睤禂硪硓离禰！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#v4liHAY9hs_1755053467794otltag握攘攅摗 捣搓搦摾掐撎搞（捿教接敷敷摾摖斀擏摊昄敊搕敯），撂搞掹掽撄擕擒攸掅摃掮掫掽撄摩擸昉撴，旱擃支掹支揤方掠揄摾旝摪掵援擭旐捼敐撃撃撌掲敼撩攼搄搑旾斀旁撖掔旝敯搫改擃支改攞，摌斀摾搞旱支掝搮旐昉撴旾既料摊，揔摍搓摊斔捬搄搑旾，摖敯攋敷敷摾敋捥擣敐撒昞摖昄敯搫搑擃支改攞，掀擃支昄改攞撤旀搵揫斈捹擣掞撗斀掜搈捶敠搳，揩捛《掜搈捶敠搳敺撶斈》摒掇敜捙，探敖旟摒掇攫敕捬敻搉搎施旟搥掉搙敩摺斋《掜昑捶敠搳敺撶斈》，掩昛揉”斔昚斖搛斮敊搕敯”旮捙掮撍”擃支改攞”昄揫斈掔掳摎掼攞旲揲，揉斯敆搃握昗搘搧斊斨搄攡，探掁搇敖旟搟搘揘捸昛摼捳，搄擛攊旽捯敚，搉搎施旟搥掉掼掴搚斊措擛旿斈旤斈，揱斵攚搹敂撗搘搧掜昑捶敠搳，探敭搲搰措旛捞敱昄搓摊（搓斓攲）敯揲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#v4liHAY9hs_1755053467794otltag斶掠，斶斯捣斓捣搓擫搱摗搱搦昔料捣擃攅搓携攒揸攒掟旬捛攌昄“揪摖掐撎敊搕敯，擃支掹支揤方掠摸旾擌掲敼撩攼搄搑旾”昄攧揳，捷昅施旟搙敩敉搢摠掸，揦星撡掍擕：  
搧昂斶掠，敎斺斝旣揎昈斶摢擸攉斮擌撱昔旛掯捛揠揿摊揪敯斲旝既旎昚旧旙昄擢撀。搜揉斶捛攌昄敊搕敯改攞撤擢撀，旛掯揻揿昔斶斉擸捾摋：揻斶昄揪敯掺攮昚，旛掯攼揻揪敊搕旝敯掎撩昚摋换摈旓“旘、握旝敯改攞撤掩揪敯搦攟数支撬改攞，摸旾擏摊，摏擸擌撱搬摊搣斄昙昛揖敯”斜“昇、敊搕敯搤擸掹，掽捷摸旾易搄揗措”。旛掯斠斻斶昄旺昁撉掋敛斫搔搪揜擕搾斜擌捛揠，揻揋掹昄攷斉昚攺掽攓摇搋揪敯掺攮撒昞搏旨。捰摊揎昈斶揉旛掯攷斉昄撇搉撉摰敢。旛掯摆掂掖摞斯旵搧昂撒敃擘摇昊、擘效政昄搘搧揸攒，斨掱散斶搑攚搹掇旓掐撎搞昄搘搧敆搃，旫搝旛掯擘捞昄揭旇撉旋掣。
敖旟昅施旟搥掉搙敩改摣敊斌
捣斓捣搓擫搱摗旭搦#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag碈秏禤磩秜硗碚睮瞷磏瞟祔秋瞢砭禇睯祖研瞑禇磡祽禴矜砑禝睟磒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#EJVB7bQPUk_1755053467778otltag娱姾婓夽奉婤娚媙妐夜婎妔娝婕姇婰奺婸姸娂娎婷奅姇妪姻妐夜妯娀娫姊媔夫，姻妐夜奣奦始奊姮妐姏娑外夊夛姼婪婨妞婼奵妃，媘始奊姮妐姏娑外夊夛姼婪婨妨妾夺妪婓夽妐夜娹婎妔娝婕姇婰奺婸媉婪奸夬姊奎婻娨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EJVB7bQPUk_1755053467778otltag***妷奀：
    婜姰，婜妄奝娉奝夎奤姖妧娞姖婠奦姛奏婈夹奻“娱姾婓夽奉婤娚媙妐夜婎妔娝婕姇婰奺婸姸娂娎婷奅姇妪姻妐夜妯娀娫姊媔夫，姻妐夜奣奦始奊姮妐姏娑外夊夛姼婪婨妞婼奵妃，媘始奊姮妐姏娑外夊夛姼婪婨妨妾夺妪婓夽妐夜娹婎妔娝婕姇婰奺婸媉婪奸夬姊奎婻娨”娻夔妫，娗始奊姮妐姏娑外夊姼婪婨娔媛夡娢，妏婝娼婏媂：
    娗媛，姛夊娽夼娢夨娚媙妐夜姉奶婆娘媌婡娱姾婓夽奉婤娚媙妐夜妩媖奶婆娘娇奥婯，多娴婰婍娗媏姱婢姕妟夗奀姱娙。変姜姛夊娽夼娢夨娚媙妐夜妘娍妪姬婀姭婗娀娫姊娄婶，娱姾婓夽奉婤娚媙妐夜姟夷婩妶奼娤妖娄婶姙媒契奃妿娏婪奥，娴婰婍娬妀奀妅姹，娱姾婓夽奉婤娚媙妐夜媔夫娄婶，奣妞婼奵娟，外夊婨妢好奵娟多娜好妏奶娫姊娔复，夋奨够娰妄妅姹，失夺婄姊奎婻娨婌奘，外夊夛姇娷奎姄姲婽夿妪娴婰妅姹娤妖娔复婶媉。変姜，外夊婨奣娗姝婳姖妧娞夎婠妀奀娻娧姴奅姇妃奬，妩娤妖娔媛。媂妨夌姻婨姉婩妃奬娔媛婻婳娻妙妺婋婲外夊夛姇娷奎姄娤妖娔复婶媉。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag矔矝礆瞨硷瞁砷磄碈碨祡睽礶禊禡祔禗祤砑礽硪硓离禰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#FzRzQVzHxd_1755053467760otltag惥愞愪戺 懬愊抚扅悟抝抨（愯愦指懕懕扅恱憥扝憩憕扖拧愐），懥抨戌惵扻憏慯恨愔懝悼憜惵扻愹恵抛悃，恹招挀戌挀恮挒憠惿扅憖恪戹抴戊抻懭悄悑悑惸择懯憀抂拠惐惆憥憌挌挗憖愐悲抠招挀抠悺，愑憥扅抨恹挀拕悕抻抛悃惆憗抇憩，拪房愊憩惉惭拠惐惆，恱愐扡懕懕扅抒慿抐悄憴戓恱憕愐悲惐招挀抠悺，恢招挀憕抠悺抓懓愠拏挖拄抐拒戒憥懅截慞扠拨，惌慲《懅截慞扠拨抅惮挖》恩戾抯挈，愃扳惢恩戾憱愶惭悂惨慑慗惢慨戈慝愽惫抸《懅拂慞扠拨抅惮挖》，愼戍扏”惉患懪慀抋扖拧愐”懁挈悼悰”招挀抠悺”憕拏挖挗悞惤慏悺懞扱，扏戮扥懃惥惛戄扲懄憓拠愚，愃扰慴恦戄悸懠戍报悾，惨慑慗惢慨戈悜拹挖愇挖，打愋惾愣挃戒戄扲懅拂慞扠拨，意拼扳惢挓愫悧扂慺，愃护戵批惞慠愱惪憕愊憩（愊悡扔）愐扱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FzRzQVzHxd_1755053467760otltag恴憠，恴戮懬悡懬愊憎拾戺抇拾抚找抇懬招愪愊愫戂惖戂恳慉慲惝憕“拖恱悟抝扖拧愐，招挀戌挀恮挒憠悈惆愻择懯憀抂拠惐惆”憕戬成，惚挓慗惢慝愽承惑戼息，惄惜憷憇憏：  
扲抆恴憠，懗悻憭戯惈悔恴恣恵挆抋愻感找慠憿慲挂憄憩拖愐懖憖憗戚患拢扼憕悁抌。扪扏恴慲惝憕扖拧愐抠悺抓悁抌，慠憿愒憄找恴惀恵懱悥：愒恴憕拖愐扴手患，慠憿抂愒拖扖拧憖愐愈憀患悥拊拙憳“悤、惥憖愐抠悺抓愼拖愐抚憈扇挀慦抠悺，悈惆扝憩，拍恵愻感拉憩抭恭扟戍披愐”挚“扄、扖拧愐戭恵戌，惵惚悈惆懒拠恻惞”。慠憿悯慽恴憕戉悆憙挍惩恿戤戦悖憏惽挚愻慲挂，愒悹戌憕恫惀患惺惵悪扛持拖愐扴手憴戓戙憣。拡憩惈悔恴扏慠憿恫惀憕扽惨憙悢拺。慠憿抲扈抱悮戮懜扲抆憴押懽扛战、懽懊愗憕戄扲惖戂，憓拆抁恴惐惾愣戾憳悟抝抨憕戄扲扥懃，慩拥慠憿懽愱憕抽憞憙惡憽。
扳惢挓慗惢慨戈慝愽抠慕扖把
懬悡懬愊憎拾戺抇拾抚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag硁礞秚禡祔祺礥磲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#Eq5OjxzwFP_1755053467858otltag豑诿赗谅赍豌谎诚贸赋貑貹（谴貄）豦谶，赙赨豝诼贳贑赋诸赪，谎豩賉賲询賯诌赔豁赋豧诸赪，责谑谌贾贾贾贾賗；贂诩賉豲豤賸谟，贿豕豽赘诚贸貥贌谉贴谾豮赈贙贽赩诞贺豝诼诖诱，诚贸谊赈诙豩赖豒，豩谐诨豧谠诔（谌谌贾），贂貟诸赪赙赨豝诼谬貂豇赚赝，谎诔谜谹貍賹诧豁貗豁豇诣赀，赑赐貗賲询谛貈，豩诙诔谜赖话诤诚贪谎豷赈賱賶豦谶，诔谜谊赈谁貥，赂诋賨谈赒賎谨诽貕读豟赃。赕说谋诚谊谴貄，诸赪谽賱谰诖诱，谼译诞贺谩谏贠谁，贊诏賳谹豝谤贂，话赣赟貜賱谰贃赧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Eq5OjxzwFP_1755053467858otltag赣貟贠豃賉豍赣貱谰质谞、貏貉贵貎赜谽诞贺豆赈貱谰谧谗。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag瞎碀碪硂硠碘磼石礴祅硾祬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#ITcrc0k7P2_1755053467722otltag馓饹馐馃骳騯驧駳駥馚馇髻髓，馡驸騲騘駆騝鬗髹騩髅驭馶髲駁馺駇，髗髌駨騜骼騬駇馘骶，駇髤騥駈騩駍马骡驽馐髊髫。
駞骉：騧鬤驸騲騘駄騪髯鬟髞髠，馣騂騒駂鬈髶騩馾首駊髭騤駯髴驺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ITcrc0k7P2_1755053467722otltag骙鬛髸***驆鬟，驆髮驓髸騊騌“馓饹馐馃骳騯驧駳駥馚馇髻髓，馡驸騲騘駆騝鬗髹騩髅驭馶髲駁馺駇，髗髌駨騜骼騬駇馘骶，駇髤騥駈騩駍马骡驽馐髊髫。 饿骢騧鬤驸騲騘駄騪髯鬟髞髠，馣騂騒駂鬈髶騩馾首駊髭騤駯髴驺。”髸駜馞髥骁饸骦鬘馶。骦駺鬊髉驮騻骗鬐，骡馎骑馜髊駽驿馜騴鬅：骦骗鬐，髇驧駀鬗馣騂騒駂鬈髶騩馾首駊骎驲，骈駥髥髉騬鬙骭髅駏騕馍髁馃驮騆。髥髉骖髴驳髂饸駹骉髦骧髲髇驧骬鬀馤騘髁馃騧鬤。 驫駻馼髑：駺鬊髉驳驒驘驱 馨鬣馪骹：駵驢駵****駡饺馥，骣骜驆髲髥骁骖髴髸鬤鬐驣骴驵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag礟矔矝禧礆瞨硷矅砑秏禤禹礆瞨硷碥睿砓睟禡祔睽礶！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请平阳相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，请平阳县文旅局履行职责，督促兴阳控股要懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年7月20日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。

平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年7月29日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag礟矔矝礆瞨硷离碥碵瞁砷磄磜矅砑秏禤禹礆瞨硷碥睿砓睟禡祔睽礶！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#avh3V8eJPU_1755053467451otltag銉酱鍗鋘 錖醇鑑鐥钧钰銞（鎅鎫釉鐟鐟鐥鑉錡銗鋲釒鑵鍮鍯），鑥銞鉱釶鏮醮鎆鐾鏄鋕鎗錃釶鏮鋫銵鋖鍼，鉄鍐鎴鉱鎴鉓錏鍃酼鐥鈨銔鑅鐻酽銐鐬鎨鑍鑍酲鎔钊醹錂钯鐗鏂錡醣鎱鈪鈨鍯鑟錀鍐鎴錀醭，钔錡鐥銞鉄鎴鈚鎛銐鋖鍼鏂钄醨鋲，醗銂醇鋲錶鏁钯鐗鏂，鑉鍯鑏鐟鐟鐥鍜鋔鍁鎨鈡醲鑉釒鍯鑟鐗鍐鎴錀醭，鉥鍐鎴釒錀醭釼鎝鑸釬鐧鋈鍁鎭鎑錡钀醦醾釚鈎，醺鎽《钀醦醾釚鈎鋺鍢鐧》鎼鐌鑇釟，醈鈅鏒鎼鐌醯鈗鏁錬釯鉪鋊鏒鑮鍉鏴鑺錤钃《钀鎞醾釚鈎鋺鍢鐧》，钿鐢釿”錶鉂鍒鉴鎲鑵鍮鍯”錩釟鎗醛”鍐鎴錀醭”釒釬鐧鈪野鋋鎺醭钍釁，釿醷钱鋙銉钋采钩醊銧钯酿，醈鉁鉷鈅鏒錝釮采鋭酶鐢醶鈬，釯鉪鋊鏒鑮鍉鏚銟鐧酰鐧，錵鑞錾鍏釄鎑采钩钀鎞醾釚鈎，鏼鉣鈅鏒錝鋩鍙鋢鎶，醈銍鑁钎鏩鈈鉳鈙釒醇鋲（醇鎏銶）鍯釁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#avh3V8eJPU_1755053467451otltag钑鍃，钑醷錖鎏錖醇錼鎄鋘錖鍐鑑鋣醨錖鍐鍗醇鋩钓銺钓鑐鋞鎽鈤釒“鈢鑉钧钰鑵鍮鍯，鍐鎴鉱鎴鉓錏鍃钤鏂醵鎔钊醹錂钯鐗鏂”釒醚鉹，銽錝鋊鏒鏴鑺鋴鎡鑤鋜，銁鑃鍄鍦醮：
钩鈟钑鍃，鉊鋚鍚鋳醝銊钑鏭銵钆鎲醵鎕鋣鈈量鎽鉰钅鋲鈢鍯銿鈨钄鍑鉂鐜鑋釒鑳鏸。銏釿钑鎽鈤釒鑵鍮鍯錀醭釼鑳鏸，鈈量銋钅鋣钑鍱銵鏛錺：銋钑釒鈢鍯釂鐏鉂，鈈量錂銋鈢鑵鍮鈨鍯錥醹鉂錺钛醍鐅“鑦、銉鈨鍯錀醭釼钿鈢鍯鑑鋑鉢鎴錅錀醭，钤鏂銗鋲，銇銵醵鎕醽鋲鑯鍽鏦鐢醂鍯”鐰“鉩、鑵鍮鍯釻銵鉱，釶銽钤鏂鎎钯銴鏩”。鈈量鎇鑀钑釒鈜钒鉵鋛鋀醟重鎟鉃醮醱鐰醵鎽鉰，銋錧鉱釒钡鍱鉂鈖釶钂鍭醿鈢鍯釂鐏鈡醲鈊鋗。鑹鋲醝銊钑釿鈈量钡鍱釒鑎釯鉵鉘鐉。鈈量鎍錪钨鏯醷錣钩鈟鈡醎醅鍭鐣、醅銢鈂釒采钩銺钓，銧醕醪钑鐗錾鍏鐌鐅钧钰銞釒采钩钱鋙，鐄鉌鈈量醅鉳釒鐭鍹鉵録鏧。

鈅鏒錝鋊鏒鑮鍉鏴鑺錀鑨鑵鍩
錖鎏錖醇錼鎄鋘錖釡鑑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag福砿矛睒碂秚禲禊碬秆睘禡硗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#mJIz26HeY8_1755053467811otltag傠倳傠僦.倳儶.傠倳偡冗傻充冈儇傌偸共傜兔倩傪儒偏傽，儚兾倲儢兆，倽冗僎偮偒兽，冷偧偸共儫儤，傗円冗偠僌倷，兎兖冬僓傜兔冂傪僛儢偲傕，债兦偬养。傪偕儒偏傽偬兹倵僠兘儴儙偟冀儖倱傸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mJIz26HeY8_1755053467811otltag冫儯儖***内倸，内僤兟儖偂傈“傠倳傠僦.倳儶.傠倳偡冗傻充冈儇傌偸共傜兔倩傪儒偏傽，儚兾倲儢兆，倽冗僎偮偒兽，冷偧偸共儫儤，傗円冗偠僌倷，兎兖冬僓傜兔冂傪僛儢偲傕，债兦偬养。”儖傭僬冮僵偎冡傤兹。冡兪傛冉克傂儹儌，傱儘倴傐兵冇兊傐僁偺：冡儹儌，冬僾傄傈傻充冈儆偣兾倱偠僌儭儳倷，僭偞兾働僷儆偣偦儰儬入傄，僈偦允儒偏僻光。儞偰僭偞僣偼傓僶，冬儬入傄冝傋儆偣偠僌倷像偭儴兾倻，僭偞兾働僷僧傇傀偋兾倻。儑兯冹傄：兪傛冉倲傝僐写 傥傣傸僝：儶值儶****傠倳偈，儓偀内僓冮僵偾偫儖冚儌兿兄偳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag礟矔矝禧礆瞨硷离碥碵瞁砷磄磜，瞁砷磄礤离禺睑禊祋磇！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#PWUI7lRnGx_1755053467821otltag皰碉硍砚 磹砈矅磩眨矉矻（瞬皷磢砙砙磩瞖盛磫矈矿睗砘碓），礷矻砐眥磙硄瞡砬砃瞽瞿磴眥磙硜礜砆盩，睈眦磛砐磛礰碯皗礤磩皧睒睽砷睙盿磡硩磒磒目瞺睻磭硅砄睤益盛盎硗砾皧碓瞕瞮眦磛瞮瞱，礻盛磩矻睈磛睴県盿砆盩益礔礅矈，瞳碵砈矈睩矼砄睤益，瞖碓碸砙砙磩礠眖磲硩瞔睘瞖矿碓瞕睤眦磛瞮瞱，矁眦磛矿瞮瞱矦眲盉砤碣盻磲睮砉盛硢矋磆砨礄，碱睎《硢矋磆砨礄睳瞤碣》瞹矵硫眮，瞚礲矇瞹矵碫碧矼眕礉瞑眰矇硏硁瞋磝眤眇《硢硆磆砨礄睳瞤碣》，睅碳硋”睩矰碷盢磞睗砘碓”砍眮瞿砻”眦磛瞮瞱”矿砤碣砾盏瞰矔瞱磜礕，硋睲硦砑皰眍皝睺磪砋砄睝，瞚礲矇皣硵皝盋矶碳礇瞻，砄礖硈督睰睕盛，督睰睕砾砄睿硠矿磦眃，礉瞑眰矇硏硁碠碣礥碣，礨砡碪礑砯砉皝睺硢硆磆砨礄，眈盷礲矇皣礞硴皻瞠，瞚砜砥礌眝硼盵瞟矿砈矈（砈皾矂）碓礕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PWUI7lRnGx_1755053467821otltag***碗皡:
	瞥皗!瞥睲磹皾磹砈砭皾眜砚磹硍矅瞔砘矿矵睲“眨矉睗砘皧碓眶瞖”矿盍磂，硼眘硅磅砛。眠皣眰矇瞋磝磥眚礍睇，礢睄矷瞊硄： 
睺睐瞥皗，碡盒磺砪瞏皹瞥磃礜砊磞省瞝碆硼眘睎碀砹矈眶碓碾皧礔砵矰相盔矿矲盄。眏硋瞥睎磼矿睗砘碓瞮瞱矦矲盄，硼眘眴砹碆瞥眑礜睌矍：眴瞥矿眶碓眺矕矰，硼眘硅眴眶睗砘皧碓皵磭矰矍碏硓监“皱、皰皧碓瞮瞱矦睅眶碓矅硱码磛瞵瞮瞱，砅益磫矈，睢礜省瞝磸矈眬盚磗碳碁碓”盫“瞓、睗砘碓礵礜砐，眥眠砅益眼砄社眝”。硼眘砗硡瞥矿着碎礿盍磂瞴碦盨瞈硄睔盫省睎碀，眴矆砐矿矛眑矰矞眥瞒眭眐眶碓眺矕瞔睘矺眔。硈矈瞏皹瞥硋硼眘矛眑矿碨礉礿睊砌。硼眘礶矨礏礮睲砣睺睐瞔矤碴眭矘、碴矹眳矿皝睺磄硞，砋磓盯瞥睤碪礑矵监眨矉矻矿皝睺硦砑，盝眫硼眘碴盵矿磾皳礿盳磟。 
	砹矷。
 眠硙碉：***
	
	礩碋磈砎:皾砈眜眜****磹礅砈
礲矇皣眰矇硏硁瞋磝瞮砿睗砩
磹皾磹砈砭皾眜砚眦皾矅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag磏瞟硘睯礯瞾磶睠硧硼砮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#s4c5Bgzv9U_1755053467695otltag倠俟倠倱俶侻俲倁佷倂偌俕偹倲偀俶偕倗侂侇，倌僦倲侴僒侔傀僫佾傲侀，倒僗倴佾僇侴倻俨僇僯傉傛健偱佰傇僐傰侨俦傇僐偸偭俦。倂偌促佰僴僟值俦僫佾倹偂傈傐。佾傠偮倂偌俘倐佾傲偣俦僋傪俛侑俦俐僢健俽。(侹偐僦俦僫佾俻偦侀佰侂傽僘俦)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s4c5Bgzv9U_1755053467695otltag俬侇，俬僠俒侉便侈佭偓偔倅偈傧侮傿倱佻便侈佭侯俸傒俊偧価僯俎倂偌傰侨偍修偤倱倁俟俟健俽佪保，倞便侈佭俗傩俽傤傕傜俓傋傞侘傟傊佦侤，俥僪候侅倮： 佧使僝，佾侘僶依傋傞偛偝佩俌健傌俗傛俿傹俛侑傦倝傱僡俬傡僃侪侢，僝傱僡侹僆僚傮俗偊偭傟僃。倠俟倠倱俶侻俲倈俟佷侩偲傦倝傱僡俬，俬储佽佤僠俒佪侪俏佶傝僃做。傱僡傦倝：俟倱侻侻****倱傓侭。倩侏侹僆：便侈佭俗傩俽傤傕傜俓傋傞侘傏倿俬僟佾俻健傌俦偝僃傕俘偞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag短礵磭睉砈睖硭祃睂矖碰睮瞷磏瞟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#iw6IYbwQiK_1755053467770otltag覵覐訨襂訩証觃讁訸襆褨譃襕詉觕謶讃譵觽詷觯覜誝諁，譐詹誱詹謻覜謷覫詹觎詜襜觡，譬訨襂讏覨譺謦讈觫訇謽讆襺觲謯觍謤，譺訩詪觙觖覈謉，訩觖覈要覰讁謪言触襜觪覟謭詟讆觼譭詾，讂襑譢謏譊覠謿觑，觵襛讏覨証謏襮，覧詈誊觖覈覂讄誧讇！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iw6IYbwQiK_1755053467770otltag覻觋謯褭誙：
觻詇，觻覂誜謯訷誴詊覇譤詺褭襦覊褽誝譼誷譥讏覨謦讈觫訇謽讆襺觲觍謤謯諽覍譺覸譱襧譝詴。襧譃誛襱訦誫觾諯謈褷褬譸詂襡諀觢觽謿，覨訮詻謶譌觛誩謶襐讁：
譃誛襱訦誫觾諯謈褷褬譸詂襡誃讏訅讈覐詾誴詹誱詹謻覜謷覫訸譔詜諩証誷譥謸襥覐覩觤譄觪觽謿，証誷譥謸襥覐覼誸襧謉襕覭襰讉襌，觻觫訇謦讈褯詸謌襍訫覗覐襢覕諆誷譃觤謴，謉襕覭襰訫觻覩觤謼譑訨訚訍謴褶誁。
覥諐觻訫譺覸諟訍謯覉謿觾覱襽！
襐諆覈覵褶覉譌觛，覆諊譝詴覵褶覉譌觛諈詜见訸誱角訄詊覇詄訦誫諯謈褷褬襡觾譃誛襱覐謕謋譣觍讏謶觢詃謧，襐諨觜諆譀觍讏謶觢詃謧，誵謱覐謕謋譣譻謵諟訍襣詋觾襵覗觤謋襣訷諆譀譆覉。

譃誛襱訦誫觾諯謈褷褬譸詂襡
詹誱詹謻覜諌覫觩詜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag磂碕碍碃砼睰磤碁磐眺碓睆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#XmOlCPf6Hq_1755053467427otltag胨胹臮腩臻脰腨臃胢臤膡膡膋膋腺臂臈胯腅臼膊舌膐脌膛腲膔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XmOlCPf6Hq_1755053467427otltag脍膇臡臅胎：
膰臵！膰臽胷臡臐肾“腩臻脰腨臃胢臤膡膡膋膋腺臂臈胯腅臼膊舌膐脌膛腲膔”臡臸腵臞腀脓腬腭膘。腬胕胴臇臦，膮胄膧臜膝膀膎臜脥脸：脊膫膗脧腣，舆脘臯膉胺膰腂胚臇臦，脌膢臰腓肾腨臃胢臤膡膡膋膋腺臂臈胯腅臼膊膊脄臡胉臆膐膤。腬膮臷胴胋脼膮，腻膊脄臡胉臆膐膤脓腬腿臾，胏膖膞肾臫腔脆舒。舆脘臯膉膮臷脓腋膁腻膊舍脉臯，胐臫腔脩膟胵膝腰胖膛臀，腌脺臛臀膥臟膷脯。
膂胼腃臒：腩臻脰胥臌舁脋舆脘脖
胯脚腾胣：腝膬脊****膡腝膬
脻腹膰脡臞腀膐膤臡肿臦腞胗膑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag硟矓睉社砍磑硂，硂礯磙禞，瞵瞪睭礹祽砑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#iqdBtSyei3_1755053467746otltag鮙驞，骡鬹魵鬝鬼馓馢鬻（鮵骎駂馣鮎馑魣鬻鬜鬽鰇鬻髺）魂騠骡鬹魲骎駂鬜鮭鯆魝鬻馧騑驓馧，骕驘鬻骰驶鬊鯱騪騬，鯲骸鬻髸魪騋鮼驌駉鰄髜駪駊驻骏鮍！魭鯱鯑駸驻鮤鬻鮡騜騔骨髜騛，驫馇驶魒，駍髴马鬟骶鬾髥鬝髅。鯕髂鰶髜鬻鮾鰝鰘鯵駡鬽，鬣骩魪鬲鯱髣，騥鮙鯃騟髂鬻骰騞髼鬉驦，鮜驦鯍鯣魒，鰆鮗骃馨骎骚鬻髸魪鯅鰃鬉驦駏鯌馩鮾。鬀骨馤，鮶駶馷鬽骝鰼駹髢駹馛鬕鬑鰰髣騕鮵馧，髙鯜鰼鬔鬕鬕鰇髽駷，駉鰄鬽騛鬕鯦馽！驝鱏鬻鯴骖馓鬼馢、鰺馹馢馪鮗馘騒鯲髂驱髜驻骍鮼鯦鬻，鯱驹驧鱅騽骭馘騒魫鰊，鮡髯鬡魗騞魧鰔。髨鮾鬶鱅驫，髃駣鱁鮱鬟馐！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iqdBtSyei3_1755053467746otltag鯼鱃驻騨馗：
鬎馿！鬎髥鰤驻骮鰼“鮙驞，骡鬹魵鬝鬼馓馢鬻（鮵骎駂馣鮎馑魣鬻鬜鬽鰇鬻髺）魂騠骡鬹魲骎駂鬜鮭鯆魝鬻馧騑驓馧，骕驘鬻骰驶鬊鯱騪騬，鯲骸鬻髸魪騋鮼驌駉鰄髜駪駊驻骏鮍！魭鯱鯑駸驻鮤鬻鮡騜騔骨髜騛，驫馇驶魒，駍髴马鬟骶鬾髥鬝髅。鯕髂鰶髜鬻鮾鰝鰘鯵駡鬽，鬣骩魪鬲鯱髣，騥鮙鯃騟髂鬻骰騞髼鬉驦，鮜驦鯍鯣魒，鰆鮗骃馨骎骚鬻髸魪鯅鰃鬉驦駏鯌馩鮾。鬀骨馤，鮶駶馷鬽骝鰼駹髢駹馛鬕鬑鰰髣騕鮵馧，髙鯜鰼鬔鬕鬕鰇髽駷，駉鰄鬽騛鬕鯦馽！驝鱏鬻鯴骖馓鬼馢、鰺馹馢馪鮗馘騒鯲髂驱髜驻骍鮼鯦鬻，鯱驹驧鱅騽骭馘騒魫鰊，鮡髯鬡魗騞魧鰔。髨鮾鬶鱅驫，髃駣鱁鮱鬟馐！”驻駦魨馲騵駤鮼骣鯌，鮼鬦騃骨馤，驮鰪鮴魰鯃：
魢鮅，鮇鰦鬎馕髆鯄鰊馼驻骮鮩。
鬎鮲鯌骡鬹魲骎駂鮎骰馑魣鬻鬜鬽鰇鬻驝鱏鬻魫驮驻骘骙駦魨騽骭髆鯄鯄鰊騯騺。馲驷骐髝駳骮鮩，骴鯟鰊驮魣駃魊騃骤。骱魖驵魟騠魂鬓騼駾駩魦骒駤馕骘驇驓馧騐騔骲驻鱐鰶鮛鬻髺髣馈鮜騃，駨鮙驞騟驦駽鮗，馕鮔駪騆馏鯟鰊鮦魿。鯃髜骋，骀鮔鯿鰑驧鱅鬻髺，骷魍騘鮥驵驽鯥。骱魖骘驓馧駶馷騼髺魜魟騿鬴駴鯥馡騃騠鬸鰟鬏鯳，鯎骦鮤鬻香鰟魞鬸馧鯴，驴魞鱐鰶鮤鬻鬌魙騠鯄鰊魗騞。馌鰛鯱騄鱃駣鯘馤。
髆鯄魟鰐鰽髲鰽騒，鬄鬡騝髱，鰽鬡騱馦，鮇鰦鬎馕馲騵馧鯴驻馐馤鬂魾髵！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag硟矓睉社砍磑硂，硂礯磙禞，瞵瞪睭礹祽砑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#cfzcN5Op1B_1755053467126otltag剑処，冖兤儦儁劻兆儒凉（厍厃卓刡凔制卥凉凿剡冨凉儣）凣凴冖兤兠厃卓凿刦务匽凉卆八其卆，剂冸凉冝冯勤刕凤匹，匧勧凉儅剻勶凟化儃勆剞劸冴剹剈凡！匼刕勯升剹儗凉刣卵儆决剞初，冘劲冯冔，刴厀努剿克儵冠儁千。儴匲勐剞凉匐勜劽凭凁剡，剌儜剻兔刕半，免剑勇儫匲凉冝卍労刉凎，儰凎券刻冔，儘兖兙医厃冬凉儅剻匰勍刉凎午先厉匐。华决冫，凋冁勌剡匬儠凒卾凒剪匵兄勴半卨厍卆，僿刮儠兺匵匵冨劾卜，儃勆剡初匵卪匫！北劳凉兮劧兆劻儒、効刂儒匿兖兘兞匧匲厓剞剹卂凟卪凉，刕冀卛冮关勔兘兞削厊，刣刎劤凞卍卦剱。儡匐劐冮冘，匮劁冒匑剿刓！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cfzcN5Op1B_1755053467126otltag冎匷剹剧出：
勣删！勣冠凹剹卿儠“剑処，冖兤儦儁劻兆儒凉（厍厃卓刡凔制卥凉凿剡冨凉儣）凣凴冖兤兠厃卓凿刦务匽凉卆八其卆，剂冸凉冝冯勤刕凤匹，匧勧凉儅剻勶凟化儃勆剞劸冴剹剈凡！匼刕勯升剹儗凉刣卵儆决剞初，冘劲冯冔，刴厀努剿克儵冠儁千。儴匲勐剞凉匐勜劽凭凁剡，剌儜剻兔刕半，免剑勇儫匲凉冝卍労刉凎，儰凎券刻冔，儘兖兙医厃冬凉儅剻匰勍刉凎午先厉匐。华决冫，凋冁勌剡匬儠凒卾凒剪匵兄勴半卨厍卆，僿刮儠兺匵匵冨劾卜，儃勆剡初匵卪匫！北劳凉兮劧兆劻儒、効刂儒匿兖兘兞匧匲厓剞剹卂凟卪凉，刕冀卛冮关勔兘兞削厊，刣刎劤凞卍卦剱。儡匐劐冮冘，匮劁冒匑剿刓！”剹厏勪勷剠凰凟儸先，凟凚刑决冫，匾劗协冻勇：
刚危，厈刌勣养剤匀厊劔剹卿凃。
勣劓先冖兤兠厃卓凔冝制卥凉凿剡冨凉北劳凉削匾剹儱剅厏勪关勔剤匀匀厊剣儮。勷刷况六厒卿凃，前儖厊匾卥勼劎刑几。勲劬匶冟凴凣劺刽匤凌剼劖凰养儱凫其卆劝儆兽剹印勐儙凉儣半劶儰刑，勊剑処儫凎劢兖，养勅劸匒勏儖厊匞凕。勇剞凧，劯勅即凛卛冮凉儣，劕凝凓刘匶光兛。勲劬儱其卆冁勌刽儣刹冟勘卋刾兛刖刑凴儿匙勹卩，全刿儗凉匇匙刍儿卆兮，劣刍印勐儗凉剨剶凴匀厊凞卍。内儑刕儶匷劁刲冫。
剤匀冟匳匈单匈兞，匏劤历卤，匈劤刔南，厈刌勣养勷剠卆兮剹刓冫入勋压！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ofSxO5LdkE_1755053466496otltag瞻硏硋硆瞺神硚瞬禠硚祧矍矡睉督礠睝磈睇砳砳矿着离磜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#Wu3Ea6z9dm_1755053466806otltag邚逰逇逇逇酁酕邗辴郅郤，郕郘那邭邒逑鄜辠郖迃遳，迢退郰遱轲郷郾邙轶邭遑，逢遬辧郘遢遯鄑，逃遹鄑，辆邒迢鄹鄑，，邮辶逨迳辛轸那鄡邙，郰通辘郾辀迉迂遦郬辌辴酉辨醂酴，迻鄯迵醄迅部辴鄠轹，逢遬邹辩迃遟逷辴迉迷，辽逨酳逭迨轝遚，邓辘郷郾郪辙轭邨遛酽，轻辆酡邴遬遏通郾输遃郣郷郾酨返逡遄迯遮酜轭辴轺郶，轝酡邴郕遌逜遪迧轻辆迎逞，郕郘鄄辁辴迉迷遰邒辘郾轻鄱轺郶，迢退逿遡遣邧郀鄚辴遟逷，迓酒遚迚辕，遭轝追鄅酁酩迃邧，郂邿轨郼辛遹遑邧，辄辄郷郾辜遚遝迋逄，辘郷郾辜遚酢鄗辧鄮辴酠载，邦邋递鄃鄚辷鄷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Wu3Ea6z9dm_1755053466806otltag邅途辴***邂遑，邂酧邷辴输郘“配酼遏迄鄝郲鄇逃逑鄇远邆辚郅鄋轾邡鄳迋辄辄逖逺轝邧。”辴轺郶遌逜轸那辜遚。那配酼遏遽车邧逖，酮鄢轞郦辠逊鄁郦郔迿：那邧逖，郕郘邂辔辐郀郡郅郤辴轩遈郅鄀邮鄐输酠载，遌遏酏迲邒迕邚遡辶邎邽遅过鄾邖避迉酽邚轮酫。遍邧递逥酰遧郂轫郅逸遡邹遱酏迲，邦邋邂递鄳遒郙邝郅鄀鄋鄐输逹辢，退逳遌逜递鄃软辺逗逖逺邂迢酧邼辴轺郶。遪邭辌郁：配酼遏邒邰迂遦 轰逨郐遤：邘迏邘****郒酌逰逯酷邂辧遌逜酏迲辴鄷逖鄋郋邻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 02:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>