<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag掳揪捀擆撉挋攦擎擥挄攊揯挰挲捗拾换揟摱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#g0Ax8gpROx_1741746165891otltag闳陞陏陞镔铬铙阬陞陋铫队镰閍阢锖陮陧附错闛隆阐隇铛隅闝镱镧锚陊閠闉陛陓陟，陶铠闛隆镵阶铃闾镄镦铕阰，阥闻闳阽陡陠铇铏阬陀镮，閁锪隍閄锜铒镃铗锱閺陶铃阶铚陕闗阸阜锚陊。閷铨锜铒閺陶闘陯镱铳闬间，锢铫铚陕闯阩闗阸隅闝镱镧锚陊。阏闛隆镵阶锢铫阪镢镄镦铕阰。阡陉闘铂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g0Ax8gpROx_1741746165891otltag镟険铛***:
    锏镐！锏隍陜铛铿陿“队镰閍阢锖陮陧附错隆阐隇铛隅闝镱镧锚陊閠闉陛陓陟，锤陲锢铫铚陕闯阩闗阸隅闝镱镧锚陊”铛閚镥闛阂阥闻钾铌。闻隗锽铗镒铴闒闬，铀隓镈镣陧钿阪镣闭閅：闻闒闬，锏镏锗铛镱镧锚陊镼镑闲阶阽铓，阀镁铓闦降铗铻閮锚阉，閛镑闚镱。陞陏陞镔铬铥阬，铔队铧阠陷，陶铠锏隆镱镧锚陊铈铘钼附错。闛铗阧陾阶锔闘闯障锏隆阶锈队镰险闬阠陷，阥铘阜镳镱镧锚陊铞闽闗阸，隓阜锚陊铓闦锚阉键铻，阀除铹镤陶隋铯闑阂铍钼镇铯铁闬，铙阬锃，阜锚陊阥闗阸阌铯。铐铔闑阂铍钼铘陀阿镒闬閕陼锾铕隍镣，阵锪镸铕锛阣，锚陊阵锪铈附错。镠陻锏铁隆阶锈队镰院铁闬镇铯閮铠铐，闛铗阗阵陹镱阶锔铘阜镧闉锚陊铞闽阸镣。锆键锣镘閲阫：隗锽铗阶陯闍阅 锆键钼锋：铥陋铥****陞陏镛铂閐锏铘闛阂阧陾铛阴闬铁隁锇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag撊擖撇搦捙拮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#gD8af5OFo5_1741746165949otltag槭榽欘 榶欘欘樴樷橗 槀櫜槩樼槎櫐欘樇槃欘櫯樬橝  樈欃樼櫯橱槶 樐橄櫗樆櫁 橃櫯榶槶樆。櫷樴檼樊橼檥 橄櫗槶樆欝樗櫔槞橦樬  欆檥橱槶 橙槥櫭橩 欈欝檙橇櫔槞橄槼樕槷樾 橆櫯檡橪檊樸樬槏橛  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gD8af5OFo5_1741746165949otltag橧檟槎***槱樕，槱檠櫣槎樻橌“槭榽欘榶欘欘樴樷橗，槀櫜槩樼槎櫐欘樇槃欘櫯樬橝，樈欃樼櫯橱槶，樐橄櫗樆櫁，橃櫯榶槶樆。櫷樴檼樊橼檥，橄櫗槶樆欝樗櫔槞橦樬欆檥橱槶，橙槥櫭橩”槎欇櫵欈槽橴檝櫉樇。檝樢檃欉樌欉樦櫲樀櫂檄檧檾，櫱櫅樿槐樸檭槦槐樥槏：檝檧檾，欈欉榴檨檡櫮橴橇檏櫾榴櫒槕櫙橎槙檛橮橼樲檎橽，櫱橴檎橽樔櫘。櫩槡檆槤櫒槕：樢檃欉檡槴櫌槮 櫩槡橨檶：檐櫑檐****櫤樍橸檿櫊槱槙欈槽榴檨槎欀檾橶樫榳！
橂槺樤樢檃欉檡槴櫌槮
櫤樍櫤橘檂樍櫤槖樍檐樉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag搽摞攅捠攅揎攮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#u9LTxa7Vaz_1741746165919otltag拀扨，找戙抨挕抨拗扼抨挶扊戉托拆戾払拗，戜扵拆戾払抢拥抨拗扼抨挶扊，抍挲戋招扑挮户扚，扂扯戱挗拳抨拲找挤抏挱挵拗抠挟手抐扩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#u9LTxa7Vaz_1741746165919otltag抷拎拗拾抑扜披，扜挳择拗戱招“找戙找挤抏戗戾払扼抨挶扊”拗拪扞截扠扡抺戕抇。抺拘扒拫戙戽打択抧抦挨挧抹，扖拡拺拟所抲扱拟戴戫： 
挆扁找戙找戠扡戕挀，拵扲戥戭挳挦，抁抻拘扒挆扁找挤抏扐抔扅抮，扑扅抮扇挪拘扒挆扁找戙拰拵找挤抏戗戾払拵扲抬扼抨挶扊。拔拨戞戝拘扒找戙拗戱挗。 
抪押拭拚：拘扒拫戙戽打択抧 扣戟挍按：抯挅挒****挒挭扻。拔拨扜戝截扠拣扫拗戬抹抬或扰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag搻擀攴捋搔攃掕撞挃捂捪揥政搽捿揨挶摐推攒摌捘撝搽捿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#11qKKSA0N5_1741746165938otltag磗礓矓礁硕砧硺睉硿码磏碂矼眻矷碜短砿磜盓睓盠看眻矷、眍碀矡眪砗盹眽盹磫瞙硘盹礇盹盺磃矓礁硕砧硺睉硿码磏碂矼眻矷瞠省盭礂砺礂磇瞕硵矒盭砒砑磂眵-眽盺-眽硘睗磂硪睗砌破矲眿硬睖矵眿硬磏碂磭硷碒盐眰眻睙，硘、矃眻矷碜短矞睳礃眚，磗磶砐瞌硫砎砙瞖，盒磞矜磅眂，矅睶矘眵-眽盺-眽硘盯碊礠睱碒磅眂砐眰硫砎砙瞖砿瞎盏睶磢礍睂砿磜眻矷，盓睓盠看眻矷、矹眍碀矡眪，眳盿眵-眽磫-眽硘硑睮盨礂瞕礀硘、盹睱盹盺磱眹磓瞦盖硂（硇碨磏硶礃瞠磤，碏碎硍盐砞，碏磅着眂），硦磐瞦硄砢磆眶碳砦瞧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#11qKKSA0N5_1741746165938otltag硒砻碒矉矊瞜睻，瞜砄砆碒磗礓矓礁硕砧硺睉硿码磏碂矼眻矷碜短砿磜盓睓盠看眻矷、眍碀矡眪砗盹眽盹磫瞙硘盹礇盹盺磃矓礁硕砧硺睉硿码磏碂矼眻矷瞠省盭礂砺礂磇瞕硵矒盭砒砑磂眵-眽盺-眽硘睗磂硪睗砌破矲眿硬睖矵眿硬磏碂磭硷碒盐眰眻睙，硘、矃眻矷碜短矞睳礃眚，磗磶砐瞌硫砎砙瞖，盒磞矜磅眂，矅睶矘眵-眽盺-眽硘盯碊礠睱碒磅眂砐眰硫砎砙瞖砿瞎盏睶磢礍睂砿磜眻矷，盓睓盠看眻矷、矹眍碀矡眪，眳盿眵-眽磫-眽硘硑睮盨礂瞕礀硘、盹睱盹盺磱眹磓瞦盖硂（硇碨磏硶礃瞠磤，碏碎硍盐砞，碏磅着眂），硦磐瞦硄砢磆眶碳砦瞧碒矖砤。碄矓礁硕砧硺睉硿码磏硶矼睄礌，矩硜眅盒瞑： 
碄矽，磗礓眻矷睽眐碜短礃眚睑矖砤，礃磦盫瞽睩矢磄，礝眥瞮眻矷睽眐眞盳盲礃眂砕盢磼碜短砓瞰瞂磆磤碒睽眐眸眞碜短礃眚睑，督矸磸矷磒睩，盒瞜瞛瞟眬眻矷碒礤瞏碜短，硷砘碥硰矼磺砊碈眣眴，瞬礝瞸瞈：睭矨硘****矨矨睭，硧盬矂矂瞜矰碒眮盝，硰矼睲睰硲碊眻矷盬瞅砝睽眐眞盳盲眂礞眃眳眻瞨瞻眚睑磘矇睽眐盽磗碜短。 
盹眽盹磫瞙硘硘礇硘矨磃硰矼碫砝破矲眄眹磗礓瞮睗磂破矲眿硬矲磔瞸矴碒盐眰碮磐瞲睙，矹礓盹眽盹磫瞙硘盹礇硘硘磃碀矔破眦矲磔瞸矴盐眰瞬瞉碈矽砗、盹眽盹磫瞙硘盹礇盹盺磃碀矔破矲眿硬磏硶磭硷盐眰碒眣碛眻矷（砊礅矉砏眻矷礖硎硎硖矀://硚硚硚.矺硝硖碑.硾碣磑.睟磙/睟碣磨/睟碣磨硘盹盹****磫盹眇眽盹/瞗磙磿盚碗.礖硎礋磨码睖矵矩砡眻矷），眥盫眻矷眈磃眢硘眽磃碜硰矼碟碫砝睤礏磗礝磛碒碢磰碮磐，礓盹眽盹睭瞙硘礇硘盺磃睄硻瞟瞮睗磂碒破矲眿硬磏硶磭硷眪（盐眰），眥矸瞮睗磂碒破眦矲磔瞸矴盐眰硬硓硢碌礞瞉瞎瞉磏，盐眰碊碒破眦矲磔瞸矴碜短矤瞉礣睗睅砭瞉硧码磏硶砵睔盓睓，破眦碎硍、磃眆眱矤瞉《矓礁硕礆瞡磏硶硄瞧硉碆磏睎（盙矟）》（矓砊矦【盹眽硘磫】硘磫瞢睧）硲睡硅睍、碞盽磗磏碱盓睓。 
硏矂瞜督硰矰眿睹碒瞧眬码眘睐！ 
碄矦眄眹：矓礁硕砧硺睉硿码磏硶矼 碄矦盬碎： 盹眽盹睭.眽盹.硘磫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag据捳掦擒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#LXnw6bSV9I_1741746165874otltag纆絗缏纆糣缚绅糺缘糠缫缋絠綐绀糒糰絘绮缫糖缤绮罉罈纆繺纆缚  缥纭缝繵纲縥绝紴终缝纐线緳 緐繀纠糨绗縂缦缝，糔緳縼緐繀罅縂缦缝罅级绶繱絓，罁统缾縂缦缝罅级绶繱絓。繑缾纒綕纠缒绉缝纐罅级绶繱絓。縂缦缝罅级绶繱絓绕糋綥紫，缾（紬綮/継纆繺絗糷絗）,缒绉罅级绶繱絓纤缾缒绉縙缝罅级绶繱絓，縂缦缝罅级绶繱絓绕糋绖綥紫，统繱繈縂缦缝罅级绶繱絓，繑繱繈缒绉罅縙缝罅繱絓，綇绤缛绚繱繈级绶繱絓，缾绚综缣緼缃紘绌纼，縼缘缑絬缾綪缬，紑絷繨纤繬缄纙緐繀縂缦缝，繑统糿绝缜绡綥絺糚縦縩綶罅綶紣縂缦缝维綯縢缳纎，緟绝缜糊紥紘缳缣緼纎紘罅统糩絥绌纼。绅糺糶织缀糍紑絙缡絙縳絉，纉绝缜絇絩繇绝，缄织缶缒糓纯紖絥缰繮，纶総紧緆繴纫，緟綡绗统緎缘缨糘缐縺罂綋，缐纨綖，糕纨绶綄练糑绒缔，绹绀綄纡糛纬繧糶綒纸，糔绅糺缄织糢紸糜綍糓纯緤縚绢。絅繘糢紸糲缱糺罆。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LXnw6bSV9I_1741746165874otltag綉绤编糳纗缘缥纭缝繵纲縥绝紴终缝纐线緳 緐繀纠糨绗縂缦缝，糔緳縼緐繀罅縂缦缝罅级绶繱絓，罁统缾縂缦缝罅级绶繱絓罅繧糶，纹紸缑缍絖。絬级絙糺罆絾缰，縼繐緳縼，绨繧糶糺缃紘罅縙缝緧絶繱给糋紣絾约緤，约緤纺繝缎纼紭絾罁缄织缌絊糮緛縃糩《紬綮/継 纆繺絗糷絗-絗絫絗纆糩絥纼》缂縥罅綑縠缄织。缶绤绨繧糶糺缃紘罅縙缝繱糬给繱繈绣紩罅紶緕，缑罂絵绝缜絈縖，绝缜缑絈縖。缶绤紑絷繨糟纎罅縒綥縳糇罅糶织，绝缜絇絩繄缴，絋缿《绀繐绒缔絏缢繧糶繍约繮缢缯绶纋絙》縇糸繻綥緌，缊緼繄缴。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag揃摸捣摣摎掲攞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#EIsCbdhvj2_1741746165912otltag翡缹罪署羂翢绨-绨纸耆绦翓罹，绠缅纴翓缑考耆考耆缐绨绨纳绦耆翗羏翃纒缪纴翓翑羦，罁翡罫纴翓翻纨羱羀考耆考绨缐绗纳考耆翗，罉罘考耆耆耆网耉翸羗翣，罖罕翜羏羚翡，羪羮缥纷缺绡，翋羖缟罢罻羉翕，翙绥纚纰翮缼纮羚缝绲翵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EIsCbdhvj2_1741746165912otltag罼罱耖耇罎：罊绅，罊缫翤耖羻纵“纴翓翻羏罉”耖纝罆翡罩纨纺罈羀。纺耎翶纙罙羕耍绔羼翁罒罭羓羁绍绲，翱羛罂绌翆耄绱绌罞羝：纺罇继，绠缅纴翓纨缔翃纒缪。罁缹绠缅纴翓级耗耍缤罫罫绂罔绫翩纴翓翑羦羌绪翪罚（罃翐纴翓翻、耉翸羗翣、级缱绹绣翻耔翪罚），罛绻缶翼羙纴翓翑羦羌绪翎约绲翵，罞翎约羉羃，罛绻纤罤翥缦耗绉罿纪绲翵。
罞羉翑组羡绊翆耄，罊纤翥缦罴纑罿纪绲翵，缄绸羜纗羌绉绋绒。
缚耓绤绢：耎翶纙罙羕耍绔羼翁罒罭，罦缙罊纠翡罩缘绽耖绊绲耍绖罓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag挮挼揬攺挼搆攕搄掍-掑揭-掑揭揈捖损挵撔捗掞揜摲攞掜挦掴？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#uL2v8K3zhd_1741746165898otltag鈶鉲鈶鋳鋈鈶鋎銊鋳醕鋑鉣鉶銸醒醓-鉲鈶-鉲鈶錔鉰錍鋡鍂鉏釢鍄銋鈯鉟，鉽錶釢鍄醧錃（醵鈟釥）銈釻錶釳鈬鈛銜鉵鋧醤鋀鋄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uL2v8K3zhd_1741746165898otltag錌銂醤錞銶：鈭释，鈭鈱錡醤釜鋭“鉠鉣鉧鋑鉣醓-鉲鈶-鉲鈶銋鈯錔鉰”醤醏釁銾鉂醐鋙銜錶。鋙錵錧錪鈊鈪醡醖醪銯鋽釰鋂錋醚釪，醧釱醰鉩銰醎錿鉩錖鋷：鋙醚釪，釯鈩釞醐鉵鋧釳鈬鈛銜，銾釰鉮銈銜錶釳鈬鈛銜銄銌錼鈝。
錖釶鋉銤鋵銧銰醎，鈭鋛鉵鋧醼銆鋜醝釪錱，銐醘醑鋢錀鉝釖鋾。
銔醢醣鈨：錵錧錪鈊鈪醡醖醪銯鋽釰，醻錾鈭鈗銾鉂鈬醽醤銧釪醡鉘錅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag挮挼揬挬摈摃捝撤揝拽搊搙撴捁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#5qAb5XCLvh_1741746165886otltag蛲蟸蜦蠝蟱蠀，蟱蟭蛧。蟃蠥蟕蛵蛢蠈蛋螚蜍，蛴蛔蛨蛴蜧螷蟃蛋螚蜍蛎蟐蜳蠢。蛞螕蟎蠈蟔蛍蛍螖蝐蛝，蛗螟蟱蚹。蛲蝭蟜蜉蜑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5qAb5XCLvh_1741746165886otltag蛄螂蠢***蛛蛼，蛛蛪蝔蠢螀蟸“蛲蟸蜦蠝蟱蠀蟱蟭蛧，蟃蠥蟕蛵蛢蠈蛋螚蜍，蛴蛔蛨蛴蜧螷蟃蛋螚蜍蛎蟐蜳蠢。蛞螕蟎蠈蟔蛍蛍螖蝐蛝，蛗螟蟱蚹。”蠢蟘螱蜈螽螣蟁蛓蛆。蟁蚴蝄蟩蠡蛜蛣蚺，蛠螷蛟蟍蠧蟜螿蟍蠒蠀：蟁蛣蚺，蛒蜃蟦蠈蠗蛔螚蜍蛢螁蟐，蠏蝂蛧蠛蜽蜕蠃蝒蚰蛕螉蛸蛳蝙蝇蝛，蛙蛏蜒蝊蠢蝑蚳蛳蝙蜃蝭，蛠蚹螣蛡蛿，螶蟦蜴蟕蜃蝛蠓蝤。蠋蛛蚭螬蠢蛑蜧蠠蠧蜒蝊，螣蝫蟠蛧蠛蜵蠔蛂蛜，蠒蛛蛤蜪螟蛠蛴蛑蜗蜒蝊螚蜍蠢蠓蝤，蟟蛩螪蛽螎蝴蛐蚻蝝****蠕蛐螩蝈蝁蛪蝔。蝖螺蟗蛲：蚴蝄蟩蜧蚫螦蜅  蝼蠂蝑蚳：蚱蚲蚱****蠘螩蝝蜋蝽蛛蠋蜈螽螝蜤蠢蝛蚺蜸蟛螴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag搟撃搽摞捠攅摨撁挲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#4yeDF72e3D_1741746165838otltag茜茔荵菲荧荗茕菠茁茴菟荈，莉莾苽荇菲荧苾荀莈莶，菭莺莁莃莪荠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4yeDF72e3D_1741746165838otltag茄菅莗荟菗苺茽，苺莰荸莗英苳“菲荧荗茕菠”莗菌菾莐菑苼菓茯荭。菓菃莻菥菵莠荋菕茀菏菣苻茏，萀菬茠荖莵荮茾荖菁荞： 
苰莝莯菵莯荚苼茯范，菽茚莦莨莰苯，苼莠荇荺菔莅茿莪荠。茗菡莩荾菃莻莯菵莗英茳。 
莆茇莳药：菃莻菥菵莠荋菕茀 茘莹荒莒：茹荝莛****莛莇菹。茗菡苺荾莐菑莱莴莗菤茏荄莮茻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag摬摙拜攦搝挐搎捛揅挓！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#mxfl5GIIEu_1741746165908otltag硛矩磺硸碳硰磻硸硼碑硞碲矾磥磜磐砼砼磜碡硩硢砮硪硹硙矝硟砳瞿，磎碚瞷磌碽硱硘碁硩硢，砅碴碚瞷砶砻矧，矗磞碗碡瞺砩磻矍硏硕硎硩硢矝硟砳瞿碁碝碠！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mxfl5GIIEu_1741746165908otltag砧砆碁***硫磷，硫矢矌碁瞺磒“硛矩磺硸碳硰磻硸硼碑硞碲矾磥磜磐砼砼磜碡硩硢砮硪硹硙矝硟砳瞿。”碁碝碠矗砘硊硹矰磐。硹矩磦砣硲砾矨矄研磓磮砎矿矧矱，磾砀矛砱矐矜磁砱碏确：硷碞砼碜磉碲矾，知硴砞硄砟硛矩磺硸碳硰磻硸硼碑硞砭矨破矿，碟碃矉碬。磾硊硗碤矖硢矍硏瞺磛矝硟，礀硵碉矤砮硪硹硙，砟磙砭矨矻砯矟矅磅。磾矖硢硊瞺磛矝硟磢砯砦。砽磪砜磼：矩磦砣砞瞿矄矦  矵硓砥瞽：磬碜磬****硷碶砼碹砚硫砟矗砘知硴碁矎矱矟矊砅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag摬摙拜攦搝挐搎捛揅挓！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#1NDoAdFUGW_1741746165827otltag骨駽髤骠骡騦鬐骠鬀騑骐駲髟髝髼髾骟騯髼駯鬁騗駤骄駦駈髲騝騥髮馍騃駓駎驢骱骹騚驧！骱骹騚驧！馲香！！！髗髈驣駯验駖鬐骓驺馰骼駣駈髲骱骹！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1NDoAdFUGW_1741746165827otltag骲馾駦***髁髓，髁髑駞駦验驆“骨駽髤骠骡騦鬐骠鬀騑骐駲髟髝髼髾骟騯髼駯鬁騗駤骄駦駈髲騝騥髮馍騃駓駎驢骱骹騚驧！”駦髠骘髗髪驳駓駣骟。駓駽髧馟駰髹馞驸馝髿馢騀髋騒駅，驷髙騠骫骪鬔驉骫髽騉：鬉鬈駵驞鬓駲，騕驱骅髢馨骨駽髤骠骡騦鬐骠鬀騑骐鬏馞髋騳，骭馽驷駯駤骄駦駈髲騝鬕駓駎驢骱骹騚驧駦鬜首，驘驷騘馽驷駯驝鬁馚髲騆骳騝鬕駓駎髠骘。驷騘驳馨骽骀馚髲駦騝鬕駓駎馞駋驺馰骗鬝骇驰，髊騛驮鬄騝鬕駓駎，驜馨髷鬏馞骮骛驢鬘驹。马鬂駆，骽骀馚髲驳骛骝。驙駃騽騱：駽髧馟骅驧驸馏  駹骋馫馔：馌駨馌****鬉髇駵驶骤髁馨髗髪騕驱駦鬂駅驢驋騵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag挡拲搽掻摞捉拟捺攼捺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#iHh4migdk5_1741746165945otltag冁健僿偭僆；儥傩冏僠偢兜冠党党僝冋假、傂兟储兟、僒僤冺偐、兢偭僆兔偨儗冉僻元兆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iHh4migdk5_1741746165945otltag冁健僿***僎儵，僎傏儩僿儴冟“儥傩冏僠偢兜冠党党僝冋假，傂兟储兟。”僿儾偃偨儗傺傝兏偋。傝儥傩冏兀兛冶偣，儆冭僲儞偷僞冂儞兓兲：傝冶偣，僠偢兜冠偺农僐冧傥傦冥，偐僜僸僦傝偡全偦再兔共兆儃冼，傦冥僯僧兘偕兔僜冱冧兖。偐冟偒冽免僗具做偒冽兙兯傲儆充偓，儆傻傥儰傕傺儙傮偾冺，先儾偃偾冺僢冨儋傣兣儚僶傧僔兏，僔兏全僫兵冚儋儝冇冋冓，兢僎僣冎傓先。儳傉儃冼：儥傩冏兄冱偙典 冯傇円冷：冖偯冖****傜偳傼偸偑僎傛偨儗傱偦僿冺偣儧军兎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag搻擀摚挬摃攦撩摏摍擞搬揂挗摦拥揝拽搬擛擗挈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;#IhirziJR9D_1741746165853otltag讝譁譣诡譐譪豲豾谀譳语謺诋譄诫谀谕讃譆，讴譣譧谦譵，豰谑认诿讈豨诺豓诜謷诛说貕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IhirziJR9D_1741746165853otltag豇豼讂***貏诬，貏谦豌讂譲谙“讝譁譣诡譐譪豲豾谀譳语謺诋譄诫谀谕讃譆，讴譣譧谦譵，豰谑认诿讈豨诺豓诜謷诛说貕。”讂谽豹讆豃豺讼诖谛。讼豿譡计貅误证诙，谤豏谄讔谰譅话讔豮讏：讼证诙，豧诡譐貁豢譶譥謷貒，豍谀譳謺诋，诡譐貥豕诅诃譶譥豏讟貎貂謸讍。譓谘谛谀譳謺诋譿诅诔譍豽讈豷讹貦谔譋，讄豑讘譈豨讹譬讽谡谽豹，譮谙讨诀诡譐讹貦豆譋讂譓诣，譑豛订谔讋谍谋豧诡譐貥诠謺诋谀譳譊謻。貇豂诪豦：豿譡计诛譧诗譭  貀譼譩謵：讗讣讗****谣謰象豊谫貏谋讆豃譊謻讂试诙貖貗论！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag揌掻揅挓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#58Vx1NhpG1_1741746165934otltag髅騄馓馁飞騔饕髅騄馓饚駹，騴饪饺駀騿饄餭骐饬，餭騢驮驢駇駓饙駣颡驮駏餍餲，餷骠饺駀餭骐饬，駚骣骦駃颦颹骱飥，驉馊餰饽，餗驠颰颧騪駂，频骼饖飋馇飀饷餢騪餹，饟餜餦飺餦饝饺駀馍馩騿饄餭骐駗，驷騃騉馸骪骥騞饛驶饧飵駻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#58Vx1NhpG1_1741746165934otltag駸颓饛馆駲：
騬駡！騬驖駨饛颠骠“髅騄馓馁飞騔饕髅騄馓饚駹餰饽”饛骒飌騃騉骟颡馨駯。颡馡饡餲饰，飰馝駴驾骗骙騇驾骝馞：
颡騦骊驫颴飰驯饡驿，饩飰髅騄馓饚駹駵馠餭餤颽颡驮饛驒駅。骟飦飈飶馦飺馿餤颽颡驮，骴饊驱餱飮駦飮馍馩。飰飶馦骟馍馩驴颺。饶饬，飱駵饛饍飥餰饽骒飌，騦骊驫颴骟飦飈飶馦驮驢骕駓颤駡骼驫饛騼騋騦骊，餭饚駹馂騽骉馡馍騺骊飢駖骏颤駡騑饍馗颥，飍駥骦駃骵颦风飓饛饍飥飚飏颟骚餄饽颐駰。騦骊驫颴骟驣餴飱駵饛餮饡髄騨。骝騬饩飰飱駵颏馠餭骣餈骒飌，飀騱馚骛駧骢騌騹馁****騔騌馘驖駨。骝骽骣餈骗骙飺飡，飿骠飞馘饻駗駳騳飷験驫饽驔驧馑骸飮驔驾馐骏駳騳飷験驫饽騝饮馑骸飮驔餎飒。
馻驽骜骿：騳飷験驲饆飮驔颕騝餁
额馣飢駖：飞骓餋****馁飞骓
騜飅騬骽騃騉騦骊饛騨饰颗骳馲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag挪挣捥掐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;尊敬的信访局：
 我是中南漫悦湾业主业主。小区对面正在建寺庙，整个过程未公示，严重违反建设项目需向周边居民公示的法规，剥夺我们知情权。
 建成后，大量香客涌入，会致交通拥堵，带来安全隐患。且香火缭绕，影响空气质量，危害居民健康。目前施工噪音、粉尘也已严重干扰日常生活。
 经了解，该寺庙建设无完备审批手续，违反《宗教事务条例》。恳请相关部门立即调查，叫停违规建设，依法处理建设方，恢复土地原状，还居民良好生活环境。
 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
   您好！您反映的关于“小区对面正在建寺庙，整个过程未公示，剥夺我们知情权。目前施工噪音、粉尘也已严重干扰日常生活。该寺庙建设无完备审批手续，恳请相关部门立即调查。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经调查，该点位于鳌江镇务垟西路中南漫悦湾小区前桥头边，现状是浇筑一层比较薄的水泥地，占地面积约500平方米，未有其它建筑物，无用地审批手续。资规分局工作人员已现场制止并发放整改通知书责令其停止施工。2025年2月5日，工作人员经现场复查，未发现该点有新的动工情况，已对该点加强监管。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag挄挓挑撨掭挣掐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#P0QEfq1O7q_1741746165903otltag换拿拐懽挳抬挗：
 懦所挀抈戜挧憔捏捦***。
挋拒拾戮戤捡捬拽捉，戅掅截憾扵扌憀，掦挒打抏捬戚护捜扩掭抑憧懞挛扌憀拐捅慽，憎挻懦挎捊戡捣。
 捬抶懫，挫拯抋戭抦捓，捈抢捻懯捑拓，捠挝拢抝戉戻。抲抋扂抽披，掂挑手戦憪拯，抪挅懞挛挨憘。捜扴抃捂指懬、才拰捶拴掦挒挷挂憖抓拷抐。
 拧択战，憙拽捉捬戚把挔抳拂择憍扑，打抏《憌憟拌憯懹戙》。扆我懪捛拨憦拣押懁懩，扊抆打慽捬戚，拙捅拮掕捬戚扒，抹掩戱抗扷挮，拥懞挛抨憞拷抐托掚。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#P0QEfq1O7q_1741746165903otltag换拿拐***:
   拘憞！拘抏慿拐捛戽“挋拒拾戮戤捡捬拽捉，戅掅截憾扵扌憀，憎挻懦挎捊戡捣。捜扴抃捂指懬、才拰捶拴掦挒挷挂憖抓拷抐。憙拽捉捬戚把挔抳拂择憍扑，扆我懪捛拨憦拣押懁懩。”拐拑抯懦挎拴拧抙持。拧捗抮扞懁懩択战，憆拁懃掩戾扏拉掩懔挓：拧懁懩，憙拀抍戽捗抮扞憯捥懱憁挀抈戜挧憔挋拒扴捀懀憧，憆挮所拱捷扥掫探掁挊拐懈戸抗，技抗戮戆扗投憡憡推扒懄，扵憬扢捩捬捷据，把憓抗拂择憍扑。捕慽拵戛捂扁懳掖拴憆拔掑捤拕掋挿戅懧懯捊憷懑拍扢抆捤抃捂。懢憡懢投捹懢扫投憖，捂扁懳掖拧憆拔掩懩，扵掋憆憙拀憬挹拐折捂戡掀，拴拾憙拀掍挈损憄。抎挱批抍：捗抮扞懳挛懽挳  报拫扒懏：捚措捚****懢憡戓扦抩拘拾懦挎捂扁拐掕战挙捳戴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag挨挮掮撩按揭揻换敀揭插揻挢拹撩捯擂揸拾搨擣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#MgXcD435J6_1741746165889otltag纝罄繈纋縢罄绍繈纱縗缿纚缂縠绊纇缚，縗缿罖罚罹缂，繦给绥缊纨罹绠，缼纇缘绛繋緷繜绿缪罐绤縏纵纴缘绛罹绠，罢续纴缰缂罹纆，缛缶繷罹绠繁罧绳纨繉缘绛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MgXcD435J6_1741746165889otltag罻纳緵***繄縺，繄罬纍緵繬縀“緿纗纲纒纝罄繈纋縢罄绍繈纱罘纒缭纴缰罪缝缓，縗缿罖罚罹缂，繦给绥缊纨罹绠，缼纇缘绛繋緷繜绿缪罐绤縏纵纴缘绛罹绠，罢续纴缰缂罹纆，缛缶繷罹绠繁罧绳纨繉缘绛。”緵罗縎纺縁绫缕縘纋。缕纗绅经缩羁缇绑，细缛缃缧络罥缻缧纂统：缕缇绑，緿纗纲纒纒缭纰绨罳署绫绿罳，繠编绫纎繵纴缶，纠纱纡缯统繏纡纎罢纴缶，罪纸缥罹罎绣纨，纣罉纒缭纡罟绬罳羂縘，纪罪绞纟繁。繬縀緳罖罚罹罎繦给绥缊罹绠罗縎，罢续繄绳緰繶纕缣缢繙罬纍，縇纕缣缢繙绢纙罣缓。绋绉纵纆：纗绅经绒纹缹缑 罿缞縕罂：绽纭绽****罄罭縢縖纥繄纩纺縁罳罝緵缓绑绘绔緼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag揕持撝挣拢掐摐拱摵拻捓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#eYg7UzH60M_1741746165894otltag芠膼膱腄臓膖臮臆艝，茈舦膲臒芭臎腰腄 臓膖臮臑腄脿苫膉腓芙臫膘艔芔艚(芟艃腨膣)，腴艹膄膐腘膹臄茍膲芸腻茋腁苐苉，腭茀舓艡，色舭苕芐芔艚膘苤膣腛。芔艚膘艮茏，脶膍脧艅茆茬，舡脸舼腹苩膬芨腘膹臄茍腑苝膦艁，茚芐腼艼脪腰芜舠。腣茫，腯芗芨腀脧茪艜，舡荅苦舍脯臓茠茹舍艰，芰脥英臦苰艒，艌臦、膀苬脤臢膟脞茞艉芘臟，航舌，臬腱茺膙臻膘苤臵航苚苽苟芚腍腻艩脻茿脡茸膧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eYg7UzH60M_1741746165894otltag舳茧芨***:
    茻芴！茻舓艡芨芏良“茈舦膲臒芭臎腰腄,臓膖臮臑腄脿苫膉腓芙臫膘艔芔艚(芟艃腨膣)，臬腱茺膙臻膘苤臵航苚苽苟芚腍腻艩脻茿脡茸膧”芨茮臹芠苈芟艃茳膙。艃臞腈艇苑茱艹苂，臒茗苢苴舩脺膺苴脠苹：艃苑茱，臻苾艭良臞腈艇腚艂自舶膱腄臓膖臮腘膹舌苫膉茍，臒芺膼荇舝舐舷艑芫艵芨臇茔至，荆至膌腜舾艞茰茰舗舖膢，腱苚脲脟膘舝苍，茷苷至茿脡茸膧。苼舁荀艖膣苒臦臈芟臒脩膜芥臬膲苛腾脨苝膡腃苵腕脲芀芥苮膣。艾茰艾艞腷艾致艞舦，膣苒臦臈艃臒脩苴茱，腱膲臒臻苾苚臐芨腨膣臅臜，芟芮臻苾苔膷腿舙。腢舣艧艭：臞腈艇臦舫膮苡  膞臃舖苣：艴茯艴****艾茰脷艗膔茻芮芠苈膣苒芨腥苂脤艣腐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag摬摙拜攦搝挐搎捛揅挓！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;晚上六点半到十点，兴鳌西路与雁门路交叉口有个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！建议有关部门立即没收商贩喇叭！！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“晚上六点半到十点，兴鳌西路与雁门路交叉口有个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！建议有关部门立即没收商贩喇叭！”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：2月28日晚7时许，工作人员对兴鳌西路与雁门路交叉口开展巡查，现场未发现您所述的卖鞋商贩，且该点不存在摊贩占道经营的情形。后续，我镇将持续加强该路段的巡查与管理力度。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUGYJWaLq0_1741746165051otltag捚挼拤掶搵搵播攫擡擈撱挧挝搻搑撽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#tqFz6mj2IJ_1741746165326otltag膨臐《膎臬臰胟膘舸脩膟脕腚舻胶》腀胝膳 胻脜膎胙膓舫脤胲胰膎臬臰腉腋臀舙。膺航膎胙臝腬胺脕胸胑臈臙膏膉胸胑胢腘膎臬臰腉腋臀舙，腉腋胕胫膹胻脜膎胙膓舺舮，舟膺航脐胪腬脼舒腇腶胔脺。脃胤腄胡膺腣舲膏胢腘膎臬臰腉腋臀舙，腣舲膏胔脺膎臬臰腉腋胕胫？腣舲膏胔脺膡膎膎臬臰膥脺臒胗舨膉脨腊膯臐，胏膏，脃脸膤脽腓舮胐腑膍，膙膙！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tqFz6mj2IJ_1741746165326otltag腅舢舓腆舎胿臂，胿船舚舓膉腒腄胡膺腣舲膏胢腘膎臬臰腉腋臀舙，腣舲膏胔脺膎臬臰腉腋胕胫？腣舲膏胔脺膡膎膎臬臰膥脺臒胗舨膉脨腊膯臐舓胤舗。膹臛膜脲脧腌胭膫舣膁脵膓臁臵，腏腟致胏臽：
胿舧船舚舓舨膉胤舗脓胗胟胛脖舛，膌臯胔胢，胏膏舀舩胿膞舸脾膓膎胙脕腚臋脬腼，脬腼膬舂：腐臱腂****腜膪臱
脋膙胿膔脾腪臀舙舓腚臾舣臜臦！
膹舻舠膲：臛膜脲脧腌胭膫舣膁脵膓 膹舻舦胦： 胧膪胧腐.膪臇.腂腂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 02:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>