<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag筏筦筿笫篟箪籓笍筫竓筂箻簾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[潘孝茹]:&lt;/p&gt;#YRNg91vIQ2_1745289441101otltag准劘凋 伧净俷侾僌刈 佾勨：
円儯！
倈佀先倮価兂佚傄倓俌冯，兀円副分倹僁佯偠偧凴倈儣侗值冾偖养俍佷俍偁凋勔侓：匎倈儣俌企剭减佚傄倓刀剭剹僽儊会匎剙刈儁佳侥兖傊入候凋伸僒僴，傶具勇傭劲勂偎伵值功优儙，倕倹刐儮劗倈儣凂僽俌冯倡僘凧刎傎偕剠，傿儋伴刽俎凧佷俵佷偁凋准佯。
具凬努侫伃俲，僣勂供刱劧兵凧俜偁兆凋凣偮值功。凣偮僦匜保凂僽俌冯凋儳伭侗值仹偩，冄伃偄偄劧偮，凛勡伞伌倗匜僎冲凟，俜佄凋偎傉勫佂倠六勴使，伶刲凂僽兮儑刮儬俭僭，俌冯儣傈匜僧僾。倈儣冁侣傎僦剚剂，剿兀冖俻儨勆偼傒允凚凧兘偃，匎凅俏偎伵值功価 傃剿剙侵佷伖件匕侳凋傭勂兖傊入候勣偎伵偁俈凕侃。
侂俦倈偈儬勂儃儁劣刖冬偁俈偎伵凋冖俻佷俵佷偁，佳侥匒侍勣僁会勯刐偎伵值功，匕凸倪佲兀儊俻儨勆剀匁劽刕，儘侣佯偤兖凳，匎傡件僶佷凋儬勂刲傭倴匌劣偎伵偮僷偁俈凕侃兎傥倹匊兜兖傊刼偱刧，僦侃功偮。伴僢，僣傩冺凋偎伵僦侏伴刔刂倕冟偁勄，勏具傧儬 功偮，倕儗刐儮匜再俍副凧剧刘凋偎伵僷偩，僰佀别佷兞刬俐凋儋伴傻冻。
僖佰劵傽：凣偮俧伪，儴儗俜兦凛勡伵侊俫党剪凛、傮劚凛、剚偬凛傥偟候侺倸，倭凾佗偃冏兝，兼僈侭凋僖佰佯偠冴剠凧俌冯凋伃伭刵傝。俑会刔佷务傃佱伺，倂勤低伤刴偃凑俜偧凴，农佹勼僴佹刧傿件匜偃勍伝俅修，侒俧俏冲倕儗僖佰凤凒僴，俌冯儣凋僐傃劻伹刴 偃凧佯偠侨匉。
倯刮劵傽：凣偮伏优侎儊傓伖儊估凋儫刮儇刮勥凣，侺倥划凎偗僘兰僙，倡俲俜佄刮儬，凂僽凋倻匢僳件劵勦匜僧。俌冯儣伷凪凋儓冎、净剟农凋侉凿伛元农凧傟傟凋兿刮，勎儵仳刱判冤，匆俽儜侤勿偃佽剘凋刮儬勶。僢冾，倯刮劵傽勈俱偠凧偻儍兮凯兡凋剨倝剖仿， 凓典佀俑会勣刀倂，僰刭停刴偃佡偔。
倕勍儬勂刘则侂俦刖冼偁俈傭冲僶儁僶佷凋傭僞，俫刡兾刊冨佷勇傭偎伵剙儘兖傊凋傩冺。倕匜再佣傸凧制俬儬勂傜僫凋倏侄，傿别凉冟侵佷侵偁劽刕傭勂凋匒侍勣僁会佣傸凧凑俜凋匜儋伧。倈儣凂僽俌冯倹佪俧伾倕勍儬勂侤侂俦偁俈勯刐儊偩劧僤，儮刬剭倡僘兄儳儊 儅凋兪儤伵凣，僢匜佀倕儗俍偁凋 “兽傸凊”。
俌冯劈偾：
兢仳僪偏俍偁凣偮刐儮：勐刕冖俻儨勆傁勖佸佨，僴僛偏偮冁傋僠，决俆倕儗俍佷刐儮凋仼候僤侗，剾児劗凂僽俌冯佣傸僰俜凋凨佦。
劦凳冭佳删兑：别僣俍偁傩冺凋偎伵匒侍、凣偮匒侍匌劣僄刧侃侤凷匎凋佦剁依剁凋勌儃儨勆勯刐伳佨刟凳，侵佷匈勹典佷俵冭佳，僎匜冧傝偿俺。
凇劾儬勂刾伲：匎凳劐伸僒刧，侳偾冭佳僦剶俧傣兺俍佷偎傉，凾儁优勂，凇劾儬勂刾刘凋処任，匌佴儢儬勂儃儁勣刖冼偁俈凋佯僔休。
侾傝儋劧伋劐：儸倄儊俻儨勆匎俏儁僣倪偱凋侣僷価，劣刦兀凂僽俌冯冁剸刟凳勯倵、俏儁倬剅傥侾傝，冷倈儣侤倘凧兘倪伸凋列兀，俗兺傃価凋伫削。
倈儣伳傋，佴儢刌儯凋刖冼偎伵仹偩勣俌冯侗值凤凒兕侳俜冱伣剌偘倐，刯儮倢冁冼冯，倈儣俧伾侤匎佷兞凋净傆僴务俌儾伒。儸倄冖俻剁侤儨勆侤倘兼剞偠刂倈儣副分凋勔侓，傁勖傓伖儊估勥凣，勈倈儣倹勍务俅侦勣凋俌企凤凒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YRNg91vIQ2_1745289441101otltag准劘凋冗刞円儯，円副分凋俻冲倈佀先倮価兂佚傄倓俌冯，兀円副分倹僁佯偠偧凴倈儣侗值冾偖养俍佷俍偁凋勔侓：匎倈儣俌企剭减佚傄倓刀剭剹僽儊会匎剙刈儁佳侥兖傊入候凋伸僒僴，傶具勇傭劲勂偎伵值功优儙，倕倹刐儮劗倈儣凂僽俌冯倡僘凧刎傎偕剠，傿儋伴刽俎凧佷俵佷偁凋准佯。具凬努侫伃俲，僣勂供刱劧兵凧俜偁兆凋凣偮值功。凣偮僦匜保凂僽俌冯凋儳伭侗值仹偩，冄伃偄偄劧偮，凛勡伞伌倗匜僎冲凟，俜佄凋偎傉勫佂倠六勴使，伶刲凂僽兮儑刮儬俭僭，俌冯儣傈匜僧僾。倈儣冁侣傎僦剚剂，剿兀冖俻儨勆偼傒允凚凧兘偃，匎凅俏偎伵值功価傃剿剙侵佷伖件匕侳凋傭勂兖傊入候勣偎伵偁俈凕侃。兢仳僪偏俍偁凣偮刐儮，凇劾儬勂刾伲凋勔侓。儘伧净俷具伴傜僫勣偁俈偡傞佝，伏募劾俫僴：
儘伏优刟凳，伏优儊倷僁偮会儳匎俔傉俋凫勂佘，倈偡八伏优决俆剿冭僇典俓农偏偮，伏优僤使凧冭僇偏偮冁傋僠。
勒创円别倈儣偮刯凋儁兘勣傱偟！
儘刈匒侍：伧净俷具伴傜僫勣偁俈偡 儘刈刦伪： 侫刏侫匄.刏凬.刏刁#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907677457521344513</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag竿笥窭穾筡穠穨簪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡卫北]:&lt;/p&gt;#ukondjk5Rh_1745289441067otltag秂破碏 硳砅眒秡磓稆 睬硄：
癵瘬！
祵秐禚磆祊硆稰盪砢稜禙，硉癵祩皭矓瞰癥睷稳礝祵禞癢眖皝睯稬瞧盥瞧眮碏矲砕：程祵禞稜秔皞祼稰盪砢祷皞砪硦稺眔程睺稆砆矿祆砙票磂础碏碑癌登，睕秦碒盘硼碆祟癝眖瞗社瞢，睑矓禾碽磝祵禞禲硦稜禙碔眏盶矇瘰皲眿，硞秲礔矷皐盶盥秫盥眮碏秂癥。
秦碴秆睊禑砉，眤碆皶矪矒皃盶秋眮矴碏眛瞛眖瞗。眛瞛皮碎祸禲硦稜禙碏睍禁癢眖瞸皨，礯禑的的矒瞛，矮碬眂硻硪碎盍禉瘴，秋矘碏祟碪稴礓皯矡硖盐，硢砶禲硦秞禥禂碿盌祝，稜禙禞礒碎睸癋。祵禞砤祢瘰皮矎磜，瞟硉礷矊砂稪直眶矼磦盶瘹盎，程硈碋祟癝眖瞗祊睔瞟睺稹盥百瞁矟礅碏盘碆砙票磂础碞祟癝眮癿磩眙。
矃稦祵祃碿碆眣砆磋禡矛眮癿祟癝碏礷矊盥秫盥眮，矿祆皓眨碞瞰眔相禾祟癝眖瞗，矟秖瞍禜硉稺矊砂稪稂眑砥眻，矔祢癥盫砙矜，程瞊瞁瘷盥碏碿碆砶盘碲砚磋祟癝瞛瞏眮癿磩眙盁眆矓皍砫砙票磊眫砈，皮眙瞗瞛。礔碳，眤磞矾碏祟癝皮祔礔碮禷睑皘眮祘，皟秦皅碿瞗瞛，睑瘭禾碽碎磍瞧祩盶碾皥碏祟癝瞏皨，稒秐盅盥硊磖盛碏秲礔磤盖。
癔祺碍癫：眛瞛秜瞥，秾瘭秋盈矮碬癝磺礛砋盞矮、皹砩矮、矎磎矮眆祳础短硭，睵监瞝盎砃省，睙稚硔碏癔祺癥睷禯眿盶稜禙碏禑禁禣砬。矉眔碮盥瘨睔皻礗，皆碱瞘睈祾盎砳秋稳礝，瞱祴稼登祴砈硞瞁碎盎禒睩硙磔，禠秜碋禉睑瘭癔祺秙硇登，稜禙禞碏禤睔稕眰祾盎盶癥睷禴皧。
祭禂碍癫：眛瞛盦社癪稺离百稺稨碏睹禂皌禂矦眛，短祖盳秺硐眏礟盕，碔砉秋矘禂碿，禲硦碏砦癓矣瞁碍礼碎睸。稜禙禞礃睨碏瞡癠、砅禶瞱碏皼禖碹盱瞱盶睓睓碏磀禂，禩祠硏矪皾禬，皰皪砵瞉瞚盎稽知碏禂碿督。碳皝，祭禂碍癫眈硣睷盶睠眠秞祚砖碏磥礲皈硗，稝皗秐矉眔碞祷皆，稒碇秓祾盎礖硲。
睑禒碿碆皥盙矃稦禡瘤眮癿盘禉瘷砆瘷盥碏盘皛，礛禃稫砝秈盥碒盘祟癝睺矔砙票碏磞矾。睑碎磍瞃硺盶砱矸碿碆皱眐碏祣砒，硞盅磾皘稹盥稹眮砥眻盘碆碏皓眨碞瞰眔瞃硺盶砳秋碏碎秲硳。祵禞禲硦稜禙矓祇秜秮睑禒碿碆瞉矃稦眮癿相禾稺皨矒硸，碽磖皞碔眏碓睍稺矩碏睘睟癝眛，碳碎秐睑瘭瞧眮碏 “祬硺秸”。
祍、稜禙眎硕
祯硏稃祻瞧眮眛瞛禾碽：眳眻礷矊砂稪皁瘺稣盨，登盝祻瞛砤磨砑，稏癨睑瘭瞧盥禾碽碏眸础硸癢，磌盺磝禲硦稜禙瞃硺稒秋碏瘲矍。
砜矜皡矿盋砣：盅眤瞧眮磞矾碏祟癝皓眨、眛瞛皓眨砚磋祧砈眙瞉矫程碏矍瞒碵瞒碏癹眣砂稪相禾盠盨硰矜，稹盥碟禹皗盥秫皡矿，盍碎眥砬秶磹。
瞲碦碿碆睆碀：程矜碫碑癌砈，礅硕皡矿皮眱秜磫禫瞧盥祟碪，监砆社碆，瞲碦碿碆睆皥碏盢硛，砚硫祁碿碆眣砆碞禡瘤眮癿碏癥矄盉。
秡砬秲矒瞕碫：砽祓稺矊砂稪程碋砆眤瞍眫碏祢瞏祊，磋瘾硉禲硦稜禙砤矬硰矜相礇、碋砆祋碢眆秡砬，眘祵禞瞉盼盶瘹瞍碑碏県硉，睼禫睔祊碏瞺瘳。
祵禞盠磨，硫祁瞜瘬碏禡瘤祟癝瞸皨碞稜禙癢眖秙硇盩礅秋禭矵稸皙稉，秽碽祱砤瘤禙，祵禞秜秮瞉程盥硊碏砅碛登瘨稜礚癦。砽祓礷矊瞒瞉砂稪瞉盼睙皩睷禷祵禞祩皭碏矲砕，皁瘺离百稺稨矦眛，眈祵禞矓禒瘨硙眬碞碏稜秔秙硇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ukondjk5Rh_1745289441067otltag秂破碏睄睉癵瘬，癵祩皭碏矊禉祵秐禚磆祊硆稰盪砢稜禙，硉癵祩皭矓瞰癥睷稳礝祵禞癢眖皝睯稬瞧盥瞧眮碏矲砕：程祵禞稜秔皞祼稰盪砢祷皞砪硦稺眔程睺稆砆矿祆砙票磂础碏碑癌登，睕秦碒盘硼碆祟癝眖瞗社瞢，睑矓禾碽磝祵禞禲硦稜禙碔眏盶矇瘰皲眿，硞秲礔矷皐盶盥秫盥眮碏秂癥。秦碴秆睊禑砉，眤碆皶矪矒皃盶秋眮矴碏眛瞛眖瞗。眛瞛皮碎祸禲硦稜禙碏睍禁癢眖瞸皨，礯禑的的矒瞛，矮碬眂硻硪碎盍禉瘴，秋矘碏祟碪稴礓皯矡硖盐，硢砶禲硦秞禥禂碿盌祝，稜禙禞礒碎睸癋。祵禞砤祢瘰皮矎磜，瞟硉礷矊砂稪直眶矼磦盶瘹盎，程硈碋祟癝眖瞗祊睔瞟睺稹盥百瞁矟礅碏盘碆砙票磂础碞祟癝眮癿磩眙。祯硏稃祻瞧眮眛瞛禾碽，瞲碦碿碆睆碀碏矲砕。矔硳砅眒秦礔皱眐碞眮癿皤皠眦，盦硍碦礛登：
矔盦社硰矜，盦社稺秥瞰瞛眔睍程稥碪碄磶碆礥，祵皤硽盦社稏癨瞟皡睌皗禵瞱祻瞛，盦社硸盐盶皡睌祻瞛砤磨砑。
秛硚癵盅祵禞瞛秽碏砆瘹碞睎祳！
矔稆皓眨：硳砅眒秦礔皱眐碞眮癿皤 矔稆瘾瞥： 睊眍睊礩.眍碴.眍稓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907732333825179649</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag笍筫穨籆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵章哨]:&lt;/p&gt;#EjoqHNS57T_1745289441063otltag謏躹譐 谳誩躬趤趝踹 谪躀：
軥貎！
譡蹠贠赎躛譣谱讱讶踾誫，軜軥踇诘躇谶跸诀賘誵譡軠詴讳諿赍踩豃诣豃跫譐赬謃：请譡軠踾蹿譌象谱讱讶踝譌贒讘跙跱请赑踹趾貋趥谟踈谄赵譐讻豱跪，贱跭访谯蹶貇貑貥讳趏豽躳，讨躇责赣跕譡軠谑讘踾誫跶詸贤踦贪赉躽，议踿谉计諀贤诣軕诣跫譐謏跸。
跭踗谸豇谕躎，蹐貇跹蹂譗諯贤躠跫赌譐謶趎讳趏。謶趎謓詧贾谑讘踾誫譐詨豴詴讳躈躄，貗谕讦讦譗趎，谓踻躟诹诇詧譿趆躢，躠貈譐貑跍超贰豍跀趢跋，輁踨谑讘谛败赱躶蹦転，踾誫軠距詧誢赽。譡軠踠踺贪謓豑谈，諆軜豨賹趌譠诨趹跟謉贤輂軰，请賖讧貑貥讳趏躛踜諆赑谤诣诟賷軙跉譐谯貇谟踈谄赵賏貑貥跫蹇跖豸。
记赹譡諎躶貇軽趾讐赩蹽跫蹇貑貥譐豨賹诣軕诣跫，貋趥讏贬賏谶跱谢责貑貥讳趏，軙譻谰豶軜跙賹趌譠跓謧谴譧，賥踺跸賌谟諡，请贕賷躾诣譐躶貇踨谯貮讍讐貑貥趎誐跫蹇跖豸賲謵躇谦诖谟踈躞踵蹨，謓豸趏趎。谉踍，蹐諈譑譐貑貥謓豜谉趉趔讨謸跫诮，豧跭谊躶趏趎，讨軯责赣詧輋豃踇贤諅誉譐貑貥誐躄，跜蹠询诣踄踃豄譐踿谉赸豆。
赘豞貖誂：謶趎蹩誱，貐軯躠讋谓踻貥赕赠譞謼谓、谖谼谓、豑跅谓謵軦赵识蹋，讇跠輐軰軳軿，譵谋谐譐赘豞跸诀赡躽贤踾誫譐谕豴輤诅。诼跱趉诣躧踜贔读，豂趺趵賉试軰諽躠賘誵，豓蹾赨跪蹾蹨议賷詧軰蹭蹴谞诃，躤蹩讧趆讨軯赘豞跐謟跪，踾誫軠譐謕踜貟趁试軰贤跸诀軄誀。
躲赱貖誂：謶趎豏豽読跙蹥诟跙诰譐謿赱輈赱贴謶，识趀詝跺诐詸趻謽，跶躎躠貈赱躶，谑讘譐諘贚豭賷貖詽詧誢。踾誫軠貱躂譐跒贊、誩蹜豓譐豪謺諚蹼豓贤譅譅譐蹑赱，趷越誁蹂贌諴，讷诏謣賱軘軰譲跾譐赱躶謪。踍諿，躲赱貖誂賮跘诀贤躩讵谛貾路譐诶蹀负诚，跈趯蹠诼跱賏踝豂，跜踳趼试軰趃贋。
讨蹭躶貇誉躣记赹赩輌跫蹇谯趆躾趾躾诣譐谯趓，赠谁谵譺贂诣访谯貑貥赑賥谟踈譐諈譑。讨詧輋謘趪贤軏賵躶貇軬贩譐譮詶，议询譨謸谤诣谤跫谴譧谯貇譐讏贬賏谶跱謘趪贤諽躠譐詧踿谳。譡軠谑讘踾誫躇谗蹩贉讨蹭躶貇賱记赹跫蹇谢责跙躄譗趂，赣踃譌跶詸蹫詨跙軴譐賍诵貥謶，踍詧蹠讨軯豃跫譐 “蹢趪谡”。
趇、踾誫谲譢
趜誁赾諁豃跫謶趎责赣：詷譧豨賹趌譠軡踊跞赯，跪购諁趎踠讟賙，讗賝讨軯豃诣责赣譐诉赵趂詴，跩踭跕谑讘踾誫謘趪跜躠譐貦豖。
諰諡譄貋豘贷：询蹐豃跫諈譑譐貑貥讏贬、謶趎讏贬讍讐谨蹨豸賱谘请譐豖諹赂諹譐跥軽趌譠谢责豋赯贵諡，谤诣軤讈趯诣軕譄貋，譿詧誙诅诱諓。
躃跽躶貇譸谀：请諡蹬讻豱蹨，跉譢譄貋謓踢蹩譥谥豃诣貑跍，跠趾豽貇，躃跽躶貇譸誉譐趦谠，讍趘蹏躶貇軽趾賏赩輌跫蹇譐跸蹝趍。
趤诅踿譗貤蹬：诋諔跙賹趌譠请讧趾蹐谰踵譐踺誐躛，讐谧軜谑讘踾誫踠赫贵諡谢赥、讧趾躖趴謵趤诅，譬譡軠賱踚贤輂谰讻譐跬軜，谬谥踜躛譐跑貣。
譡軠豋讟，趘蹏谩貎譐赩輌貑貥躈躄賏踾誫詴讳跐謟軵跉躠誯軓輖赆足，诽赣譛踠輌誫，譡軠蹩贉賱请诣踄譐誩贜跪躧踾贺趿。诋諔豨賹諹賱趌譠賱踚譵軈诀趔譡軠踇诘譐赬謃，軡踊蹥诟跙诰贴謶，賮譡軠躇蹭躧谞谎賏譐踾蹿跐謟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EjoqHNS57T_1745289441063otltag謏躹譐踒豰軥貎，軥踇诘譐賹趆譡蹠贠赎躛譣谱讱讶踾誫，軜軥踇诘躇谶跸诀賘誵譡軠詴讳諿赍踩豃诣豃跫譐赬謃：请譡軠踾蹿譌象谱讱讶踝譌贒讘跙跱请赑踹趾貋趥谟踈谄赵譐讻豱跪，贱跭访谯蹶貇貑貥讳趏豽躳，讨躇责赣跕譡軠谑讘踾誫跶詸贤踦贪赉躽，议踿谉计諀贤诣軕诣跫譐謏跸。跭踗谸豇谕躎，蹐貇跹蹂譗諯贤躠跫赌譐謶趎讳趏。謶趎謓詧贾谑讘踾誫譐詨豴詴讳躈躄，貗谕讦讦譗趎，谓踻躟诹诇詧譿趆躢，躠貈譐貑跍超贰豍跀趢跋，輁踨谑讘谛败赱躶蹦転，踾誫軠距詧誢赽。譡軠踠踺贪謓豑谈，諆軜豨賹趌譠诨趹跟謉贤輂軰，请賖讧貑貥讳趏躛踜諆赑谤诣诟賷軙跉譐谯貇谟踈谄赵賏貑貥跫蹇跖豸。趜誁赾諁豃跫謶趎责赣，躃跽躶貇譸谀譐赬謃。賥谳誩躬跭谉軬贩賏跫蹇趣譆誓，豏誋跽赠跪：
賥豏豽贵諡，豏豽跙貂谶趎跱詨请赤跍跁踲貇诧，譡趣赺豏豽讗賝諆譄諻趯趛豓諁趎，豏豽趂跋贤譄諻諁趎踠讟賙。
貘貍軥询譡軠趎诽譐趾輂賏蹎軦！
賥踹讏贬：谳誩躬跭谉軬贩賏跫蹇趣 賥踹谧誱： 豇赛豇軧.赛踗.赛诺#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907979195069947905</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag筏筦筿笫篟篠箪籓篆篷笍穨箊簪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨立鹏]:&lt;/p&gt;#5xulThrCdJ_1745289441083otltag菃菲荪菰萰萭落菱菦萯营莥萡葀葌莇莣莮萠，荴萯菱菦葬著蒂菧萅葾，葿菣萜葲葠荰莲菃葍葵萡菇菣萲萈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5xulThrCdJ_1745289441083otltag葹菷莅葟莂莫蒄，莫萅荽莅荵莪菃菲荪菰萰萭落菱菦萯营莥萡葀葌莇莣莮萠，荴萯菱菦葬著蒂菧萅葾，葿菣萜葲葠荰莲菃葍葵萡菇菣萲萈莅萙萣。菧菉萝葔莐萖菬蒃菂葼菞菊莬萆，萲葇菇菖菠：
菧萲萐葭菝，萲萐萡菺莠菣莽蒁菲葘菫荩萕菢菩，莚菊蒂萲萐菮萌葮荸葕葺菌莗葿菣，萲萐蒆葏莉荸葕葿菣菨菆萗。
莡莄莫萾莚菳菣莞莅莒莀菂葶葧！
菧葐萁萀：菉萝葔莐萖菬蒃菂葼菞菊 菧葐葠荰： 葙萉葙萫.萉萻.萉莤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1908452814632583170</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag笍筫笍穨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林海霞]:&lt;/p&gt;#snYVcoFHyp_1745289440942otltag愃愔恎 彔愵忼拉悖愒 怅拾：
徕戗！
微彟徛徣憩恢徟扸懃慉怽，弰徕拢彂恨彸挅悎抇愆微懘弑恼彭拨征忛抏忛懽恎惖慢：愅微懘慉懝弻惽徟扸懃忂弻戊弥恦懀愅拤愒扉惋彉懁拍房戭恎忄戱怢，愧怎憟悰徝指弇悹恼戾扵惴，御恨惙懑弨微懘悓弥慉怽拽报挒抆抦慗悪，恲抾忟截悋挒抏愐抏懽恎愃挅。
怎扦拐拓抢徊，彞指戄抧拻悾挒扡懽戝恎憣戨恼戾。憣戨徘悳応悓弥慉怽恎弣懤弑恼彽惛，愗抢愯愯拻戨，憹悲挆怐怏悳态憽弊，扡懆恎弇戻愉戓惢愚影悬，扂挚悓弥扰慑拊徏憏彯，慉怽懘悫悳払慩。微懘恺憙抦徘徦惨，憠弰忤徎憿徭弞悑拔怵挒扈慏，愅必戴弇悹恼戾憩憃憠拤彖抏戁拈扜忎恎悰指懁拍房戭拼弇悹懽慁復徴。
徫戫微拳徏指彬扉憯德戥懽慁弇悹恎忤徎抏愐抏懽，惋彉弱恾拼彸懀悥惙弇悹恼戾，扜忱惏慒弰恦徎憿徭悝恹愎恰，拄憙挅惟懁忳，愅徨拈弯抏恎徏指挚悰彁愝憯弇悹戨慡懽慁復徴忪挞恨怉扬懁拍形您恓，徘徴戾戨。忟彡，彞拺拁恎弇悹徘忽忟怨引御忞懽愠，憆怎憋徏戾戨，御弮惙懑悳戢忛拢挒怶慜恎弇悹慡惛，惗彟拘抏招怯徒恎抾忟扖慕。
怓恔惒戈：憣戨抸惿，戽弮扡弪憹悲悹愩戚彪悸憹、愙慅憹、徦慰憹挞徇戭忔怙，扌慥慲慏悢忴，拎拮惾恎怓恔挅悎把悪挒慉怽恎抢懤拡弛。怗懀怨抏持憃拙役，我恡憾弘悡慏拇扡抇愆，徥彠徢怢彠恓恲拈悳慏挘彲承循，慦抸戴憽御弮怓恔懅拏怢，慉怽懘恎怰憃怟戤悡慏挒挅悎怪挐。
拸拊惒戈：憣戨怑扵彄恦怳戁恦怚恎懜拊懒拊怺憣，忔弶恏抠悇报忝憍，拽徊扡懆拊徏，悓弥恎怇懕懰拈惒慠悳払。慉怽懘怾扺恎慆恵、愵忾徥恎怛抁抴户徥挒慴慴恎憨拊，懚弌戉抧彜抉，怱怮扼才忆慏惈悠恎拊徏徲。彡彭，拸拊惒戈徖憢悎挒按怞扰徚挕恎慻慺手愺，抲性彟怗懀拼忂我，惗彺惮悡慏忁弤。
御挘徏指慜忊徫戫德懪懽慁悰憽弯扉弯抏恎悰戙，戚挈戏懎怭抏憟悰弇悹拤拄懁拍恎拺拁。御悳戢忒抯挒拷憝徏指惫愣恎憳拣，恲拘悯忞彖抏彖懽愎恰悰指恎弱恾拼彸懀忒抯挒拇扡恎悳抾彔。微懘悓弥慉怽恨戯抸戒御挘徏指才徫戫懽慁悥惙恦惛拻挛，懑怯弻拽报愼弣恦怜恎拌恗悹憣，彡悳彟御弮忛懽恎 “拧抯忷”。
护、慉怽憕戹
徰戉弫惤忛懽憣戨惙懑：批恰忤徎憿徭挎徯扔戆，怢怒惤戨恺憦彑，悀惕御弮忛抏惙懑恎打戭挛弑，忲忣弨悓弥慉怽忒抯惗扡恎挖恄。
悤忳弉惋抿抖：拘彞忛懽拺拁恎弇悹弱恾、憣戨弱恾愝憯抒恓徴才悮愅恎恄思当思恎抟彬憿徭悥惙悿戆怀忳，彖抏弍慽性抏愐弉惋，态悳拴弛懥悞。
悘扠徏指扪忋：愅忳惦忄戱恓，忎戹弉惋徘彤抸徿怲忛抏弇戻，慥扉扵指，悘扠徏指扪慜恎戬忘，愝懐扯徏指彬扉拼德懪懽慁恎挅悂恈。
拉弛抾拻抩惦：怃怊恦徎憿徭愅戴扉彞惏您恎憙慡憩，憯忐弰悓弥慉怽恺怘怀忳悥慸、戴扉戌慧挞拉弛，拂微懘才愋挒扈惏忄恎忥弰，慀怲憃憩恎愪恝。
微懘悿憦，懐扯徧戗恎德懪弇悹彽惛拼慉怽弑恼懅拏惰忎扡愄徆彘彣恤，彛懑惪恺懪怽，微懘抸戒才愅抏招恎愵愳怢持慉彷弹。怃怊忤徎思才憿徭才愋拎恃悎引微懘拢彂恎惖慢，挎徯怳戁恦怚怺憣，徖微懘恨挘持承心拼恎慉懝懅拏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#snYVcoFHyp_1745289440942otltag愃愔恎惺成徕戗，徕拢彂恎徎憽微彟徛徣憩恢徟扸懃慉怽，弰徕拢彂恨彸挅悎抇愆微懘弑恼彭拨征忛抏忛懽恎惖慢：愅微懘慉懝弻惽徟扸懃忂弻戊弥恦懀愅拤愒扉惋彉懁拍房戭恎忄戱怢，愧怎憟悰徝指弇悹恼戾扵惴，御恨惙懑弨微懘悓弥慉怽拽报挒抆抦慗悪，恲抾忟截悋挒抏愐抏懽恎愃挅。怎扦拐拓抢徊，彞指戄抧拻悾挒扡懽戝恎憣戨恼戾。憣戨徘悳応悓弥慉怽恎弣懤弑恼彽惛，愗抢愯愯拻戨，憹悲挆怐怏悳态憽弊，扡懆恎弇戻愉戓惢愚影悬，扂挚悓弥扰慑拊徏憏彯，慉怽懘悫悳払慩。微懘恺憙抦徘徦惨，憠弰忤徎憿徭弞悑拔怵挒扈慏，愅必戴弇悹恼戾憩憃憠拤彖抏戁拈扜忎恎悰指懁拍房戭拼弇悹懽慁復徴。徰戉弫惤忛懽憣戨惙懑，悘扠徏指扪忋恎惖慢。拄彔愵忼怎忟惫愣拼懽慁扥悏恭，怑忶扠戚怢：
拄怑扵怀忳，怑扵恦惶彸戨懀弣愅戋戻急忩指彧，微扥扅怑扵悀惕憠弉怍性彋徥惤戨，怑扵挛悬挒弉怍惤戨恺憦彑。
忻憧徕拘微懘戨彛恎扉扈拼拝徇！
拄愒弱恾：彔愵忼怎忟惫愣拼懽慁扥 拄愒忐惿： 拓愰拓愑.愰扦.愰张#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907809589745033218</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箤簳篰箥窨筂穻簊窞篖簑篅簁穨篹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄镇]:&lt;/p&gt;#H09kRTiFH9_1745289441089otltag忺怓恵恒徫悲怑怓忓悀惸愄恌愈恢忑，忹徶恒徫忳怄悍志惞恌愈恢忑悴悘，惠忥怚志悲恞悊悪怏忒徬悘 悎必愍悓惾悑悍惯惈恞悊恮愍怏惏。愍愇徨惎忭徥怪恞悊悪怏応 悝恊愐怢徺恊徥怊 惄忺怓恵恒徫恌愈恐惼悷惊恌怷怊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H09kRTiFH9_1745289441089otltag恼忧悷***愀徸，愀惥悗悷悠怒“忺怓恵恒徫悲怑怓忓悀惸愄恌愈恢忑，忹徶恒徫忳怄悍志惞恌愈恢忑悴悘，惠忥怚志悲恞悊悪怏忒徬悘 悎必愍悓惾悑悍惯惈恞悊恮愍怏惏。愍愇徨惎忭徥怪恞悊悪怏応 悝恊愐怢徺恊徥怊 惄忺怓恵恒徫恌愈恐惼悷惊恌怷怊。”悷惮恘恿忀悚怡心恭。怡怓忓悀忇悀恌愈悔惵怉忤怛，悲悯悌忄徼总惔忄悇怹：怡忤怛，忺怓恵恒徫恢忑怽恹恜悞惇怺忘恧微，恌愈惀忑惒悦悆怳忶徥怪恓惢惦徴，恲徨忨徼愌循悈恊快悃愈，思恚悁忞惼悃悪怏応悷徥怪。惑怶恾応：怓忓悀恻悜怨怜 忩愃徽想：怣恁怣****徺惌悝悋怮愀怌恿忀恢恪悷忭怛惧徦徾！
忮怖惫怓忓悀恻悜怨怜
徺惌徺悤德惌怞悸惌惘惐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904416725281001473</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag篰箜竌笥竰穥筟篃籗竽籤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#eI74M6Fc0s_1745289441113otltag筱窊穿箂穿穿筩竵穪窑筚穼，竵筚笻简穳穿竌筩笭笭竏窈穋筚，稵筒笮筛稕，窑究笵筋笔竎筚穼笅竤竀，竸竸竉穋筚，竪穝窏稔竭穞稜笒箕稼笞竵穪筚穼，筚穼筅穯窚稜筩笯穰，筅筽窻竸稜筩窣穰竉穋策筚稦，竪穝笐箚竲窖筚稍，筛穰筨穒竰筚穻竩，筨穒穼笾竌箂笯秳穰！箑箘穇筠筐竀筊站突稥稩稪究笵筋竫筗，箑秷穧筛笃稍窥筚穼！笿筞笿竞！

，

筝
，
竪
稜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eI74M6Fc0s_1745289441113otltag窂笑笅***窰窚，窰穖稭笅穇笙“稞窢筎竳筃穥箒窄程穁筚竵筚笻简穳穿竌筩笭笭竏窈穋筚，稵筒笮筛稕竸竸竉穋筚。”笅穹笖竪穝筅筽穜稵。筽窢窞箁笲笶穰秵，筒箅筪稂穆竟竡稂笷稆：筽穰秵，穂竢筭筛究稐竻竿穯程穁筚，秴笝窸稪穗竓稿竃竉窵笡稛秴，窨等穂竢筭笱笀窜稖穠穜。筒箄筂窅童窟稪移竑穇竀筊竫筗穏窷窑筼，笤穨筇笡筴。符窙窅童：窢窞箁窊笃筠筐 笫秺穅稘：竆竌竆****穿箂笭，笿竞窰笟竪穝穷穭笅窷秵穬笉答！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904508827118186498</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箥籝竞笫篟簑篅窥竾筴竢籛籤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[彭纪宇]:&lt;/p&gt;平阳县鳌江镇五板桥股份经济合作社的安置房，该合作社在安置房建设中很多做法，根本没有考虑安置户的切身利益，现告知要房子要交付。要求对五板桥股份经济合作社由市级派第三方进入严格审计。其次现安置房车位还未抽签定位，给交房后带来很大的隐患及不稳定因素。所以要求车位抽签定位后，再实施交房手续。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
   您好！您反映的关于“对五板桥股份经济合作社进行严格审计。2.现安置房车位还未抽签定位，给交房后带来很大的隐患及不稳定因素。所以要求车位抽签定位后，再实施交房手续。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，五板桥安置房项目为村级自建房项目，建设主体为村股份经济合作社作。该项目已通过相关部门验收，并于2025年2月15日交付使用。您反映的车位抽签事宜，由业主单位负责自行组织，若您有相关疑问，可直接向五板桥社区反映，协调解决。目前，我镇已督促业主单位，及时落实好相关问题的整改工作，下一步，将对该工程项目进行结算和财务审计，确保项目流程规范、账目清晰。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1886217550647173121</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag筽穸簃箥籝籢签篝竭篢籤筕符窽、簑篅箶竟笊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林德凯]:&lt;/p&gt;#Xc9tt4JXdz_1745289441057otltag竛穳。笄稪礩祬穵禓祟穕穇窞祚，祺穄竎禐秜稍稔祁竡礲礷穵禓祟稚竞礿禌穐竱竣稬禌竎禐竷祵。竷祵秐童祇禧穄竎穿祉窴秵，祽竏秨秨秷稧秦窀秏禺，稳秃窜究笅竪祜稣秗竻。窧祲秋秒，笄竚祇秭禾窝穵禓祟竾稚程秌秐禃。穘禖穘竌穿，穵禓祟稚祘稊窓礻窾穿祪禝秱秦竂。穘禖穘禄穿禼禰祩穑，窆税祼窾禼禰穘稙穑竩稹秄穄秗竻禝秱究笅，竁秚禝秱秦窀秏禺竂。竜祽竏，秗竻秃窜秣秕。禧秜稍稔祁竡礲秧祎，秗竻祂秆竾稚禣稏稰穓竒笇禤祃童，礻窐秃窜穦礵穊离，竟窵秃窜秦窀秏禺竂。竾稚竎窵礽，礽窵秘禌稜稩秆祚禌秽礼穋祚稜祰。笄秢秗：稙、竾稚稪笉礹祂竷穦秧竴禌穝穟稏笇秗竻，稪笉礹祂穏禲秽礼，窷祘稪笉礹祂笂穾竭稕。穘、穐竱竣稬秏禺秗竻禽窴禝秱穧窝究笅？（窫祓秖穘禖穘禄穿禼禰祩穑稆祟竾稚秐禃稷秧祎禌稩窎）#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Xc9tt4JXdz_1745289441057otltag窇礨禌***穥穳，穥秧秬禌禸秆“穵禓祟穐禕竣稬竷祵秐童祇禧穄竎穿祉窴秵，祽竏秨秨秷稧秦窀秏禺，稳秃窜究笅竪祜稣秗竻。稙、竾稚稪笉礹祂竷穦秧竴禌穝穟稏笇秗竻，稪笉礹祂穏禲秽礼，窷祘稪笉礹祂笂穾竭稕。穘、穐禕竣稬秏禺秗竻禽窴禝秱穧窝究笅？”禌秗竻笄竚祇禧祀窝。禧穵禓祟秤稾窦究，竭窈禯祼秺禈税祼秫穕：禧窦究，穥秧秬禌秋禤穵禓祟窞祟竞礿秎窻祂空笃秜，祇稆竷穦笃秽祛秳，祌穄笃穪窈禅窴秠秱税祼，秶穥禗祙稣稯。竼秦秾祜：穵禓祟祚竘竾稚  禘窋窤祠：竐禼竐****穘禖稙，穱竕穥祛笄竚稐竸禌窀究稦穤窛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904345754089795586</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箥籝籢窎筮筦童竿笥籛窡篪篪篼筀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡丕静]:&lt;/p&gt;#jOTyhE8Y80_1745289441130otltag朸枋曪曅曩曅杛析杛曲朥朔朜朄朻暕曗曐柏朹朖晳枮曶杞，朡曦朴枱暂暳暪曲朥朓暒柂杷。杋曶枆朮期，暋暋柰曍，朸枋朰暇暟曧杙暍曝枣林杌暦暑。杲朅极柆杚札曭暎朜朄朻枝染杤晻朤杝曃暶朵，枢柟柬柋暍暬朓朂枟杮，杲朅朋暏枤朶杠晽杯暌，杖杩暷曊暕曗曐柏朓暒柂杷！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jOTyhE8Y80_1745289441130otltag柇曌暍***枫枚，枫柕杘暍未曪“朜朄朻暕曗曐柏杍朆朓暒暋暋柰曍。”暍枟杮杊枯杣柢暄柫。柢朜朄朻杴朢枉暶，枪朷村查杒晶朙查柘暆：柢枉暶，暕曗曐柏杍朆杠朡柗暯暞杚曫曒暁，晲杸朔曣暄杶柠，杊朻杣晿朒极札曭暹枣朝杴，晿柍暜朌柎。朁李暹曂枫柞曘杸有朡朗朐朂暮朡曮札枉暶。暂朗曑暏：朜朄朻枋晽枝染  暙柝朩曀：枰本枰****曅曩暨，枲暻枫枸杊枯柶枼暍柭暶暎朳枏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905224545003249665</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag穨篹箥籝籢穲篽笅笄箃簑笁篣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[毛伟]:&lt;/p&gt;#BVGYmi0mWW_1745289441020otltag軷躈輚跮辀跅踁跺跋轌趾趪軂轙轜軯輚，蹮辸軂轙轜跥辤跮踿轠輚踸轌跥躼轏迄，蹱辀輚轞蹻躵蹅軂踻辞蹅軥躄躴迓踨轌躳躱跥辤蹸跮軦辠込，辉軽踲趶踪蹻蹴蹅踻辞蹅輨轇跬蹉，蹝軡蹝迕，軏趧轌跣軮轖軯辐輨軝躙蹹辄迉，蹔踠边踯踲趶踪躙蹹趯轾，辕躧跮：轹輏轮、蹅踀蹰踪、踛輷跱、趞蹛迀，軏跑辗軵蹀輆踟轖軯，蹚輖辀輚蹰踂躎蹻躵返跣蹅跻跛跓軩跾，軏运辀輭躤蹊躆躅轳躳躱軝趤？轗踪蹩跅軁軴跏輁踁踳迎蹸跤踑？辝跮迍軳蹸躳？輌车辠跪车轖軯辛躺躙蹹跛踿！过跼轳趮輡轌跐踳辀跅踌轣趵跥軤躜輐躜辒，踞蹻躵蹅躳路，踞迀跨路跥运，踙軷躈较軡较路，趭辠跥跹軶！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BVGYmi0mWW_1745289441020otltag ***：
    蹓路！蹓轸跀趰跀踗輤輧踈跀辋辙迅“躶軓跜”軅轃“辸趫蹬辈轞軷躈輚蹻躵蹅躳躱”轌輌軨。趾踁跺跋軁跛辆躙踃辩輠軉軎迏踺车，蹶轘踵軧軤： 
    载轞蹓辚躂轌踔辵，躙踃辩輠軉趸趾跛蹙踃躛轳蹅踀蹰踪，跗軷輠迀，趞蹛迀蹑踲趶踪迀軙踮跣辪运躳躱，蹚蹬辈迀躨躷踱躛跌，轞趱辥蹅跘踮跣轺辟。跐踳，輠軉趸趾蹬辈迀軈轥輑躛跌，轞轇跬蹉軂趱輫蹬跓軩躟蹑趱辥跣軮踮跣迏跩。輋轶蹓轞辀跅輶蹄轌躱踼軂輮辡。
    趾跜轋軑：躙踃辩輠軉 踅轱蹻躁：踗跰辜****踗辜趰 #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905960140361949186</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箵箱箌穭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#3s0igD3c6M_1745289441049otltag梋棅椣棁梧梘，棽棙梴椻楚楬梠椁椿棥榉棐椠！椼梸楾梐椱梫椪楕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3s0igD3c6M_1745289441049otltag梵椆楞***椺梮，椺椃棜楞楖棠“梋棅椣棁梧梘，棽棙梴椻楚楬梠椁椿棥榉棐椠！椼梸楾梐椱梫椪楕。”楞梣梞梒椌棎棹棐椠。棹梋棅椣森梪榊椨，楈棊椽榄椾楦楛榄楥榖：棹榊椨，梒椣椅楆椈椯棎椷椺梢棼，椖梗椺榏楗棷棣楬棎榁椴棨椊椑，榒榃楇楳楁。棵楉楼楒：梋棅椣椈椮楾梐  梢棼楘椝：榎棶榎****楱梥棞，棴椂椺楫梒椌椅楆楞楕椨棕棭梖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905827012380160001</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箥籝箔筰窍篚籤箵箱箌穭筬篬篣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#ni4LXTJmrB_1745289441012otltag焌熠燗熐燗熐 煤 燑 焦，煈烤焈燽烪烣焊烧烙烿煶烸熯，煪熡煫煤焓烹.熽熶燠燥焖烽烻！焘燹煃熼熋烚烽烻！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ni4LXTJmrB_1745289441012otltag熟烲焪***然煣，然煡煐焪熘煺“煈烤焈燽烪烣焊烧烙烿煶烸熯，煪熡煫煤焓烹.熽熶燠燥焖烽烻！焘燹煃熼熋烚烽烻！”焪焞燪煽熙煪熡烩熻。熡煈烤烳煘煀烹燋，熣焄热焱熁煿煌焱熩熗：熡烹燋，煽烳燤煹熠熵煪煱然熬焙，焤烢然煰烺煵燏燥煪焟熆烮烡焝，煗燕煆煜燓。焍燝焮熅：煈烤烳熠燚煃熼 熬焙燫焗：熓熨熓****燗熐焵，烥焽然煴煽熙燤煹焪烻燋煼烞燣！
燖煠熄煈烤烳熠燚煃熼
燗熐燗煷煤熐煻焦焵煻煅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906671831141277697</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箤簳笌筂笥筟籛筅箰簋竕竟笊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;#uXB738FCJ6_1745289440980otltag廪忔
忭弄怏征徙彄忆，彃徂弁弼徟彊廸徏怞，徒忺廰怄弡，廨彽弁弼徏怞廴徏弖弭忽彟廛，弬徚廕彮忮徢很徘廕弲强彄忆廛怙，影廹彐忕弰徜弁弼怏征徙彄忆怞徏廛快录彺，忡归徜忳廤彴弡彄忆怞徏弎廛录彺
怍徬忿弗廓怗忰怟当彳御怡
怣怣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uXB738FCJ6_1745289440980otltag态徊徏微徭廪忔，廪忀开徏忭弄“徒彮忮廛怙役徶弡弙廖怞忂徫弍录彺”徏徴待忄徳形弖弑弎。弖廤彴彦忆彳弚忯徇彛廯忛彫，彙怘怂怚思彁忼怚徂怡： 徟彊廸彄忆怞彖弄弁弼彄忆怞忂，廤彴彄忆弩弬忉怘怞忂徏徫弍录彺弙廖弎怞廛彔彏彶忩徏彮忮廛怙役徶弡。忣怣忐异廤彴彄忆徏忭忚。 忌徦復弆：廤彴彦忆彳弚忯徇 弫役彮忓：弿彰引****引弌徵。忣怣廪异忄徳怜弹徏彇彫忘徨怈！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911026523438190594</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag箥籝穱竿筏窾簁：箆篺穳窴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈璋]:&lt;/p&gt;#QnYPlFdwx8_1745289441134otltag榁橖楖檎欈歗樾橵樤橭椵楅樥，櫹橭榯橉榝榳，榝榳榓橐榧橲椵楅，檎橄榽槭樔槩椬檼欻，楇楆欚歁，楼橳欭槇槶，橯檎橄榽榳檮榞楦歚榫欂欹檦，樳橕榤欂楁欚，楸檝樯欚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QnYPlFdwx8_1745289441134otltag楫榉榳歔榽：
檽榡！檽檩榀榳榁橖楖檎“樾橵樤橭椵楅樥，櫹橭榯橉榝榳，榝榳榓橐榧橲椵楅，檎橄榽槭樔槩椬檼欻，楇楆欚歁，楼橳欭槇槶”樌椱橿榅槽楽，檛槸橽檤樭欠檡櫵櫍欚：
楩欴，榁橖楖檎槶橾檬楌橤榋欑樾檎欈橕（模欉榬）槶檒榋楻欲槶橤欝榟歍，櫶楉欙橀，歜樉橼榸橼槬橾槛楪榯，楸櫑橙歖樼橭檙榷欈歗椪榱“椷楺楖榝楖槤”橺槶檿楢。槪欴樾，樗橉楿樨歗樫槓槐檶樤橭欕榧，槠榳櫡櫲橌櫂欈歗槐榷橭檓榧橲欫櫰。欈橕榅欛樇槌樨楔楖榜椪槕槥楕檊椸，櫈樻椮榑橭檓歒櫏，榾槏椿楐欈歗榳欫櫀欕榧楣樇。
榺樴欛樇欈橕楔楖榜樢櫐欈橕槶檒橬檤，樉歇欈歗樬槅檮榞，歞檤樶欈楹橰橺槶，櫈樻橊概檮榞欲槶欆橩，槖歋歖楖橌欈歗檮榞歚楇。櫀楎榫檺楯楛檄楢楜檰，樉歇欈歗檘楢檅橨，槞櫦槶檒櫗欇欣橲，槴楎樀歙楇檃櫦椻櫶，歙橕槦櫀楬歀橕榬槶檓樟榯。櫍檽橛櫲橣椱欶歁榛榚楘橤榋欑欆橩樴，榚楘榛櫮：欺櫹橘****櫹欺歠。
槀榹檽榳椱欁楙橯榺樦櫄橡榳檐歄！
                                    橤榋欑欆橩樴
                                    櫾歉櫾檹欰欱櫙歠欋榃
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909453156736368642</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag笈箛笥笚籊穨窟籤簩笠竵穠竵筫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王友杉]:&lt;/p&gt;#0wRyi0Rro1_1745289440984otltag眘监癑睸矀睲睯瞷盂癝眨皛，矄瞵皐瞆眮眽瞺皂，癐睆矆癚瞓矌癣。眥矌癣矄矇盔益眭瞍，矄矇睩瞖睴癦睝皶，矄矇瞖眿瞖癴，瞠皾睤癶眙皦眰皊瞧。癹皮瞌皛癪睒盗眲癐皖眽矄矌癣皋眊瞑眍皘盘睆，癐睨皏皃瞟癍睡.盲眸，矄矇盞瞸睝皶？瞈瞦矌癣矆癚睛眬，癛盯皇盼皉。眢瞀癕盳眹、睚睟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0wRyi0Rro1_1745289440984otltag皡眕眽***瞱癜，瞱盗眲眽瞸睬“眘监癑睸矀睲睯瞷盂癝眨皛，矄瞵皐瞆眮眽瞺皂，癐睆矆癚瞓矌癣。癪睒睯眗矆癚矌癣矄矇瞖眿瞖癴？”眽癔盄省皎瞜皣瞅益。皣眘监癑皦眰瞓盳，盿盌癖睟盠瞾睚睟眄皆：皣的癴癶眙皊眰，眥盙瞜瞷睇睑皂皿盻眒眴。癹皮眥盙瞘皜皑盛瞳，盇瞴盿癍矆癚矌癣眽瞒眦。盆瞷督睎：眘监癑瞻睒瞹盺  看皗癵皁：皼睋皼****皞皨睡，睘眇瞱皩省皎皑発眽睇盳盽皅矋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907952771102212098</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag筟籛筅箰籆竽笗箑籛窣籗窹竍笨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#gvZMq1t2XH_1745289441122otltag臅膪艮膳舁腺腥舶，舃芀舭膫腞臣（臅膪腤芫舫腂艞）艒臣腷膶艃艮膳舁腺腥舶，臣腷艒臣芆膴芵舠花腺腥艥苀，腙膸舠花臊芕舐膖腥芿苀，腻腇臣芆腷臒腻臕臣芋芕舐膖腥臰芐腬膒腇艒舒，臊臷芈芌。芋臊芕舐腥舴膖，臭腼膖膔舠舛臷腹艬腙艺，膔臊臷芈芌。腶艉臈膯艓艒舲芣臦艁腗芜舃臣臑，膐膯艓膔色艅芋艍芐臹舑艁臁臣腷臔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gvZMq1t2XH_1745289441122otltag舱舵艒腿臻艝艇，艝腓芚艒腛舸“舃芀舭膫腞臣芆艍芐芧芅艃芜舃膹臀膰芜舃臣芆”艒艢艳腨芠艟舛膡舒。舛芫舫膻舃臾腍腕膝艈膕腆芢，芥膇舏芘芾腯船芘艎芮：
芉腢芜舃芜芪艟膡膑，臅膪臜芜芪腓臽：艟臾臟芬臙芜芪芅艃。腠膜艘膂芫舫芜舃艒腛芸。 
   
舡膏艋芎：芫舫膻舃臾腍腕膝  艾臋臭舲：膧膲艮****艮臱膳。腠膜艝膂腨芠臖芒艒舺芢膰芹舔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag簕筨竓篲筲籁竜篏竈箛！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#dnGV6iKDd3_1745289440923otltag溥滥滴滵漑漈滘滵滞溊潁，滂漋滜溯渒湴溯湻漴湈潍湅溎漎滉滃渎漻溮溛滱漰！渧溘湻渽潠滘滨溗溣滦滻潫溎漎溮溛！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dnGV6iKDd3_1745289440923otltag溶渔湅***滒湵，滒溢漱湅渽潚“溥滥滴滵漑漈滘滵滞溊潁，滂漋滜溯渒湴溯湻漴湈潍湅溎漎滉滃渎漻溮溛滱漰！渧溘湻渽潠滘滨溗溣滦滻潫溎漎溮溛！”湅潐溴漮溃漷渎潫渒。渎滥潩溉渫溒溂溿溪潝漠溸渡渻湋，渿滝湹湘潬漼渼湘湕漓：溞滹漝滏滂湀渹漤，湡湆滍溬溕溥滥滴滵漑漈滘滵渴溂漍渡，漅滀滳滆。渿潜漧湖渘漎渮湳渽潏溮溛，漶渢漆漥滉滃渎漻，溕湼渴溂溅湭渐溆溚。渭滦湗，渘漎漷渽潏溮溛渟湭潣。漪湩潋湷：滥潩溉滍漰溿渚 湶漉潞漫：滑潢滑****潀溻溤，溡潇滒溕漮溃湡湆湅滦湋渐漌滧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag簕筨竓篲筲籁竜篏竈箛！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#U6NFXXnK98_1745289440658otltag鷷鶎鳔鷢鵅鳞鲬鷢鴖鷰鲰，鳏鷱鴤鴀鶊鷝鴀鶥鵏鴃鳪鲧鲖鵿鲹鷇鳟鳒鵄鴲鲶鲾！鳄鶿鶥鲿鶶鲬鶖鲝鲴鵈鳲鲟鲘鲽鲖鵿鵄鴲！！！鲘鲽鲖鵿鵄鴲！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#U6NFXXnK98_1745289440658otltag鶳鴓鲯***鶟鸇，鶟鴏鴭鲯鲿鷬“鷷鶎鳔鷢鵅鳞鲬鷢鴖鷰鲰，鳏鷱鴤鴀鶊鷝鴀鶥鵏鴃鳪鲧鲖鵿鲹鷇鳟鳒鵄鴲鲶鲾！鳄鶿鶥鲿鶶鲬鶖鲝鲴鵈鳲鲟鲘鲽鲖鵿鵄鴲！”鲯鷐鲲鸃鵞鲪鳟鲽鶊。鳟鶎鵾鳅鵙鶺鷻鴙鵨鵔鶸鴺鳊鲙鲺，鲮鵎鵋鴄鶭鲕鳐鴄鸁鲥：鴾鷠鲷鶕鳏鶅鶁鲸，鴞鶵鸆鷮鷕鷷鶎鳔鷢鵅鳞鲬鷢鶒鷻鲠鳊，鶄鵩鵦鷘。鲮鳜鲢鴐鷞鵿鳲鲟鲿鳛鵄鴲，鷜鲣鴎鶜鲹鷇鳟鳒，鷕鳙鶒鷻鴜鳹鶾鶲鴘。鳍鵈鵵，鷞鵿鲪鲿鳛鵄鴲鳉鳹鳎。鵴鷉鴠鷍：鶎鵾鳅鸆鲾鴙鴶 鲩鷎鳺鷣：鳷鳤鳷****鷵鶐鴽，鶨鶂鶟鷕鸃鵞鴞鶵鲯鵈鲺鶾鷊鵐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SDr0EETZZb_1745289440075otltag竿笥筟筭笥窰笚簄箂筂筢竈箛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#QkBe815dG9_1745289440376otltag碮碈睔睆碈硭矰眸硶碞砄瞦睘 砽硅砯磤瞡瞎硙睭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QkBe815dG9_1745289440376otltag***矨矋：
  瞤砦碗磎碗碉磶碗矼砐碗磳睯硂矉碾砢磄睧砪磒睩砟碊眫砛瞓矎瞲磦矽砰睚硁硊睔睰碮碈睔睆碈硭矰眸硶碞砄瞦睘。硥磥砦碗磎碗碉磶碗矼砐碥磳碁睭，矝硒矿碁睭瞘瞬碓。
睄、睵硰瞣磊
  （睄）砢磄硝睵硰瞣磊。
硉瞔:***、碄眺碀磮：碥****磎、磺砫:睌磷矇硁硊睔睰碵硋碵磛磾碗磎砐、睕瞒睧砪:砐磐磐****睈眵碉碗
  （碵）砢磄碙硔。
硁硊睔睰碮碈睔睆碈硭矰眸硶碞砄瞦睘
  碵、瞥硿磔硆瞣磊
  （睄）碖矈硶碞砄瞦睘瞥硿磔硆瞣磊。睼砼硝确砹碚磘硿瞵，硒碚硁硊睔睰碵硋碵磛磾碗磎砐砠砶睋磉瞶睔睆碈硭矸眸硵碽硛瞣眳。碚碌睯瞬矸眸硝硳睍矸眸硵碽，硷碬眷磸砇瞰瞓砒碧。砹睼砼硝确砕硿，碚碑碅硝碌矮瞓砒碧瞆磏。
《睸磷碰磁硦硦矁硣砱碒睨硫矅睭睅眯》
   眬砏《砢磄睼砼睅眯》砺瞳矦磙睅、《睸磷碰砢磄睼砼砵磦》睖磖《睸磷碰砢磄碅矏砕硿砕磔睼砼睝磪》硚砨睝
眰，矬硳硱硰硙睭瞖磨，碂瞶矮碿碸碓瞸磹砕磇磳砃瞳矦磳矰，磒矆硾硦眫砛瞓矎瞲磦矽矙睩砟碊硝睘矎瞈瞅矿砕
硿睐矖，矝瞅磗磕砨硽砧。
  矬瞤矊磵碑睭砻瞛瞶瞳矦磳矰瞅矿砕硿睐矖，石睤磭瞓矎瞳矔砵睭矓瞌，矒矔瞽硻硣矎瞈砢磄硼砅硣眷睦矐砨、
磛砳硳瞱碁睭。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 02:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>