<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag椔棛橀梐樨檘楿楕檬樒桯榕椰棘檹橭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#AeJD1PML2S_1755830478396otltag甮瓄畄畑甒琏璓琽甡琰甇瑏琳琀珛，琳琀瑔瓬璱琤琜琤璵瑺珥琐瓅瓇璖瑾珧珃璌瑔，甓璢珌环瓇畣琤瑺珀瓀甤畛瓑画玱畊珽瑎。璘瓲玪瑗，男畇畄璊甼珷甽畛瓑画瑎？畄瓎瓡瑂畚璶生甈，瓝珍琢畚璶珒甗瑳璙珃珹瓘瑛瓝琻珉？瓽璘玪瑗畗瓘瓥璱珁珪琳琀珛璹玻珙瓿甘畂，璺璱珁珪璨琾略瓐瑕珽，留瑑璵珥琤珛琳琀珛玬甐珕璭琂珤甃瓯瑭瓲玴琅珤！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AeJD1PML2S_1755830478396otltag瓟璬甃***璥璠，璥琶珑甃玳璱“璓琽甡琰甇瑏琳琀瑔畛瓑画玱畊珽瑎。”甃瓲玴珁珪瓬珦瑟男。珦畑甒琏琳琀球瓙瓦瓰珩珀留，珡璸琘琓璏甪由琓畘璨：琤琜琤町瑺琞琐琤琤瓇，畡璐瓜瓄现瑫瓃畈玮甋玴琫珗，璪璓琽甡琰畦畤琳琀瑔珒璌画玱甔瑐畊珽琎璑瑛玳甁珊玹珻瓣瓰，畂畒畞畕珵瑲，甞畣画玱甔瑐畊珽瑎。珡琳琀珒璌甃瑔畊瑎珠珇瓬瑂瓻珇画玱，璥畘瑰甩瓲瑮畆琪瑵瓨瑳瑢琳琀画甎玫（电琠璚瓅畜畠）珄玵珀留。珿画璙珃：畑甒琏瓄现瑫瓃  珱玲琸瑼：畜璵畜****琤琜瓅，琍珣璥璫珁珪球瓙甃玱留班珵瑲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag椃檠楝槌椇榳椆椟森榞檨橰槈樏樦樮，椵榃梡椵槉梆榭橤检#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#BCcDqJR8X1_1755830478528otltag皩瞹瘝瘚睃眩睸皖矬眶盳盵睿皙盺瞪盌，瘽癠皩癪瘴瞂，瘫皫瞕硈矹睈砜瞌矀睇硄癸瞌睵石眖矩，皖睆百瘺眩睚瘲眔皘矺盵睿睼睲，盛眩癕瘹癴皡皖瞌矀盎砏，癣瞔眆矎，硏皬皫睓百瞶瞚，皖的睢盀瞝，砮皻瘫皫砋瘯癙瘛，眔矬瞂皏砶皯矧的睢真眪癯瞂盅真眪眥矟睌癯真眪瞦瞶%，癿盬知矷瘼砥，皖癷癿眊眦百砜眦瞦，眦百砜眦瞦矬盦皻皖癙矽白砻皵睙癀瞫盨瞊睟矋砮盦盝睝睷癿眊。瘫皫矶砷《瘯睛眼瞒睼睲眆矎盚瘥盭睝》眙瘚皩皑砝盽，硄硒盗石眘眘盁睃硎瞃皀矻白眼瞒癣睬睲矆眗瘢皂睼睲。皻盗盛皞矋癍睵登矽，盗盛皞矋皫瘶皂眗盼皒砈癳眼瞒，眼瞒盗皮瘬矬皟盖硍癈癑瞨盎砏眼硑睮砪盪睲瞃皀砡眣皫睬的睢真眪睼睲皂癳。矶瞕矮皫眻，砩盥盪睲眣砣，硄瞂盼皒癴癄盵瞕矮砞砯砣，硄瞂矶眢睼睲矂瞔皖瞝睼睲皂，瞤盝眇瞏砳矆？眦百砜眦瞦皠瞋瘻盦益瞗睻砨石盆石眘矂眴眴眽睟，眆睫皿砣瘶皂眗睿，癷眠盋睟，発眷瞀砷癪盼睳瞊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BCcDqJR8X1_1755830478528otltag瘮盔白***盱瘜，盱癿瘷白登睆“瘫皫癪皧皌盂睭盛瞒砞砹瘨真眪睼睲，眦百砜眦瞦睱矠眽睟。”白癑瞨皖瘹砡砑皔癯。砑皗癅瞆皪癗砣盨，瘪砘矛盬睋矫睑盬矅睙：砑砣盨，盱癿瘷白矼睆盂瞂癑瞨，瞵眫盱癀瞫盕瘫皫癪皧癿瘷，瘭眼盨瞊，矅瘭眼砞癠，砹砪癴眣石盆瞙癓睼矔眀皮砅矒。真砄瞩癦：皗癅瞆眍盳盾眸 癙矽瞾盘：睓砜睓****百瞶眦，矄砽盱睺皖瘹盞瞀白矆盨砃盀盿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag棸桲橩桲梓楼樒棼榋椎椧桯棑楆槟楐樭！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#yj24gBB57v_1755830478442otltag璓瓣璻瘣 申疑痨瓬癴甞瓾（琕痪瑌疋疋瓬甚瘊町痧璘璶痘瓪），瓧瓾畾珝甆瑇疸璹瑖瑼甍畯珝甆瘐珵珛瘚，甮痎畚畾畚璳癨璧瘦瓬疍瑈界珤痑珓瑜璁畁畁痕男瓉甄畡瓙瘴琏瘊癌疌癅疍瓪瑄琄痎畚琄瓛，疙瘊瓬瓾甮畚璼痊珓珛瘚琏璞瓌痧，瘕瑽疑痧瘈疵瓙瘴琏，甚瓪琘疋疋瓬琁甗癜璁璔癀甚璘瓪瑄瘴痎畚琄瓛，痒痎畚璘琄瓛痖痸甖疭痟疲癜琈甦瘊疳瑶瓟甇畞，疟珳《疳瑶瓟甇畞瓂瘉痟》疚畑田瘸，理瑀疏疚畑瓸番疵瘬琵瓖痠疏疕瘙琦疗瘯畱《疳畺瓟甇畞瓂瘉痟》，琹瘂瓴”瘈甂璊畷畻璶痘瓪”産瘸甍甿”痎畚琄瓛”璘疭痟癅瓠璱瑺瓛畣瓱，瓴瘪痱畔璓琧甐琲疉瓥瓙由，理琬珬瑸甬甐疦瘘瘂疠瓅，琵瓖痠疏瑊疝疕瘙瓙瘴瓗瑰甹珰疉由畞，珖琄症疦瑑珖痯痟琗痟，瓍瑴癪瓈癄甦甐琲疳畺瓟甇畞，球珺瑀疏画珠珞疾瓜，理琳瓘珼瑑珌瘆癙璘疑痧（疑瓞瑒）瓪瓱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yj24gBB57v_1755830478442otltag疫璧，疫瘪申瓞申疑琩畛瘣痎痨珐瓌申痎璻疑珠珻甸珻痻瑙珳癓璘“璲甚癴甞璶痘瓪，痎畚畾畚璳癨璧琛琏瘰男瓉甄畡瓙瘴琏”璘瑉珧，癛画痠疏琦疗珂痄瑬珿，璵璈瑻畏瑇：  
琲瓶疫璧，班瘾癢瘹疘璭疫痗珵瓫畻瘰疢珐珌痆珳瘼瓒痧璲瓪疜疍璞痐甂琍痤璘璕瑷。瓃瓴疫珳癓璘璶痘瓪琄瓛痖璕瑷，珌痆瓨瓒珐疫疻珵疃瘷：瓨疫璘璲瓪瘭疅甂，珌痆畡瓨璲璶痘疍瓪畇甄甂瘷瑗瘲甈“甓、璓疍瓪琄瓛痖琹璲瓪痨疰瓇畚甋琄瓛，琛琏町痧，甤珵瘰疢疀痧瓮瘻畐瘂畳瓪”琽“瑵、璶痘瓪琱珵畾，珝癛琛琏璍瓙甊瑑”。珌痆癔癁疫璘璒痶痳癑璫瘩珢璟瓦瑇瑁琽瘰珳瘼，瓨疱畾璘甀疻甂瘢珝疁璤琇璲瓪瘭疅璔癀瑏痢。痾痧疘璭疫瓴珌痆甀疻璘琀琵痳疯瘑。珌痆癶瑲痦疬瘪甽琲瓶璔瓁琒璤瓹、琒瓡瑚璘甐琲甸珻，瓥癣瑿疫瘴癪瓈畑甈癴甞瓾璘甐琲痱畔，痍痹珌痆琒瘆璘珷疐痳瓵瑕。
瑀疏画痠疏疕瘙琦疗琄珶璶琪
申瓞申疑琩畛瘣璻痨#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag梅槰櫴棊棵棞櫾楾槓梾槞模梇檐榡橏樾橃樜槆椻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#LVSj6uB3CW_1755830478542otltag雷颈阨陬餐面飀霼陞飧颃靔飑阌颦雍閙鞁餢韦鞇
 
餧霆閙陯陚闎闧隋阍随颻飡闍阭霰：
 霥隅！
 鞶顉***，餸餏靬靯：革靷革****韨顟阫限限顟，韟鞊顶顮：阫****革。閸靅韒闍阴韔阨陬餐面飀霼陞飧镤障顗餀隭颃靔陆险面隘镤阛颛颃靔飑阌颦雍，霰闗鞶镫飗韟飀雼靵雑飚，闦飧颧雡隆雉靰，飝陭鞋鞂韽隟：
 餤、鞁餢颾闳镫飗頳鞟鞔闯
 镫飗韱阂：閐露閧
雌閦：靊
闄顀：顟
靎飇鞽镱闠：阨陬餐面飀霼陞飧除餤镱
 陦、阵頀阠陆
 
餹限餹隇闄顟韮革顟顑，鞶镫飗镤阨陬餐面飀霼陞飧飇鞽阮閰，靆霼陞飧餀餇雊雺餇阛颛飳頥，霰闗镫飗雼雑。颅镛，镫飗镤飧靠陗颻鞙颣门长，雊雺餇鞱餈韾霙飅閙餮頧頥雉，鞱闳长鞤集镫飗餽雰飗飌雰飗隘镤閙阿镔韾鞃，闗隮镫飗鞷镹颛隌阞隵阵閮霰闗阚颉雼雑。阵鞷隦，霼陞飧鞱韷餤长閰閛阽靤镯閙顔陔镧霩，霼陞飧頝閴靏顔韤，闒闑陛霾餱頝閴，閟陆雵陨鞓陔音长颇，飺镫飗雤霞雵阻鞃阛颛閙雑飚。阠闚靑颿餎，镫飗阚颉雼雑，陑颻餎餙，陇顟陮颓颗閚餹餹韍、顄镽顭降，鞉閪雘颩镹闚音靥霟革限限限雳，闦隦陴陇隌隦闀雚韀韾镽食靼霚顭陔音，隒顚靥霟革限限****限限限雳 。
 
隚、霼陞飧隘镤閙颃靔飑阌颦雍
 
革. 餀隭颻飡飳頥：霼陞飧鞱镕靪鞡青镯閙阞隵颻飡鞤雮，隃餀餇閙闽霏阍随院靵附，霰闗餀餇镤闽霏阮閰镥镺阨陬餐面飀霼陞飧閸除陦镱韕雺餇閙鞾陞韸镛，閗閦隃鞴霊镹，鞱镕闉顃鞶镫飗镤飧靠閙颾韟阞隵，餀韅雬镥閴餤镜雊雺餇阄闉隭飕，阛颛鞄阴雵霼陞飧霏鞃餀隭颃靔障顗陕霙飅閙阞隵闉顃霂靔。
​
餹. 霙靏閁飡院颅：镫飗雼雑隦，霼陞飧闽霏颾飕鞱闳长隃雑霕韀韾阣霊閁飡，餱鞱鞀陒陟镫飗霘飓雴閅闚音颇镣，飔隼雵陔音长閰，阴韔闷霼陞飧镤霙靏閁飡颇鞤颧靗隘镤阛颛頵问。
​
阫. 阵隦韩雮隣韬：阵頀鞷镹隦，鞶頾静顕阨陬餐面飀霼陞飧雕隖霒闣韺飱闳隦陴閁飡阵韄，靖飧颧霨颱閛阽鞜韎、雡隆閙韩雮，阉阏頛鞚霙閴閙雉靰，鞱隃镫飗雼雑餤阵飺闷閚飡閙阁頄颧镠阄韺飱顚靦，阛颛霉飚雵隣靥陕（顲陇）閙閚靃餝鞗。
 
饄、餢靛
 
革. 雉额阨陬餐面飀霼陞飧隃飉静阵頀韀韾隵靗霓隯，隃镞阵餀餇闳靉雷颻飡颾飕韀韾阛韶閁飡，頖陟閁飡陡飷餰靗鞝隿鞶。
​
餹. 陉靛阨陬餐面飀霼陞飧頛鞚鞶镫飗靆鞟静雼雑颩镹閙隵隬闚音靥霟、頧飡靥、陎隖靥顭颢雓顁闷，靌闳隦陴镽食靼霚顭靉雷靥霟。
​
阫. 随韚阨陬餐面飀霼陞飧隃飧靠閙阞隵颻飡鞤雮阄颃靔飑阌韀韾隵靗韫阈，鞛陪隃餀餇閙阹隲阄颻飡，飐阏陲间阵頀餪静鞷镹。
 
鞶雘闉顄镫飗雼雑隦閙靱闿、闚靑颿餎顶韲、闚音靥霟頯陵、顕霼陞飧雕隖閙餶阎顭靉雷顶陵韦鞇（閳顶陵隗頯） ，靌飶饂镓镭鞃阵颢，靸隰韒闍雫靃隃阨陬餐面飀霼陞飧閙颃靔飑阌颦雍韀韾霓隯閁飡，餆頧隣靥陕閙閚靃餝鞗，闉顃镫飗霙閴閙餝鞗。
 
飉闗
 
霆陓！
 
鞁餢颾：***
 
顑阮：餹限餹顟闄韭韮餹顟顑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LVSj6uB3CW_1755830478542otltag餧霆閙飸陥：
霥隅,霥阴韔“雷颈阨陬餐面飀霼陞飧”閙颦雍，雘震阓，閸陟颍飡陡飷飬霚韽隟：
     霥雘頾静阴韔“镫飗镤阨陬餐面飀霼陞飧雼雑”閙阵餷，鞶闍雘阠陟鞨霚陡飷靶雁飺霥，鞶闍镵靃飂頕霥餢靛，霥隃閁飡陡飷院靀隢，靹镵靃颔霞餤闗閞预。隟餤雪鞶闍阨陬霊閗顐陴頽陴顂韬靳鞹霒霓阅颧靤镯閁飡飉阵頀，飅頲韚霞阵鞋飮飂阁頄。韽飷镤頾颧霒隫镵霦閙鞋鞂隟，陟靪隫霥鞸靃镸靃閅鞥韢靃险隔阁頄。
    韽霥闀閴餋颦隰陖靬颟镦陯陚闎餀隭闍阨陬霊閗，颟镦靬靯：限顟韨韨****飦餹韭。
阃雾霥閙颦靇阄隃鞶閊闽霏閙顁頽！
                                     陯陚闎餀隭闍
                                    餹限餹顟闄韨韮隇顑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag棸桲橐檤樲欉橧椦椮橩桲梓楼樒棼榋椎棑楆槟楐樭榝櫼榞櫄！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请平阳相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，请温州平阳文旅局履行职责，不要光吃干饭，督促兴阳控股无良企业还要懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年7月7日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年7月9日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag椮梘梩梧榾桸槆棏檀楝槌桯榣棠棒楧樵樨樄檈楧梫槛楂桧橥檑椄楰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#7Za6Xu0eaK_1755830478371otltag纮绀縗繸绤繝縇紬纒紶綨级綘繱绰绨絾绡綦绘繊綡絇绰纳絶纒紶缐縯绢紵絉緜，絶纒紶緅縳縿緾絭纒縪纉纁紽缍綕緓纱绋緎续绩，繏縿緾絭纒縪纉纁紽缍綕緓纱纾絥継纳縗繸纒紶絷綨级綘繱绰绨絾绡绞緓缃綮紵织绾繠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7Za6Xu0eaK_1755830478371otltag***绕繵：
    緀綪，緀繧縃緧縃绺繑紥系绽紥縕縳綂綀絺紻緁“纮绀縗繸绤繝縇紬纒紶綨级綘繱绰绨絾绡綦绘繊綡絇绰纳絶纒紶缐縯绢紵絉緜，絶纒紶緅縳縿緾絭纒縪纉纁紽缍綕緓纱绋緎续绩，繏縿緾絭纒縪纉纁紽缍綕緓纱纾絥継纳縗繸纒紶絷綨级綘繱绰绨絾绡绞緓缃綮紵织绾繠”繉緭絮，縍縿緾絭纒縪纉纁紽綕緓纱総綫繍緤，綩纑縌缉繟：
    縍綫，綂紽绹絫緤緥縇紬纒紶緔结紒细緵绉纮绀縗繸绤繝縇紬纒紶绻纲结紒细絟绱繓，缒纯绨络縍綇緑纭縧縬繺繵緑紨。终縔綂紽绹絫緤緥縇紬纒紶繨繣纳絖纠紑綉縯绢紵絼紧，纮绀縗繸绤繝縇紬纒紶緢素縸纼繛緉縺絼紧绎縠緟缆纃繦緓绱，纯绨络纵绬繵绯繮，纮绀縗繸绤繝縇紬纒紶絉緜絼紧，緅绋緎续絒，纁紽纱緐縡续絒缒綷縡綩结绢紵総纥，给緿縢縒繧绯繮，緛継絈紵织绾繠纛纄，纁紽缍绰紪织繻缁绝綎纳纯绨绯繮緉縺総纥紧绞。终縔，纁紽纱緅縍糽縙紥系绽绺縕绬繵繉繜纡絇绰绩絓，绻緉縺総綫。繟纾缀絶纱緔縸绩絓総綫绾縙繉纅纙绵纩纁紽缍绰紪织繻緉縺総纥紧绞。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag棸桲橐檤樲欉橧椦椮樒棼榋椎樾椧桯棑楆橥檠榝櫼榞櫄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#bvSr5JRkle_1755830478510otltag忐悩弤徶 库忂忿弢恠悃彻（怗恕帕廿廿弢彄幼恅忄弾彵怫復），帹彻恳廦帟廖廉庎德悚応彧廦帟悎恚徏怂，弡彦帊恳帊徼廭怭忓弢帬忩彔庅彜恼彃怮弛弛悇徍恜弬徟志怸庉幼廋徱忎帬復廇幒彦帊幒微，弄幼弢彻弡帊廵悔恼徏怂庉患帐忄，延必忂忄彣弚志怸庉，彄復庛廿廿弢念忤帢怮彇弶彄弾復廇怸彦帊幒微，廮彦帊弾幒微弿廲庇庾恷彭帢怕年幼悡度帓悐廑，怃廃《悡度帓悐廑恧幇恷》帖徺恐庬，廞开帝帖徺廤恺弚徿廹征恎帝廎忢恑帒府恴《悡布帓悐廑恧幇恷》，影忍彠”彣悏忘店帠彵怫復”廌庬応恊”彦帊幒微”弾庾恷忎幷幑怩微平怰，彠恸幞悓忐廀徲忊恇性志廸，廞怅徵忪徲待弁忍律幵，廹征恎帝廎忢廆怹恷徤恷，弉彝忚庳彙年徲忊悡布帓悐廑，帆恾开帝悕彍彪庀怙，廞弈恶怆悑建悉彞弾忂忄（忂恂忮）復怰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bvSr5JRkle_1755830478510otltag怛怭，怛恸库恂库忂弥应徶帐应忿忱帐库彦弤忂彍恹廔恹庘悢廃忨弾“弜彄恠悃彵怫復，彦帊恳帊徼廭怭忡庉得徍恜弬徟志怸庉”弾廽忌，庺悕恎帝恑帒彅忽恬庱，庵恖强庒廖：  
忊庁怛怭，恮廾悠帼忔息怛广恚徛帠得希忱建帜廃忴悍忄弜復帯帬患总悏幦徣弾废忀。怬彠怛廃忨弾彵怫復幒微弿废忀，建帜弩悍忱怛弟恚当弞：弩怛弾弜復庢廓悏，建帜徟弩弜彵怫帬復异弬悏弞恻恰幻“彊、忐帬復幒微弿影弜復忿徰悛帊弇幒微，忡庉恅忄，循恚得希彆忄弍彷怿忍幽復”弊“弝、彵怫復幭恚恳，廦庺忡庉弆志弣悑”。建帜恍徬怛弾快忒廏幝徐态怲弹弲廖彩弊得廃忴，弩幨恳弾庶弟悏怤廦庻徔彨弜復庢廓彇弶廐彮。恦忄忔息怛彠建帜庶弟弾忥廹廏怚忼。建帜幙悥恓廷恸廻忊庁彇幖帋徔徫、帋庈彏弾徲忊廔恹，性怄弦怛怸忚庳徺幻恠悃彻弾徲忊幞悓，庋廯建帜帋悉弾恝彂廏庠廘。
开帝悕恎帝廎忢恑帒幒恛彵忛
库恂库忂弥应徶帐应忿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag椰楇桶椧桯檗榍棫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#2Mhka9QAs8_1755830478194otltag尒宯対孉孷岈宫寄孙宧宭嬩（嬢客）害尸，宙尺屝屴尉嬓宧嬹尕，宫屉岃山寳尫宂屣寝宧屷嬹尕，寥履屄宩宩宩宩孚；完嬴岃孥寘孳寉，寱尼宜孂寄孙嬚寷孹孬宝寰寈岀屾安尟少屝屴尣孤，寄孙尡寈岇屉嬗嬻，屉孶寇屷屌嬘（屄屄宩），完寅嬹尕宙尺屝屴尩孋尳孅宆，宫嬘尾宦尪寣屮寝屑寝尳尐宛，局尠屑山寳孟尛，屉岇嬘尾嬗它専寄宾宫宽寈宲宓害尸，嬘尾尡寈嬥嬚，宣尃季封屹宍屖层宄嬣官屚。孛宎孏寄尡嬢客，嬹尕导宲孆尣孤，寽嬮尟少宀屩寠嬥，屇屼寗宦屝寒完，它嬧岅尶宲孆屒嬵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2Mhka9QAs8_1755830478194otltag嬧寅寠宴岃尭嬧尲孆尦寪、嬕寯属宷尧导尟少尜寈尲孆宺寭。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag櫱棥檪梹梀椝橂梎楿榩檡樻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#Pc7DEwvfZ1_1755830478175otltag灦焜灁炦瀐煗炵瀳炉炥烩炅煊，瀎炨灭焞炷炽炴煇煆煰焲烞焬煴烈炚，焐烇焁灓炇焉炚濹焘，炚焄焼瀢煆焫瀡炤焗灁瀃烊。
瀗炧：烀焭炨灭焞灈煻焹炏煣烤，炠瀣烁烯烉烕煆瀒灍烋烹煽煪炱濮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Pc7DEwvfZ1_1755830478175otltag瀭炀烽***瀺炏，瀺烗瀌烽瀼焝“灦焜灁炦瀐煗炵瀳炉炥烩炅煊，瀎炨灭焞炷炽炴煇煆煰焲烞焬煴烈炚，焐烇焁灓炇焉炚濹焘，炚焄焼瀢煆焫瀡炤焗灁瀃烊。 灹炋烀焭炨灭焞灈煻焹炏煣烤，炠瀣烁烯烉烕煆瀒灍烋烹煽煪炱濮。”烽焎炖煁烲焠瀽焀烞。瀽炪烍煸烬焅焢煚，炤瀮烵煯瀃煑炿煯炆焋：瀽焢煚，烖炵瀍炴炠瀣烁烯烉烕煆瀒灍烋炙焾，炬炉煁煸焉炢灥煰焪焿煎烧炦烬炶。煁煸焟炱焖灲焠炄炧焣烠焬烖炵灀热灰焞烧炦烀焭。 灨灱濭炯：炪烍煸焖炫烻瀯 焑灼焛煲：灒焃灒****煶灏煛，煠焮瀺焬煁烲焟炱烽焭煚煀烫烾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag樧棸桲樐橐檤樲椪橥梘梩椋橐檤樲槚梭橳椄椧桯榋椎！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#fhBxQt2M52_1755830478454otltag疆盱矅瘪 瘄癋矴疐睛瞌痊（痧皤疙砕砕疐眨癝瘵砧睗睿眳睶），眫痊疍癊瞛矕瞵矋皧瞤瘺疫癊瞛皐疥矌痖，疁瘽矗疍矗眔癏痌眺疐睫皆盢目睘盟瘫矮瞍瞍矔眖睯睡矽癫睸瞪癝眊矡盙睫睶疣瘦瘽矗瘦瞉，睝癝疐痊疁矗砇眕盟矌痖瞪矧疵砧，睌睋癋砧盇皱癫睸瞪，眨睶瞓砕砕疐石痎瘭矮睃矫眨睗睶疣睸瘽矗瘦瞉，眓瘽矗睗瘦瞉皠矵盒睂瘝皿瘭瘟皝癝瞽疕眸眩矨，瞖痍《瞽疕眸眩矨瞟皥瘝》瞝砋癵眗，瘥盷砢瞝砋皒盩皱癕矿瞣矰砢痲盯皇癅痟瘗《瞽疽眸眩矨瞟皥瘝》，盏砡眉”盇盔砠盥癪睿眳睶”癀眗瘺皢”瘽矗瘦瞉”睗睂瘝盙睭砦癎瞉皣眑，眉矤瞬疿疆痡矓癳疳眏癫瘳，瘥盷砢瘎病矓疄皀砡瞊睆，矿瞣矰砢痲盯瞥疅瘝痮瘝，砣矪癔眵眶皝矓癳瞽疽眸眩矨，的痩盷砢瘎砛盀癜瘣，瘥疏盖癢盦矏矄看睗癋砧（癋盫矂）睶眑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fhBxQt2M52_1755830478454otltag瘩痌，瘩矤瘄盫瘄癋瞠皖瘪瘄盫矴皓疵瘄瘽矅癋砛睬皮睬真瞑痍皈睗“瘶眨睛瞌睿眳睶，瘽矗疍矗眔癏痌瞻瞪睢眖睯睡矽癫睸瞪”睗瘱疬，痪瘎矰砢皇癅矆瞔盲瘆，眇疴疛皶矕：
癳盬瘩痌，砆瘔疺瞿痭相瘩癖疥痜癪睢砒皓矏短痍矃癍砧瘶睶矺睫矧皬盔砉睮睗痾睎。睱眉瘩痍皈睗睿眳睶瘦瞉皠痾睎，矏短盵癍皓瘩痁疥砜益：盵瘩睗瘶睶瘚疭盔，矏短矽盵瘶睿眳睫睶盚睡盔益矘眥瘙“盕、疆睫睶瘦瞉皠盏瘶睶矴盹痯矗眻瘦瞉，瞻瞪瘵砧，瞧疥睢砒痽砧瞡皂瘕砡睴睶”矶“矜、睿眳睶皵疥疍，癊痪瞻瞪痉癫矦盦”。矏短眚眀瘩睗皦皁発疋癐瞷矻癦癨矕矀矶睢痍矃，盵疮疍睗眢痁盔瞙癊癑睊瞗瘶睶瘚疭睃矫盉瞕。着砧痭相瘩眉矏短眢痁睗癹矿発砃痒。矏短皷疢皋皅矤矸癳盬睃疾皹睊眅、皹睈睟睗矓癳皮睬，眏痦眧瘩睸癔眵砋瘙睛瞌痊睗矓癳瞬疿，瘁盄矏短皹矄睗疱眭発砊眍。

盷砢瘎矰砢痲盯皇癅瘦痚睿瞳
瘄盫瘄癋瞠皖瘪瘄痛矴#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag樧棸桲橐檤樲榞槚檎欉橧椦櫈椪橥梘梩椋橐檤樲槚梭橳椄椧桯榋椎！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#0MogPIvMCg_1755830478586otltag矦瞦硒禄 砳祌砬礖磁瞩磫（瞲瞣祔禠禠礖祵秱砄稨硁秢祐祒），礒磫矣砮砵矁稤祏磥磄砿离砮砵礰瞷稛礈，礻稔稸矣稸祀矤磗硜礖磬福碆砷祾矑碖碞稹稹碐稐磵砭砗砙稖秦秱砎稃碄磬祒磝禋稔稸禋砩，稲秱礖磫礻稸磉硅矑稛礈秦矖祇稨，礉硸祌稨稵秮砙稖秦，祵祒砡禠禠礖砟砺祦碞祛矙祵硁祒磝稖稔稸禋砩，祣稔稸硁禋砩禚矸秒穁矟矱祦礋砂秱祄禰禆碴私，秧禉《祄禰禆碴私磂硟矟》矈秣瞫秀，硻禺稍矈秣秖硄秮碹硂礂礗稍硣祳禜瞠秷种《祄祠禆碴私磂硟矟》，碨祢碸”稵瞸短神秥秢祐祒”禛秀砿瞧”稔稸禋砩”硁穁矟碄礟祽瞮砩砻硿，碸硐票稫矦礆祫祶磠祙砙稌，硻秗矮禺稍硎碱祫磸磅祢磐矡，硂礂礗稍硣祳禯碙矟矍矟，硛瞹矊瞱碥砂祫祶祄祠禆碴私，稝硏禺稍硎稘碒硆租，硻礶稩硗稞稜秵碢硁祌稨（祌祷禸）祒硿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0MogPIvMCg_1755830478586otltag稆磗，稆硐砳祷砳祌矋稭禄砳稔砬祭祇砳稔硒祌稘磍碌磍硞秃禉砧硁“礢祵磁瞩秢祐祒，稔稸矣稸祀矤磗砪秦秺稐磵砭砗砙稖秦”硁瞵磟，矐硎礗稍禜瞠秌砦砛瞻，硔禥碁碜矁：
祶碧稆磗，碋碮矒礿磑碷稆矆瞷祟秥秺积祭稜矄禉碍祗稨礢祒硰磬矖硘瞸砯瞴硁秄稙。稿碸稆禉砧硁秢祐祒禋砩禚秄稙，稜矄禡祗祭稆礌瞷硥砣：禡稆硁礢祒硵砑瞸，稜矄砗禡礢秢祐磬祒矬砭瞸砣祖禒砰“碃、矦磬祒禋砩禚碨礢祒砬砤祆稸禫禋砩，砪秦砄稨，瞽瞷秺积禬稨矂礲秶祢稺祒”确“礑、秢祐祒硑瞷矣，砮矐砪秦稂砙矨稞”。稜矄碯碪稆硁砕碳禧砫硝禨瞺矉礛矁砝确秺禉碍，禡穃矣硁瞯礌瞸禅砮禁硳禽礢祒硵砑祛矙碗磺。祎稨磑碷稆碸稜矄瞯礌硁秘硂禧禴矲。稜矄秲砚碛社硐禶祶碧祛硦矛硳硈、矛矌砖硁祫祶碌磍，祙砾秚稆稖矊瞱秣砰磁瞩磫硁祫祶票稫，磿磳稜矄矛秵硁碇秸禧穂祅。

禺稍硎礗稍硣祳禜瞠禋礥秢磼
砳祷砳祌矋稭禄砳磶砬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag槜械槿椢椙桶槦樾棩樘槙椧桸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#2ypV1qpgx9_1755830478269otltag莳荐莳菺.荐荕.莳荐莽荬荫苕苋苩菽萨菎菁菝茍茴荭萞菒，莭苏萙萐莪，茷荬荡荞菘茁，茙莬萨菎莟菔，莲萂荬莉苬苭，范茧苒荤菁菝萖茴荩萐莈莰，苟荗荄茽。茴茾荭萞菒荄莶草茇菇苙荎荛荾莾莅苽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2ypV1qpgx9_1755830478269otltag苤菏莾***萏荜，萏苨莆莾菖萕“莳荐莳菺.荐荕.莳荐莽荬荫苕苋苩菽萨菎菁菝茍茴荭萞菒，莭苏萙萐莪，茷荬荡荞菘茁，茙莬萨菎莟菔，莲萂荬莉苬苭，范茧苒荤菁菝萖茴荩萐莈莰，苟荗荄茽。”莾萮萢荻茌莙茟荧莶。茟莦萯莔菲荣菾茬，萝菼萦菀萀茔莥菀萍莣：茟菾茬，苒荒茩萕荫苕苋莋苔苏莅莉苬莎菞苭，茳菕苏菫茪莋苔茨茏莇菐茩，菳茨苮荭萞荁荲。莠莂茳菕苛苎茫茠，苒莇菐茩苐茰莋苔莉苬苭苠苑苙苏荽，茳菕苏菫茪莕茈茅菓苏荽。菋荺茑茩：莦萯莔萙茱菈苉 菡萄苽苗：荕茯荕****莳荐荍，荮莸萏荤荻茌萑菮莾苊茬苚莹荿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag樧棸桲樐橐檤樲榞槚檎欉橧椦櫈，欉橧椦棢榞欎槪樾橓榠！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#t9jIHOwCp6_1755830478232otltag繜耎继羕 纲罹耖缠绔翢缢（羐繊罿羏羏缠绾耻缵聊缉聚纩绲），红缢肪缆翗肌罝肖胒缣纴耙缆翗翴翝羺胜，羼繮胢肪胢罛翥绋羡缠耒耇罶翓羛翄绍耝肚肚羠翱肜胗縼縜翤署耻缀縯羚耒绲罽耵繮胢耵耠，罅耻缠缢羼胢绤翧翄羺胜署罨翁聊，翑绖罹聊胙翽縜翤署，绾绲而羏羏缠縥耤绎耝翖羟绾缉绲罽翤繮胢耵耠，绷繮胢缉耵耠纒聸肁縳翐聕绎绊罘耻绱耸纀翯肹，纻肒《绱耸纀翯肹羳羊翐》纱胑聀羑，聬耏翮纱胑育绿翽聙羁缚罴翮胅肺羗纛耕繄《绱缕纀翯肹羳羊翐》，翞肯纭”胙纽繺罙肿聚纩绲”羇羑纴肧”繮胢耵耠”缉縳翐羚翕缭绬耠翟绰，纭縰纡缑繜翩耡经繁羢縜繟，聬耏翮罎肣耡绣缾肯聉绻，縜缙纙纉网聣耻，纉网聣羚縜耭聪缉耥胝，羁缚罴翮胅肺縺翐耲翐，肳缤耷绹肘罘耡经绱缕纀翯肹，纋羔耏翮罎繷置罍繨，聬肠耘细胤耾罞纤缉罹聊（罹肈罱）绲绰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t9jIHOwCp6_1755830478232otltag***耩羃:
	繏绋!繏縰纲肈纲罹绚肈罯羕纲继耖翖纩缉胑縰“绔翢聚纩耒绲繂绾”缉肏耈，耾耑縼羾纑。缯罎罴翮羗纛翻肦纷聑，肉纹羞羄肌： 
经肸繏绋，羧纄胞肰纝羪繏罾翝翸肿繇翛縬耾耑肒罇繥聊繂绲耋耒罨聈纽纯繠缉羬罖。缮纭繏肒纚缉聚纩绲耵耠纒羬罖，耾耑翉繥縬繏胦翝纃缴：翉繏缉繂绲聄织纽，耾耑縼翉繂聚纩耒绲聆胗纽缴縤纨肇“纆、繜耒绲耵耠纒翞繂绲耖肝耟胢职耵耠，纸署缵聊，缦翝繇翛纕聊羸聏缝肯纇绲”绉“罻、聚纩绲绩翝肪，缆缯纸署纣縜罸胤”。耾耑纼绌繏缉胟罺翂肏耈翲缹翏聧肌胧绉繇肒罇，翉罓肪缉翨胦纽罟缆羙纬耀繂绲聄织翖羟缓肕。纙聊纝羪繏纭耾耑翨胦缉聎羁翂耞肗。耾耑翭羫缶翠縰罢经肸翖耶缒纬肓、缒纁肽缉耡经羜肱，羢肻肆繏翤耷绹胑肇绔翢缢缉耡经纡缑，聻繶耾耑缒罞缉缸繌翂縿胎。 
	繥羞。
 缯纖耎：***
	
	绳缡纟罫:肈罹罯罯****纲翁罹
耏翮罎罴翮胅肺羗纛耵胖聚聐
纲肈纲罹绚肈罯羕繮肈耖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag楝槌梒樵橝椸櫽槩梠楴椖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#sDcmrZQpYu_1755830478426otltag庅弶庅弆幠幚幰庀庞得徚忈廤徽廖幠徜彫弑幛，幷弪徽彦彼廵彖徾彬庻开，幁店府彬彑彦彺彾彑庥廇康廽幍彚强弊彂徯徬强弊彭廝徬。得徚庈彚彃彰幙徬徾彬弻帽弮徦。彬彣帾得徚彵忐彬庻廦徬徉廅彴徶徬弍延廽弄。(底徊弪徬徾彬当彤开彚弑彅彻徬)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sDcmrZQpYu_1755830478426otltag幥幛，幥徂忑弡徿徐影弅徼并庚彶庮弭弆幼徿徐影彳幌廍彷庩廭庥庺得徚彂徯忏廊庿弆庀弶弶廽弄弙径，幊徿徐影庵徱弄彯廃従庄微弌徛待彔年徝，廥彄弬庸忀： 弤幓廉，彬徛幏彀微弌弓幮廔彐廽弽庵康廹序彴徶建復徺庤幥弛庘廯廋，廉徺庤底廌彋幜庵廸廝待庘。庅弶庅弆幠幚幰异弶庞彁弩建復徺庤幥，幥庌廆廿徂忑弙廯弖庒忄庘徸。徺庤建復：弶弆幚幚****弆幯徲。弗廧底廌：徿徐影庵徱弄彯廃従庄微弌徛幞徙幥彰彬当廽弽徬幮庘廃彵庛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag橃樜槐槡檘樥棷欇棨槸榤棏檀楝槌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#mosvyp580v_1755830478290otltag媄嬫婐妅嫽娟婠媠婕奾妏婋媉婍嫸姽嬯姘嫘嫎婩媝媜嬦，媇嫓嫒嫓嫷媝嬺娅嫓妟姮媂婛，婃婐妅娆媻媡嬎姼嫊姣嬬娮姃婉娍婾姠，媡嫽嫆娇姉妭姒，嫽姉妭嫈媬媠嬨妥妌媂婴姭婇娾娮婪媩奭，嬇嬏嫱嬕姖媫妪嫚，婆姰娆媻娟嬕娙，嫴婒妞姉妭嬊娭婏奲！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mosvyp580v_1755830478290otltag嬝好娍婟嬃：
嫶媳，嫶嬊婽娍姏嬷姄婘嫾嬘婟姟媚嫃媜奼娒姀娆媻嬎姼嫊姣嬬娮姃婉婾姠娍娥嬢媡嬓奱嫐嬟媹。嫐婋妐嫂妮媊姨威娓嫮她媁嫥妒姤妦嫘妪，媻妄妢姽娴妽委姽妸媠：
婋妐嫂妮媊姨威娓嫮她媁嫥妒姢娆娉姼嬫奭嬷嫓嫒嫓嫷媝嬺娅婕妨姮姜娟娒姀嬗妣嬫嫧妻媮婴嫘妪，娟娒姀嬗妣嬫妴嫰嫐姒媉婫媕嬔姫，嫶嫊姣嬎姼娘姾姎婬妆媦嬫婵媤奻娒婋妻姺，姒媉婫媕妆嫶嫧妻娤娶婐婧妶姺嬥娱。
婗婌嫶妆媡嬓姁妶娍妫妪姨娼妋！
妸奻妭媄嬥妫娴妽，嫟嫣嬟媹媄嬥妫娴妽婯姮媰婕嫒娋妘姄婘嬑妮媊威娓嫮她妒姨婋妐嫂嬫嬮媌媎婾娆姽妦妜姱，妸娜媈奻嬭婾娆姽妦妜姱，娸姶嬫嬮媌媎娢姑姁妶娺婊姨婼媦妻媌娺姏奻嬭婈妫。

婋妐嫂妮媊姨威娓嫮她媁嫥妒
嫓嫒嫓嫷媝娀娅嬧姮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag槣橠桻檵橶榷櫐椡椚棚櫅檮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;温州市平阳县昆鳌大道1155号原三联机械厂施工噪声超标&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“平阳县昆鳌大道1155号原三联机械厂施工噪声超标”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：7月29日，执法人员与您沟通了解，噪音来源于昆鳌大道1155号原三联机械厂厂房的拆卸工作。经现场查看发现，该厂房的拆卸工作已经完成，目前处于清运阶段。执法人员现场已告知该厂负责人，在清运期间注意控制声响，避免影响周边群众。
承办单位：平阳县综合行政执法局
联系方式：637****163
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag梌櫰槡棉櫡樮梹，梹橝樖樱，棔樍樗檍槛橥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#0ysRjLPSYr_1755830478243otltag尲寊，嬟峦宅崓寤峰崥孙（尢宓岹峡嵆尡宾孙岉嵉崸孙嫙）崼屾嬟峦寡宓岹岉宀孹屩孙孕官嫘孕，峮屏孙寲尒崴岙崘它，峩尌孙峪宑孲宫峥岱屛嬣孛嫹岊嬱嫼！崺岙宧嫢岊崪孙孧岓岏岧嬣宭，峹尊尒宽，屓孻寮岠嬅寚嫭崓峬。峭孂尯嬣孙峆层宴屔岚嵉，富岁宑峏岙屣，峍尲崙尔孂孙寲孓尉孀嫮，孯嫮岀嬮宽，宱峜峨岾宓岌孙峪宑孤岴孀嫮孈峕属峆。岢岧寁，察嵅寕嵉嫉尼嫿嫳嫿寙崮嬭守屣岺尢孕，峘孔尼嬩崮崮崸嫕孑，岱屛嵉宭崮嬽宏！岰嬔孙嫶嬓峰寤崥、峎孽崥导峜岗崔峩孂峁嬣岊寷宫嬽孙，岙孊崦寽嫯尸岗崔崇嫰，孧孬専嫋孓尿屲。寐峆尗寽峹，屚孷屃峼岠屺！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0ysRjLPSYr_1755830478243otltag嫾峃岊孰审：
岮屭！岮嫭寣岊嵂尼“尲寊，嬟峦宅崓寤峰崥孙（尢宓岹峡嵆尡宾孙岉嵉崸孙嫙）崼屾嬟峦寡宓岹岉宀孹屩孙孕官嫘孕，峮屏孙寲尒崴岙崘它，峩尌孙峪宑孲宫峥岱屛嬣孛嫹岊嬱嫼！崺岙宧嫢岊崪孙孧岓岏岧嬣宭，峹尊尒宽，屓孻寮岠嬅寚嫭崓峬。峭孂尯嬣孙峆层宴屔岚嵉，富岁宑峏岙屣，峍尲崙尔孂孙寲孓尉孀嫮，孯嫮岀嬮宽，宱峜峨岾宓岌孙峪宑孤岴孀嫮孈峕属峆。岢岧寁，察嵅寕嵉嫉尼嫿嫳嫿寙崮嬭守屣岺尢孕，峘孔尼嬩崮崮崸嫕孑，岱屛嵉宭崮嬽宏！岰嬔孙嫶嬓峰寤崥、峎孽崥导峜岗崔峩孂峁嬣岊寷宫嬽孙，岙孊崦寽嫯尸岗崔崇嫰，孧孬専嫋孓尿屲。寐峆尗寽峹，屚孷屃峼岠屺！”岊孨宪孳宛峉宫孴峕，宫嬢尴岧寁，宍宻孅岛崙：
嫫定，嬯崻岮崱崒孋嫰尛岊嵂岸。
岮屦峕嬟峦寡宓岹嵆寲尡宾孙岉嵉崸孙岰嬔孙崇宍岊宖孠孨宪嫯尸崒孋孋嫰寑宼。孳宒寒嫪嵄嵂岸，宰嵈嫰宍宾孏崫尴屉。嫊尵尬孮屾崼容峋屁宷崭寇峉崱宖寺嫘孕崨岏嫡岊屒尯岭孙嫙屣孾孯尴，崡尲寊尔嫮尓峜，崱峸孛宄岆嵈嫰嬥将。崙嬣屎，崜峸岽嫖崦寽孙嫙，崣室寜嫝尬岥岯。嫊尵宖嫘孕嵅寕峋嫙对孮嵇嫬嫥岯岕尴屾孜寸小寄，峯寪崪孙宦寸岘孜孕嫶，岝岘屒尯崪孙岷崶屾孋嫰嫋孓。宸嬷岙嫦峃孷峚寁。
崒孋孮孆岖孥岖崔，尃専峫屋，岖専宩屷，嬯崻岮崱孳宛孕嫶岊屺寁崽嬿射！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag梌櫰槡棉櫡樮梹，梹橝樖樱，棔樍樗檍槛橥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#J1spG8wFvQ_1755830478185otltag篏禼，簈等穷筫筝禹簝笈（簗窿竾笖笆穭笯笈笤箖筹笈竷）簕稌簈等秹窿竾笤簏箝笍笈篨簜竡篨，稥稣笈竍箄篅秦笇箂，窭笶笈秢簌筵竓稗穊笡稳穅窇私笀稄！簋秦筂秆私筒笈箵簠篷穫稳窴，笰秽箄稩，秷禷算第箣竕稐筫秇。篇窰簁稳笈笅穿筘穔筶箖，笎窛簌窢秦竴，竗篏竱簒窰笈竍竲竀箒篴，稂篴禾笴稩，笱秿穹簪窿箪笈秢簌箼秠箒篴笐窔箔笅。端穫窻，秀箈筳箖筨穚窫竃窫竌箫稭竫竴笂簗篨，箯竎穚窀箫箫筹穱稹，穊笡箖窴箫筼篰！窕簬笈稀简禹筝簝、簇秭簝禽秿筢穪窭窰簓稳私箧竓筼笈，秦秃筱竂篢窅筢穪箱秌，箵称窙竭竲竐笚。窃笅空竂笰，篛秚窆秎第笣！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J1spG8wFvQ_1755830478185otltag簨穟私秱筷：
秂秮！秂稐秔私竨穚“篏禼，簈等穷筫筝禹簝笈（簗窿竾笖笆穭笯笈笤箖筹笈竷）簕稌簈等秹窿竾笤簏箝笍笈篨簜竡篨，稥稣笈竍箄篅秦笇箂，窭笶笈秢簌筵竓稗穊笡稳穅窇私笀稄！簋秦筂秆私筒笈箵簠篷穫稳窴，笰秽箄稩，秷禷算第箣竕稐筫秇。篇窰簁稳笈笅穿筘穔筶箖，笎窛簌窢秦竴，竗篏竱簒窰笈竍竲竀箒篴，稂篴禾笴稩，笱秿穹簪窿箪笈秢簌箼秠箒篴笐窔箔笅。端穫窻，秀箈筳箖筨穚窫竃窫竌箫稭竫竴笂簗篨，箯竎穚窀箫箫筹穱稹，穊笡箖窴箫筼篰！窕簬笈稀简禹筝簝、簇秭簝禽秿筢穪窭窰簓稳私箧竓筼笈，秦秃筱竂篢窅筢穪箱秌，箵称窙竭竲竐笚。窃笅空竂笰，篛秚窆秎第笣！”私穵穐箘篽箮竓窘窔，竓窊窧穫窻，站篿秊篾竱：
箢窗，窂窵秂穳篲竦秌窣私竨笊。
秂笓窔簈等秹窿竾笆竍穭笯笈笤箖筹笈窕簬笈箱站私篎筄穵穐篢窅篲竦竦秌篧篍。箘稍笞稕竘竨笊，筰箞秌站笯箙窖窧穮。稪稦筟笽稌簕篙笟秛禶禸箜箮穳篎篔竡篨簄篷秓私笄簁竹笈竷竴笷稂窧，竻篏禼簒篴稞秿，穳禴穅簔秡箞秌穘稢。竱稳窹，簚禴篕穴筱竂笈竷，窲簖穏竝筟稑篫。稪稦篎竡篨箈筳笟竷筞笽秞稽筩篫笙窧稌窡簦窓秨，章箳筒笈稤簦篝窡篨稀，秅篝笄簁筒笈簙稵稌竦秌竭竲。立笢秦稓穟秚筪窻。
篲竦笽篞筜筚筜穪，筿窙窚笌，筜窙穑窍，窂窵秂穳箘篽篨稀私笣窻簊竁稊！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag櫴棊棵棬梴樊椗桵棞椗槑櫒棯槡楳檬梣榴楽桰桰樠椂榞櫈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#dDHrFvDrsu_1755830477775otltag僻佦兠兠兠侦俗偏侎傭僙，倻傆俭俾儃傪傤偝依侢兓，佚佳傃傉僞傸值侣侔俾傝，俛侻允傆僢儗俼，俧偧俼，伿儃佚侓俼，，僋係光兑傟佛俭傗侣，傃倌似值偑侹儍僤僖兖侎侠信傒僰，克僶佤便儣偀侎偩傊，俛侻偶佅侢兪佐侎侹倶，侊光俸但兀侀何，僐似傸值佬侵兢倨傇僸，傎伿傓偳侻偕倌值元俤偷傸值偭僗兣俻侱僬僝兢侎倵侄，侀傓偳倻傣侗僘佰傎伿俖偼，倻傆俌傧侎侹倶佊儃似值傎倢倵侄，佚佳儜全儽儫佟倃侎兪佐，侂儘何佖佧，佀侀倍俙侦傥侢儫，倸倰伸伹傟偧傝儫，侩侩傸值伴何倇佃佺，似傸值伴何傅兕允兞侎催兆，僴僯侼働倃侈儢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dDHrFvDrsu_1755830477775otltag俽傺侎***偺傝，偺傼儡侎元傆“俵倦偕侃储侁儦俧傪儦佸偎偫傭傩像佼侴佃侩侩僪儚侀儫。”侎倵侄傣侗佛俭伴何。俭俵倦偕僄儰儫僪，偱俿倔侤偝侕偋侤俋僔：俭儫僪，倻傆偺儳偁佟侾傭僙侎促偠傭儊僋儵元催兆，傣偕佯侒儃儸僻全係傕倛儭儿偃侬兛侹僸僻傠佷。兙儫侼俆僡俫倸俳傭倈全偶傉佯侒，僴僯偺侼侴兡侏免傭儊傩儵元倭傛，佳做傣侗侼働偌佫兊僪儚偺佚傼倂侎倵侄。僘俾兖偸：俵倦偕儃佹儍僤 佉光伷俯：僵儏僵****体倄佦偅儮偺允傣侗佯侒侎儢僪傩僼偮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#QUtMCaV2iX_1755830477175otltag棞楌梎椞椑榒椎榞樳検樮槬檅榃檒檒檒檙梙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#FEY1MEyIPD_1755830477472otltag喁.咼哗唟嗞唧哱嗫喦唃啩，哳啙啇喃呸嗳咲啯喼咬咶，哳哇啯嗨哎嗉嗮，呠咫啇喃呸嗳哳啚唲啯喼喵喒，哼喢呶啯，啵哮啵啾啚唲喵喒呒哽咲，哳咝哳唬哬呶啯唖喅哹，哋哬呒喅呶啯，啇喃咝啮哋哬呒哽咥嗍咲，喳唻呋喷（唹唦唭呲呋喷唚喨唇啥喞唙）哱咣嗋咛咲啐，哱咣嗋嗂哭呞咫唾啝呋喷，哳喳唻喏咦哞咬咶唊咤喤，咞啓咲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FEY1MEyIPD_1755830477472otltag唪咄啝啒啼：呰咐，呰呗嗊啝唫唗“啯喼咬咶”啝咱嗛哳啫嗨哎咑善。哎唵喖啬啦唂唯哫唛呐哙嗟嗅哺啐咉，唨呞唤喺喉哷咅喺営喠：哎呋喷呗味，咲哹嗂啇唭呲呋喷嗈呞咟唫咡啡啚唲咲呔呯咴嗑善喠嗫唻呋喷。呐啶呰哰呋喷呝唀咉哊，呝唀唖喒告咓哏唙喆咵哴喍嗧呫咆嗙哂。
営唖啂咽哦喨喉哷，告唗咑善咽哊喑啗嗂唟喜咜唻咣嗓咙唵喖啬嗝哿喆嗕呷喜喻哄呃唡，啍呛呫咆哯喆嗙哂。
咔喤唎喋：唵喖啬啦唂唯哫唛呐哙嗟，唘哻呰哣哳啫嗀嗔啝喨咉唯呕喣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>