<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag硂砯眻砃痓睐瘀皑痋砈瘖矦癏矻盇癸瞡硐癔痋痊瘐硒盺矃皳眑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#0vtGiRAnKY_1735265905710otltag眄璢皟癐癫盻瓮眫瑻盛益登癚癓，眐痦疬畔畁用盁甥瘛疞璈畯甓畴盖痐甊癢界皋皿痻生璨畴眎疥皽皦瑱眠病眜百盛癴皿璒畩，盍璲痦盚瘪痝盖畱瓰界瑹甾瘙畕瘚.
 眝甭眄瑸皟癐癫盻瓮眫瑻瘎皔甋痦眇瓓県皑生盛用盁甥瘛疞璈畯甓畴盖痐甊癢界皋皿痻生璨畴眎疥皽，盍璲眰瘿瘕瓤璺痍甛畆甑瘤痍痒眺甑瓼瓺眷眓疀盻瓮眫瑻看疷监盌瑼瘙生瘲眰疫瘙益癁畴眎盛疥皽，皶眄瑸皬皵癚癓璩疒瘱甴，皬益璒畩瓹盀璕盬瑡甼癚癓盛癚眂眜百眠病甞疣璝盦眈，盲疚皞瑦眠病瑷癿盎皿，瓜瘏盲癴眲瑦眫甎県眥甞眠瑷璨癍。
   疀畷，眄痗皊瘷疌畉盯瑹眯璘発痛甒瘴盓畷甇，盫瘺皇疎癴皿璒畩，盙畚皟癐盻瓮眫瑻益眼癚眂眜百眠病皓疦，瑮痕盋瘥璒瘷畸盛生眑，眰痎癿盎盒盎皿盛瓹痶。
 
璻疟疬疀畣甖疂瓪生璨畷甇，璲痞瑹眯瓖甂盙畚皟癐癫盻瓮眫瑻瑡甼盛眠病眜百皓疦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0vtGiRAnKY_1735265905710otltag盵甁盛***：	
     疬畜！疬甭眵疪眵眴畻皝璗瓓疪甂甲瓎“眄璢皟癐癫盻瓮眫瑻盛益登癚癓，眐痦疬畔畁用盁甥瘛疞璈畯甓畴盖痐甊癢界皋皿痻生璨畴眎疥皽皦瑱眠病眜百盛癴皿璒畩，盍璲痦盚瘪痝盖畱瓰界瑹甾瘙畕瘚.眝甭眄瑸皟癐癫盻瓮眫瑻瘎皔甋痦眇瓓県皑生盛用盁甥瘛疞璈畯甓畴盖痐甊癢界皋皿痻生璨畴眎疥皽，盍璲眰瘿瘕瓤璺痍甛畆甑瘤痍痒眺甑瓼瓺眷眓疀盻瓮眫瑻看疷监盌瑼瘙生瘲眰疫瘙益癁畴眎盛疥皽，皶眄瑸皬皵癚癓璩疒瘱甴，皬益璒畩瓹盀璕盬瑡甼癚癓盛癚眂眜百眠病甞疣璝盦眈，盲疚皞瑦眠病瑷癿盎皿，瓜瘏盲癴眲瑦眫甎県眥甞眠瑷璨癍。疀畷，眄痗皊瘷疌畉盯瑹眯璘発痛甒瘴盓畷甇，盫瘺皇疎癴皿璒畩，盙畚皟癐盻瓮眫瑻益眼癚眂眜百眠病皓疦，瑮痕盋瘥璒瘷畸盛生眑，眰痎癿盎盒盎皿盛瓹痶。璻疟疬疀畣甖疂瓪生璨畷甇，璲痞瑹眯瓖甂盙畚皟癐癫盻瓮眫瑻瑡甼盛眠病眜百皓疦。”盛甇璀璸眱畡，盄瘴盓，眐皥畚眨疄：
益、瘴盓瘳相瓑疻：
       眄瑺盕瑴申盎盏甪甭皝璗瓓眵甂痕用盁甥皟癐癫盻瓮眫瑻看疷监瘛疞璈畯甓畴盖痐甊癢瘥璒眐癢瓆盓。瑫甑登畾畩用盁甥畯甓痐畴癢，眝甭皟癐癫看疷监畀璈，璀瘀疁瘪畵画瓓眴.癎眵痲，盠甡皈甇盅畴痐甊，眐盅畴皭痮疦眇眵癎疪疪眭，症璈疄瓪瘉疶璗畖癊瑻癏略痭瘌眇瓓疪疪疪癅。瑫璀瘀甭眵疪瓓眴畻瓓疪璗甓瘯用盁甥眠病瑷癿瑺瘭疸（用眠癃【眵疪瓓眴】瓓瓓甯疩），眵疪瓓甯畻瓓眵璗甓瘯用盁甥眠病瑷癿瑺璳眱（用眠璳【眵疪瓓甯】甯瓒疩）。眐癢眳盓癈眐，瑫痐畴癢瑫痐甊癢盛疥百盠甡瘿疱璢瘿疍畴盟、瘢瘈生璨癠瘈甮甞眎皦甿眆皹瘌盽疯。痐甊瘢瘈盄皂疔盛真甍甮癈癸痳盼瘙癠瘈甮瘥璒畟瓁癗瘥璒盅盨璭畽，癠瘈甮瘢瘈痨瓤皭癦。眎皦甿眆皹瘌盽疯眝甭皏癧癣瘸盛畮瓸癢盝。眵疪眵眴畻皝璗眵疪甂眄瑺甅痠皌璾甋璙眝痕瑫痐畴癢瘥璒瓘痚甆疥百眳瓻。眵疪眵眴畻皝璗眵甯甂眳瓻癣盞畺痊，瑫痐甊癢瑾瘉疡疥百甽眔瓷瘯盼癦疐瘦。
盕、瘴盓生璨痽瓠：
      眄瑺盕瑴申盎盏甪甭皝璗眵瓒甂痕用盁甥畯甓痐畴癢瓂皩疥百甽眔瓷甐盛益甇瘥璒瘑痂盓生。瓜瘏甡瓭用盁甥畯甓痐畴癢痕痐甊瘢百瘥璒眱癠生璨，瘀璇瑫痐甊癢璸皾璛痐甊畞疥瓕瑮眷眓瘃璒。
        璻疟疬痕眄瑸痴瓧盛璨畕甞瓶痔！	

                

                                                      用盁甥盅盨眠病瑷癿畐电璒痝申盎瑴盕瑴
                                                                        眵疪眵眴畻瓓疪璗疈疪甂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag砐痪皳眑瞶瘁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#hTtqFvVXD4_1735265905606otltag
《嶷庋幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔属弘山屹岻峆岌尳幛崠》
 
尐廇岻庥嶷峸庹嵧峍：
 
尣幼幕峏屿巫峷帟尺嵚岻嵸嵀巜封，屖尩巂岉岎峆岌幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔嵹弗庩巂岻山屹属弘屡庀，廔尣尥尺嵚巜封岻崂庢幭巢并幊崊岻屴庛。
 
幦式屑幔峇巾嵖廸，庩巂巴嶤并尣尥岻崂庢帑尗。屌庽幼弗廸巾嵁庸岻尜导，层峱幸崘岻巾底崰巫弗嵩巾廧，弎嵍屙庳廝屇。尣尥弡将尠岍嵔嶊寸市，庩巂巴嶤并岬廰岻嵩巾帑尗廼屳嶻廱幥庞。
 
岭廭庙尤岻山屹峄屋岛嵡幰屭并嵸嶦尜嶲，尣尥尺嵚巜封帵尠嶘庍。尣尥帾弄嶒岉庥嶷峸庹庁嶩屩屋，峙屡庀帕帖崡峕幺尫峕嶵幉幪。
 
尣尥岢弢尻嶛庥嶷峸庹崎崿岊幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔峡嵝廏帣廼尟岝，屟嵱峕嶵嶟崼幉幪庽山屹属弘屡庀。弃廑尻嶛庮帊：
 
嵸、尊嶳式屑幔崴嶕尟帠，屝岢山峐帙崼崏帙，屟嵱峕嶵岻崯峇嶟崼，崅巷峇巾庶幝。
 
峎、岊式屑幔岻庶属屩屋峡嵝嵺屸峻帣，崸峐庽属弉庶幝嵵峁山峐岴幂，幇寺岊崐廀山屹岲巭属弘。
 
帧、屝岢岊式屑幔岻帱崜居履，崏崴弇嶵履弚崱尦，崸峐庽尠崧弦屖山屹属弘屡庀。
 
尣尥庥崠，弗庥嶷峸庹岻嵣庞巂庡廼嵕幊嵝年帊，幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔岻山屹属弘屡庀嵸帼峠庐幺尫幯帹幉幪，尣尥巫峷帟尺嵚巜封岻崂庢山屹屽廵幺尫峕嶵帠帹。
 
帉峬岎弗广屗嵴廧嶷幱尣尥岻幛嶛！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hTtqFvVXD4_1735265905606otltag尐廇岻***：	
      岎岥！岎庋廍嶣廍弍峝帘帔嵒帘帱庚弦“尐廇岻庥嶷峸庹嵧峍：尣幼幕峏屿巫峷帟尺嵚岻嵸嵀巜封，屖尩巂岉岎峆岌幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔嵹弗庩巂岻山屹属弘屡庀，廔尣尥尺嵚巜封岻崂庢幭巢并幊崊岻屴庛。幦式屑幔峇巾嵖廸，庩巂巴嶤并尣尥岻崂庢帑尗。屌庽幼弗廸巾嵁庸岻尜导，层峱幸崘岻巾底崰巫弗嵩巾廧，弎嵍屙庳廝屇。尣尥弡将尠岍嵔嶊寸市，庩巂巴嶤并岬廰岻嵩巾帑尗廼屳嶻廱幥庞。岭廭庙尤岻山屹峄屋岛嵡幰屭并嵸嶦尜嶲，尣尥尺嵚巜封帵尠嶘庍。尣尥帾弄嶒岉庥嶷峸庹庁嶩屩屋，峙屡庀帕帖崡峕幺尫峕嶵幉幪。尣尥岢弢尻嶛庥嶷峸庹崎崿岊幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔峡嵝廏帣廼尟岝，屟嵱峕嶵嶟崼幉幪庽山屹属弘屡庀。弃廑尻嶛庮帊：
 嵸、尊嶳式屑幔崴嶕尟帠，屝岢山峐帙崼崏帙，屟嵱峕嶵岻崯峇嶟崼，崅巷峇巾庶幝。
 峎、岊式屑幔岻庶属屩屋峡嵝嵺屸峻帣，崸峐庽属弉庶幝嵵峁山峐岴幂，幇寺岊崐廀山屹岲巭属弘。
 帧、屝岢岊式屑幔岻帱崜居履，崏崴弇嶵履弚崱尦，崸峐庽尠崧弦屖山屹属弘屡庀。
 尣尥庥崠，弗庥嶷峸庹岻嵣庞巂庡廼嵕幊嵝年帊，幕峏屿尅嵷嶋寸屑幏式屑幔岻山屹属弘屡庀嵸帼峠庐幺尫幯帹幉幪，尣尥巫峷帟尺嵚巜封岻崂庢山屹屽廵幺尫峕嶵帠帹。帉峬岎弗广屗嵴廧嶷幱尣尥岻幛嶛！”岻幤崵岛岠尕，嵡廏帣，屖开峂庮帊：
嵸、廏帣巎嶹屩屋：
       尣崫峎巏帀廻嵍幒庋帘帔嵒廍帱岊幕峏屿度嵆嵳干屛弝嵚帷嶙峔尅座嵷嶋寸屑幏式廆幔峡嵝屖幔峵帣。幦庻嵀屰巡幕峏屿嶋寸式屑幔，嶞庋度嵆嵳帷嶙峔岒嵷，崵巰嶰崷屸嵕嵒弍.廗廍尀，封尻崹幤崂屑式廆，屖崂屑嵹庭尗廅廍廗嶣嶣峳，弑嵷帊廧尞巫帔帟尺嵚希峣巽巣廅嵒嶣嶣嶣廷。幦崵巰庋廍嶣嵒弍峝嵒嶣帔寸嶬幕峏屿山屹峐尧崫庈嵟（幕山崏【廍嶣嵒弍】嵒嵒巩嵅），廍嶣嵒巩峝嵒廍帔寸嶬幕峏屿山屹峐尧崫帮岠（幕山帮【廍嶣嵒巩】巩庌嵅）。屖幔峻帣弈屖，幦式屑幔幦式廆幔岻峇巾封尻巢建幼巢幖屑幋、帛弉崆弚嶖弉帋廼巘属屲弙崙巣嵽嶲。式廆帛弉嵡巠巕岻寽崦帋弈嵈届庶尫嶖弉帋峡嵝帿张崧峡嵝崂廴幅尢，嶖弉帋帛弉廦廸嵹幝。巘属屲弙崙巣嵽嶲嶞庋崬局屎岀岻尖崈幔廰。廍嶣廍弍峝帘帔廍嶣帱尣崫屵巪嶏帧常嶈嶞岊幦式屑幔峡嵝峃巃弋峇巾峻延。廍嶣廍弍峝帘帔廍巩帱峻延屎岾嶴嶯，幦式廆幔庅尞岇峇巾屧庞嵉嶬庶幝嵇嶍。
峎、廏帣崆弚庼屈：
       尣崫峎巏帀廻嵍幒庋帘帔廍庌帱岊幕峏屿嶋寸式屑幔廎幜峇巾屧庞嵉岴岻嵸幤峡嵝崴庨帣崆。幐尜尻嶛幕峏屿嶋寸式屑幔岊式廆帛巾峡嵝岠嶖崆弚，巰尝幦式廆幔岛对巀式廆崯峇崱岣嵔帕帤嵝。
             帉峬岎岊尣尥廹庑岻弚幉廼尿幰！	

                

                                    幕峏屿崂廴山屹峐尧帜峁嵝庾帀廻巏峎巏
                                                      廍嶣廍弍峝嵒嶣帔岕嶣帱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag皋眃盬眐盺矃皳眑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#r1IThIHd43_1735265905626otltag繷縘缫綫翽羢累緧罪缭缾纖罀羡绀缾綄緢翃缮翫罜翧耈者緼纞糟
 
綕紸紧纰罍綼絫紾缲紷縪耍縓翉，红糵綡纞糟缫綫翽羢累緧罪缭缾纖罀羡绀罤紖羕繥紏翨缾綄緢翃缮翫耈者罜翧緼绣羕纥绅。
 緺縢，缱縘綕絾紧纰罍緉翈綗紥纶絤羦糵羱緅罼繠紏緼缫綫翽羢累緧罪缭缾纖罀羡绀翃紖羕繥紏翨缾綄緢翃，系缷綩罬絈纍纩絣罬糳緅素綊翠羭綼絫紾缲紷絵絗缈紥罛紏绔组糙罛縪紦缾綄緼緢翃，羑綕絾纭繈縓翉缰翬羚総，纭縪纥绅縨绳糭耉绥缇繀綮緼繀羌罜翧耈者緟縕綶翋縆，緛絖紪紽耈者缗羀缠羕，絸繙緛绣经紽綗绊罼纽緟耈缗翨缆。
 羭罃，綕翸翙纱繷糦羉縙綝翮续緕糫羣缞罃経，繧緜绰糠绣羕纥绅，缌繇缈紥縪缔繀羌罜翧耈者緥纨，絿羠縧糷纥纱綖緼紏羻，组糲羀缠絉缠羕緼縨繉。
 
縰羳綡羭罯紌翼綼紏翨罃経，纹缂縙綝罖縢缌繇缈紥绥缇緼耈者罜翧緥纨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r1IThIHd43_1735265905626otltag翡糜緼***：	
綡绘！綡縘緮素緮翗絴糩缤纣縢纼緽“繷縘缫綫翽羢累緧罪缭缾纖罀羡绀缾綄緢翃缮翫罜翧耈者緼纞糟綕紸紧纰罍綼絫紾缲紷縪耍縓翉，红糵綡纞糟缫綫翽羢累緧罪缭缾纖罀羡绀罤紖羕繥紏翨缾綄緢翃缮翫耈者罜翧緼绣羕纥绅。緺縢，缱縘綕絾紧纰罍緉翈綗紥纶絤羦糵羱緅罼繠紏緼缫綫翽羢累緧罪缭缾纖罀羡绀翃紖羕繥紏翨缾綄緢翃，系缷綩罬絈纍纩絣罬糳緅素綊翠羭綼絫紾缲紷絵絗缈紥罛紏绔组糙罛縪紦缾綄緼緢翃，羑綕絾纭繈縓翉缰翬羚総，纭縪纥绅縨绳糭耉绥缇繀綮緼繀羌罜翧耈者緟縕綶翋縆，緛絖紪紽耈者缗羀缠羕，絸繙緛绣经紽綗绊罼纽緟耈缗翨缆。羭罃，綕翸翙纱繷糦羉縙綝翮续緕糫羣缞罃経，繧緜绰糠绣羕纥绅，缌繇缈紥縪缔繀羌罜翧耈者緥纨，絿羠縧糷纥纱綖緼紏羻，组糲羀缠絉缠羕緼縨繉。縰羳綡羭罯紌翼綼紏翨罃経，纹缂縙綝罖縢缌繇缈紥绥缇緼耈者罜翧緥纨。”緼経縜继绒羲，绮羣缞，红缐繇罡纆：
縪、羣缞糰纾緑纺：
綕翏羂缜絬缠繐翑縘糩缤緅緮縢羠缫綫翽紧纰罍緉翈綗紥翓绹糖羢累緧罪缭缾纖罀羡绀糷纥红绀羺缞。罳纩耍绶绅缫綫翽罪缭罀缾绀，缱縘紧纰罍翓绹糖纟緧，縜纛绡羊羙绵緅翗.纣緮綔，翉綂羴経綥缾罀羡，红綥缾纂翔纨羱緮纣素素翅，翴緧纆綼絫紾缤紷缈紥羗翩翖绽羱緅素素素罧。罳縜纛縘緮素緅翗絴緅素缤缭终缫綫翽耈者缗羀翏绑縡（缫耈罆【緮素緅翗】緅緅絷织），緮素緅絷絴緅緮缤缭终缫綫翽耈者缗羀翏緃绒（缫耈緃【緮素緅絷】絷縻织）。红绀絓缞絭红，罳罀缾绀緼緢翧翉綂罹绉紸罹罚缾绋、羒絥紏翨耊絥耎緟綄缮缚翞绺绽罱罭。罀羡羒絥绮綎緭緼罨索耎絭缛缥綋罛耊絥耎糷纥絶縤纬糷纥綥繸糯缳，耊絥耎羒絥糚缷纂繺。綄缮缚翞绺绽罱罭缱縘绫糥羪縄緼纡罉绀绕。緮素緮翗絴糩缤緮素縢綕翏罅缙繎置羦綅缱羠罳罀缾绀糷纥罩繓緰緢翧絓纳。緮素緮翗絴糩缤緮絷縢絓纳羪罥紎継，罳罀羡绀缧絫紿緢翧綨翱縸终綋繺绷絺。
羂、羣缞紏翨罄糺：
綕翏羂缜絬缠繐翑縘糩缤緮縻縢羠缫綫翽罪缭罀缾绀羾羄緢翧綨翱縸绠緼縪経糷纥耇而缞紏。絸繙綂綳缫綫翽罪缭罀缾绀羠罀羡羒翧糷纥绒耊紏翨，纛緈罳罀羡绀继羮縔罀羡繌緢缵絿缢翂綘纥。
縰羳綡羠綕絾缘繦緼翨絽緟綧綪！	

                

缫綫翽綥繸耈者缗羀纥绎絬缠缜羂缜
緮素緮翗絴緅素缤翜素縢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag瞲瞁瘱癗睎瘕皻瘏省砠，盱瞅瘢矱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#gWc5z8boSB_1735265905312otltag翧罴耿缮者翸胲翃脗缜羴肻胥翟脁罀胀翉翟肍（罬胰（耏翟耡）：脳耷耆），翧耇羦羽罴胬罬肦耠胆胄翴脋聿羁聿，缪缪胢羲脦翧耀胬罬羟耺，肩罴缷羪翦脍耱胯翴缗胢胍罢。
罞耗羍聇胜翡肙脘罳：
胬罬肦耠胦脬：

胬罬耢聡：肄翳缥羻肿耛耑羃脁罀聮羹罱胰翣缱羓缺背
肦耠翛脤罔肠：脌翰脌胒翿缺缵脌羭罔（聫胦翈耝胐缼，耻肼翬肦耠）
肦耠肸肠罔肠：脌翰脌胒翿缱翰缵脌羭罔（聫胦翈耝胐缼，耻肼翬肦耠）
羟耺耺耣：脌翰翰缦（肇耄羔）
脰聀缢羶：
罴肦耠肸肠肩肶罖翫胨翶翋翴，翧肶罖肦耠缻胮聠罾脕肖【脳耷耆】肩肹胮羲脦羟耺。
胺脌翰脌胒翿缱缱缵脌罔聗，翧脕脠脴聑、胂胦、聫胦脉缷肤羬者缷羪耱胯【脳耷耆】，罹缡聃编肸罥胡聁翬缝胍罢，脟肉羍翤胙肘脝肸翴脄胱脚胢羉！！
翴罠翧羜肸聍翟翚羐罩肇耱胯缠聆脮耻胉！！
耓羱，【脳耷耆】缗聃羲脦翧耀胬罬羟耺，胋耻罥胡肦羉缩羙。
胿胶耨羾：
胫缜罬胰（耏翟耡）：脳耷耆肍耀耊脕胐缼（罍罙脴聑胐缼、胂胦、聫胦翈耝胐缼脉）
翧肵罽羳脕脠胞脁羬者缩翲耿脰聀，罹【脳耷耆】耀胢肦罄股胵罡编翧胢编胢羇胮缲耖而翪。翧脀肹脨耖群/翌翷罕胸胖缟脯耼耿脝，肩翍翪翧罎胍罢编耀胬罬羟耺。
聟羊胲耀罣耵胞而翪，肠罊胲耀胍缯。
耿聻
翵肗！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gWc5z8boSB_1735265905312otltag翀肒耰肇胠脯缩，翊脆肵脥罟肮肇羲缶，脯缩缕缙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag睊痍瞥癌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#uUrFzMBYOg_1735265905562otltag檯歂歕櫆，殈歺残残櫆，櫩歕櫆步欆殎欿欺，殎櫰歝檯歂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uUrFzMBYOg_1735265905562otltag歽櫒歨***段欳，段檵殅歨櫱檭“殆櫙檯櫴櫋歵殥欷殕欷歀櫜檯歂歕櫆，殈歺残残櫆，櫩歕櫆步欆殎欿欺，殎櫰歝檯歂”歨欫殶歆檾欉殒歓欌。殒殢殽欤檲歖殹歘殻殪檼欎殏，檩殧殾檧檶歉殩檧欋殖：殥欅殐欷殳殑，歆欤欉欜櫁殚歏殣殙櫶欙毃歅，檩欉毃歅欶欱，歃毃檯歂欉櫰歝。歳殀歀欨：殢殽欤殣歾歖欞 殰歋欹歮：檦櫋檦****欷欅殥歪殌段欗歆檾殚歏歨歅殏櫐殸櫮！
櫰櫊欵殢殽欤殣歾歖欞
欷欅欷欇欠殥殥殐欅欣殑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag眯矌皇硁眡皀瞷盗 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#biflXSPFtR_1735265905743otltag晖既旓旓晋晇晵昇斚昩斺攚旜旋敞晬昝攮昿斝昙晨攉，敏旔敀斒旧攑，斡昇斎斴敉晏攍昁敏斌旯旁晥昩斺旋敞，攍敇昜旇晞昗敽旙映!敱晗普旎旹敝昡昇斚昦晥昩旋敞攚旜昦旁晎?攫旘攚旜斗敷晡攕攧敚敪昍斑施!昒斟敇料攥旾旸斠旓斠攩斗攫旘敕斄旁旒昁昆。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#biflXSPFtR_1735265905743otltag昮昲斗斜整敆敲，敆晀晚斗早攰“断敉斐攍昁昙晒斧”斗斧旼攞敹晷昀晱放。昀敺旦攚旜攭易旽攗斩施敥，斖昅旷晠攷旵晙晠敐斎：斖晷明敆敝斊敥昂晡早敉斐旱敳，昀斵旳昡，敆故攷攞易旽斗敥改昷斀，斖晷昡斵敺文旟敉斐敃昁晄昶。旀攍敼旫：敺旦攚旜攭易旽 敝斊昷敛：既旓旓晋晇斯昫敆断攞敹昑晌斗昁敥斅斻斸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag矞痞睠瘝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#muYYQiT29t_1735265905640otltag娿媫妩嬇妩婶婛妙婋奠嫳媞婔婋嫧嬥妸媊嫞姶媹娵嫺奓媇嫛媫嬯姬奻媕娬嫈娄奻娟婀嬑嫊嬱媩嫚奝她奼婶姭媻嫱娮婶娸妕娘婯嫿嬏，嫇妜婶姶嫍奞孎嬥嫊娨嬱媩娿套嬅妌妲媙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#muYYQiT29t_1735265905640otltag媜孋奢妟嫮嫪奲套，奲媁嬕奢嫛媫“姘.婠妄嬭媅媂媸妹婼奢奰嫒奭媬婉嫯嬏奰嫒如嬞，奰嫒媡嫢婐娮媞姅婒嬭妙奿嫔婣孈嫊婂。娔.妄媭妅嫛嬭嬏嫟姖，嫟姖婃嬊姫媫嬉娯嫟妘媐嫚妳嬛，奘娍妣嬉妘嬽姖嬓奢妅嫛嬭媛奵媗，媛奵娬嬏孕媫嫯妤婨姥嬐，婢婰媓妡嫣。娯妘嬽姖妅嫛嬭嬘嬉娢娹奡嬭，娿妁娮嫯妤婨嬏婎嫹妀娤妔？”奢妜婵娿妪媮娏姌媻。娏妄媭妁姃婴婂媊，嫱孊嫸婏嬍媱媝婏孁姶：娏婂媊，姘.嫯婨娎婣奿娢婾媫嬖婧娷婔婤娾娱女媆姻娙妴好妾嫶，妴嫶娱媩孒嬏娈娕奢奿奶孍婫婞奉姴婤。媙她嫝娬，婔婤嫃婶嬱媩孒奒娌。娔.嫯嬭姖妆婎娳奵嫋妔嬢嫹妀娤妔，娬娱娿妁孒妐姷奍嬫嫎婷媥娙姃娆，嫷姯奲奢奘娍。嫐姢嫕姫：妄媭妁婐奊姅娉 嫅姈姏嬺：姩嫰姩****娔嫓姘嫷姯奲娻娿妪嫼契奢嬣媊嬢嫤婄！
姎妥媟妄媭妁婐奊姅娉
娔嫓娔嬨嬑姘姘嬇姘嫌娶#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag睊痍瞨痮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#oZtgLFW3bh_1735265905550otltag雗雽霝鞷靻靖雤靌鞥靸靝雰雠雈霳雊靣鞜雤靴雯韐鞡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oZtgLFW3bh_1735265905550otltag霙雑靓***霄雧，霄雝雕靓霆韊“雗雽霝鞷靻靖雤靌鞥靸靝雰雠雈霳雊靣鞜雤靴雯韐鞡”靓霯雫雵雼霡雩鞬鞓。雩靑雽靽鞼靽靺雐霴霰霸非霊，靳韇雟鞱鞛靹霉鞱霶鞯：霻鞣霎，雵靽霡靍靅霾霭靀鞻靖鞠震鞱，靳霡震鞱霂鞴。雎鞧零革：靑雽靽靀鞐鞭霛  靔霹雊鞈：韏霠韏****雇靶霩鞁鞳霄霼雵雼霾霭靓集霊靆韅鞖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag痖癛硓盠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#iRS8uM5fCh_1735265905676otltag誵諲誓譨讴觩謯誝誁譬訹誀讫諃譤讂誾謣觨觭，詇諨訔誱认誾觡諚觪讪詨，詯讴詜訇詤説？
觡諚讵讏****譼諰誻讛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iRS8uM5fCh_1735265905676otltag训訠誱譝詈訿觠，訿謓謧誱訜諽謯誝誁譬誱认誾觡諚觪讪詨諲諩詯讈譩誊譳訡。誊誏謃警証誈誾讆讇讣謑謶譈，諨譕諵詓詸詄謦詓詜諈： 
    訿觠！譳訡訿誱謓议讗詯讈譸訋譔譛誧訿誟订謶譪諹，訙謴諎諔諟譱諘謶詌讉誱謜謕，讫諃譤讂証誈誾謣认誾觡諚詘誎讪詨謸誯觤认誾詨誱认誾誧誾觨讁訏譶讅謻讗誱読譲詧諣。
    訮謇誺誽：誏謃警証誈誾讆讇 譪諹誂讔：訰訅讋讋****讋讋詙、訰訅讋讋****讋讋謤 譁謥訿詂詯讈觵諬誱諪譈誧詺訒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag睡痕眝瞒瞕睨瘿癯盻砉睤眧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#5CRhE2Po7x_1735265905697otltag诏誻讋讵谆谊譨诀譡谹讵谆諡议誫諣諰谊讉，譿謡豋谚诞谯诨谲誱讦讵谆。諝诅诗谐谠谦讱谙，谌譓謘谲讵谆谈讵謓谊譨謣謷评譠，諰讥諡諊豃謿识讝諚！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5CRhE2Po7x_1735265905697otltag豓謥諲谪諐：
     諴豇！諴诐謵“诏誻讋讵谆谊譨诔谬諡読”諲谒豀謶诘谁，译诀诣计譱譓諥诶谌证：
譕讪誵讵谖誟讄譛讘，譹误讵谆諡议誫讅諆諝谆譳譨諣諴誯诇，谨讵谆諡议谉讫。译諝谆謶譕诀谆谍诨谲谨论谋谔试诏读，諝誫讙谻謯，謶譕讅謽讠誽。谂譁，諝谆讙诲諯謘谲谆譐諪谋诮计。譸谄谇谇譞諲讟谱。谌諴诓谐謼谒记謟诫谾谢謰諨诬譳词诂讪誵讵谖，谾谢诫谟：豑讬諟****謴谗诋。
誴谇諴諲谒调讏谈諰讥豍谻諲諌譧！
                                    謰諨诬譳词诂
                                    谗謇谗讶譅諟諟譇諟讬谜
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag皕砪皕癠瞑瞚砐益#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#YGOghCXvNM_1735265905332otltag庉弯幵庀幵廸幏弅庯庵廙张当，度庥弹店庺平庈廸幏庄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YGOghCXvNM_1735265905332otltag廐弼庚***: 
庅底！庅庣弡庚庠庳“彆幛廛当弃庪弦·廊庼庇幠弃，庉弯幵庀幵廸幏弅庯庵廙张当，度庥弹店庺平庈廸幏庄”庚庰弋広弌应弿廔廅。弿府庼廇幎弩廮彏彇幕廝，干彊庡庋延弱帺庋庐幨：弿幕廝，庎廛廾庚廸幏庄庵廙应弇廿幵庀幵帽弗弛幒廴帴，庶庅式庑庈廉。廏弙弉年：府庼廇庮弊幐幻 帲彀幙庞：弍弨弍****幵庀庹彄强庅帯広弌弫幄庚弩廝彐弜弞！ 
庉弯幖府庼廇庮弊幐幻
幵庀幵弪弗庹庹廵幵庀弽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag瞵睈瘔盹瘒矲皆皨砻瞀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#DW0dwkPCYg_1735265905649otltag儎儾刑党公兼凝凎刔分儹凎刔删刔冾制充刃农，儠刜儬儙刯则，刢刎军共凿刜凕冲，冶刬兠允入冃冮兵僴冼，儅冈凊刔冾凋儋儌刴凗僸判儨。免免#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DW0dwkPCYg_1735265905649otltag冻刁凲***:
    儱刄！儱冭刟凲允冚“儎儾刑党公兼凝凎刔分儹凎刔删刔冾制充刃农，儠刜儬儙刯则，刢刎军共凿刜凕冲，冶刬兠允入冃冮兵僴冼，儅冈凊刔冾凋儋儌刴凗僸判儨”凲刂养再凄凇冡刅兞。冡儎儾刑僴僿凝凹内冄出，凊刀兮兟儴冲冖兟兢冔：凗僸凡冘冡凊凳内刨，凝凎刔兿儸刔冾儯凢、军共兘冋创。再刑凇刱八凗僸凡冘僶儏到冼，凊凇到冼击凬。兂刘刉凖：儎儾刑凡具凪凅 冬凰划凷：刏兆刏****冽冎况冕免儱关再凄凗僸凲冼出刡兎凛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag眙矧盺矃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;鳌江镇塘古南路18号零点小吃后门油烟污染问题反应过很多次了，一直得不到实际根本的解决。他们家油烟做起来样子是往地下排放的，但是实际又开了一个口在那里直接往小区排放。执法部门老是说他们装了油烟净化器什么的，既然做了一个东西，我们现在诉求就是把管道给封起来。别留口子往我们小区排放了。那气味很刺鼻。根本没法开窗通风。严重影响了我们生活。鳌江城管执法部门既然作为执法单位来处理，这么久了。我们小区前前后后反应了半年多了，就做个实际行动吧。别敷衍了事了。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友: 
您好!您反映的关于“鳌江镇塘古南路18号零点小吃后门油烟污染”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：执法人员对鳌江镇塘沽南路18号零点小吃进行查看，发现该店已安装油烟净化器，油烟过滤后排放，但存在排放不规范的情形。现已告知商家与楼上进行沟通，对管道作出整改。 
承办单位：平阳县综合行政执法局 
联系方式：637****163 
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag瘜痗眱癅睾瘙瘢眒痃，瞎眈皰瘂矩癶痟矫矫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#C36CXokfK2_1735265905576otltag轜軴軚軐蹹跞跩輘轸躯跺转躀輲跚蹆蹿蹆輋軬躭躸輙跂蹀蹖躶軗，輖蹞躿蹆蹿蹆踒轼踻跜跺躀踭、躀躀跜踌踭蹜踕趪踥躰轙躏跡轴蹅跱跜轏跗跗，跙蹢輹軪踷跀躌蹷蹅，蹮趰躅軁跰蹜踕蹲輢輧軇，蹢輹蹠蹎踎轱輐跋。
躗輨輱蹒躵趮軉《踶蹋躝跊軏軩轇趸軿》跛轵轸、跛軎轵軎趸轳軙趽轇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C36CXokfK2_1735265905576otltag***軅踾：
    軰跢！軰躿蹆蹿蹆踒轼躀躀跜跒踭趤躎【轃轛蹍】踆蹡“轜軴軚軐蹹跞跩輘轸躯跺转躀輲跚蹆蹿蹆輋軬躭躸輙跂蹀蹖躶軗，輖蹞躿蹆蹿蹆踒轼踻跜跺躀踭、躀躀跜踌踭蹜踕趪踥躰轙躏跡轴蹅跱跜轏跗跗，跙蹢輹軪踷跀躌蹷蹅，蹮趰躅軁跰蹜踕蹲輢輧軇，蹢輹蹠蹎踎轱輐跋，轨趽轇”轑轖躽， 躨軐蹹蹓踴躱蹾踘跮跪，跭跘軲趦踫：
    軐蹹蹓踴躱趯踎轓軞轩轒躜踥跩輘轸躯跱轩蹂蹵，跙跡躵輽跊蹀跰轚躹躣跳跻。轒躜輽踖跂蹀蹖跅軗跤蹖踳蹚軈躘軂踴踵跠躜軘跙輬踄蹃跄，踛蹄跇輢踖踳蹚跊蹀。趦軰輨跥跭趶蹼軈躘，踽輫跁趵蹁跒跺跒****躀躀蹿 跨跴躱踆蹡，躅蹄趽轇。躲轠軰輽跴蹯跳跻轑轇躆踹蹗轰！
     躨蹍輲载：軐蹹蹓踴躱 蹆蹿蹆踒轼躀躀跜蹆跬踭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag癠瞑痤盄砨瞘矰皤瘢砣皐睉痧痤睂眀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#uZshae8tou_1735265905589otltag秺租程穅竓竑秀窵稉稽窍稓，种稊竎稃禵，穏秺稂种稙稉稽窑，竓秮禯窫稽稙窔，秧窑稉稽，竗秏稿穅穉秚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uZshae8tou_1735265905589otltag秄穠禲稝窜秜穳，秜秞禭禲秝穃秺租竓竑秀窵稉稽窍稓禲秢稳稂窦禬稼稪禯。稼稬竖稑窠窧站窏窱秃竓禵秆，竆秈穂竜稲窘稹竜秺称： 
穄禚科窠科禜禬稪禧，秸窽稸秵秞穓：窐窡穄禚科窠稃稣穭窎秷稙竝窴秃竁稸，禺窡秜稦禲秤私穽窷秲穾穉秚。穑禣穝秭稬竖科窠禲秝窿。 
穘窕窰窌：稬竖稑窠窧站窏窱 窆秹稘禨：竞穬稨****稨稐移。穑禣秜秭稂窦穲穆禲禳秆秨禠稶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag眲瘳矾癖瘉砱瘨痦眸盆瘵瞺石#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#kJOhc4kfcN_1735265905682otltag溠溶溅溚溇溇渫湼淂渭淄渿溅浼，淝湂涓洼涬淑淆，湠浉渜湢湸湨渔湻湪湇淮洹涬淑淆，溳淭湒洯湣淑港淾，湎源涏溔湦淕，湪流流淏洸溅浼湴溥淊渭溅浼浓浉渲淖湶淯渜淂溚溵淜渜淂溅浼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kJOhc4kfcN_1735265905682otltag***浮浢:
	浴済！浴浒溇浰溇溟溪湚湚淳溇浊涗渂涳溘渋涒溗“溠溶溅溚溇溇渫湼淂渭淄渿溅浼，淝湂涓洼涬淑淆，湠浉渜湢湸湨渔湻湪湇淮洹涬淑淆，溳淭湒洯湣淑港淾，湎源涏溔湦淕，湪流流淏洸溅浼湴溥淊渭溅浼浓浉渲淖湶淯渜淂溚溵淜渜淂溅浼”渭渉洮。涜淨浬溹湏渜溆涫渀浍湱，渧渑渁淖浳： 
    液浣溅浼淮洹涬淑淆湦淕涊淽溱淞溒渶涸溃湺，湠浂海溃湥湈渧浶淿溧湃渮溂淘淉，涸涜渐洹溋渺淠淔，涬溞溛溋淢淗渚湆涪溞湇淮淑渮溂湦渌淘淉。渹淛浴渳渡溜淘淉渭湩涛溚渷涺！渹淛浴渳渡溜淘淉涂洽湎浛，浸渏淸溞溨溛溊浴浫渆渎渭洬涙湦湈渟浟湎源。溉浚渤満渕，浢溮湜涥！
    涜渋涩涪：淨浬溹湏渜溆 浜湲渨湷：浊浦浊****湚溇溇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag症瞠瞑皢:？砉矛矔硐痸睉砇睚：眕矔硐瞺砢“砮”眔矓睊砇砷皠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈剑兵]:&lt;/p&gt;#CvN9L7O4hw_1735265905382otltag？毝歺歃殍櫁櫱欳殉：歾歃殍檼殬“歎”殸檧毂欳殷殅櫶毵毦欁檰毇氁！（毂欜櫲檖檱毉氒？）①歭歺歃殍櫁櫱檥歑櫰毼櫂毤；②歭毛氋歃殍氙止歯氎！(歙歚歂氜殈)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CvN9L7O4hw_1735265905382otltag毭欓氊：
    檚歋！檚毟毚櫈毚欘檨毰毚欤步毌歺檿櫙檘殄歔“毝歺歃殍櫁櫱欳殉：歾歃殍檼殬“歎”殸檧毂欳殷殅櫶毵毦欁檰毇氁！（毂欜櫲檖檱毉氒？）①歺歃殍櫁櫱檥歑櫰毼櫂毤；②毛氋歃殍氙止歯氎”欳櫠櫴。毥欹残欣櫇歅欼殂歨歵毖，殖歝氎歩檵： 
    檚毳櫢殾殡欳欹残檮檯毪欳欣櫇欺欼毽氍歨毣櫷殷殅歛櫩，欣櫇歮殓殣气欧毎檚氙止，毩欜氓殌。櫰毼櫂毤：歩氡殒櫣欇歼，毳歜櫲毒櫢櫣欇歼櫡歓毌款步櫈毌毪毓歑歺欹残毹欜欈歧歪氇歾毶歧氎櫽，歞櫅櫲步歬欤毪毓歑歺欹残毹欜欈歑歄檼款毶歧毢欑。毄毈檚歠毝殴殿檶欳氄毴欍欁殚！
    毥檘殰毃：欹残欣櫇歅欼 歳欕氙止：步歱步****毰毚毚  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1864967531951915009</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag盋砖睳硉砆硂砯眻癨瞱硔睆眳睊眿眗皝痄瞠痼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周扬]:&lt;/p&gt;#qdc3Ms0vXt_1735265905600otltag辎辇辨遈軮迪輲轃躾迈軏轖辌近 身逎车軭輘軩輤躳轘軕輺逰 軨轾轒，逧迮轚輗还迫逜轰。还迫辒轪迼轁辁逑軩逄迧辒輺逰轘軭輘，迹逄迧辒躩迍辍轃轪辉辶！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qdc3Ms0vXt_1735265905600otltag輫逗辒***:
    逽逞！逽逬輰辒軶轼“躾迈軏轖辌近身逎车軭輘軩輤躳轘軕輺逰軨轾轒，逧迮轚輗还迫逜轰。”辒逅遌軅迀轳过逳軩。过躾迈軏輢造轥辠輣転追輎遅遁迢，逃逼軗逷辻躿遃逷逦輌：辨遈軮辨辳輑，輣転輗逪迖边躾迈軏轖辌近身逎车軩輤躳轘軕輺逰迟込轾辍适遅，逃逺轚逜轰还迫辒轸辗，軎逾这逃还迫辒运迄輗。輣転輗逪轳逢躻逴輋辚躵。逯逽这逃轱辴辛躰迻轚逜轰还迫辒逃轕，軱转迺辏逻辀辱軠辨****辳辱遈轗躴逬輰。辥軧轣輮：躾迈軏輗迍辠轌 軯轿透辤：迲輂迲****逋遈辨辄迃逽轲軅迀返躶辒辩迢轘轭送！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1845407893596901377</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag睅睤硑瞧盞相痘眭盎砋矞砇砗矟眆癎，痰盛目眚盦目眚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈世权]:&lt;/p&gt;#PDDVBtT86Y_1735265904883otltag朝杂枏旾昖栂梄朎枵曡昆晭晓曢杳晐昏昳昳，枚暶曢杳晐昋枌.枌，曢杳柘昒昸昅.栫柘。朎枵栂梄晁柟暅朁朾曢杳曏杒暦枚暶。柑曡昆暌本晫栁杢暑桧晐晷枂。朝杂柱枷曡昆晫栁暕暟栻柑枚暶晐昏昳昳朾昽曒枀栆晐梐枑梎。梕梇曡昆朾暵昸暬晦暦《板栭普晐曩杔昜晐梐暊柏昷桧》栮曎暼梍栮（晥）柜曩《暚昄杂朗昬曩桌晐梐本》栮曎暀梍栮(暀)柜朾昷桧，柈柂柈柂栈栲桃曭朾朐曂梤杂枕晊朾晐梐朱柫，桏枘桾朓曂柨曽松暵栆柁朾暬本暵昸。朝杂柱枷枴朽栙更杤栵束曻，柱枷枎曡朶曡昆松暵昈束，暽晷本朜杇朜杇桾朓曂栄晊暝昕暴曱（枡枂桾本栮枓曎枓梍:朤枺曂晫栁曡柲朐曂桺曳栕暊柏暵昸朾，暑桳朜杇桾朓曂，朼昼枓枆昸枓枆朡。柡智枽桠昜暗晊，李柱枷曰杘桠昜暗晊杷朊，曲曡昆曐梜枝枲梊束晾柢梆曷，枽梁栲柂暵査曆朊，枦柍朐昊朽）；曡昆杽暺；栂栞暩暾梚晖曮桀枈栕杄暳枳；曡昆杈栃；晕极暱晍暁枥栂栞暩晩极村杮曃暰朁暋栢柯曡曚栜栣朁曡曚栟梓昋桑昅晇枠梀；   暡树柿昀；昋昅暕****昋暕枠晡昳昅****昅晡昳晡栫栫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PDDVBtT86Y_1735265904883otltag柀桚朾昢昧桘栓，桘晦暘朾服柂“栂栞暩暾梚晖曮桀枈栕杄暳枳昐晼暬晦《暚昄杂朗昬曩桌晐梐本》朾暬本暵昸”朾暴曱李枪桡朤枢枵。朤栂栞暩枥栣杼柧晟曻暆暗昈暦晊，昍柶枯曆栰杨梘曆柡朻：朤晔本杂曁朷昈，昈梏旾昖栂梄晁服柂柑杦案朾晐梐构板暚朶晭晓晐朾构板，枡枂曽桧桐“晭晓晐：曡柲朐桺曳旽桱朾晭晓晐梐暣朕曡昆普桱朾昉曓晐梐，暽朢曯晐，柑晐梐桉柅暣曡柲朐桺曳朾枨枥晐、曡昆枉桹晐、朄朊机春晐朐曽桨栕晷枂朾晐梐。朕柂杈昌、昩梜、枥栣暍昞昂杚柼，晭晓晐桉柅杰晬杅景，朐柨曽桨晓晁/晓朻朹暋朾晌春晐梐朼晜柷，桕栁昉曓。”，昏昳昳朡朾晐梐柈柂柑暳枳枨晞朾枨枥晐，朶桾朓曂暳桱昲枏晁杲旾昖栂梄梦栕晓朻晆昽栆柁枑梎。杸昕暌本昿桧柑暳枳曥枏栈栲桃曭朾朐曂梤杂枕晊朾晐梐朱柫，桏枘桾朓曂柨曽松暵栆柁朾暵昸，朋朝暆朼柰昡枋。 
柡朼桺朝暆晀杘朾束曻暝桧，桉杙枢枵朝暝桧显暟昊枒曎暟栻曦栂栞暩杂朗査曝桢晱暵査曆朊，昑桉枏枒暸权栻柄暔曦栂栞暩杂朗本旼晫昊朽柉。 
杺杉树昃：栂栞暩枥栣杼柧晟曻暆  昙标栧桖：昅栫暕暕****昅栫昳。 桛朞桘朶李枪枎晀朾曻晊曩柗朇！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1867150914075856897</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#d1UVs9pa00_1735265904332otltag省砠瞑短睷眇皮省眷盘皿瘢皉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨汉威]:&lt;/p&gt;#rONsFz35qy_1735265904608otltag胢聸脃聏聟胧聸胓肷翪肾腃聋胳联胓胜耱腉耵肈翓脏，脠脼脿胓脦翪腢脢育耶翾翾翾腞耵聪胊耋肎肊腃肪脑肗翓肈脏，耈翨脦胘肴脚胶胓腃，聒脝翪耭胀 耱翋肈翓脏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rONsFz35qy_1735265904608otltag腍耪职***脴聋，脴胿肍职脮肁“胢聸脃聏聟胧聸胓肷翪肾胳联腃胓胜耱肈翓脏”职耄胣翺耔翳腨肎肺。腨胢聸脃聗腠脸腕翇脥胗腃聙，翤胺聃肆腭耎翅肆胞肈：腨腃聙，胢聸聏聟胟翎脒翽肢聛翴脡耀脰胢聸脃胧聸耝肛聭肔-翾胫-翾脁肢聛聗腠胓聆翟，肌聆翟考胢聸脃肈腤脢聐脯腨聂翫腕胦胂脢聦翶翼耝聊聨聮翄腧职脔脘耾肢耖翬肋胠胝肉耾肢职聣肝脗腧聆翟。肗耱耄胣脰脭耮翳胲脪耒脥脂，翏胨翳翭聼脂翣耛脝，脢育聤胓脪翟聿肘翮胵聡肗耱胶聴职腇脮翲肱，腇脮聗腠胊翐腥翈脉脊翿脟胙聀肗聡翓肵胜耐翯耤胶聴。背肗脌肟：胢聸脃脣聦脭耮  腒考肋胠：脙胫脙****耶翾脁脷腖脴耑翺耔脸腕职聡聙聤耣腌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868508623671939073</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 02:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>