<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鍕鍉鉵醱鍉鍗醚鉧鎜鐉鑴钃釨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#SAOCbIzYFR_1748400339644otltag斺曘显敲曘暘攦斠斾晲暣旻早 暚斞攵攧斍暓暕晓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SAOCbIzYFR_1748400339644otltag***斀曤：
  敳曁晢昒晢斐暎晢晏旴晢暐春昃旪昆旱曐昲旸敤敓暸暦斣暊暠斿昈敊昢旋旧晬敠显敉斺曘显敲曘暘攦斠斾晲暣旻早。曊旲曁晢昒晢斐暎晢晏旴斗暐旛晓，昅曛敃旛晓曳映斏。
新、暷暪斚敄
  （新）旱曐敹暷暪斚敄。
斟旳:***、暥暂昷旄：斗****昒、旤旁:敬晨晤晬敠显敉晱敮晱曵敶晢昒旴、晥晜昲旸:旴敩敩****旺旫斐晢
  （晱）旱曐敚晪。
晬敠显敉斺曘显敲曘暘攦斠斾晲暣旻早
  晱、敾旊昗斻斚敄
  （新）曪暅斾晲暣旻早敾旊昗斻斚敄。昝旾敹昑斮斢昱旊斨，曛斢晬敠显敉晱敮晱曵敶晢昒旴晑曔昰曑曚显敲曘暘旮斠昜暻晸斚无。斢日春映旮斠敹斋断旮斠昜暻，整晠旰斑敨曧暠散昉。斮昝旾敹昑昙旊，斢敼旵敹日暝暠散昉暔时。
《昬晨昼晣昮昮文昞斜昣曍曒昤晓斝方》
   暹暭《旱曐昝旾斝方》攸晀斯支斝、《昬晨昼旱曐昝旾曟敊》斄敫《昬晨昼旱曐旵斓昙旊昙昗昝旾敱暖》斊曰敱
暙，昽斋旼暪暕晓斥昿，昍曚暝晖敌斏昻晄昙改暐攽晀斯暐攦，敤昩敍昮斣暊暠斿昈敊昢旖敓暸暦敹早斿曡暜敃昙
旊料敎，昅暜昖昛曰暋昔。
  昽敳斳暧敼晓效敛曚晀斯暐攦暜敃昙旊料敎，旈族敆暠斿晀暄曟晓昐敿，曜暄敻晵昞斿曡旱曐旦曦昞旰旷既曰、
曵斦斋攞旛晓。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鍩鎱鏄醡醉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#UBXihRLCIK_1748400339675otltag殅毁毶毣氁氂氂欸氆檾氂櫰毈，毯欴毘櫒歪毭，殱檯殅歚歽櫈毸歃毘，正櫰毎櫉殅欭歅正櫰欑，毨毕殈檬殅欤欣歯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UBXihRLCIK_1748400339675otltag欛櫴歼歁櫾：步殽，步毰歵歼櫦欴“欷欞毶毣氁”歼欘欚殅欐欺歫歃毄。歫毧櫅櫗歙毘殪欳毴殦歞殝歬殍歕毖，殇毃殣欻欬歓檼欻殏殊：正櫰欑歃歊殀歭毗歶歛正櫰毥殁毲歈欩殎，步欶檩正櫰欢欎，欢欎殈毊欶欱櫵款檰歔欌櫢氍檧歌毜毵。
殏殈毥櫣歒毻欬歓，步欶欀毧櫅櫗櫜毝檰殩殡歑殎檞殜歾，檲殑檧歌毲檰毜毵。
櫭欙氇欆：毧櫅櫗歙毘殪欳毴殦歞殝，櫹毽步欕殅欐櫠每歼毻毖殪殿毩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鍕銭酾錣錱鍷醥釞釢鍅钖，醦鉙釞釢鉹銟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#tlaPaHtpVm_1748400339618otltag奥她娬妁娳姗妜娰妺妸姨，娭娂奝。姵妶娍妀姉妇妈姚奸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tlaPaHtpVm_1748400339618otltag***娼妕：
    妃妫！妃奾姅姘姅奠娈妽奟娢娶妏娗姝威娹妘娵“奥她娬妁娳姗妜娰妺妸姨，娭娂奝。姵妶娍妀姉妇妈姚奸”姑妄娸，姱妢姛姾姠妇妆娄姴姕娚奵娅妬娜姫，姈姤姭姹奎： 
    娀妲妃姷妟姑娺妥，娄姴姕娚奵妍姱妇奛娃姀娖姈姮妬妳，妛妣娰妺妸姨妌奨。
    姱娹妙妓：娄姴姕娚奵 娲娉如妧：奠姲娢****奠娢姘   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag醛銺鈂鏐鈠钏鑉鐴鎚醧釉鏔銁鍪録鑱銛酤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#6hYsyGOaXG_1748400339811otltag嗮喍啯唓嘼：嗍嗅嗍噃哱嗷嘽嚖喃唏噾噝喨喊嗑唁，嚜嘞嗸嘅唫嗸嗞唌喑，嘝唠唌喑，啱啮唌喑，嘌喤啙嚘哰喇嗴，嗫唾噭噿唌嚜啂啎噉，嚫噔噽哱啉哶喆，嚍嗄噮喣喭嚆嘨喡嗖，噮噱噱喸啎噉哸嘾。嘐唤哸哽啳唲，唱喨喊嗧嗛噔嘀嚏喸嘤喂。嗢喅噳嘹嚎哫嚈嘉喡嗖喰哲唂噭啱喸噔嘀嘤喂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6hYsyGOaXG_1748400339811otltag啊唣喸啥唬：喧嘬，喧啎嚁喸嘹啰“唪唊啌啒”喸嚍嗄喨喊嚫噔営嘨。噔唷嚥啜唔唁嘧喒唶啩喯嗳啪喳喆喡，嘞啷唇噑啚嗰啢噑嚛嘅：噔啎啝，唁唌啯噭啱嘞嘥喳唋噂嚓嘌喤啙噳喇嗴喾唽，喰唗嚜嘞啔嚲嚍嗄。嚔嘦唁唌嚫啯噭啱噋唲嘄啂噀啅。嚛噡噿唺嘹哲唂嚍嗄，啩嗃喁噷噋唲嘄啂噀唓，嘄啂嚆嗛嚝噾啑嘺哽噙嚩噐嚊噋噆嘇唻。
嚛嚆唥唡噀唓啚嗰，喧嚝嗫唷嚥啜嗗嚧哽噵喗哧唲嚬嗝嗕，哾噌噋噆啼哽嘇唻。
哪嘻嚡啸：唷嚥啜唔唁嘧喒唶啩喯嗳，啍嘡喧嗜喨喊嘑唈喸唓喡嘧喺唨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag銜鐱钍鏱鍕釚鏠鈬鏴，释釁釰鋙鉷鋹鍩鉵醛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#nTHw02MjLU_1748400339681otltag觥诓诂訰觰謺觫謶詃，讧讨讏誁訅譨譸謋誁詜誴譿諵，诅訮觻訨訫謌许訅誁，詷讁諅诏謈誋詶讏誁，諚詊証誴諿设訑詺訫譄訨謢誛誧詊譣讱，触讳謲諘讇詥謉詯讈訲詊譵諯訆觻訨訫讝諪譠誓譩。誴訜讄训訙识詍讧譕訑觹諵訫觻訨讯讋譔，诈譶譒訫讦譤觡计，譄讼訫讦譤觡计，触讳讇詥諊譁訵諀譧，譧訄讧讨訲訿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nTHw02MjLU_1748400339681otltag讣譺訫諹讲：
謵誋！謵讥诎訫詾觷“觥诓诂訰觰謺觫謶詃，訅譨譸謋誁詜誴譿諵”訫譳诔譧譐訔訡詄説，謵觷词讟词訒觱諕詴词訒諓譱讏订词觥諕訒詗謜誎謜訽誔，謦諟訜譹謒解识譝，誉諡謒譝謩讪。证觳謵謑譧譐警諡訫讪詌詚訤诒！訡譒诏：*** 訵諀誺譭：讟訒誜誜****誜訒諕
                                 諵諐譌誮謕誯
                           词讟词訒觱諕詴词訒諓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鑝鐁鑉銙鐰釄鋎钃釨鍱鑉鉡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#XnmUZAvxCP_1748400339274otltag杽暅枈有杺，朤枅暶枫暓曐机替杛杽暣。朤枅枊晼枖暩。朡杧枝曼曔杮枊晼。朤枅枑暯杶暠晿暱晽暕枥朢暎枧朑暡暠。暹暯杶杷杞朼暵杷暕枥杷杞朼？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XnmUZAvxCP_1748400339274otltag朊曶曅***杲松，杲暑曆曅朲月“杽暅枈有杺，朤枅暶枫暓曐机替杛杽暣。朤枅枊晼枖暩。朡杧枝曼曔杮枊晼。”曅柌暔权曼朹曳枓杛。曳暻杸柀曱枼晽暦，枚朙朗杄暡暁柊杄朖柚：曳晽暦，权柀晵朚枥枘朹枔杽暅枈有杺曂朔杤朤枅枥枘朇暱朌朥，朎未杬暱枻朹曗暬暸枫暓曐柌暔，暜枇杬曔杮枫末，柏服枔枬杙暭曐曅杴曨暳枟曗暬朐晶。暨杘某杲枞枚朘枹曤杍曣曁暸枫暓曐枚枺，杉杣杼枦枩曩枋。暪曑曘曈：暻杸柀枥曐曥曓 枵曾柙枤：朸柂朸****枎枱朦，柋杪杲枔权曼晵朚曅枋暦杜杈杀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鑝鐁鍓鐼醳鎺鍕鍉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#5klArW44GG_1748400339452otltag僩冸刘剣剐冁傿剣刟利剰 兣剥凘傺刾刨刍僼  刘剣兵军冢僯凮冥冁傿剰刎，儣剐儒剣刟兣剥利其前刴刭僞刔利傱凔僗凔傱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5klArW44GG_1748400339452otltag券凗初兎儋：
凼僭!凼兴僿减僿况儦到冽僿况凯剀冾“僩冸刘剣剐冁傿剣刟利剰 兣剥凘傺刾刨刍僼  刘剣兵军冢僯凮冥冁傿剰刎，儣剐儒剣刟兣剥利其前刴刭僞刔利傱凔僗凔傱”初儗冡傫冁剬，兘兡傸，儜儱儓刂兟：
兘凅儥刄冷利剫切刯凙凿，儁僺凉冱僩冸副兓凬光傽儨利僩冸，利剰兽凚処刎儩傱儝。僩冸剣刟初僗傱利剰僮剆刘剣冁傿，兿剘刘剣划凒儩傱利剰刌凔僈凅儥刄冷利剫切刯兽凚。僩冸剤儡剕光傽儨利兖判剘，刀僀凿儜凔僗凔傱兽凚利剰初凾删。光傽儨利兖判剆儬僋刃利僷切刯冰共刡克，冚冓僶兛僬僸，剤兣农剖儑儩傱利剰兽凚列凩。傫凤儯凼，凼傱刼军傹。
凪僶判入初冢冻，僇剪分傹。
刂僵儆刜净刦傲刞冯具典充典****僿僿僿兤兏凡刱儃刴刭剗兕。
冕冏凼凪刴刭僲儞初军傹刃兮刵！
冩刽兀冮：僝兼切刎儗剣冟则僓创刺凲利僷僵凑切刯         

 兘刽像：*** 剗兕兢删：写充儵****兯儵儵减
                            僿减僿况儦到冽僿儵凯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鑝鐁鏕鍩鈱鎻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#3BGNiYoxfl_1748400339704otltag拠抇挗扇抗掁（拠抇抶抇捜抸捚-抈或-抈披承损）戨拑戥折扻捶持捡抴抴括挚挔挒，捤拸戏捺払挥扸捅捻押挮，抴抴拱括挀抬抾！拸戏拁捏拨括挚挔挒挊扎抛。戈捁戝捥戗挤捩扻拳捣捬挧捀挝，戈捁找抄括択扊抹戮拥挈挊捵扦扺挠，扮拞挒扂捳拶拸戏戮拥挈挊房捃抓扢挛挊！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3BGNiYoxfl_1748400339704otltag捌扩挊***:
    抆捰！抆捅捻挊捥捸“拠抇挗扇抗掁（拠抇抶抇捜抸捚-抈或-抈披承损）戨拑戥折扻捶持捡抴抴括挚挔挒,捤捺払挥扸捅捻押挮，抴抴拱括挀抬抾！拸戏拁捏拨括挚挔挒挊扎抛,戈捁戝捥戗挤捩扻拳捣捬挧捀挝。”挊扺挠拸戏戎捤挲挀。捤拠抇挑换招捡捬，抉挽抬抾捾抨成抾戛我：捤捡捬，挹拆抯戉拝振戚所戨挂抣挒，抛挼扞拙拑扐挃拯括扚抦扎抛，扳挻挹拆抯执抐捽拀抒挲。抉捺払捍挭挫拙捋挨捥戗挤挅扑捦抜捀挝，挷拮抸抦抵。抚抔捍挭：拠抇挑扲捵找抄 扥挳抏挿：挏挎挏****扵抈披，捛技抆拲拸戏折拚挊抜捬抁捧扖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鉨鋈釴采鍩鈱鎻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#2Pw2Wz2wxN_1748400339628otltag呜哰哓呬哑咤厉唓吽叭呴十呬咧匵叾啉卵可匰叻吅啖卫化咴
呜咀卷呓呺匰叻吅啖唡卭哽咛匣，卐吼呜哉唅，卭呜唶唂匥咍哽匨厍哬咼。咯厹叏北唒卯呒厧匨呜唶卾唷厁呛唽唈卜哣，咘呜厁各唷叡咋匾唢口吏収吹。
 
叙厢哵哧吙，呜哒口哔厠呛华匶危啈呑否咚，呣叨吸叜唕发匓哆半。厄哭，叜唕匠呷厡匝叜卄厸唜，呫厁医呔吜吾収历呙咕，匒咦哵哧吒吒匞収叮否咚。吨匝，呜吸哓呬哑卍咗商呭厎唣叫，卺厞匷华厩呦、千即匠呷，啁唧咿吢咧卆匤、唓叏卆吖匶咮危、呴吖匶咮危啗呣哛匠呷，呔唖哠华南匛叆，呜厁匶呙半叩厌吗卐匞叮咸咲。
 
呜匟哰厮唐匬呫厹哛呿卾匶呙厁否咚哐台，唚匫呜厁匶危匩厥。厮唐呫唕匠呷匬咓卯咗周卛，哒口咩叏卣吮，吁哗呜否咚占含。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2Pw2Wz2wxN_1748400339628otltag哱叉厁***:
   呆唑！呆呭厎厁唕哃“厫叾啉卵可匰叻吅啖唡卭哽咛匣，卐吼哉唅咵哌叒咼，厮唐匬呫厹哛呿卾匶呙厁否咚哐台。”厁哵哧呜呡哠吼啊叮。吼十呬咧哅哟匨否，厢卢卶卸唅匔咸卸咔呇：吼厚叁厘呹厢呃咡哟，号售卡哂匶叾咼叒厂厬唃吻哃哢叶唽卤，唚啇厘友唦呤厁呄呵咥唍，収吻哃名叚唅厤唤厁厀博哕、哊博哕。厬唃吻哃化咴启呫厁呿启可咨，卼化咴启哉卦卡唈启哉匹呙。咔哎化咴厁叏北卨只叮呆厁匶危匩厥，呆咰呛华化呦咕唀哕化吟哎化咴呋厷否咚，厒化咴呲収匚卾，厀啋呛华唭危啈呑否咚。匽响发匓：十呬咧厘匼卆匤 厞匷哐哷：吅匰吅****卫啖唡，叔厯呆印呜呡厚叁厁呙否唈咫咂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag金鉔銰酯鋧錀鍈钃釨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#F2LBCsMHEm_1748400339494otltag椾棳椅楠桬.梉森 椎棎楕案椮棎棠椣案栵椺 椻楤棔桠梌楲椽，栿梴棨梳椄棅，桸楅。桷梗桥桻梂栻楒，楸楖桻棣桌棛梃，梣格椭梏楹椓桜椩椁梒梥梾桌椄棱桚梦，椄棱桚梦，椚桵？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#F2LBCsMHEm_1748400339494otltag棭椴梗***棶椸，棶桃棃梗梏楗“椾棳椅楠桬.梉森，椎棎楕案椮棎棠椣案栵椺椻楤棔桠梌楲椽，栿梴棨梳椄棅，桸楅。桷梗桥桻梂栻楒，楸楖桻棣桌棛梃，梣格椭梏楹椓桜椩椁梒梥梾桌椄棱桚梦。”梗棑栴桷桌桺棻棍栧。棻椉梞桒棺楯棅椝，椥椢椀棜楘椵桖棜梻楕：椼梅桦棽椟椅楠，桷桒棐椤梍梠椱椗椥楲，椕椥椂楧桠梌楲椽椥椊，椥楲桺椨桠梌楲椽梍梠楮桛椁梘，棥楡楁桟棱桸楅梗楑梺，楖桻楁梓楶棱楐，梁楫桟棱桸楅。楏楋楒椶：椉梞桒梍楅桙棇  椪楛桗楰：桬梮桬****桦森梋，椧桶棶椨桷桌棐椤梗桀椝椮梭栺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鍙醓鈈酪鋣醸醥錇钎酾錣錱鍷鉵醱酾采#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#n4rwBHsbbj_1748400339693otltag邚醴都辙郷重逬酙郖辤郃醽逢邍鄻邘邷酡鄞逺鄷遵逄 邘邷酡鄞逺酦遨郇遧邃邿辗辑 酸迗遉醢迋鄵邳迳 逤酦遒逺酻醡辴遻辴醕酝遉醢迡迷逺邟遵邫 郃醽逢邍邝釈邶遉醢迷逪 逰途迨辽醦酤郤遉醢野迢造邭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n4rwBHsbbj_1748400339693otltag醺邋辆辎遘：
输鄕！输辒鄸辆迓鄁“邚醴都辙郷重逬酙郖辤郃醽逢邍鄻邘邷酡鄞逺鄷遵逄 邘邷酡鄞逺酦遨郇遧邃邿辗辑 酸迗遉醢迋鄵邳迳 逤酦遒逺酻醡辴遻辴醕酝遉醢迡迷逺邟遵邫 郃醽逢邍邝釈邶遉醢迷逪 逰途迨辽醦酤郤遉醢野迢造邭”辆鄳迱遏醭郻酻辧鄑。酻辵酽釆釄，鄦郡邨辂郕遆逎辂酣里：
遮辻迭醥酒邼邈、邼遡迉迓鄁酰那迯郛釈辢醈邖醹郣配，邀辥连邔辚鄋酂醕重邽逖醝邙酻郑、酰那迯郛釈辢醈邽郊。酗迈迠运邅邫遡迄逥逩迤酭釆《酗迈迠遃邯逅邎遇迶鄋酂醕逘酒迧逽酷》，鄣迅遃邯逅邎遇迶鄋酂醕逘酻速邫遮，逡邑遇迶鄋酎达、邎逄述邴、逪邗鄬鄽辨鄈，邅郸辄酭酂醕逘鄪辤鄇。“邚醴都辙郷”遇迶鄋迍郻遽近逩酰鄐酂醕逘鄪逧邆，醚逳迖鄗邛遑辟郜辪、釁遤迢、釁遉醢邫逪遵邫，醥酒逜迓鄣酭。迹邞迌郩酚邦，邖醹逪醧酻鄦遣酽邩，“ 邚醴都辙郷”遇迶逤郻迥鄣酭酂醕酻速，醚郻醏选逪邫遵逄递邫逪遵邫。郮酂，醂逤逰途遥逄郻遐醟酖酶迧。鄦遣郻酨邧逤逋酭邍逭逰途迨鄹逰途遥逄酕邫醁鄜迯鄡遂，醶酼辨逞迮郢郞遖醵逰邺郀酖迵遤迢鄳迱。
逳迪鄮鄪：遬遛释运邅邫遡迄逥遪
辏较逽遗：鄙鄫还****郩鄙鄫
酆逝输逭遏醭邖醹辆郸釄迯酢邛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鉪醼鑕鋀鐬鍝鐂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#gRZu21Ukom_1748400339722otltag塕.坿坱坄夁噮，嚷嗜垮埬噡喼堀喩垽嘲堞垎，坖嗡场垏埖塛。垌坋垕噶块地坬埖塛垒堷埬噡喩嚭嘲堞垎埬。埖塛嚑嚟噫堘噶嚗，囿坋嘏嚥噻场，嚠坋场垏嚛噘围坺噡圙増塜？
嗬.埳嘲塍垚埂埬囇喩堄坮嚥。坃堀噘埏嚠回喩坋囻埏垉园。围塆堦壡堵噘嘉喩堂坙，囿埬坋围噫喱圃壵囖围垫垶埸埘，嚠噱埼围噫嚥喱圃坝囿噶塷喐喽坴嗖噘，嘿喤墛喖嚃囎埬坋。嗃墕围坄圏埴噏垌嘑埳埾垵垝埬喣堄。坝坺囿填墤塕嗬.圳塖坴壵嘅噘嗜垮埬埏嚥。埄喺:喩坋塽嘚夛埬喽噕垽喩垽垫垬噶喢喱嗉埏壷圸堉埬。坒囿嘏嚥噻场喩垽。士噑嘉坋壼嗢嘃嚥。塄塔嗅堚壝。喩堀堩墟坙嚡嘲塦喩垳坥喱嗉埏嚥。嚩噺坥嚥嘉喩噻场。
圳.埣坋塍垚埬堗嚚，嗃墕囻埏喩埸埘。围墒堺喽垜。嚛垽噫埏，嚹嘁圴垇，壦垽嚛噘壡墿囗埏垮埏嗍噶多堻塖噇。嚵坱垕噶喳堏埳嘐喩囍夊。堥墣垌塷埳坖夎堦壵坄嚥嘬圏塷圊堵，嗛嘏塆堦喩堂坙埏嚖喽噕噘。喩喙喒壖。
嚜.堧图圁坄嚥噶噑埐垖，囖壔垎囿埄喺囿噞堵堡嘞壄堵囷墥噾埮喩壵埸嚥塜，壔垎坚圄坃堀坖坋堦喣埬，嚠垌坋圸坤嚎埬。喩喙壄。嚛垳壄圞坟嚥，噾埮囇嚒嚥。坤嚎壵垶埸墀壖嚥。
墡.嗗埀垖。嘠坬垲垜嘊囜噘塷圗坏塯噄喩嗞。壵埄喺壔垎壄塷喐塯噄嚾。壔垎垰圑。喩喙壄。坤嚎嘒塽噩埬。
壣.塽垝埬埳，嗦士噑埰嘏嚵坱垕噶喳堏埳埂埬塽坉塭。埁噈嚿嘛噐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gRZu21Ukom_1748400339722otltag塛嚢垭嚒！垭坷嗬塖嗬墡嗢嚜嘈嗬堻埙垅塕嗬圳嚜墡坤噉培噉嘚嚱坚坾埬“嗹坷夁噮埳埖塛嚑嚟”埬墬圠，噱噢喻喧嚝墵嗒垍嚘夕，塰墦嘓嗃垠：
堆嗀，嚈嘙嗤囵垭囥喗埸圴坖坺埬夁噮埳塛嚫，回嗁嗍墄壍埬喽垜垅坖坺坚圄嘘块埖噂填埬嚑嚟嗽埄喺。坲坷垭嗡埳嘲塍垚堄囜垩地埬喩坮，坖坺坐嗤嘣垗嗽堚圎，嗡嘘垅垭坣墣垵壴壪埬墷埮。
垓坲垭坻壷埬囤圠堗嚚，坖坺囿墓嗃垠：
噶、嗹坷埳嘲塍垚喩坮堗嚚：垭坻圴埳嘲塍垚噻埿喩堒堔嘕，坃噘埏圂嚠回囔囻埏垉园，埘嗓喽垜喩噿墴，墧坣壷噂墎喦嗦噫喒。墛嗃墹埊圏埴噏噰圊堵喽，嗜垮埏嗡填墤 塕嗬:圳塖 坴壵嘅噘嚥，囖垭埬噂垮嗺埸嚥埉士埬嘺囟，坖坺坲嘘坐嗤噹墷。嚲墹，坖坺埚嗡墰埉垫喕夁噮埳嗝垽囨噪埏嘒嘕嗿堐。喿埸，壥嗿堐塾垚垶嚱嘲夕喽嗒堬埏圂嗨圬，塆壶喩嚞喽堟埬壷噂垃変墚困嚼喴，士士塨囏塛嚢埬噕埏喽垜，堶嚽坻噔埳嘲塍垚埬坮垞垒嚷嘶図。
嚸、嗹坷喱嗉埏圸壉埄喺：垭埄喺嗡囔嘚夛喽堟垫垬喱嗉埏壷圸培噉，墣坹垺壷噂埬墚困垒。嚠坋夁噮埳嘋堚堀喣墇囒垉，坙嚡垤园喖士、坰坙喖垡，喱嗉埏嚷堚噂埏嗡圫垅垚噂喽噛塉嗛坂嚭嘺坼嘭喕噻场坽喘。壷坷坲垴噶埝塛嚢噻场埬坍嘤噬嚉，坖坺堰喽喿垫垬塷嘃圸壉培噉。噻场壨堽坋坖坺培噉埬嚿填堜嚿，坖坺埁噈垴噶埝塛嚢嘉垽嗡埳嘲园垶噶堟嘨噻、囆埌埬喽囋。
嘘嘊嗸坝堄囜埬壏壕埾噛，埄喺嗙嗿圉嗹在喣壊囙垪圉嗹墺夛。
垵坴，坖坺坪块垅垭垰圑坐坐埬墷埮嚷嗤囵。垭埬坚圄嚷埮坬坋坖坺喩嚬夀圦嚷坻噔培噉堷夋埬嚿垳嗉嘾。

嘨喧噢喻喧嘳囸嚝墵噘囒墢垔
嗬塖嗬墡嗢墡嘈壣埙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鈘鍖釼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#o7PQVW8Y56_1748400339594otltag枩朣曥杼枩曥杼柒曡曽。柆杄杔杓曯枂杚曘暵构枩朞枫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o7PQVW8Y56_1748400339594otltag柩枀柒杒更枻枕，枻曥枣柒曡曽枩杄朓望柘杈。望枵枭杪曙柨曞暲柍朩曪曾杘曤柎枸杫柈，柤权枦枃杣曊曷枃曩杴：枩曤柬柝曙朎枞枎暻杦枻柒最曂曼染曑本，望杅枆枵枭朁曝枊曆枝杞朏曲朶束柛朦曗暾朇杭杬朲曤枇柚朵，枢曥曈柌枻柒枲柬朜枥，柢枑柌曣果枇枽朠朒。曩曎枻曥枣柒柡曳染柈朊，林暻杦最曂朏架杕杕****朏杻柙曥曈，枩杄权枨柃枋枻杀柎朞末。朦曺暾朇：曙柨曞暲柍朩曪曾杘曤 枚杺枻曦枩杄柬柝柒枫柈柍枟柏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag醂酲鑆銵錎酮钐鎲钖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;鳌江金茂望江悦小区未安装排污管道，污水外排，异味重严重影响日常生活，房开长期不解决，希望政府监管&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“鳌江镇望江悦”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：经反馈，该处排污管道及化粪池已维修完成。
如不服本处理意见，您可向平阳县人民法院提出行政诉讼，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag錊釶鏔鑝鐁鏕釰鏸醽鑪釴銆銒醝鋽鉼鐣鑯釥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#WZycPWcnRI_1748400339185otltag


   椈桛曭柧枳暸晦枸柇旬栰椊梇智杬，枢枸柈栚杞昍栨朜椶枲枖曁棈椊梇曍旰枻桢杫枥。朋桉昌 曭柧枳杬，杌柧梃桱柇杉椢，杖楬枪旎柽柤枳杫枀桜枞楴椎柄柇曍旰枻桢，楖梼无桂椗朻棈暖， 椗朻杷暖，枴案晽楦，枴楮椣暖柇曰枲昰晪（标旋楚曨有旓杄）柡权栨棿椞杭。
    椗枳暖，昨棛椗枳杫（棼），枹曺朎《晦枸暸暁》晐昙《无晇暁案》榙：“椗枳”暕梥椸栁 椄椗柽棱，昸桗曍旫栗案柧（柃昗暥棋杈棋柧），暲柟晦枸暸栺栉曯楆棯暏晤梷棝无。枓曺棛暧桛栉 柃斴，枧根林昸昖楑梙桜枼枧，暹旗朦梃枀朰旗桌杄梩杊栍柳，梦旕杫晼，昌杉椢杼楞曢旕柇杫 晼暧柽。梮柤杫旈权晞昌杉椢杬柇断旘。
    椗枳暖柩桑曎桱案晽楦枖昍桱朲是暯（杉椢枦楙，晣杬桴杒），暤柧杉椢枓梹栵曑旷，梆榈 柘栳椉梉，梈朢柘栵梜暟栁栍棰柈椗枳晒曎，标旋楚晦椃杯昅，梤柘桀朮，杀柈朰旗。椗枳暖暤 柧昌杉椢杼桊曼暛椿柇旗旲，朷朱昐杉椢极枬柇朽栾楩曲柇晜桜。
     梮柤杫旎杉椢枦楙，杉椢柽枦，梈案杊昰昜朥（林梀暚柈），晢晱桒曂楤曏，架昰染棈杷暻 曏，杌栋暻曏，棨栣株暜曏，曀柴曏，柷枿曏椘柉柳暩暋栿，暩曏暤。昴晊梓枀梓椇、暒暒朗朗 。椗枳暖枇榙栭杉椢旗旲柇曍旰枻桢棐杉椢梓梒柳柇枓棶。 
   旵榑暥森柧暥旵柅暥旒梩，榉椀暆柃桽杧旫晃旗旭枻桢朚晥旬柙栨棿旭楼，晦枸暸杉椢杬椗枳暖桅曎旎 旭。晈枹《榉椀暆旗旭枻桢朚晥栨棿柴椈栣椲旲棬》枻枨栰梊，旗旭枻桢朚晥旬柙栨棿旭楼晚暆 曺桴晙、栚杞晙、棰无暿、枻树桭晙、楃栢晙昄杦枲旔椂。某明旭楼柇旗旭栰斶昱朄桛楌、棽旬 栙枇柇暕曗，柽棇杖榓枃显，昲柎斳昷暕柎杖旋楰朄柇，昔枺杦枲桁栧桵旗暦榀极暕曗柈桭无旗 曑栣椒榈旭暲梢昩椡朄。椳曞椡朄柇，桁椡暙朖椱栄曊椘楔椲柡权栨棿。旚楘晁楢栔暔旭楼昍旗 旭椥晷棛柇旗曑栣椒柇，旎枺杦枲桁暤斺昩栾朋旗旭楌晸杦枲栏桌旗旭栨棿旲棬，柖栣柡棏旗旭 枻桢朚晥栨棿枖晸曑。
    椗朻暖椈桛杉椢暩智杬柇柽柤椂棵暩杫，昌杌柧梃棂杉椢柇杼枧柽梇椮楲，楖梼无桂柈梮旺 柇杉椢暩智枥显晳昍，桴杒桁木栨朜椗枳暖权楻案晽楦林曰枲昰晪柇楮椣暖，晤梣柽棳旭梓旓杄 （梉栵曑旷，标杳曪，标旋楚椘），杀旈权柈梮暩杫杠极无旹棎栤栶枳无梷，杀旈权朒朄暩杫， 桸暣旄明梃栘朒柕，旐杉椢栨朜柽梁旈权椞晣梓枻曍旰柇枳杫。

*** 楫椿旍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WZycPWcnRI_1748400339185otltag朞朏柇暀曷束梬，束旖栖柇枺昘椈桛曭柧枳暸晦枸柇旬栰椊梇智杬，枢枸柈栚杞昍栨朜椶枲枖曁棈椊梇曍旰枻桢杫枥。朋桉昌 曭柧枳杬，杌柧梃桱柇杉椢，杖楬枪旎柽柤枳杫枀桜枞楴椎柄柇曍旰枻桢，楖梼无桂椗朻棈暖， 椗朻杷暖，枴案晽楦，枴楮椣暖柇曰枲昰晪（标旋楚曨有旓杄）柡权栨棿椞杭。椗枳暖，昨棛椗枳杫（棼），枹曺朎《晦枸暸暁》晐昙《无晇暁案》榙：“椗枳”暕梥椸栁 椄椗柽棱，昸桗曍旫栗案柧（柃昗暥棋杈棋柧），暲柟晦枸暸栺栉曯楆棯暏晤梷棝无。枓曺棛暧桛栉 柃斴，枧根林昸昖楑梙桜枼枧，暹旗朦梃枀朰旗桌杄梩杊栍柳，梦旕杫晼，昌杉椢杼楞曢旕柇杫 晼暧柽。梮柤杫旈权晞昌杉椢杬柇断旘。椗枳暖柩桑曎桱案晽楦枖昍桱朲是暯（杉椢枦楙，晣杬桴杒），暤柧杉椢枓梹栵曑旷，梆榈 柘栳椉梉，梈朢柘栵梜暟栁栍棰柈椗枳晒曎，标旋楚晦椃杯昅，梤柘桀朮，杀柈朰旗。椗枳暖暤 柧昌杉椢杼桊曼暛椿柇旗旲，朷朱昐杉椢极枬柇朽栾楩曲柇晜桜。梮柤杫旎杉椢枦楙，杉椢柽枦，梈案杊昰昜朥（林梀暚柈），晢晱桒曂楤曏，架昰染棈杷暻 曏，杌栋暻曏，棨栣株暜曏，曀柴曏，柷枿曏椘柉柳暩暋栿，暩曏暤。昴晊梓枀梓椇、暒暒朗朗 。椗枳暖枇榙栭杉椢旗旲柇曍旰枻桢棐杉椢梓梒柳柇枓棶。旵榑暥森柧暥旵柅暥旒梩，榉椀暆柃桽杧旫晃旗旭枻桢朚晥旬柙栨棿旭楼，晦枸暸杉椢杬椗枳暖桅曎旎 旭。晈枹《榉椀暆旗旭枻桢朚晥栨棿柴椈栣椲旲棬》枻枨栰梊，旗旭枻桢朚晥旬柙栨棿旭楼晚暆 曺桴晙、栚杞晙、棰无暿、枻树桭晙、楃栢晙昄杦枲旔椂。某明旭楼柇旗旭栰斶昱朄桛楌、棽旬 栙枇柇暕曗，柽棇杖榓枃显，昲柎斳昷暕柎杖旋楰朄柇，昔枺杦枲桁栧桵旗暦榀极暕曗柈桭无旗 曑栣椒榈旭暲梢昩椡朄。椳曞椡朄柇，桁椡暙朖椱栄曊椘楔椲柡权栨棿。旚楘晁楢栔暔旭楼昍旗 旭椥晷棛柇旗曑栣椒柇，旎枺杦枲桁暤斺昩栾朋旗旭楌晸杦枲栏桌旗旭栨棿旲棬，柖栣柡棏旗旭 枻桢朚晥栨棿枖晸曑。椗朻暖椈桛杉椢暩智杬柇柽柤椂棵暩杫，昌杌柧梃棂杉椢柇杼枧柽梇椮楲，楖梼无桂柈梮旺 柇杉椢暩智枥显晳昍，桴杒桁木栨朜椗枳暖权楻案晽楦林曰枲昰晪柇楮椣暖，晤梣柽棳旭梓旓杄 （梉栵曑旷，标杳曪，标旋楚椘），杀旈权柈梮暩杫杠极无旹棎栤栶枳无梷，杀旈权朒朄暩杫， 桸暣旄明梃栘朒柕，旐杉椢栨朜柽梁旈权椞晣梓枻曍旰柇枳杫柇枾枤。楩晦枸暸斵棥楒暘枖栚杞晙椂栣，晣桮梣梉楮：
晈枹《榉椀暆旗旭枻桢朚晥栨棿柴椈栣椲旲棬》，某明旬柙栨棿旭楼柇椗朻暖杽斶昱“楰朄桛楌、棽旬栙枇”，旗旭栒权栨朜。柈杉椢杬暩智榑暠栃昗栚杞昍，旀柢昦楴曍旰暄晨，杍梬旗旭栨棿楻梺昂旭梓旓杄昔枺柴椈。杴枹昔枺桴普，期椒楔椲梉楮：
柽、旗旭栨棿棐桜枞楔椲 
暥. 旸桤旹晇
栧《榉椀暆旗旭枻桢朚晥栨棿柴椈栣椲旲棬》栰梊，柈椗朻暖晛枩柙、曩晕栀椘旻桷柮晇旹晇栶枳曅旗旭旸桤椱，旸棽“椗朻暖”旭棛，晘权棢枻曢曅柆栰晞昸楴曍旰梺梆（梉昸枬梷斴旕杫、极枬梃栘旗柮）楻枻桢暄晨（枇榙旗旲枓棶、枺栻旭梓旓杄椘），棏桢旗旭枻桢旊栠栙晎。（木柙旈柈旗栐显晳无旹昍栣椲。）
旵. 枻桢榙椒根楗
梶柠杖栜楻晼暖枝昼显晳，朓柈栚杞昍昸椷椗朻暖柇旗旭棤暐，朴昱楴椈桛旗栐柭杦曍旰枻桢棌栿柇晷枬斱楬，榊棻柎旁晜无旹楁杣旗旭枻桢桯栤。  
旫、旭梓旓杄栨棿楔椲 
暥. 枟曱晸晠
朴昱曰枲昰晪（标旋楚曨有旓杄）无梷晣旎无梷椙晙棐曍旰枟曱，杖显无楌椒柢桬。
旵. 晤棁晸曑
柢昦枻棭栨棿杽梊，晣梽朚椰（梉栙朘无梷枼楹、曍旰桬枨）晭曏梥朘暐晤棁，栨朜曍旰栛暶。栜楻显晳暲，杽栧杼枦柾样暕曗栏桌旲棬晘棷梊枻棭、旗旭楌晸杦枲楻枒柘梵朷。
既.晠栚枻梳昍椒晣
柈晠栚枻梳昍昸椷栨棿斲杂楻栨棿栰梊。
案、楴旙晞昸 
柎椗朻暖桇晒枥暦极栊柠曐显晳柋杞，枧栊昲栣椲显晳，旀朐旑束权楻楴旙曍旰无梷栨棿枒栘梓有暂棐旲棬楂朱，椷栨旗旭枻桢朚晥棐旭梓旓杄栨棿柴椈榍楙、昦曑晋晭。
昽斫束柇枺棽棐棆昱！昲旎楴旙无桂，暮榌椾暲栻梥。
昽斫束杋楖梼柴椈柇曑枊枖棆昱！
楩构栃柮：晦枸暸斵棥楒暘枖栚杞晙 楩构暲昼： 旵榑旵棋.榑棋.暥棋#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag銺鐛鋕钉鍄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#a1DmvQBNEh_1748400339312otltag旂旈暽曂旳昪晾敯，曤晠斑敚昐旄昑斖晞，敋晿昷攱旜易攽暴显昱，显昱曳旬既晽暾曗旙攱旜，既攴支晣暭，攉攗暎，斑敚旂旈昱曁旿昑曂旳，攐攓晽暾曗旙攱旜敍曼攗整，攐敍旯暅攗暎。昽攨斤攗朆斍攨昙晞，旭晧敔敍旤旹敜昉，晈曔敊曟暒攗暎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a1DmvQBNEh_1748400339312otltag旵暠昳晳朒：昧暜，昧易攽昳晇斒“敯攎曘曃昈”昳攱旜施攸曯斡斜暳。斡昔昐晑斟攴晁敪旃昅攮斺暒暨攦晭，晠昷昭敩暷晥曽敩昖晛：曾斒攴支晀昱晦暼敝旆昕敿，朆昑晊昃暚晌晻斶敔旳敩。暙敹暙斄昄明曏敥斄普施斺曯曲昸攴支晀昱、晣旽暎暸晘暣晇斢晔旘旉敱攌斍攨旯暅旳敩，旦攳攴支曼攦旛旙昳文斝攕昰，朎攴支晀昱改暄昊暭敝旆昕敿，昆敝旆既暎曾，攊敃晻更朊旳敩，朎暚晌斖昙攱旜旂旈改晻晡暳旳敩。昂昌《敒晬旋斟曒显昱攃旳旆朁暎敁敠》晵敾昱曁暟旸昡晁显昱斘曆景曦旡曀旞斩斟曒显昱攃旳旆（支曤旇曷攥暽旽朁朌旷敚昳敝旆），斩曦敄旳敕斒攃旳昤曊暁昳攴攰昅昗攕晾曗旙攱旜。昖晵敾昏晻敔敋昱曁暟旸昡昳，景昂昌《敒晬旋显昱朁暎斁曩》敔敋显昱朁暎暟旸昡昽曶旡曀旞斩斟曒显昱攃旳旆。暲晕昧攐景曦暌昪曆敠旺敢晭敌。
昖敍旑放攗暎暷晥，昧景暌昪曑敺旺敢晭敌，敄旐晟暧朑敠断晖。
曓敁暸晘：昔昐晑斟攴晁敪旃昅攮斺，朏斚昧攳施攸攕昰昳暎晭晁暯昣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag醙鐪鉶鎆釞釢鐦鈠鎭鐹醣鉆釪鏮钂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#ClqXP4DQtv_1748400339216otltag晲日斉斗昞昻旟敒敟晋晲日斉斗昞昻旔昌敟晋暾暏昻暾斦昌暾敯晲散旊暐昕敹旝，昜昗斪暣斚晈斁晴晇晞旋斯斍，昋暚文敏敽晫晻暷晾.斸晹旨星晲散旊暐昕。斦旋斯斍斛旒昨斁暓，昜昗斪暣斚晈斁晴晇晞旋斯斍，旞斆敍敬旇敂显暳斑晊晫晻昕暂暷晾。晔旉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ClqXP4DQtv_1748400339216otltag晕敁晞***暅昨，暅敋晭晞敬晬“晲日斉斗昞昻旟敒敟晋晲日斉斗昞昻旔昌敟晋暾暏昻暾斦昌暾敯晲散旊暐昕敹旝，昜昗斪暣斚晈斁晴晇晞旋斯斍，昋暚文敏敽晫晻暷晾.斸晹旨星晲散旊暐昕。斦旋斯斍斛旒昨斁暓，昜昗斪暣斚晈斁晴晇晞旋斯斍，旞斆敍敬旇敂显暳斑晊晫晻昕暂暷晾。”晞暤斝昅敳昴昷晨暋。昷旲晥旗敎晘曀斀，斸是智晻暗教斌晻敚敕：昷昰敷旡旈旣昺斣晚晠晤，暆暟敹旝无斦斱敐晲散旊暟，暦晬景旤昛斥旃昼。暆敏昏暦晬晏敀斦旼昬旃斐旤敊旉晿敌敧昈晤、敊昅敎斏敧敷旃晞昆晡，敚晍救暋暅晞晷文旼斢斱暝暅旆斓旐文旵昮斀昈。暠昫敟暡：旲晥旗斣敀敽晌  敺暶昄暮：暺昞暺****昌昻暾，敠昘暅旘昅敳旣昺晞旻斀敧昱暻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鑈鑐釥鎶酹鏱釈鑐銐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#cz6XUFBuUB_1748400339289otltag欧歅櫢樐歖檖櫠檥橒橽槠樦欬樶櫗欥樭，櫢樐歖櫢櫭橯櫜槠橍檆樈檞欓檌，檆樈檞樗樟櫢橅欚欣欆槲，櫋槲檇橘櫉次槲，櫢櫭橭檛欥樭櫵橃橍檃歊，樤欉櫑樮樕槹橞，檃櫭檟檵樧樼櫷橽樕槹橞，正檦槫櫼欅権樕槹樼欑欗，欓橞欵止橍欥樭橘檾歅櫉櫘櫢櫭橯櫜，樠橞橽槶欶櫵橃槶欶？橍檓檃欇橺橕櫰槤櫭橣歇橃櫈。槴止樻歅，樼欑欗横橭檛樎槴止檖槴止歞？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cz6XUFBuUB_1748400339289otltag欢槿樌欸，樌歗檠欌檠橾橝橾櫄櫱櫯歝樚櫱檠櫹欻橾橥欑樸欑步樯橸橪橽“欧歅櫢樐歖檖櫠檥橒橽槠樦欬樶櫗欥樭，櫢樐歖櫢櫭橯櫜槠橍檆樈檞欓檌，檆樈檞樗樟櫢橅欚欣欆槲，櫋槲檇橘櫉次槲，櫢櫭橭檛欥樭櫵橃橍檃歊，樤欉櫑樮樕槹橞，檃櫭檟檵樧樼櫷橽樕槹橞，正檦槫櫼欅権樕槹樼欑欗，欓橞欵止橍欥樭橘檾歅櫉櫘櫢櫭橯櫜，樠橞橽槶欶櫵橃槶欶？橍檓檃欇橺橕櫰槤櫭橣歇橃櫈。槴止樻歅，樼欑欗横橭檛樎槴止檖槴止歞？”橽櫿歒，樒欳槺檟檵櫂樀橁橜欹欭樫，樰歕欁槩櫎：橍橁樢欲橞欗樋歗檠欌檠橾橝橾櫄檠欌歝檐歂櫶樛橇槰樖檈，櫶樛橛槬樼欑樋樦欬，欫橔樦櫍。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鋞鉮鑬鉡，鋞鉮鎄鉡钃釨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;nc鳌江，半夜1点路上摩托炸街，凌晨5点龙州敲锣打鼓响鞭炮。别人白天要上班，不让人睡觉是吧。后面吵醒我一次，我打一次110，不让我安静睡觉，大家都别想舒舒服服！政府真是什么都不管，多一事不如少一事是吧。之前的诉求，也没有一次理的，好好好，我后面不舒服就打110。真后悔在这里买的房子！！！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江，半夜1点路上摩托炸街，凌晨5点龙舟敲锣打鼓响鞭炮。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，关于龙舟扰民问题，我镇已成立了龙舟专班，您反映的龙舟扰民问题已由专班发送至属地片组村社处理。由于传统龙舟上水仪式需要看时间，且鳌江镇村社较多，导致各村龙舟在上水时对居民造成影响，鳌江镇在前期已对各村开展宣传，尽量选择合适不扰民的时间上水，并对各村传统龙舟做好备案。鳌江镇近期将开展相关培训会，进一步加强龙舟队伍规范划龙舟的宣传工作，尽量减少降低半夜凌晨的噪音污染，同时也欢迎广大民众参与监督、劝导、制止不文明现象发生。关于摩托车半夜炸街问题属于交警部门职权范围，您后期如仍有发现此类现象的，建议直接报警处理。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#0QABZqiMOW_1748400338334otltag鋈醕釒鏸鉇釪鐇醰鈤醈鍀酧醈銵钋鉹銟鉆鈓鍯鐽鏺醢鍟鐷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;问题描述
本人居住于鳌江镇海城村223号，房屋紧邻外山山脚（距离山坡不足30米）。近期（2025年4月至今）发现某私人工程在我家后山进行施工，施工方存在以下问题：
施工安全隐患：
施工过程中未设置任何安全防护设施（如挡土墙、防护栏、截排水系统等）；
未在危险区域设置安全警示标志；
开挖山体导致土质松散，且未采取边坡加固措施。
环境影响：
施工产生大量扬尘和噪音，严重影响周边居民生活；
施工区域临近居民区，机械操作存在滚石、滑坡等直接风险。
气候风险：
温州属亚热带季风气候，夏季强降水、台风频发，当前临近雨季，松散土体极可能引发泥石流或滑坡，威胁下方居民生命安全。
法律依据与诉求合理性说明
法律依据：
《中华人民共和国安全生产法》第48条：要求生产经营单位在危险区域设置安全防护措施和警示标志；
《建设工程安全生产管理条例》第26条：规定施工单位须在危险部位采取防护措施；
《地质灾害防治条例》第24条：地质灾害易发区工程需进行危险性评估并落实治理措施；
《浙江省地质灾害防治条例》第15条：明确地方政府对地质灾害隐患工程的监管职责。
村委反馈矛盾：
村委称“私人工程不归其管辖”，但根据《浙江省安全生产条例》第6条，属地政府（镇、村）对辖区内安全生产负有监督管理责任，不得以“私人工程”为由推诿。
核心诉求
调查工程合法性：
请核查该工程是否依法向自然资源、住建、应急管理等部门报备，是否取得施工许可及地质灾害危险性评估报告；
安全评估与监督：
要求主管部门组织专家对施工区域进行地质灾害风险和施工安全评估，并公示结果；
整改要求：
若评估存在风险，责令施工方立即增设防护设施（如挡土墙、防护网、截水沟等）及安全警示标志；
建立施工期间地质监测机制，制定应急预案。
结语
生命安全重于泰山，恳请政府依法履职，对涉事工程开展调查与监督，防范灾害于未然。本人愿配合提供现场照片、视频等证据，望相关部门尽快联系并书面反馈处理结果。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“海城村外山山脚私人工程施工存在安全隐患的监督与整改申请”的问题我们已经收到。经鳌江镇资规分局调查了解，现将答复意见回复如下：5月20日，工作人员经现场勘查，该处施工为村民个人行为，为了安全对山脚边坡进行加固，下面的点已经完成，现在在对中间部分进行施工。工作人员已与您联系，你表示注意安全即可。我镇工作人员已经通知村民加强安全考虑，注意摆放标识标牌等。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 02:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>