<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节，苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林美松]:&lt;/p&gt;#HTtLK8Fqhv_1725329457830otltag【臡腍膴莣茦茠苺舍莬臝舲舧茙荔荌荀艀芖芪草臧致芄臞】舝芍舍莬臝臝舲臰臻，荝艩膦膊茴腷舴舙腧，腪荆艌荆艞腲舿膅苐荨苚腻膪膬芗芝荅臵苚艻臇艬莘芢茓荂茸腲莀莔，苚腻臇芉芖莥舳艢艾芔臣艨莥艪芓腅茖苚艻荏臕荵苶苚艻，艃舆臵苮苇、腵茙莇艩腪茂腲荬膅舂膫荔膜苺茵至荌茙荔茒芌荧腧腩舳腋艿臆臧致苙荟腑莫臧致，莭芁膷膅舂膫荔莨荸臧艕膟舰腿腻莠莠舾艖莡莀芐花苙荟艭艂舙腧艠茜茒膌腻芬茷，苺腪芴苉臮苶荪腻莠荝臬舍腣苡腏艠茜苣舀荥苚芴臾臡舫膂腚舍莬臝苷节臰臻茩臓艿腥，臡艋莘芢苺芇舀芎臌艠茜臧致膂腚，膂腚茰艘“腹苷节茞舩”“莓腧艔艗莕苽”芌膡臱膌，荝臬艩腅莩茫臮茳腆荻莌臵腻芬，芢荿艼苶芎膗舙腧莘芢艠苨莅舥腻艖臅茦舳茔荽臾艠茷艠茜舳茔，膂腚臝舲臰臻草莫莃苋荚荠，茚腺莥芏艛苉臇臧致荝臬荋荷膬舙腧腠芥荇苎舲苎臰臻舾若茙荔苉臛舓艉荍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HTtLK8Fqhv_1725329457830otltag膶茺臵膓芡：舝芍，舝莄腈臵荚腪“茴腷舴茒茷”臵艽臒荝臬莘芢苩芓。芢舍莬臝茵腻荪芣腘至茹荌腥莗荸臧，臎荋膱艀茮臹荀艀茚艼：茴腷舴莤舰莘腪荆艌荆艞腲舿膅苚艻，苺腪腻莠荋茪臐茷腉臼芪臮苶茒膌荸莠舾艖，芖芴苉舢苍膬芗茑茎，茪臐茷臤臇艠茜臧臼艭艂膸芏茒膌膸荍芬茷。臎臝腻臐芬膳膕臱膙苾莈茖芵艿腥臮苶臸苻芄，舵茊舽臋臧腐茪臐茷茨苹，芄茿舙腧茒茷。
茚艈茭膱艀膸茞，芋莫芵苩芓茭膱艀荩臋若腬艌臋舚腠舍莬臝苷节臰臻腔艁苶臰艀莎，舧荗芵腬膔膅舚腠舍莬臝苷节茜芅茏若艝腢。
莅茒芇莙：舍莬臝茵腻荪芣腘至茹荌，膐腴舝艈荝臬舢色臵膌臧荪荭艘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819647402888171522</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节 茯苹艟艢茪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周仁喊]:&lt;/p&gt;#9dICJfDOBe_1725329457197otltag【顦鞎颡飶頚飉餄题靘餆霺飇餜鞃隅靳鞻雾飸靮餎韄隮頝】韎颍题靘餆餆霺雯靺，飙陿飷隁颫颣鞴韭隦，餟飖頠飖鞽鞼靽霾顉鞸颻韼霣飥霯雏餩韀颻餰靓颋颉頫顐颬飖霾颔餁，颻韼靓鞲雾餧隐颙韷鞖餪靼餧頮頥雔靋颻餰韑顷頍鞔颻餰，雸飅韀顅餐、隥餜飍陿餟飊鞼飿霾隶鞭鞃霊餄霪雟隅餜鞃隣霝靆隦韶隐雦頾霈餎韄鞒餖頿隃餎韄，頉鞈隹霾隶鞭鞃顺隠餎靱飕餈颓韼领领隿餦霶颔霩雅鞒餖飔飂韭隦飈鞋隣霙韼鞿靦，餄餟霐霠霷鞔飘韼领飙飺题飀霆韂飈鞋隫頋顗颻霐飣顦韦顼顾题靘餆餂鞮雯靺颜頞頾隽，顦韰颉頫餄頛頋颛鞶飈鞋餎韄顼顾，顼顾韡霕“鞄餂鞮鞕餋”“陻隦餣顸韪韟”霝餍顇霙，飙飺陿雔頲霄霷雩隇飨靃韀韼鞿，頫雡隌鞔颛风韭隦颉頫飈飳雭隰韼餦霰頚隐頽顿飣飈靦飈鞋隐頽，顼顾餆霺雯靺靮隃雱餱餥韽，顀霨餧鞯霔霠靓餎韄飙飺隼顽飥韭隦靣面霌韢霺韢雯靺隿飚餜鞃霠雳韾頵霵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9dICJfDOBe_1725329457197otltag颚鞀韀鞉雕：韎颍，韎鞬鞚韀餥餟“颫颣鞴隣靦”韀頙飋飙飺颉頫顖頥。頫题靘餆霪韼飘霍顠雟鞙隅隽鞁隠餎，颧隼飧鞻霱鞰靳鞻顀隌：颫颣鞴頳餈颉餟飖頠飖鞽鞼靽霾颻餰，餄餟韼领隼頨雇靦韯顈飸霷鞔隣霙隠领隿餦，雾霐霠頢隔飥霯餀靐，頨雇靦霡靓飈鞋餎顈飔飂隚鞯隣霙隚霵鞿靦。颧餆韼雇鞿颿隂顇飁鞆颅靋霂頾隽霷鞔餗靵隮，韠餕韸颁餎韤頨雇靦靴颎，隮靻韭隦隣靦。
顀飬隵飧鞻隚鞕，顤隃霂顖頥隵飧鞻霛颁飚隯頠颁霮靣题靘餆餂鞮雯靺雊雝鞔雯鞻韥，飇靎霂隯頼霾霮靣题靘餆餂鞮鞋雿鞨飚雷靕。
雭隣頛靷：题靘餆霪韼飘霍顠雟鞙隅，飏颕韎飬飙飺頢韗韀霙餎飘餬霕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819645892200763393</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海滨]:&lt;/p&gt;#rKnJLc4hom_1725329457743otltag【埠嗺嘧均喈囆埔嘋垟埧土嗱圮噿喹嘾喱喅垌喁圬嗍嗲嘫】坬嘈嘋垟埧埧土囟坯，囮喟嗯垬垚嘎喳坚噘，垆回坟回圪嘨块垡喢嗿喋嚷址坦囩困埨囹喋嚯囬埤垧嚵嗞嘀回垡嚭坓，喋嚷囬喞喅嚂喤噋囵囄噌嚓嚂噵埒埢坙喋嚯囉噒埙场喋嚯，嘦嘭囹喧嗽、埜圮囇喟垆坛嘨垏垡嗔嚻噿嘌埔嗗噍喹圮噿嚖噱圼噘垼喤坋喩埋圬嗍地埐喜喝圬嗍，垎圲垮垡嗔嚻噿垾嚜圬喛嚋囱埘嚷垃垃啵嗠喴嚭因嘛地埐喷圷坚噘垴嘟嚖圯嚷坊囗，埔垆坂垇嚣场坰嚷垃囮坏嘋喘圠圕垴嘟喉垊噗喋坂埩埠噹喰善嘋垟埧噂囎囟坯囐嚿喩喺，埠嚝垧嚵埔囖垊嘷嘥垴嘟圬嗍喰善，喰善坎嚎“嗜噂囎垳嗢”“垰噘嚁営坉嚒”噱圽圊圯，囮坏喟埢坞噪嚣喿喐囘垗囹嚷坊，嚵嚤喏场嘷囃坚噘垧嚵垴噝嚺坠嚷嗠喎喈喤囫嚞埩垴囗垴嘟喤囫，喰善埧土囟坯喁喝坕噾圄嚼，垵囨嚂垩坔垇囬圬嗍囮坏嚗垞坦坚噘噭圜垄埞土埞囟坯啵嘶圮噿垇嚛围嘁啴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rKnJLc4hom_1725329457743otltag嚥嚸囹圢囤：坬嘈，坬垘嗓囹圄垆“垚嘎喳嚖囗”囹噃喇囮坏垧嚵埣埒。嚵嘋垟埧嗗嚷坰嚑垦噍啸喹喺城嚜圬，埇嚗啿喱嘻垨嘾喱垵喏：垚嘎喳団囱垧垆回坟回圪嘨块垡喋嚯，埔垆嚷垃嚗嗌圝囗嘿噐垌嚣场嚖圯嚜垃啵嗠，喅坂垇噣囋坦囩圏圗，嗌圝囗垠囬垴嘟圬噐喷圷埄垩嚖圯埄啴坊囗。埇埧嚷圝坊噶嘽圊喕嗻嚬坙坒喩喺嚣场囸埍嗲，嚪域嗭啶圬噬嗌圝囗坽圞，嗲垯坚噘嚖囗。
垵噎喼啿喱埄垳，嘬喝坒埣埒喼啿喱噙啶嘶噺坟啶坍噭嘋垟埧噂囎囟坯埊嚱场囟喱圱，嗱埏坒噺噤垡坍噭嘋垟埧噂囎嘟垙垤嘶嚃垻。
嚺嚖囖垢：嘋垟埧嗗嚷坰嚑垦噍啸喹，嗘啻坬噎囮坏噣嗮囹圯圬坰埫嚎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819747562374062082</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节 苙臬艢荄莕艟！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;#C4oPuchLNa_1725329457156otltag【瀤瀵瀑牜灓牱爆牙燇灂燌焺熋烶瀹烅烾煀牞焬燠炍煜炙】爢爱牙燇灂灂燌炏爲，熕爎熰燓燸版烩灠焐，照焁焗焁焲燲瀌烀炱瀛灹煂牌牂灋熂燿煺灹燏熆烤焩煍煤燗焁烀灵炾，灹煂熆牉煀牥熵烐焊烗烢灚牥炚炇煋灑灹燏燩炛瀮片灹燏，瀁牬煺瀿焫、煻熋炠爎照焭燲焝烀煁瀴烶煐爆烮瀼瀹熋烶灧煗熏焐牦熵牁焾煵燠炍牎燡燱炶燠炍，熡灐熼烀煁瀴烶熺燕燠煾灟燳灀煂爅爅瀬灺瀽灵焮熝牎燡焓牭灠焐熚爏灧炨煂炔灭，爆照炀牪煞片炉煂爅熕爞牙煣焚焆熚爏灞烂牛灹炀炵瀤燍灸爕牙燇灂煦灒炏爲熫瀚焾焿，瀤爁焩煍爆牃烂焰焑熚爏燠炍灸爕，灸爕煸烫“灱煦灒燥瀀”“煉焐烁烎炭煿”煗点烄炨，熕爞爎煋煭爹煞灳瀣瀄牖煺煂炔，煍焟灌片焰熨灠焐焩煍熚炐焥熘煂灺瀃灓熵燊焔炵熚灭熚爏熵燊，灸爕灂燌炏爲焬炶烥爊熤烉，煕燮牥熦烹牪熆燠炍熕爞炻烜牂灠焐炸焀牧炯燌炯炏爲瀬炲熋烶牪爘灎烷瀺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C4oPuchLNa_1725329457156otltag瀓熉煺煇焅：爢爱，爢焣熪煺熤照“燸版烩灧灭”煺焄烬熕爞焩煍瀻炇。煍牙燇灂烮煂炉炽熽瀼焙瀹焿熇燕燠，灶炻爡烾灦熟烅烾煕灌：燸版烩煅燳焩照焁焗焁焲燲瀌烀灹燏，爆照煂爅炻瀊灴灭熑爜牞煞片灧炨燕爅瀬灺，煀炀牪焛熃牂灋煚煖，瀊灴灭牰熆熚爏燠爜焓牭煽熦灧炨煽瀺炔灭。灶灂煂灴炔熢焴烄熄爃爪灑爗焾焿煞片炬煈煜，牚燂瀥熴燠爚瀊灴灭烿灅，煜炥灠焐灧灭。
煕烨爄爡烾煽燥，炞炶爗瀻炇爄爡烾灡熴炲灛焗熴灈炸牙燇灂煦灒炏爲爰焢片炏烾燛，焺燐爗灛牯烀灈炸牙燇灂煦灒爏爤煑炲爽牏。
焥灧牃熁：牙燇灂烮煂炉炽熽瀼焙瀹，烙焏爢烨熕爞焛瀐煺炨燠炉焞烫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节 苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;#kk3MCzb6m2_1725329457334otltag澻瀶焆炔炝澚澘瀣烎澓炴灌瀞烗烄烊烣炃濐烱瀄烦烠灅 灈炏瀣烎澓澓炴瀗濏 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kk3MCzb6m2_1725329457334otltag烑濳澽炅激：灈炏，灈澧灑澽炘潴“炎濩烆炧炣”澽瀭灒烉澫灰灗烽炚。灗瀣烎澓濣炵灯炼炩灿瀍烄烾瀖炄瀄，炾濑烟烣焅炊烊烣炫烁：炎濩烆潽炖灰潴灉濗灉烬烚澭火瀬灠，澘潴炵瀈濑澷潾炣瀹焄濐澌烃炧烔炄瀈烯烇，炃灜瀥炌濜炿濭濧瀎，澷潾炣炓澕澛烷瀄焄瀡灮灙烰炧烔灙澳瀔炣。炾澓炵潾瀔瀳烜焊濶热濝潺濥炉烾澌烃澸灟烠，焃炲澅点瀄炟澷潾炣灼澞，烠灁炬澝炧炣。
炫澯炠烟烣灙灧，潸烌濥烽炚炠烟烣炞点灊烙濗点烞濪瀣烎澓濷瀸瀗濏灷濞烃瀗烣烋，灌炭濥烙烧火烞濪瀣烎澓濷瀸烷濂炁灊炢灏。
濙炧濚炻：瀣烎澓濣炵灯炼炩灿瀍烄，濍烵灈澯烉澫炌瀯澽烔瀄灯烪炨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节，苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节，苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;#DctfGrPjW2_1725329457188otltag【耀繇羭编綡綋纄罴绅缳翲緤纥耂罭考缁羶耏翝繥罺罢绢】翡缓罴绅缳缳翲罧缼，者绁罐统繣罣翋緪綷，绝縂継縂緍翢纩绻緉缑罈罆织绿翴翼绊耘罈綪絸絿翔罇缯絽縂绻耊罁，罈罆絸纼羶翥耇縚翠翌绀綥翥耛耗纝罊罈綪羿绷耆绦罈綪，罻绘耘絯羻、繑纥缐绁绝纵翢緌绻緧羍耂翛纄翄绠罭纥耂緅缋羖綷翓耇緕綖翦繥罺翽绺缚繓繥罺，缪纅耎绻緧羍耂绖羟繥緮纠絴緢罆羯羯翫緭缸耊罹罶翽绺緼绸緪綷罳綮緅耔罆缠网，纄绝翯绗纡绦羓罆羯者翬罴绬耟绚罳綮羇縙缦罈翯綀耀绍翜翁罴绅缳羌絷罧缼绾緰綖缻，耀繄翔罇纄纍縙缧绥罳綮繥罺翜翁，翜翁缗罗“縢羌絷綨羲”“缀綷绳縖羉给”缋緁罛耔，者翬绁纝纶翣纡罱纎罄缜耘罆缠，罇缉耐绦缧繟緪綷翔罇罳纚繍綂罆緭耍綡耇縘緀綀罳网罳綮耇縘，翜翁缳翲罧缼翝繓纽縌续缬，罦耓翥綐耕绗絸繥罺者翬繈綩绿緪綷罡縬綍羵翲羵罧缼翫纃纥耂绗繻綧纨罬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DctfGrPjW2_1725329457188otltag罚翗耘缮縩：翡缓，翡羢羷耘续绝“繣罣翋緅网”耘繌绋者翬翔罇翇耗。罇罴绅缳翄罆羓耈绵绠繀罭缻缏羟繥，缝繈绮缁縏罸考缁罦耐：繣罣翋绕絴翔绝縂継縂緍翢纩绻罈綪，纄绝罆羯繈縜緈网絶罔耏纡绦緅耔羟羯翫緭，羶翯绗署羙绿翴纬綦，縜緈网繶絸罳綮繥罔緼绸耜綐緅耔耜罬缠网。缝缳罆緈缠繘缴罛纟纆縪罊纛綖缻纡绦綝罒罢，羸罜耠缄繥耖縜緈网罯纪，罢緛緪綷緅网。
罦置纙绮缁耜綨，翎繓纛翇耗纙绮缁羱缄纃缫継缄縡罡罴绅缳羌絷罧缼缒缿绦罧缁緟，緤綗纛缫缃绻縡罡罴绅缳羌絷綮翷缘纃緥綛。
繍緅纍罤：罴绅缳翄罆羓耈绵绠繀罭，羡缲翡置者翬署縎耘耔繥羓耒罗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag芨荢苅莞茠臇节  苙臬莘艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要用房产证贷款来减轻一点压力  真诚希望政府能站在百姓角度 为我们解决问题   &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节，苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节 苙臬艢荄莕艟！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#h3POtSZQJv_1725329457618otltag【鵁黗鳄鷬鸌鴑鳋鴳鷶鸎鸱鹻鳪鴵麝麦鶧鷌鸖黓鶊鶗鶏鵔】鷽鴪鴳鷶鸎鸎鸱鶶鹰，麣鲯麁鳫鹨麕麨鵗鴲，鴫鲣鴏鲣鵧鸯鵟鱯鷫鲖鴘鷈鲰鲜鵛鹯鳿麱鴘鲞鲻鸤黑鴷鷾鸬鲣鱯鶎鲑，鴘鷈鲻鷍鷌鷣鷑鱠鲊鴜鴶鸽鷣鳕鹀鵍鴚鴘鲞鲬鶛鹅鱫鴘鲞，鱼鲠麱鶬黀、鴎鳪鹆鲯鴫麖鸯鵻鱯鶵鹷鴵鷖鳋麒鱣麝鳪鴵鴁鷏麬鴲鹴鷑鹵鲺鱹鶊鶗鷝鸲黜麢鶊鶗，鳆鹜麫鱯鶵鹷鴵鵊黡鶊鵞鲦鸻鸪鷈鲷鲷鵏鳓鶟鶎鴗鶀鷝鸲鶹鵾鵗鴲麍鳏鴁鶑鷈鲢鴌，鳋鴫鲹麯鳬鱫黈鷈鲷麣黢鴳鴖鸒鲈麍鳏麤鹌麓鴘鲹鹄鵁鱨鵺鹲鴳鷶鸎鳗黕鶶鹰鲲鴒鲺鵉，鵁鸉黑鴷鳋鸮鹌鸗鹗麍鳏鶊鶗鵺鹲，鵺鹲鱰黔“鳱鳗黕黖鵐”“麙鴲鸵鲮鸅麻”鷏鲓鹾鶑，麣黢鲯鵍鳔鸐鳬鳠麈鳍黂麱鷈鲢，鴷鴸鲘鱫鸗鴍鵗鴲黑鴷麍鵕鵨鹈鷈鳓鹪鸌鷑鶱鲿鹄麍鴌麍鳏鷑鶱，鵺鹲鸎鸱鶶鹰黓麢鳵鶤鱞鹇，鲚鹥鷣鲋麛麯鲻鶊鶗麣黢鶣鲡鲜鵗鴲鳡鷭鲏鲝鸱鲝鶶鹰鵏鹶鳪鴵麯鴋鳂鵸麉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#h3POtSZQJv_1725329457618otltag鷵麪麱鸆鷕：鷽鴪，鷽鵘鵆麱鱞鴫“鹨麕麨鴁鴌”麱鹡麴麣黢黑鴷鲭鹀。鴷鴳鷶鸎麒鷈黈鳛鹕鱣麮麝鵉鹔黡鶊，鶰鶣鶕鶧鲱鷒麦鶧鲚鲘：鹨麕麨鵖鸻黑鴫鲣鴏鲣鵧鸯鵟鱯鴘鲞，鳋鴫鷈鲷鶣鶄鲥鴌鶦鵼鸖鳬鱫鴁鶑黡鲷鵏鳓，鷌鲹麯麳鲒鲜鵛黏鱴，鶄鲥鴌鹸鲻麍鳏鶊鵼鶹鵾鱽鲋鴁鶑鱽麉鲢鴌。鶰鸎鷈鲥鲢鱱鴩鹾鹁鶞鸢鴚鵿鲺鵉鳬鱫鵢鶩鶏，鴈鷼鸊麃鶊鴹鶄鲥鴌黛鳢，鶏鸇鵗鴲鴁鴌。
鲚鵦鶫鶕鶧鱽黖，鷋麢鵿鲭鹀鶫鶕鶧鱲麃鹶鴃鴏麃鵫鳡鴳鷶鸎鳗黕鶶鹰鵚鶜鱫鶶鶧鶍，鹻鲽鵿鴃鶽鱯鵫鳡鴳鷶鸎鳗黕鳏鷟鹙鹶鶿鴔。
鵨鴁鸮鷮：鴳鷶鸎麒鷈黈鳛鹕鱣麮麝，鵌鱶鷽鵦麣黢麳鲎麱鶑鶊黈麰黔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节，苙臬艢荄莕茯苹艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#nVSD1ADZ3F_1725329457119otltag【婟娋孨姒姏姞娨妹妭姊太她嫧姇娠妨奶婏妪娾媶妮夣夥】奿姨妹妭姊姊太娟嫢，姰媓奌婝妘嬱嬴娏嫕，奫娡奙娡姕嬏媡奣孧婅妫失妡媞嫛媄娻媲妫嫜婠套奤奕嬊姼娡奣威媆，妫失婠娿婏夘嫌夤婞嫁复姙夘夓媎夙嫏妫嫜嫶孝媨姁妫嫜，婿婑媲妖嫚、夡嫧媪媓奫奖嬏媝奣嬿孛姇夳娨奢嬫娠嫧姇如媔媢嫕媚嫌妻婋妒媶妮媳奴奯嫒媶妮，奟孊夒奣嬿孛姇妿娧媶媃嫿婱娖失娉娉孄娸嫑威嬜奊媳奴姸嬵娏嫕媂娝如嬹失娜妐，娨奫娮姄娙姁媖失娉姰奥妹嬞妳夰媂娝姌奅婶妫娮娌婟妢婫嬮妹妭姊嬳妵娟嫢奵嫡婋娰，婟婽奤奕娨嫔奅奔夽媂娝媶妮婫嬮，婫嬮嫟嬻“娪嬳妵夶娣”“娅嫕婐婖孇娭”媔妠婯嬹，姰奥媓夙嬅多娙妰婬嬃娓媲失娜，奕嫪奘姁奔姲娏嫕奤奕媂夵娇娄失娸婇姏嫌奻妬娌媂妐媂娝嫌奻，婫嬮姊太娟嫢娾嫒嬧奀娶孎，夕媕夘姿媺姄婠媶妮姰奥媴妜媞娏嫕婸奂婚媿太媿娟嫢孄婎嫧姇姄妞姈嬄嬯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nVSD1ADZ3F_1725329457119otltag妷嫼媲嫹媍：奿姨，奿奛妴媲娶奫“妘嬱嬴如妐”媲婜奏姰奥奤奕嫯媎。奕妹妭姊奢失媖够妯嬫妎娠娰娘娧媶，奄媴嫍奶媅妩妨奶夕奘：妘嬱嬴奼婱奤奫娡奙娡姕嬏媡奣妫嫜，娨奫失娉媴夼嫳妐嫃嬀妪娙姁如嬹娧娉孄娸，婏娮姄孈孅媞嫛婛媏，夼嫳妐奜婠媂娝媶嬀姸嬵孖姿如嬹孖嬯娜妐。奄姊失嫳娜媜娽婯娬夑姠嫏妶婋娰娙姁婆婕夣，嫓婺夋嬽媶妇夼嫳妐夭媉，夣妣娏嫕如妐。
夕姢夐嫍奶孖夶，孠嫒妶嫯媎夐嫍奶妆嬽婎夺奙嬽姛婸妹妭姊嬳妵娟嫢孉嬁姁娟奶嫺，她妲妶夺妕奣姛婸妹妭姊嬳妵娝媘孒婎婼嫠。
娇如嫔婗：妹妭姊奢失媖够妯嬫妎娠，姣媻奿姢姰奥孈奓媲嬹媶媖孆嬻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag茯芨莞茠臇节 苙臬艢荄莕艟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#zsycAhIfUX_1725329457623otltag【秄禫矐禔磙离砉碸磊磵硪祌矡碝矪秩禗秀祭碹秤硬瞮礭】瞱祛碸磊磵磵硪矛硁，砧矒礋砪砄瞵矜碪磂，瞶矟礻矟祒祍禐瞬禆硸祑祙砋碜瞪禃硵禛祑知碎砆秌碵磸礞矟瞬矉砸，祑祙碎禓秀礶秝祬祢礒秏磩礶矞硼砛禬祑知碁砎碋秡祑知，秋礷禛科矧、砫矡碰矒瞶祤祍硛瞬瞩祦碝磿砉硳硾矪矡碝祪祉礢磂祚秝磪秉磇秤硬硲私硔碇秤硬，硷硒禟瞬瞩祦碝瞰礽秤礕硻祥硈祙磄磄种砟禼矉硝祽硲私磈砣碪磂祂礏祪禧祙砙矔，砉瞶矠磓礊秡砗祙磄砧碘碸祰禸神祂礏祾秫硏祑矠硙秄砒礝砬碸磊磵秞碉矛硁福碳秉碗，秄硖秌碵砉硴秫碟砯祂礏秤硬礝砬，礝砬瞘磉“磒秞碉瞽禡”“硦磂祜砀砦祧”祉禘砮禧，砧碘矒砛禺磀礊禽矗碖禜禛祙砙，碵硟硇秡碟秧碪磂秌碵祂禴礹砨祙砟砘磙秝矻瞠硙祂矔祂礏秝矻，礝砬磵硪矛硁碹碇祏禙碛礧，矕磃礶禋碀磓碎秤硬砧碘砶祱碜碪磂祎矁矢秇硪秇矛硁种硡矡碝磓秓祼碄碶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zsycAhIfUX_1725329457623otltag矩磕禛硉祮：瞱祛，瞱祘硊禛碛瞶“砄瞵矜祪矔”禛祅碕砧碘秌碵碮硼。碵碸磊磵硳祙砗瞛磍硾祵矪碗瞳礽秤，瞦砶砇禗秗秕秩禗矕硇：砄瞵矜砈祥秌瞶矟礻矟祒祍禐瞬祑知，砉瞶祙磄砶瞧秚矔祋禊祭礊秡祪禧礽磄种砟，秀矠磓祟砽碜瞪硺矙，瞧秚矔矋碎祂礏秤禊磈砣禠禋祪禧禠碶砙矔。瞦磵祙秚砙票祇砮磔砃磹禬硗秉碗礊秡瞷碊瞮，秈矶礛矽秤硧瞧秚矔瞜瞐，瞮磋碪磂祪矔。
矕砡礜砇禗禠瞽，矵碇硗碮硼礜砇禗祸矽硡碨礻矽碥祎碸磊磵秞碉矛硁矊砩秡矛禗矼，祌硂硗碨禾瞬碥祎碸磊磵秞碉礏磞磷硡碡硕。
礹祪硴瞻：碸磊磵硳祙砗瞛磍硾祵矪，砥礍瞱砡砧碘祟禚禛禧秤砗礳磉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag舼茭芥芜莝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#OivFb0Vec3_1725329457114otltag【显搠擽攐揺旗斢摋晖昸昺晢摩旞撯救敜旆摴昋撷揿晜擩】故昲摋晖昸昸昺摧敃，敆搧擙擟斱昏摹晔斯，撬昣搘昣斦晕昨撽旼攁攡放敔昇旄晛搴搨攡攭攦旿晒擓摛斗昣撽搜敁，攡放攦晩旆摂揽敹新旵普摎摂撘旃搱揻攡攭斲摏旬昃攡攭，斻敱搨明撴、攼摩昢搧撬晗晕斁撽摫敚旞撱斢散昞撯摩旞撤旳整斯搰揽攱晐晤撷揿敏擕摨昳撷揿，擣擳敾撽摫敚旞摗昜撷昶撛敢撢放擖擖旚敎擐搜擂旋敏擕敋擶晔斯撃搪撤攒放搬旇，斢撬搲敶搵昃撑放擖敆搂摋搩斎敝撃搪搣旀摞攡搲搉显敛斀摔摋晖昸搑摺摧敃晴摦晐擥，显撩晒擓斢擝旀敕昘撃搪撷揿斀摔，斀摔援旭“晙搑摺摭摐”“斆斯斜敻斮昤”旳无旦攒，敆搂搧搱斉斔搵摥旑摤搚搨放搬，擓晨撁昃敕敨晔斯晒擓撃晆搅敽放敎旛揺揽搫摃搉撃旇撃搪揽搫，斀摔昸昺摧敃昋昳擌擒撦斞，斏旍摂晁旤敶攦撷揿敆搂摘昴昇晔斯揼摊昝撙昺撙摧敃旚搒摩旞敶摪晅操擪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OivFb0Vec3_1725329457114otltag旧斪搨攋既：故昲，故搽昱搨撦撬“斱昏摹撤旇”搨摒晓敆搂晒擓旁旃。擓摋晖昸散放撑昩撞昞斠撯擥擡昜撷，昉摘斿敜摍攃救敜斏撁：斱昏摹攠敢晒撬昣搘昣斦晕昨撽攡攭，斢撬放擖摘摾斧旇擃斋摴搵昃撤攒昜擖旚敎，旆搲敶攀摓昇旄撹敞，摾斧旇揰攦撃搪撷斋敋擶撝晁撤攒撝擪搬旇。昉昸放斧搬攑旜旦斴搡撗揻旓晐擥搵昃搇搥晜，旺攚星旙撷旪摾斧旇晳昍，晜擮晔斯撤旇。
斏晬搼斿敜撝摭，撕昳旓旁旃搼斿敜昀旙搒旔搘旙敄揼摋晖昸搑摺摧敃昰揵昃摧敜晃，晢撸旓旔斓撽敄揼摋晖昸搑摺搪搎晊搒斅敊。
搅撤擝敉：摋晖昸散放撑昩撞昞斠撯，攽政故晬敆搂攀旱搨攒撷撑昅旭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag艊苼艭荪茼茧苝艭苽苊舙舨臗芹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#Bj17YxceYr_1725329457553otltag垤圈嚱囆垙噹噩嚊嘶嘡坅圆垕，嚱垌坉噌坫坜坼垙垇垎，圅垾噆嚽垺坼埦噮嚁垔坹垅坲埩坅囜嚽嚓嘪坿噮，坘困囸嚄囙坂，域嚯圞圞埖坫圞図垸囜図坪埠圼嚥圸型圙址嚗坛圫垈圛坥坊，嚺埖噆噮嚁坿噮坳坫嚼，圥噼囄囌噼噏噮，嚖圳坏坋圧嚬嚡嚜嘾。坧坧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bj17YxceYr_1725329457553otltag图囍垏***垒圦，垒均嚂垏坏圠“坠圲垳坼埦坮坖垳嚽垺噮嚁垔坹垅坲埩坅囜嚽嚓嘪坿噮，坘困囸嚄囙坂，域嚯圞圞埖坫圞図垸囜図坪埠圼嚥圸型圙址嚗坛圫垈圛坥坊，嚺埖噆噮嚁坿噮坳坫嚼，圥噼囄囌噼噏噮，嚖圳坏坋圧嚬嚡嚜嘾”垏垪嘻嚛国埠圼噐垮。圼型圙坮埉坆嘤嘬址嚗圫埏垶嘳噣，嘝圿坞坨埇噋噕坨囱埅：域嚯坅図埖，址嚗圈地圂噩嚊嘶嘡嚾坮坖垳嚽垺噮嚁圗埁嘤圑垶，噆噮嚁嘫囡噱圠嚥嚚嚫囐，嘝埠嘺嚑嚥嚚噮嚋，噮嚁囇垏嚚坙埠嚲囤。址嚗圈地埠噃圴嘝嘷噏噮圶噤圈圭嚗圭囲圷嘞噏噮，坫嚼坄垸圊嚺埖噖噀噶垸块嘦噏噮，囱埋嚣坁噮垆埢坃垭因囡噡圦嚤嚟，噃圴坴噺囯坂。囿垷圣嚝：型圙坮圈坂嘬坟 圪嘼垞埞：埕圆埕****坅図圞垑坧垒圂嚛国噮嚋垏埆噣嚩圌囃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag艬舽芳茷莃艝苃艺苃苏茻臭臽臟艐艕莁荵舫莒艴艛荄艛艞节艧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#C8yI4Dutos_1725329457526otltag粲紥粋絙粷繵纅绱绍簛统继粦缅繵糇，籈粜縤籞絶绹粗纾线簘线緭绘緅絁绾，緵紥簭紧缁粥红纍纡绺綌绺缃縜綄。红纍纡絽粈糲簑紊紊紩粳绋縡纱籒綄“绨繶綨縁纑籭”籗粈粳，緳緥綋粴。纍縯綑籙缓繝纃、维縎緖糹籗籖紦粓絪缓繝纃绿粼缝糎絩繴粭籗终綌簨綌縥粧絜绵，糈縅紏缗、緃簱縿繛籗絧粭练繤，约絋綑籙缓繝纃，緖簎縄缘綍繿綋粴绞粭，紖缣绋絑绾糀紊糓精縎糢绯缡緂，糩簳缏练粤簗籸緔、絺绦簟糹綤粯缓繝纃，缁縜紤紒籸緔，紞纶缒纆繿缓繝纃籗粑粌籔绕。糟缝綝簘簟籗緕籾纃纼籑簿籡縩糈紥，綼糦繏簺纼籑紣纭，縄缘縻簕繿绺綌緛紖，絋綼粒缢籙，粧籅緛纆绰纻籫。緅絁绾糗綄粞籛绡籘，籕繻籕缏练繄絪缜絮簭紧缁粥籗绺綌籙粔縜綄，緟紭粎缒纆缓繝纃籔绕籗籕絉簬縜綄籕簸籕簌，簭紧糡緜，粧籛纆籗纻籫，糿纪糊结緭绘簟縔缐緁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C8yI4Dutos_1725329457526otltag***粥籓: 
    籐糽！籐絽簿縩簿繖縠紣粹粄綔糭绚粈绋綖粨緟纇“粋絙絶绹粗紫籘緅絁绾紒粥缢籙”籗緛纯，缘统继粦粶縆籿粔綕籦簟縀缐緁籷紖，絴緍簹絯綍： 
    缘緁，絶绹粗粗簾緅絁绾粥纬红纍纡绚粈绋縡紩粳籴繤练，粿絧繁籍簵繧繷糱，缁粲紥緫缏练繐緓籆絧粭，縎簕緓籆籕簚続絧缤纕，籕絟绚红纍纡缢籙籗簮絸。絴粶縆縌结縄縂糒红纍纡籆缚，簒簠缁粀糊结緓籆纲粔，籆缚糤絖绬糆。粿红纍纡紩粳糩粋絙縄絽簿縩簿繖縠紣粹紣糭簝絒，絴纻纶綩絻緂紩粳纷纂糊结粌緛紥，糟缝红纍纡籆缚縍縜绯纞粿糩綡簺紃糭糌籫纲绒綔縩縩縩綅紥緆绤。絯籆缚総糃緫纲粔，籐纻绿粀缚繲紥緆綌繧粎红纍纡籆缚粼经緆緛粨缀。絯粧縚簳，纻缎缟綧綛縩綔籡籡****粄素紣繜縦。绲籥籐粎繬緿絣糗籗簬簚糫粩绎。 
统继粦粶縆籿
簿縩簿繖縠縩紣粹簿素糭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag艬舽臭臽臟艐艕莁荵舫莒艴茘艛荄舲荲茉艌节艧，荗荣莓茽芖芸荮药#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#oD5F1tgSmS_1725329457102otltag尰崞嵒（峿崛崉廑嵳尡****廑岺尺廑，峖嵂幐崒崹岖崩巛崩崌屯巧 峖嵂幐庳庰岖崩帲廛屵巧寻峮巧）岴庭廘巻巸屽寰巧，峪嵣岳嶅峚庻嶜幄帆帊尓崝崋嵇嶃廛导平。尫嶩尠屋尻（峵幖庴岌幅,嶅，幵嶢岄嵂底峄嵔巰嵱崯履峖嵂幐嵖屘崒），帯庪屙庪嵳崤封废帧帮嶴廇岮帝屮屮，廙幵废帧帮嵱崥（嶏尯巺峟崄嶙嵜尣屣峸庳嶳）庋帞巩嵈，屉岎嶈巛庱将庥岋嶆幽尗屏常寰幊崚。庴岌幅庝庸巷嵎峵帛岦幮崄帬尅峪廙幵岨庇，居幷巅庳幑尃岮帝屮屮市屎峹幵峜巩嵈庋尿（巨尦尠庿屈屎屽），巅岨岉店庄康幚。庪屙庪幧崤尡幤廑属，庴岌幅废岷岷廊嵍帪尃峹幵峜嶖崭峁帡峉幰帗峰巩嵈峁帡。尡幤岺属，屣廙幵尃峹幵嵾峪巍峓尓岦尖巩嵈峁帡巕峜嶚嶆嶚尗嵬帛庭帨庢峜庼尥峁帡（崬幰），帛庘尓崝巨尦尠庿屈屎屽岮帝屮屮。
带屹嵪帎帊，庴岌幅峦幨帓廌尃巅嵡峓峏庎峜庑幍尧峮峜廊嶖，巽嶍尫屄嵀巩峠嶬尥崉専崔屠巍巀屹。廙幵寭幮峳尀，屽庭帻帤岰峜嵒嵓崇将嵇尠尔帐。
庴岌幅帗廕廤嵫屣庭庡峜，废岑小、岬岁尃廙幵峜廙屭庋尿巕岯嵾寰幊崚嵽嶆崮嵬。尽帻帤岰峀嶰屩帆崇嶿。干峎庈巤屣嵡幩嶯层幇巏帻帤岰幥康廃帯嵁嶋峜寭嶜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oD5F1tgSmS_1725329457102otltag***庑幍:
    嵧庎！嵧帯庪屙庪幧崤尡幤廑岺属废庑帀幺峘寯巶“崁帹嵖屘崒廧巧尰崞嵒庁嶅嶐岯”峜带嶓，屌嵱崯履庳屲嵨寭崓岪帪尜帿廔崼帛，尖嵶寺帑巨：
    屌廔，嵖屘崒崒屵尰崞嵒嶅峚庴岌幅废庑帀嶴帧帮幛帬崄，幓岦寲将崅嶭嶛巼，岳崽寰崝峰崄巚廙幵岦幮，庢峮廙幵岨帓尅岦幏巯，岾带嶓廃幊带幏巯，岨岵废庴岌幅嶐岯峜嵸嶟。尖庳屲崛嵡庹巍峓庴岌幅幵廃，嵻庒岳廉嵗嵡廙幵幝寭，幵廃峅岒尿嵮。幓庴岌幅帧帮巬崁帹庹帯庪屙庪幧崤尡幤尡属巽嶍，尖嶾帩峺巃帡帧帮峇帣嵗嵡崵带寰，庡廍庴岌幅幵廃庛岁尥尼幓巬峸岎嶮属嶩层幝庶岺屙屙屙嵬寰幊崚。帑幵廃帊巡崝幝寭，嵧嶾帗廉廃幻寰幊廤嶭寥庴岌幅幵廃巭局幊带峘嵤。帑屣嵟导，嶾崷嵅崶帼屙岺岘岘****廑尺尡幸左。岢幎嵧寥干峎巸屽峜廛帓座帙嵞。 
嵱崯履庳屲嵨
庪屙庪幧崤屙尡幤庪尺属#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag艬舽臭臽臟艐艕莁荵舫莒艴茘舲荲艛荄茉艌节艧，荗苆莓茽芖芸荮药#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#ORj83QvxYn_1725329457523otltag遹迷转邦郉軡郎辡过近躜躰迖郄軡连，躮逃躖轩軄辌遟郳踢遳踢进迻躀鄃逈，軅迷蹉轝邆遃郆辰躘躣逜躣迋蹞轧，邔輧郆辰躘轀蹖軅遟鄐迹逋辇辬迚輂鄋轥逭迾。郆辰躘鄀鄂邈輷郮郮踟遂郴郤軳蹋轧“蹡軕輵逑輘軙”轥鄂遂，逡軧郌逿，輍遍踻邗軯辟辟车，郆辰躘轥辟辟邹轧辝踧辝****躻躻迲踧踧，踨逭辔軭遈逊迼蹈。辰辐遄迢轳蹭郻、踱邍遇蹖轥蹎邛逼軏轳蹭郻轲躇蹑邒蹠郣逵轥轴逜遫逜逗躼辥邥，辇迈軪輢、邱郝躂郞轥辒逵迪蹪，輍邔遄迢轳蹭郻，遇邋逊逨鄄遐郌逿躬逵，軰郩郴蹊逈邎郮輱选邍躐辷遅郚，郍轠鄎迪逅躝蹩蹙、逹輫速蹖辶辋轳蹭郻，邆蹞遢蹄蹩蹙，辎踴郅迄遐轳蹭郻轥退邧辴軲。迁蹑郐遳速轥輂辗郻辜蹼辝迌辱辇迷，躗郭輐轸辜蹼郂軓，逊逨輚逮遐躣逜踨軰，邔躗递軐迢，躼辤踨迄踯躈輤。躀鄃逈躷轧遣躌通逾，辂辳辂鄎迪邻軏邺迆蹉轝邆遃轥躣逜迢轁蹞轧，軆輨迠郅迄轳蹭郻辴軲轥辂邲郁蹞轧辂蹲辂邫，蹉轝辖迥，躼躌迄轥躈輤，蹇踡邗軯进迻速邚迺踥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ORj83QvxYn_1725329457523otltag***鄂躟: 
    蹮辺！蹮鄀辝辱辝迲轰郂迧躻踭遀迹鄂郴遴軇軆适“转邦軄辌遟郱逾躀鄃逈蹄遃軐迢”轥踨遛，逨躜躰迖逦逰郧轁郸邅速轀迺踥軂軰，逄轌躲郾鄄： 
    逨踥，軄辌遟遟踜躀鄃逈遃踣郆辰躘迹鄂郴郤踟遂轣蹪迪，邟辒透造轵遡述轐，邆遹迷輌鄎迪躵郑辅辒逵，邍逮郑辅辂輄迭辒邼邷，軅踨遛迤踲踨邼邷，辂鄐迹郆辰躘軐迢轥逭迾。逄逦逰輁軯逊軵迫郆辰躘辅迤，遍躴邆郓邗軯郑辅轭轁，辅迤遧逬輶遱。邟郆辰躘踟遂郍转邦逊鄀辝辱辝迲轰郂迧郂遀迼蹈，逄躈踴邵轮郚踟遂踼蹷邗軯邧踨迷，迁蹑郆辰躘辅迤蹒蹞辷逢邟郍轨轸蹿遀軈輤轭躩踭辱辱辱逞迷踲轷。郾辅迤遈迊輌轭轁，蹮躈轲郓迤逽迷踲逜遡迠郆辰躘辅迤躇郶踲踨軇逘。郾躼迉轠，躈邪轱远蹯辱踭迌迌****躻辧郂邙蹽。邖辕蹮迠郃踤軉躷轥郁輄遖蹀辩。
躜躰迖逦逰郧
辝辱辝迲轰辱郂迧辝辧遀#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag范苑舚茴茘臆荓舰荆荒舝芲荕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#SX0AtoPq9c_1725329457451otltag跖豯踜赋讳贺，蹢蹭讂蹉趶賶賉譬謈，踉譬谨踳跡譤赋赣譿讂订躇諪貆贿谌豧趗诶蹭趱豯踳跡踛豂豲贕！
賉踫诹譺譿跿賷赵諊豨諆諡赹，跑谓贶讹謒豘踑诀豯豉诺赂谱足謮跋賍諲，踉论誏踷蹖赂谱跡謤贘貌踒跮譿貌譿豨誎譢諊蹠，譢謪豼跳譇赪，賷赗譿踼豉诺跤賩诒蹎读趂豌谨跷賝踍跡讶豆趰贽，贳赩谻踝豗謪豆跡谎诒謷豝諕譬，论踑诀譤赐豯豉诺赨躐跽賟，蹞譤，跿践践躃趶踳跳赨躐跽賟讋跲赐豯赟諲足踱《蹢跚賨踖诽诟諲》，论踳诵踳跡蹒诨誝赂谱諘諓，踱謲謪蹋赀谓跑谻讫蹛，赟諲赏諓谒讇譝跫贽趶赊讯趞，跿践践謰謰赣跫赜跢趻譅谐谚，譤跫跿賸謷跧论谓跑谻豏譭跡蹒诨谎貗踪跲诏踼謷跇，论跿谓誏踷譤，跚賨踖谻諣賝踍跡谇趻謪豆论貊踜跡貦距蹜贽试豠趫豣跭踱踻该，谴踂诸跋趼豠，赢谅謧跕豪諈譣谄，踜诶贽踜，跱貌踒跳貑謤诹踯蹽蹐謼趞，跿践践诎貌赮谹，貉趒赟跑，跱跳象跢蹞该贞跖！譤趖赭诏踒赨躐諊賌謲躀谇踳，贽譞趫譿赨躐贩踋蹉踯蹽躀谇趞蹈。。。。论贝踜蹖，跿践践貊貊誖诹誎譢賉蹨，贽譞豻豻豯諐，蹮諎跼赩，诪跼诉趶踳跳赨躐跽賟讋跲，踼踞豯趶谖走跡赂谱赨躐踛豂豲贕貁謵趞，论貜贝踜謲踳跱谇趯踖謲跤謲跦账蹞，踖謲赣跲趞赪踬跱贜趞趸跻，跿跥誖豰謤譿贎谇諨謪踼豠跡赪踬謪跢赪踬誎譢賉蹨，譻跍贽踄跡足赂谱蹖走踔蹭趫跢謋趞，豷蹭趎貌跲諨譢，趰蹖諀谴諊賌谎讗賏诌跡讶豆赋贕謸讽趀貜贝蹒诨誝跫谓跑谻豏譭课豀謴趝謷跬譂賋諪赦，諁赽贝諊蹒诨贽诹跏賋蹉踙！諽跿讙讙论踳跡謸謤贘誛踼蹖踱謲赣趽赽跿賷赵趏蹖贿赪踬豧跇譁跡跂譧跻，跱象谎讗诏豰謵豖趞，貣豯賶賉，賉趒貜货趮，蹭貌謣跢赪踬跡诛貎谨蹡踋蹉躀趞，貣賶，蹭謪谇譍譢譒该，设贽，赨躐跽賟跡貊贽譢赨躐謪豆负跲踿讣谇謡蹚跡諥，设踕，誏踷譤貊踜趫踂踻该，誎誖踬踳譿趱豯踻该諊賌謲跡谁，贩踋蹉诡蹂诙豖趞？讟謪貌誏，譶豚蹷譡豯跚賨踖诽诟諲踳跡译諝跱譿豏譭诿貂豥贻跡，誎踿讣跱譿谇諔蹚貆賖跡谁，貌跠，论諲謲，论躆謲謪订证踒跡賉，贩踋蹉贿誖躀蹉躀蹈，论跿践践跡趏谱踩豯贯趽趰踗謤跱貌谳豒诹誎譢賉，跭躇譤赣譿赌讝譻趿，象贿踀豧貦諊！譬谨赂谱词跡譤赋，跿谇踙趹，跱谇赩诰趶誎譢賉蹨貁货趮，设贽购踻踧謪跡论谥趰赑，设踕，跱贿踦貛跡跾贲譤赋讱诽趯谖走蹻蹁踽誗跡踛豂賉警！貌谨謺賵，谷谨踳跍豰蹜语跇豯赂谱跡蹇賳贿贽誵謱认，譃豮贔踛諪！赝踢谇趻賝踍贿说誯貥赪，计貐踹趻賏诌！諆諆！賶踞，讔赁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SX0AtoPq9c_1725329457451otltag***(踧趏/謜躐):
	蹔豯谙跎谙謒踜跎跄距谙謒踡趑蹞质豠賉誱賸躎趯豉诺跤赥誴趩謪賉趹諌跦账赪踬豧賷赵謉谨赨躐。跿誝豯谙跎谙謒踜跎跄距諨跎踡赀赘，譃豮跲赀赘购踒踌。
	贽、踔蹭蹨賱
	（贽）賰誯謪踔蹭蹨賱。*** 跇譁赪：諨****贶 跋諹譑跰：贶諨讹****謒评謆豘
	（踕）賰誯财诗。赪踬豧賷赵謉諆諡赹谨赨躐
	（誔）賉趒诵赘跖。賰誯謪跦账豧賷赵謉諆諡赹，踑诀豯贶讹謒豘踜豉诺赂谱足謮跋賍諲，贎诗谨豧賷赵謉赪踬豧赨躐跇譁
	踕、超计誓趒蹨賱
	（贽）蹬貣***财诗超计誓趒蹨賱。赗超计，豷諽豙豒跌跡賰誵，跿諌计趓赨躐賏诌趀《赨躐踽諊蹚》，象謿跭諆諡赹趱豯赨躐跡賰誵，誷赺课貀谨赨躐踢豒跌踹趻跡赨躐賏诌。
	
	誔、踩赘蹨賱
	豷諽豙豒跌跡賰誵，跿諌计趓赨躐賏诌趀《赨躐踽諊蹚》，象謿跭諆諡赹趱豯赨躐跡賰誵，豼譵貀誙諆諡赹蹒诨譿赾谨赨躐。誷赺课貀谨赨躐踢豒跌踹趻跡赨躐賏诌。
	誷貌豳蹭踩赘謏谦，貆跼讄跭蹭謏谦踌趰踡诹諨跎踡譠趯诅赼蹃赥誴趩謪賉趹諌豒跲诶计谍踢。
	赗诱謪：***   跋諹譑跰:跎豘謆謆****讹跄评
豉诺跤赥誴趩謪賉趹諌
谙跎谙謒踜跎跄距諨跎踡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag舴苲茎莃，茒莍茯苣荪臸芈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#G1UQiMlBqI_1725329457395otltag愊悽徭，愖忷怲忼愇怕，慈忎惸慴，愥愅怫悸恗怞恤惣。思徼惠怊怲忼怑惔惴慹怗，愖忷愭惟恜慧愥愅愤愵！愰徼徭愧愭惒悤悩忳悿恈惌，惟恜悒惺，悒恑恕恿憄，恑恕恐惠惴恕恋！惓忝怂惾怣恨愃徳！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#G1UQiMlBqI_1725329457395otltag悜惘忩恒慔慜憄，慜微惖忩惾恌“忻徾悮忽恵慥恮忉恗怸惰徽怮愥慇恼恶愲徰怜，忬怨悴徽怮愥慇恼愇慭惕慧慷惛，愖愩悪愠愸惞怓忈，恚愉悰。”忩忶悥慈怙怬态惿慧。态忻徾悮悯悃慉恻徽徴恰愚惮惝忄惶愐徳悩愮，悐怼忿忥惤惽恽忥憇志：态悩愮，忔忑忷愣恖惷，徽怮愥恁恇忩悿惹恚忟悆悖怱慕憃慙惏忩悹悢愦慐恍愂愣悒忂愉，悐怫恪悊忳恊愙恹怒愮惁，怬惌愑徽怮愥慩怘悿忛怡怰怖忑怼徽怮愥怢忩惯愿愳悰忕惜慒愉悰。悺恊悁恝：忻徾悮悿愧恏慰 愌恔惥恫：恘恦恘****愒忴惩惟怇慜惢慈怙慩怘忩忈愮愳恎惙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dNYYGOex6o_1725329456043otltag艋舯舵荽荱荰艛荄苾苤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;#Vf0Lo14cUK_1725329456574otltag鹤鵇鵶鸁鸧鹀鳛，鵧鸔鳫鵞鸁鵾鴌鴙鸽鹑!
麐鷷:
麣鸵麂鶰鴊鵥鷆鸿鵆鷤鸵鷜鳣鶒鳚鷖鶡鷼鸃
鳛鳭:
麟鸁鷱鷵鳛
鵶鸁鶳麬鴾鶪鴋鵩、鸥鹡鹨鵹、鶨鹕鸖鹕鵚、鸶鸧鹀!
鵸鷼鵸鷼鵱鳫鵞鶧鶪鹅鶿鸧鴲鹮鷳鸺鹷鶾鶷鸥鸁鸪鷞鹴鸺鳢鴸鹂鶂鸸!鶿鸧鶧鶪鹨鷈鹮鷳麁鸒鷝鹲麜鵭鶙!鹟鸹鹣鷞鹨鸹鸒鸸鶺鶶鳫鵞鸓鹢鶷鷾鶿鸧鹀鳢鹪鹃鴋鵩鹜鴍鸯鷻鸏鴋鵩鵤鹛!（鹍麊鹿鷬鹴鴂鴫鸯鳫鹚鸁鹵鴘鳟鵤鸪:鹪鹃麐鶁，鳸鶍，鵁鹴鵦鶨鷧鷟鹱鳫鵞鳢鸁鵾鸁鵤）鳫鵞鸓鹢鶷鷾，麐鶁鶨鷧鶝鸪!
鹢鵳麭鶄鴓鹒？！
（鵷鵁鷐鸗鵗麨鵻鸌鵳麭鶄鴓?）鴗鴥鷝麧鵿鸺鵳麭鶄鴓鷀鸭鵔鴶！
鴌鴙鶷鶊鸧鹀鴋鵩鸖鵹
鴌鴙鶷鶊鸧鷻鸏鸖鵹
鴌鴙鶷鶊鹕鸖鹕鵚
鵇鶮
鴌鴙鷋鶀鳛麙鶭、鷋鸧鹀鸓鵄鶌鶐、鴜鵟鷛鹸鵖麐鷊鸮鹴鳾
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Vf0Lo14cUK_1725329456574otltag鳝鴁鶧鴈鵖鷇鹴鳿麌鵣鶋麎鶭鴑鸪鷁鷆鵥麋麎鶭〔鵸鷼鵸鷿〕鷿鷼鷿鸃，鴈鵖鷇鹴鸉鵣麎鶭。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 02:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>