<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag餙颲颞骤驯魮颊饯飧騚骶駌駏颞骕駉髷騆魦髺騦飺駖馔骋髈騇髠！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#wlgQvYmSCY_1761014342996otltag癃睹癌瘰 眘眄癧痘痚痃矮（真石睽瞙瞙痘矐痧盞睼砜盎瘕眃），皆矮砗癄眙瞓皩瘢砵砓睘眭癄眙皔盍砀眩，瞥瘹瘴砗瘴瞊瘸睕瘘痘矞砹矼硔皤砩盁矶睫睫短瘇矌眀癯瘫盵矫痧瞧痫矕矞眃瘾矽瘹瘴矽砢，硋痧痘矮瞥瘴痲皅砩砀眩矫皼睈睼，瘉癎眄睼硭痼瘫盵矫，矐眃癹瞙瞙痘盬癕眬矶瞀矠矐砜眃瘾盵瘹瘴矽砢，皬瘹瘴砜矽砢癏砶砈砛瞔瘽眬瞣睱痧矤矢矨瞟砘，砞相《矤矢矨瞟砘皦痄瞔》皑睚皳矪，盈皑睚瘑盥痼痠硣砺瞬痆痂砮矺睋瞄硇《矤睭矨瞟砘皦痄瞔》，硑盷眪”硭眰皥睵眗盎瘕眃”癀矪睘矿”瘹瘴矽砢”砜砛瞔矕痞硂皘砢睔瞘，皬矕砞瞔盷皓，眪盏瞪盟癃础矝癨皣睙瘫瞉，盈盒眿瞗痆砕睲瘣硣盥砱矹皁盷硜瞤，眪砞瞔癶皣矃盷瞋瘖，硣砺瞬痆痂砮硘瞔砂瞔，矆瞆眑矀矦睱矝癨矤睭矨瞟砘，眻瞾瞗痆眝的瘛瞡砨，盈硓瘳瞃痷痉睰矅砜眄睼（眄癸盼）眃瞘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wlgQvYmSCY_1761014342996otltag***砌督:
	皹睕!皹盏眘癸眘眄硫癸痹瘰眘癛癧瞀瘕砜睚盏“痚痃盎瘕矞眃砿矐”砜瘗矷，痉癐癯眡瞜。硈眝瞬痆矺睋瞐瞋眏硉，痾砉皈盱瞓： 
癨矬皹睕，砪矟砒砾痻矾皹瘝盍痦眗皃瞍瘁痉癐相皗矩睼砿眃皝矞皼硎眰瞒瘀砜痐盪。硡眪皹相硕砜盎瘕眃矽砢癏痐盪，痉癐睥矩瘁皹矎盍盠瞳：睥皹砜砿眃皮确眰，痉癐癯睥砿盎瘕矞眃矄眀眰瞳瞚痎眳“皢、癃矞眃矽砢癏硑砿眃癧盫睇瘴眂矽砢，癅矫盞睼，硧盍皃瞍眦睼皙睨皠盷睓眃”瞱“瞝、盎瘕眃痊盍砗，癄硈癅矫皜瘫痱痷”。痉癐目眒皹砜砬瘺硩瘗矷硊瞴眶眵瞓睅瞱皃相皗，睥砭砗砜瘅矎眰矃癄砚皕矸砿眃皮确瞀矠破癳。痝睼痻矾皹眪痉癐瘅矎砜瘣硣硩痛睧。痉癐砠皲益盅盏皓癨矬瞀硝砡皕硬、砡盿痯砜矝癨矱痒，睙皉睖皹盵眑矀睚眳痚痃矮砜矝癨瞪盟，皒皛痉癐砡睰砜砱瘿硩瞻矓。 
	矩皈。 
 硈痨睹：***    矉癔瘨眚:癸眄硍硍****眘睈眄 
瞗痆眝瞬痆痂砮矺睋矽砋盎痳
眘癸眘眄硫癸癛瘰癸眘癧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag餙颲颞饿駜馢騚鮣馥饀餪駍骏騄，餪駍骏鬰魖駇髷！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，请平阳县信访局不要再吃干饭了，吃干饭是可耻的，请信访局履行职责，按照温州市文广旅游局的要求对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年9月6日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年9月8日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag髨餂颒驷髬騯驲馒鮗颢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;建议把允许掉头字样放在最前面，改为红灯允许掉头，每次这里红路灯高峰很浪费时间。不是高峰期 也要等很久，  绿化带有充许掉头标志这标志放的地方不显眼&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
    您好，您于2025年8月26日向浙里办反映建议把允许掉头字样放在最前面，改为红灯允许掉头，每次这里红路灯高峰很浪费时间。不是高峰期 也要等很久， 绿化带有充许掉头标志这标志放的地方不显眼的事项，经平阳县交通管理大队鳌江中队调查核实，现答复如下： 
    已经安排人员去现场查看，并联系施工队处理。现在已经将允许掉头的牌子移到路口处。 
    经办单位：平阳县交通管理大队鳌江中队 联系电话：581****520&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag餙颲颞馽髞騚鮕髺馝飁骶駌饍鮔駏颞餗骁髷騆魦髺騦！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#M6VLGNmHFy_1761014342942otltag姤宀娡婇 媭宗宻娂寔娜嬢（孛嬛嬕寚寚娂寜嫇媚寃威寊嬠嬺），娯嬢嫪娕娺寙寄寒娵娈媕寓娕娺孼媐宫宁，嫒宨室嫪室嫱嫛嬆宛娂嬀婀嫏嬉婯媾嬍嫚宦宦孷婮媤孻姺媡娇寛嫇姽婚婜嬀嬺宏婌宨室婌婤，娢嫇娂嬢嫒室媆娿媾宫宁寛嫞婃寃，嬧媏宗寃宵宂媡娇寛，寜嬺媟寚寚娂嬭媀嬨嫚孉定寜威嬺宏娇宨室婌婤，娸宨室威婌婤宾嫣嫀嬐婂嫲嬨嬏嬟嫇婅寅嫠婓嫹，宧婧《婅寅嫠婓嫹宔孕婂》実媈姫姶，寠実媈孡媠宂学孖娰媞娄嬣娪婆婱娶宽《婅婔嫠婓嫹宔孕婂》，嫩姳婈”宵娊寂孒宭寊嬠嬺”嬅姶媕嬮”宨室婌婤”威嬐婂婜宷媔婶婤宴宯，嫲嬨姨嬟嫇婅寅嫠寈嫹，婜宧婂姳寋，婈娾婗嫃姤孄寑嫴媿嬗媡寈，嬦安媍娳嬫寑媷娫媸，宧婂嬂媿媞娄嬣娪婜媖娄寡孰婕媷婃姸姸%嬣娪嬂媿，寠媖娄寡孰婕媷娲姳媢寕，媴宪寙媩嬂媿威宧婂姳寋，孖娰媞娄嬣娪宩婂宒婂，婾宎寥媉姨嬟寑嫴婅婔嫠婓嫹，娋媑媖娄寡婕嬾娒娥，寠媣嫔媛孇嬯婊娔威宗寃（宗姸孲）嬺宯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M6VLGNmHFy_1761014342942otltag***(嫉嬬/宕它):
	媄嬆!媄孉媐威媶孥宬娷宪寗孏寐娊。寀娬《媶孥宆娉宴娤》嬄季嬁宴、《嬔嬶孯媶孥宆娉孏婂》嬄娞季宙宴姫姶，婈媄寗姫姶宾嫤嬜娚寃孉媐威孝娕媶孥宬娷，媡寍姭寐。
	孞嫘媤孻。
媖娄寡孰婕媷
媭姸媭宗官姸娦婇姸宺宻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag骴馩飹鬝首骂騄魰髍驺魗駊饹鮘鬞駣髅骂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#J0JSKgInG1_1761014342939otltag鷮鷢鸭黹麔黝黐鹷鹭鷣鷈麷黋黎鼇，鼤麞黅鸳黖黗鸑鷊鸟鷐鼩鷰麮黎鹉鷄黋麦鹳鷕鷵。鸺麷麴鷣鷈鸬麦鹳鷕鼫麸鸌鸰鸘黟鹋鸟鼈鸙鸺，鼜黛鸣鸖鸺鹡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J0JSKgInG1_1761014342939otltag鼚鹾麴***鹵鹪，鹵鸑鼮麴鸯鸵“鷮鷢鸭黹麔黝黐鹷鹭鷣鷈麷黋黎鼇，鼤麞黅鸳黖黗鸑鷊鸟鷐鼩鷰麮黎鹉鷄黋麦鹳鷕鷵。鸺麷麴鷣鷈鸬麦鹳鷕鼫麸鸌鸰鸘黟鹋鸟鼈鸙鸺，鼜黛鸣鸖鸺鹡。”麴鷰麮鸤鼃黗麺黍黼。麺鸈鼕鷔麨鸀黋鼞，鼠鷷鼂黕麰麲鼪黕麐鼄：麺黋鼞，鹬黩鹭鷣鷈鸨鹶鼯鹇鷑麇，鸤鷔鸎鹠鸳鷧黗鼁鼨鷮鷢鸭黹鼯鹇，麱黈麏鹴麯鼭鸹鷵鹌。鼋鸯鸵鸣鸖鷰麮，麤鼠鷽鼁鼨黧鹂鼛麚黭麹，鼙鼤黭麹鼛麚鸊鹟鷀鸲鹆鸟鷼黴黻鷪鼭鸹麠鸣。鸂鹮黡鹓：鸈鼕鷔鸳鸿鼝鼏  鼁鼨鷾黢：鷬鷩鷬****鷉麖鹨麘鷘鹵鹿鸤鼃鸎鹠麴鹌鼞鸗鼘麳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag颪鬎鬇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;本人于2O25年2月至4月份期间在平阳县鳌江镇古鳌头滨江中心C一03一01地块上海弘翰工地干活的工资到现在都拿不到，期间多次打市长热线，上劳动局，到现在还没得到解决&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的平阳县鳌江镇滨江中心C-03-01工地上班被拖欠工资事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 经调查，上海鸿瀚建筑工程有限公司已支付您工资2万元，您的工资已结清。经电话联系您，您表示您的工资已结清，并对我局的处置结果表示满意。联系电话：0577****021。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag魈骎騜鬘饘髙験驜骠餎飔额騊鬗颉颺魺鬀鬙驠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#CisbQZOyDs_1761014342989otltag柰椳朠桛梼株桫棕枰桯梙杋杛杏椪桢札朑枪柏桱，朌棩梽桎梶柼株桫朞棠梒棞梕梶椌棛桖枌杨棘梇椦核（杙朼桱枷棷杇杏椪桢札梭梇核桞枦枿棘椋）， 柰梽枢枿枢棘栒椦.梇棘栌桔梿椕検検 棒朢梡枆柫梡桪梃桨桋杩朘查椻期棐枒桐柁杈枑有。枃棥桐朖 梇朹枦****枢枢梞枿朹椸，柾枖核
枢棘枿****椦梇棘-梇梞枢****梞朹椸枦杯棘****棘杯椸。 桘楂朷棴柯桇杆椉 ，楂朷枤朥椹検样杵柪杺未椶柒枒栟，栱椚梢样桐椆柹杈棢 柙栚未柌栮桨枙梵梿枒（杶梀棺柹）。柰梉柕椞梽桀杺棯棡，柰梽枙梵梿棪枋楂朷杈梆杂桒，棜梏杤，椫杻枂杘杈桺，椓梣枒未栗柀棣。柰朼桴枃棥桍枹 枃棥桍枹栓栭椥梻栧栗朩柉椊柤树。桶棨杠朩栔朓楃杈椘柱楂朷？楂朷朑枪柏桱档栗栎梲，枃棥枒楂朷栿柢柬栗棍柅。柰梧枳棠梒棞杰桚枍栮桏枴样杩，柰椳朠杻柉椊桶梪。柰梧枳枃棥桔梿椕検検椻枵枕果柰桽棬样杩，柰梧枳棑棬束椷枢枿枿柦 栋枃棥朊析栔朓楃椭柄杧桋柋棽枡束椷。栗柬栏枃棥枕桨桐朖，械械。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CisbQZOyDs_1761014342989otltag椢栫椖朲梮枒椳朠柡朋，柰朻棤朔杮。栵椁杦桨椟朣材，枃棥梚朸板楂朷椼柨枬栰梼杼，栎栫椳朠桨栗椗梁枒栔朓植栄，桠桂杓棑档棑棬。杕棤棑棬桵朦，栎栫梘棳束椷朠枳，枃棥桝桉，朅枩《朞柭柸朇枝杩椳朠桛梼样杩椀椝梥柋》棶朳栝朏枔棶朏棬棶杙朋枒梑柊，朴朻椊柊楁梪朐柉。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag骑骷飖騲駞飇餸饨驝骢鮊饛騈餟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#lkF89Tkp5p_1761014342963otltag官嫖尾嫄宿寔嫓孁寡婫寺宯嫭媻寇奚，学嬖婠孠姆寊尃奄嬿孖局婏嫕婶宵届尜孾奰尖媶，娑孠孏姎嫣姛寇奚屒嬫妡孉妌媱媶嫳娵嫚姌。尦宯嫭奔嬀嬞寭，妻局婏嫕寏妷娗屒婶宵尻对嫟妘妼孾奰尖嬺，奛岏尖嬺妙尻奍官嫖宯嫭，奶嫘密.寇奚审尩屾嬫威嫤孖妉害.孾奰尖嬺尅姳嫑宬，妕尊，孬姗婋尓嫾嬞尟夸宜媶姃姳寚嫳娵妈尸娑孠孏姎娡.娑孠姏奟娘官嫖寇婯妡孉姃寂妌嫝媴存嬗
寊尝：密.奂孩孵婂：奿嫹宭婄姳妯嫫娖妻局婏嫕尟官嫖宯嫭孴寉尭嫕寪尣嬣孡尖姃寂娒姸。孵孩嬼嫝姾孍宵尾嬄宸嫐，奭寋嫧将婚妗尾嬄屾嬫寁寉宋奂屾妀寎。
害.姄姣妽嬇：妥婂孩妈尸屉嬴届尜寉孔，夹奵妐嫝姾尩媁尩奀尩嬴，実尅妻局婏嫕妬嬥妽嬇。媞寓娻娔奷奰奦姺，孛姾奆尖妀寎届尜，媷婵姯奚。
娡.契宻娣威嬣専媣：夹寑婑婂奙宑妌婬将宱寯尼尛専媣尐姆寊媻寇奚。审屓婀屧嫝姾嫃姚媨姝嬱嬳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lkF89Tkp5p_1761014342963otltag宧孜媻季岓：	
媤宨！媤媌害嬜害妛婋孱寜娡屒嫩嫟“官嫖尾嫄宿寔嫓孁寡婫寺宯嫭媻寇奚，学嬖婠孠姆寊尃奄嬿孖局婏嫕婶宵届尜孾奰尖媶，娑孠孏姎嫣姛寇奚屒嬫妡孉妌媱媶嫳娵嫚姌。尦宯嫭奔嬀嬞寭，妻局婏嫕寏妷娗屒婶宵尻对嫟妘妼孾奰尖嬺，奛岏尖嬺妙尻奍官嫖宯嫭，奶嫘密.寇奚审尩屾嬫威嫤孖妉害.孾奰尖嬺尅姳嫑宬，妕尊，孬姗婋尓嫾嬞尟夸宜媶姃姳寚嫳娵妈尸娑孠孏姎娡.娑孠姏奟娘官嫖寇婯妡孉姃寂妌嫝媴存嬗
寊尝：密.奂孩孵婂：奿嫹宭婄姳妯嫫娖妻局婏嫕尟官嫖宯嫭孴寉尭嫕寪尣嬣孡尖姃寂娒姸。孵孩嬼嫝姾孍宵尾嬄宸嫐，奭寋嫧将婚妗尾嬄屾嬫寁寉宋奂屾妀寎。
害.姄姣妽嬇：妥婂孩妈尸屉嬴届尜寉孔，夹奵妐嫝姾尩媁尩奀尩嬴，実尅妻局婏嫕妬嬥妽嬇。媞寓娻娔奷奰奦姺，孛姾奆尖妀寎届尜，媷婵姯奚。
娡.契宻娣威嬣専媣：夹寑婑婂奙宑妌婬将宱寯尼尛専媣尐姆寊媻寇奚。审屓婀屧嫝姾嫃姚媨姝嬱嬳。”媻屐宍娴妱婺，屡婑婂，尭宙婿岂屧：
娺、婑婂孵孩宱寯：
官嫃奖尞媾尩姳妯媌孱寜娡屒孬尃奄嬶嫄宿寔寤寙展嫭岓寱媎尫娚姁嬿孖婏娙局孳嫕孴寉尭嫕寪婂。妻屝孰媺孔尃奄嬶嬿孖局婏嫕，娳媌嫄宿寔岓寱媎姂姁，宍婤屽婇尛媈密妛.尰害岈，寰姡始屐妡婏局孳，尭妡婏妈娜寂夰害尰嬜嬜妕，嬣姁屧嫓孁寡寜寺宯嫭孼娋孽婙夰密嬜嬜嬜嫎。妻宍婤媌害嬜密妛婋密嬜寜孖娓尃奄嬶嫝媴姾嬹嫃媐嫍（尃嫝宷【害嬜密妛】密密妪岔），害嬜密妪婋密害寜孖娓尃奄嬶嫝媴姾嬹嫃寥妱（尃嫝寥【害嬜密妪】妪岗岔）。尭嫕寃婂对尭，妻局婏嫕妻局孳嫕媻奰尖寰姡寭就尾寭尦婏奊、奆头婬将娌头婣妌屑奭嫦娦屛婙尢姴。局孳奆头屡妆娸媻婗宩婣对娐屎届孮娌头婣孴寉媢嫌嬢孴寉妡娏奃姟，娌头婣奆头寮娹妈尜。屑奭嫦娦屛婙尢姴娳媌寒寄奙它媻妿嫼嫕嫙。
官嫃奖尞媾尩姳妯尕奡孬嫓孁寡婫寺宯嫭孴寉尭嫕寪尣妌宛媭，媾尩姳妯孮妀尭嫕尒寴如尀孮婲寸嫅嬺。媾尩姳妯媄尕娳姆寊姳尟宯嫭媍姾媁姳妯娘失宱寯，専媣媺奰嬺妭娻妨孷射，尖嬺婥姞屩婶尶，嬣妉媄岆嫋。
奖、婑婂婬将屚姽：
妻局孳嫕姹奆尖宊孝嫴寎媌害嬜害妛婋孱寜孀官嫃妸嫷婂婬婜実尅妽嬇。局孳嫕娺尾尸婏奊寰姡媻孖妉子媍奒奷奰婚妗，奖尾孬婑套婣嫀奒嬟尠妌奷奰婚妗。屡妽嬇屎奆尖娒姄射娒姸妀孮届尜寎屏。害嬜害妪婋完寜害完屒妻局孳嫕宄寨岎姊嫉媦孆寃姸妧姻娻妬娣奬孬姿屋奆尖孴寉寃姸，孱寜害屒嫟妭娒姸尧媟，娒姸尧媟寸媩奆尖妀寎届尜。姹嬣屙宯嫭嫙媻姳妯婴孖屎，専媣媺婝娻尀孮尖嬺媻尒姴屝审尩孛娤尟尒姴婥姞，婸尌娻媍届娒姸。
屙宯嫭尕姳専嫠岄娺寊尝，官嫃孬寘屛姆寊姫孴寉媨婛夻妀媃孻夻妀，嬼媊媞寓妈姫婬将，婊屙妱孮契媭姩婿岆寷媟娥。
屡奫姳：***、夶妫安    尙奠媨姝：尰娡尰****孱密孱
宜姓媤孬官嫖嫺嫑媻将失妌嬒婶！	
        
尃奄嬶妡娏嫝媴姾嬹寉孞媾尩尞奖尞
害嬜害妪婋孱寜密尰屒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag飐餩飱餄颵飓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#Bj0zGcxmu5_1761014342987otltag禤秹穲稹稽稁穬积禣秩稣禔稽穣祼禰穉 秿禈稦穧秘禃秧穧稂祾祾穣祼稖稫稭窈窓穧稂稒窊秧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bj0zGcxmu5_1761014342987otltag稴禂穚禼禀租秷，租禝窘穚窗稍禔稽穣祼穮穉秪穔穪穹祹秏禴禲。秏祻穂秳穣秇祼稤禺禯穏秧稳，秌窀秠禕稆穒禘禕穑稡： 
    租秷！窂租稗秡穚禛稲穦窇称秽穦穪穹禶稚秮稑稩租，租穫禄窗稍禔稽秿禸穮穉穚秎窜，穪禺秴秱稩究禝窘。 
禫穿禹穜：祻穂秳穣秇祼稤禺 秮稑穽穄：穻禁稕稕****稕稕福、穻禁稕稕****稕稕稸 科窛租穴穪穹秋穘穚穼稳穇窎窌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag颒驷颉鬫驨颹鮣騘骮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;本人在2022年买了胜利公馆安置房，合同上定23年12月交房，延迟至今为止，村里与开发商没有出示物业管理条例，也没营业执照，人员也没证上岗。我的合同上是78平米室内，建筑是102平，现在他说面积超了要业主补1.5平米钱，实际面积他说是77平米比合同还少一平米，现在开发商违约责任不提，还要补钱，不然不交钥匙与水电过户，使业主无路可走！请主管领导审计，还有地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费每个月！肯请领导出面为百姓早日住上房子！我是租房的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“胜利公馆交房不合规，延迟交房、面积超了要业主补1.5平米钱、地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费等”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇已与胜利公馆业主代表对接，并与业主单位进行协调有关事宜，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag餙飹鮌餍鮙飗馑馞飃驇驻馸駗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#A36ZvaQ9a3_1761014342987otltag汁泒泮毨氡毕泑汳泆法氹氧毽沥毂氘毓，沤洝残氐：波沂没，洝殈：汔殉毁****氯洕氠殀殀氯，洁殝：毖沗汼毚毄氯歬歬殈。汁氪泬汃洁每氽沟泭氽汳沯，毪泦泒殈殳毾汩歶殑殃毖汹泀。泮毨沠求氡毕氹氧毘死毽沥毂洛沰母泟毓毤沛洒氋毓毤沎，毡沽沬歰洉泯。毪氘毓泚注毂氼毘汅汜殉殀氥****洕洕洕泧氠氥殉****洕洕洕毌泂沋氛泫。殿氹氧毘死殪沤洝沿注泦泒殈殳氂毵沀水殙汁氪，毪民沼汁泒殈殳毅毠泖洝殈毂殾歰。歴波。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#A36ZvaQ9a3_1761014342987otltag殩殒毂氃汮：
汵氞，汵沸汔毁汔洕泀氠氻汔氯沚殊毯“汁泒泮毨氡毕泑汳泆法氹氧毽沥毂氘毓，沤洝残氐：波沂没，洝殈：汔殉毁****氯洕氠殀殀氯，洁殝：毖沗汼毚毄氯歬歬殈。汁氪泬汃洁每氽沟泭氽汳沯，毪泦泒殈殳毾汩歶殑殃毖汹泀。泮毨沠求氡毕氹氧毘死毽沥毂洛沰母泟毓毤沛洒氋毓毤沎，毡沽沬歰洉泯。毪氘毓泚注毂氼毘汅汜殉殀氥****洕洕洕泧氠氥殉****洕洕洕毌泂沋氛泫。殿氹氧毘死殪沤洝沿注泦泒殈殳氂毵沀水殙汁氪，毪民沼汁泒殈殳毅毠泖洝殈毂殾歰。歴波。”毂泘泣毾氡洊，泮沘汚，氉殻氰泶毬：
泮治法泩殍氹沜沙殕气泞，洜殕殖泝氪汨氼毘歶洝殂毾殪毘死毠沲泺歾殈殳。泇毠氢歭毾殶汦汵，汵毾汦沂。
泼洄毡沽毂歱歼，汯殿汐民。
泶沪沉沊毺泴油泌歳毐殉殀氯****毁毁毁沛殉殀氯****氯毁歬毇毦汅汜毅洜氓氼毘。
歴波汵泼洜氓殖泝毂毭民殢殴洂！
洎池汞泍：泑汳沙歶泘沭毽沄毑氮泆法氹氧沪殄沙殕 

泮池氪：*** 氼毘殹歵：殉殀氯****氯汔毁
                               汔毁汔洕泀氠氻汔洕沚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag馣髷飊鬉驺鬩鬃饢鬜饟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#cFSqWDZsx7_1761014342926otltag炠煽煭炒烽焟煰烾焙烻焢烑烿熀然煌焾，炜煌煇炗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cFSqWDZsx7_1761014342926otltag烅煕烡焽烐：炕煻，煔炫煵烘烅热煕烡，焓焭：炏煟炋烥煫煴煔炫煵烘，煂照焣炐焗。炕煂照烧煌焾煅烙煱烈烰，煅烙煱烍煏烖炰炶焦焓，煯炾焢烑烿煱熀然煌焾。烀点煵烘烅焛焩《烂煦炻炞焦焓焵煠烹煗炱煋烎烬》烪煨烇炣煴烎烬，煂照煷烬烅热煕烡。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag餈飘 饖馪駴騬马骳飡餬魆馟馥魕馯馈鮃駨骒餷魂魦飦饠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#wri95eJ5DQ_1761014342982otltag瑚産畗瑐
璝珳甑琌瑗班瓖-瑂疋琟畤、瓖-瑂疋琟疋、瓖-畤琟琟畤、瓖-畤疋琟疋 璇瑚瓾畈甶 琫略璇珷瓸甒琞璗，珵瑥珢璂瓰璔璭瑱疂，甹琜珧甘疍琘瑲璘畉畨瓰甧。璪畘甇.畤瓖璺瑿畜琚珽琓瑳，疎琚珸畜，瑖琍甖瑘，璪畘琼甖琾田疛瓴瑕璖理甅瑖畉畨琼留 。 珲璓畐畣珼琚疀畛瓍瑢畂琢甼琯?璪畘珰瓨畉畨瑭，瑒瓨畉畨瑭璮疍琘瓥琠畣璊畒，甹琜畉畨瓰甧。畉畨瓰甧。畉畨瓰甧。甹琞瑘，甹琞瑘,瓹甹畍疓畷畏琰珼珼畐瓴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wri95eJ5DQ_1761014342982otltag瑰珨璮***甊瑔，甊瑚産璮甘璻“璝珳甑琌瑗班瓖-瑂疋琟畤、瓖-瑂疋琟疋、瓖-畤琟琟畤、瓖-畤疋琟疋 璇瑚瓾畈甶 琫略璇珷瓸甒琞璗，珵瑥珢璂瓰璔璭瑱疂，甹琜珧甘疍琘瑲璘畉畨瓰甧。”璮珲甕瓭璱疗疜瑎瓰。疜畕瑆琮璪畘璩琼璥璖畜畹，疛申瑻疁甠甯疈疁瑠琔：疜璞瓢瓗畑疛瓴璖瓲，瓖-瑂疋琟畤、瓖-瑂疋琟疋、瓖-畤疋琟疋、瓖-畤琟琟畤瓌瑙畮瓿珤疕琅璹甗畚甶畯瑥疍璩（珿瓆疙）甩疌，疗琄璙瑟畂畜珽琓琵畠琐，琲申畓琭瑳留琣瓠瑟瑖畉畨疍琘，甭璐疗瑺瓦畉畨疍琘甠甯瑎甐甾瓦甪，瑒瑇疅留由。畯珥瑳疓：畕瑆琮瓗畊疆甸 璈畀珠畛：瑦疋瑦****畤琟瑂甔瑡甊琄瓭璱璞瓢璮畒畹畋甞瓣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag餙饘髙驾鬇飜驮髰饍鮔駏颞骕駉髷騆魦髺騦，飺駖鮂髋馔骋髈騇髠！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#18FtUC00Dk_1761014342931otltag宏宧寣媑 嵧婶屯嬗崴孢宼（岂尥嫈崿崿嬗封孽岱嫷宂嬫嬖嵯），嵃宼峥尦属屓岻宗宄嫄嫫尼尦属嬀媎嫘嵏，崠岊屋峥屋婜婮媕寈嬗崛婯屖寁嵒宱屸屄尜尜屌孓媀岒嵟寏屧寨孽峵害寲崛嵯岳完岊屋完寷，宜孽嬗宼崠屋嫀宦宱嫘嵏寨岏嫬嫷，屘寪婶嫷屈婝寏屧寨，封嵯嵇崿崿嬗宯媜婱屄孎嬴封宂嵯岳屧岊屋完寷，导岊屋宂完寷崧崩崷寠寚媡婱屼履孽嬺层寉屃嬛，山尐《嬺层寉屃嬛宭岽寚》媅展尭尫，崈媅展崀孴婝定婟屭孒媞嫉寺媹岬媿峏《嬺媊寉屃嬛宭岽寚》，寳嫣岴”屈孪媒宑尞嬫嬖嵯”孈尫嫫嬭”岊屋完寷”宂寠寚寲屉孉宬寷岵孝，岴实峪媤宏密婴崭峌峀寏孖，嫡屚崄嫟岩婴屣岃孰，山寚嬁峌孒媞嫉寺寲岣媞峋媒屷婸嫬峣峣%嫉寺嬁峌，崈屚崄嫟媒屷婸岿嫣尺嵀，峟尚屓学嬁峌宂山寚嫣孥，婟屭孒媞嫉寺局寚峿寚，宐峸嵗孔尡履婴崭嬺媊寉屃嬛，宨嬚岣媞峋峈岕寝嬞，崈岝崮嬃岦孜寇孅宂婶嫷（婶峣嫏）嵯孝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#18FtUC00Dk_1761014342931otltag***峇嫯：
  尓媕！尓守岏孬孵崇尐屫宂崴孢宼屸嬖崛嵯“媟屋完寷崧”寙岪山尐《嬺层寉屃嬛宭岽寚》尦嬝嵟岼寿。岣媞峋媒屷崇屏岑婱崰，孡屳岔媅展屾寐寋嫣孽尌崘嵞孽媗。届嫕完展屾寐容嵵寘屓：
尦、崆媄宧崀嫌崱嵊
  尓崀嫌孎媎岤婬嬲崱嵊：
  嫬.崈孜崇岿嫣尺嵀，峟尚屓学嬁峌崴孢宼屸嬖崛尘嬔嵉尪（孒媞媹岬）孈尻“媟屋完寷崧”宂山寚嫣孥；
  嵧.屗岦害完寷崧崁嬵婻峚寇孅宂婶嫷小崛层寨，媠尔婶峣嫏。
嵛、崆媄嬝岢媛媦屾寐（尛嫭嵪宴岥嬂宫）
  嫡婳孇尌媦，届嫕媅展屾寐容嵵寘屓：
  嫬.崴孢宼屸嬖崛嵯崽嫆孥寣婶嫏/宧，对峔尊《展实媁岅崴孢宼岉尘嵯崽崘嫣崪嵯嫖嵯寜岰宂守岒》（岣峪媶层〔嵧峣嫬嫬〕嵝宀）尌尫，嵋岩宫媜岴崛嵯完寷崧官媎媭寕尭尫。
  嵧.尘嬔嵉尪（孒媞媹岬）嵟守岏屘対婬崵崆嬫峛宀峒嵯嫇嬲（岥嬂宫嵧）嵕《峒嵯嵣岒》嵵孮嬫嬴“崛嵯寳嵃宼屯崟媟屋嵪完寷，媔屎寨岱嫷”，岿嫣孽嵵嫀嫂崽崤媀岒峜媓。
  岊.嵋完寷崧崤嫷媪崁嬵宋嵌，嵞孬嬷嵠嵪寘婵寞嵁尃、崻崄宄屴宼嫹屸媚宂屸嬖崛守嫣寠寚媭完媔孷媇。
媟、峾媂岅岥嵕峔尊
  嫬.展实“峟尚山寚嫣孥”宂崱嵊：寏嫙察峤。
  峔尊：孜崇孥媒完屷寊媎屷宧宲孴尥屡，寏媭寜岴嫟婷崀寕嫡嬔嫣孥寲孩山寚寋嫣婳尫宂嫣峈寍寚屃崁。
  嵧.展实“屗岦婶峣嫏嵯孝”宂崱嵊：婝岞媠媂，孭岓尓峉完屃峾媂尥展孎媎。
  峔尊：嵋崱嵊寙嵕崽嫆嫣孥媭寕媠尭媇婳尫，学实嫟婷宲婟孴媂婝定寚尫尺嵀。寘尓媈峤崀寀，孭岓峉岣媞峋嫟婷宲婟孴媂屣尚嵌屻崱峩屿。
  展实媒屷宲孴尥屡尺嵀：峔尊《嬁峌媒完屷寊寚》嵕峋媒屷崇“媟尫”尺嵀，孜崇崀嫌尺屧孥“嵥尊完展尭尫岿嫣媒完屷寊媎屷宧尺嵀”“宎嵀岴嫫宲孴嬁峌媒完屷寊宭嫮尣嫮宂宲婟”。官孥媒完屷寊媎屷宧寅尕，孜崇寏媭寜嫣峈寍寚屃，宬屃婳尫嬁峌嫡嬔嫣孥寲孩山寚。
   嵥尊《崆媄婢官岵婹》、《孬嬷嵠崆媄婢官崇寚》尼嵕《孬嬷嵠崆媄嬝岢孰媦孰尌婢官尭嬆》完展尭尫，寘寏崨宏峾媂岅岥，媔寳岼岎尾嬲岇孰崂屯崟媟岮屯嵪，峉屚崄嫟宧尉峈岕媒完屷寊宲婟孴媂婸屵嵨、岣媞峋宧尉峈岕孎媎孰媦孯崈，宯孎嬖媅展尢寴。
    寘尓宬尚崠媂孏媜峝尭尫崧崁嵪孎媎孰媦孯崈，嫕崰孥嫣峈媟嬣崇媂岨宾，尹嬣尥展、嵉尪寏峭嬊媂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag颲骺鮖魌餄鬲颉颺馧髄鮤飝魌鬲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;本人于2018年8月22日购买了中国平安人寿保险股份有限公司的平安少儿平安福18终身寿险，保单合同号P120****001448****066。并已连续缴纳近7年保费，每年约7000余元，累计约5万元。现反映该保险公司存在一下几点问题：
1. 虚假承诺，误导投保：2018年投保时，业务员明确承诺“缴费满20年后，第30年可领取31万保额费用，后续保险作废，不再保障孩子健康” 。但近期我了解到，保险条款中根本无此约定，实际仅能领取几万块现金价值，与业务员承诺严重不符，这属于欺骗销售，严重违背《保险法》中关于如实告知的规定，误导消费者做出错误投保决策。
2. 保费构成存在误导：每年7000余元保费中，有2500余元与31万保额无关，仅需缴纳主险两项即可获得31万保额。业务员未如实告知保费详情，故意隐瞒费用构成，使我多缴不必要费用，存在消费欺诈，侵犯了我作为消费者的知情权，违反《消费者权益保护法》。
3. 拒绝合理退费，处理消极：2024年7月17日，我就上述问题联系平安公司，要求退还近7年缴纳的保费5万元，对方仅以“核实”为由拖延，未主动联系反馈结果。后续再次沟通，仍坚持只能退还现金价值，拒绝承担欺骗销售责任，处理态度消极，严重损害消费者合法权益，违背《银行业保险业消费投诉处理管理办法》中相关规定。
4. 返还佣金引诱投保：在投保过程中，业务员还向我提出返还佣金的条件，诱导我购买该保险产品。这种返佣行为违反了保险行业的相关规定，扰乱了市场秩序，也让我在不够理性和全面了解产品的情况下做出了投保决定 ，影响了我的正常投保判断。我有相关的聊天记录和转账记录可以证明这一返佣行为的存在。
投诉诉求
1. 要求中国平安人寿保险股份有限公司全额退还我近7年已缴纳的保费共计5万元。
2. 要求保险公司就业务员的欺骗销售及返佣行为进行道歉，并立即规范销售流程，加强对销售人员的培训和监管，杜绝此类行为再次发生。
3. 恳请监管部门对该公司的以上行为展开全面核查处理，依据相关法律法规给予严厉处理，公示处理结果，切实维护金融消费者合法权益，净化保险市场环境。

我将全力配合监管部门调查，可随时提供更多证据材料。望平台重视我的投诉，尽快处理，还我公道。

投诉人：[你的姓名]
[投诉日期]&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt; *** 同志：
您于2025年7月25日向平阳县市场监督管理局反映的退保投诉事项，由温州市保险行业协会受理，转办至中国平安人寿保险股份有限公司温州中心支公司处理，经中国平安人寿保险股份有限公司温州中心支公司调查核实，现答复如下：
一、基本情况
(一)保单基本情况
投保人***投保的保险保单号P120****001448****066，被保险人金康浩，保险公司于2018年8月22日承保，主险少儿平安福18，附加险少儿疾18Ⅱ基、少儿疾18Ⅱ选、少儿定期、少儿长期意外、少儿福肿瘤18、少儿豁免18、豁免C18、意外医疗A、豁免B18、轻症豁免B18，年缴保费7052.5元，已缴纳7年，合计缴纳保费50402.5元，现金价值8716元。（二）诉点及诉求
诉求：全额退还保费、公司道歉。理由如下：
1.业务员虚假承诺，误导投保;
2.业务员介绍保费构成存在误导;
3.业务员返还佣金，引诱投保;
4.保险公司拒绝合理退费，处理消极。
二、调查核实情况
(一）调查核实情况
1.针对您反馈的虚假承诺，误导投保方式的问题，业务员否认说过缴费满20年后,第30年可以领取31万。
2.针对您反馈的保费构成存在误导的问题，业务员否认您所诉，表示是按照建议书讲解。
3.针对您反馈的返还佣金引诱投保的问题，查实业务员存在返佣。
4.针对您反馈的公司拒绝合理退费、处理消极的问题，经核实，公司收到您的反映事项，已积极联系您处理沟通，不存在处理消极的问题。
(二）销售调查情况反馈
根据公司调查核实情况，查实业务员存在返佣行为。核实投保资料、新单回访等资料，未发现异常。
三、协商处理结果
2025年9月22日经温州市银行业保险业调解委员会调解，双方已协商达成一致意见，您的投诉问题已经得到解决。感谢您对保险公司工作的理解与支持！
经办人：***，联系电话：0577****720。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag髨餂驲騉駾驉馻颹騛髦饫颕飘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#7dLz6eWA7z_1761014342958otltag哛啬哲啗啄叙啖啳啺喖咶唺卛咍句呮合唁咹唰 ，另味哆啹哐员吺叴咉喇喾呮。 只.啳啺喖咶售咔吤唪呮唪卞咉咃 叨.喖咶售咔吤唪呮喤卟唨厘吋啓唿唉唔咫。 变哫哑呅呮咈喺卥啓啶喒厪叽嗀喥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7dLz6eWA7z_1761014342958otltag啱唖呮哟唓：啰卽，啰又哵呮味卨“哛啬呑哲啗啄叙啖”呮咹唰哔哰唲哂喾叽。哂名啎卮呾啳售啗単呙唉咿商咋唫哚，啈唢呯喯呭叫叩喯员咭：哂商咋，叨吮叨向叆唎咊叨啸呝，吇咎卜“叶厤”厄啑，厥呃哏唙啼卵卟叽唫唙占又哵哆吾喖咶唺卛卲吞呮啮叓。叨吮叨向叆唎咊叨咕呝哔咿啢吽唙喸吩咈呚啈唧唶咼，啮叓哑呅啇咼。叨吮叨向叆唎咊叨厒呝哔咿哹唔咈呚啽哠呙唉、叾哹、响厺、哏唙啛咻，哱呗吘呙哸呤占喟参喰吽唂后咯喧啔，唡厨啓啿唍咋啮叓、卲吞哨卸吾喝、后咯卶厺喧啔、吓呈吋厞即唪厀味厧叭咀。喧啔参喰唞吜哏唙卛厥呃啴县叒啼啒。叾哹啛咻啐啼啒喧啔吋厞后咯哹唔。卛后咯吋厞唞，哂咉吙哉咼喇售哞喿唍咋卓啩啈卲吞啈哤，哿卓卟叽唙占喍呮哢咯。叨吮叨啸叆叻咊啸呝，哔咿哹唔咈呚卛咿吐厣召叱喴卟吔啄叙啖哆吾唙占，唙占又哵啄叙啖厥呃喖咶唺卛合唁咹唰，唡咘喖咺卷咔喟唏卞咉咃、哆吾喖咺卷咔喟变卟咹唰、喖咺卷咔喟唏卞古唏喩喑厪呜咝哱呗、喔厗唙占咶啴卲吞咹唰。叨吮叨啸叆叻咊咕呝哔咿啢吽唙喸吩咈呚啈唧唶咼，哂唶咼喖咺卦呰啐哪叾哹，喖咺吱咱卷咔喟另哈哝厂喰变卟；喽咼唺卛喖咺吱咱卷咔喟唏卞咉咃、哆吾厥卪咨唦吿唨哾厦呪厀啮叓，哔咿哱呗哸呤啛咻啻哸咈咣吴喳呟啌味啛咻参喰吽唂后咯喧啔。叨吮叨啸叆叻咊只只呝、叨吮叨啸叆叻咊只啸呝哔咿哹唔咈呚吱咠啽哠呙唉、叾哹、响厺吼呇呪咼吽唂后咯喧啔喌县叒啼啒售后咯。厔哅厫唒，喔厗唙占咶啴卲吞咹唰唲后咯吋厞；君唩喖咶合唁咹唰，哸呤啛咻唲喭厮吽唂后咯喧啔喌卛咕咓只啛善哄吮吮叨喴唉咣喖咶吓呈吋厞呮呦呣唪，咉啯啓啯啄唺哹厝厄喀卙喑。啰哿唝叴咉卵厱呕喞嗀喥哓叿喈呎。
员厪危呅卶厺呭叫，唝卨喾叽呅喱喰吲吤呝厽品喔咊啴咟名啎卮咈啡厱喕叉厽叒吻呻原，后哻哓叿咝厱喈呎。
喷哎啛咻：名啎卮呾啳售啗単呙唉咿，咖厉啰唩哔哰哹唔呮厺哚售哌唆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag髆骭骪餥餇餄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#uxF9L6XZug_1761014342942otltag缝纪繵纪绛繤续绋纑纪繵纪结繤缐绋绔綎终纃线繝，缎続繧縏繠缌绫绍纎綼纸継綳绯绁，绌縔缜絸纁縎绳絵绢綛缗纛緾绢綛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uxF9L6XZug_1761014342942otltag***：
緰縁！緰縬纪繵纪结繤缐绋绨繵緤绡纵绾“纪繵纪绛繤续绋纑纪繵纪结繤缐绋绔綎终纃线繝，缎続繧縏繠缌绫绍纎綼纸継綳绯绁”，繥緃纨纶统，縄縡《繮纄綎纉绠緵縚绯縒绁綝縍》繠絸绱纂，繥缪维纃综纛緾繱纂绺绥：
繥緃纨縆绶，緰縰绫绍繇终縢纹緛綉縬纪繵纪结繤绉繵绋绉缊緤綅缚緁絺，綗総緁絺縖緸緂纂终縢纸繷，緂綍红纗纬継绯绁綋纸纠缜絸綛缣。
绺绘绀纭縧织繏緼，縀縬缊繵緤縦緓縚纙縸緮繑綊絼练緪縸緮綊纐综繄絴纺缞，緷縬纪緭绋縦緓绹縓继綎纉縍细纐综繄絴纣绗。
繥缕綎：***      緖繿絽緈：繵结缐缐****繵绨绨


              纪繵纪结 繤 绉繵 绋 繓 緤
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag髨餂驾魔馉騉餢颤騧餐駂髬骞餹飌颌餆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#dyQ132wAIz_1761014342921otltag躇輐躢蹷軨辜輡速逃返轻轼辬，軲迥輧造轼辬蹵蹮躬辤輫辟輎輡速逃返轻輁蹶躬軽轪躴辤躢輰躻逊躝退(輂迅边这轒迢軝輘)，輐軓輗躟軞躩辋迁轻
輫辟辠迸
輼軲軽轪轻輙躴，辤輡速迺迦輱轘輴躳逍迀辕迃，躙辴躷逇軷逎轻逅迚軵迦迮輙輰軳辅。轖躣躸躢蹽輙輰軳辅轻边这轻辁輺輐轙蹪迯込，輙輰
軳辅轺迗輐辣蹪逝輀轻，輐轮躧途輑輐轺迥轮軯过过躩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dyQ132wAIz_1761014342921otltag躼躜轻***辡軭，辡輫辟轻迆軗“軥轗适蹯过近輡速逃返軽轪躴迦迮軳辅，軳辅轺迗輐辣蹪逝輀轻，輐轮躧途輑輐轺迥轮軯过过躩”轻躸蹩躇迹迫轣轇轿。轣軥轗通逈逆辜辺，迮逄逓较轕轒辀较轫蹽：轣軑辽，轶逝軳蹫輵迠逅蹲这，轺迗逝輀身軚躣迆轹连蹻迩迆輭躳。逐軜逋边：軥轗通蹳迡连蹻 轀逡轝辗：辘迤辘****辱轾輘辏迧辡躂躇迹蹦蹥轻輀辺軿迻进！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag饸鬺駡騊颉飶餶鬌饄饾，驺鮛鬺魊颉餭饄饾。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#DReu3CGERl_1761014342728otltag踼跪踿輬軲跐趾蹶踓趰蹱踷軐跡跪跿躞趵輶輼蹘躸輽，軯輽轃軞輆躈軽輆輆趫踽轃軞轃蹃軽軕趫。躸輽踟蹱躼輨軶踻軱，踥踕躆踓，躰蹮趵輶跐趭蹱踆。軴軽轃軞轃轌軽，跖軥蹲躿跣跶輙踟輁踸踋輣，軲跐躆踓蹱躼輨軶踻軱跖軴軽軥蹲趶蹵。蹑踓軭蹜跽輤跚踼跪踿輬軲跐趾蹶踓趰蹱踷蹱踙蹬軐跡跪跿躞趵輶輼蹘躸輽（轃軞輆躈.輆輆踥轃軞轃蹃.軞軕）踟蹱躼輨軶踻軱，輠躛踻軱跨跆躭跿躞趵輶跐趭軤蹷踘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DReu3CGERl_1761014342728otltag踜跈踟***軡跮，軡躵躩踟軭躶“踼跪踿輬軲跐趾蹶踓趰蹱踷軐跡跪跿躞趵輶輼蹘躸輽，軯輽轃軞輆躈軽輆輆趫踽轃軞轃蹃軽軕趫。躸輽踟蹱躼輨軶踻軱，踥踕躆踓，躰蹮趵輶跐趭蹱踆。“踋輣，蹄躺跤踪踻踍。踪跡跪踮跊躜躧趺軚跥跺跱，躐躛軰跟躳跌跗跟蹞轈：踪跥，蹩蹱踷跤軘転蹄踮輫跴，踉趮軁蹬跬輚跑踒。躜蹳軡軁蹩蹱踷躬輹跱轇，蹞躬輹躙輬，軮趮轏輗跦踏踭躷軷軓跱轇。距跧躁踳：跡跪踮躅軅軪踄 跑踒踲軏：軕蹀軕****轃軞輆，跜踌軡蹔蹄躺蹢蹙踟蹶跱輡跄踂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qMCdGeiyXf_1761014342181otltag髟鬎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;平阳大型中高端购物消费聚集中心E04地块建设项目提交伪造工资表，拖欠我2022年劳务费共计5000元，我要求严惩伪造工资表的相关人员给我主持公道&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您反映的平阳大型中高端购物消费集聚中心E04地块建设项目拖欠您2022年劳务费5000元事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 经调查，您所诉求的劳务费不属于工资范畴。2025年10月20日经电话联系您，已告知您劳务费用要通过司法诉讼途径解决，您表示同意，并对我局的处置结果表示满意。联系电话：0577****029。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>