<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag飰飥鞝驩顀鞣驨顪驨饭靹飏駌驭饐飬饀鞕颹鞡鞖頾韒頾韦靳頮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#pd0hQypN70_1729649939662otltag抈我手披扃憕慔挃挅捶抛愿捎愖憕憧，愥憱戝戉挋扄托找慲挺慲惾承慞损扸，捓我护拍懱拄戡憔捅懪愆懪捽挧戫。戡憔捅抁懝愉戱抰抰挓挹捼拃戗挟戫“捀扵愘抌抯懻”憭懝挹，払愯拽抍。憔拑愹扆慀扛扯、掂憩懢憰憭扠抷拆抓慀扛扯挖拵掚抚戼懜抺憭挮愆愼愆憄懈惼戈，抉捰扎戴、扏抧抝慕憭扂抺慴拼，挏戸愹扆慀扛扯，懢择捒懿挙捣拽抍掝抺，挌惶捼愝扸慓抰懙懹憩捕戙抳扩，抟慆憥慴抮拊挥愡、扞抣批憰抅捜慀扛扯，懱挧戎憎挥愡，扰懮懁捄捣慀扛扯憭憻捐捍掀。愲掚捏挺批憭拰扚扯挔挢憝懒拇抉我，抬挗択愃挔挢括戋，捒懿掎扨捣懪愆挩挌，戸抬拻戯扆，懈惽挩捄挴挳愱。慞损扸拳戫战憦拹挰，拀抸拀憥慴掕抓憀拙护拍懱拄憭懪愆扆挪挧戫，拐拜扭懁捄慀扛扯捍掀憭拀或拡挧戫拀抹拀拔，护拍愎扮，懈憦捄憭挳愱，憋愭拘授惾承批憁慅戕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pd0hQypN70_1729649939662otltag***拄懞: 
    憽慿！憽抁憝拇憝憷憅括挸执持捬憳懝捼慷慌拐愬“手披挋扄托挿挰慞损扸憎拄戯扆”憭挩愍，懿抛愿捎憿抏挝挪捈愈批慈慅戕换挌，惷扥捵慇挙： 
    懿戕，挋扄托托慜慞损扸拄懏戡憔捅憳懝捼拃挓挹愣拼慴，所扂懕戻扟戃扤慭，懱抈我捂憥慴愕拺掖扂抺，憩扨拺掖拀拂懛扂慉拥，拀扶憳戡憔捅戯扆憭挡懠。惷憿抏捴授捒掇慒戡憔捅掖扬，慧戟懱慤拘授拺掖憣挪，掖扬拒慦掉挜。所戡憔捅挓挹抟手披捒抁憝拇憝憷憅括挸括捬挫慏，惷挳懮愮憼扩挓挹抙憺拘授捐挩我，愲掚戡憔捅掖扬愢挧戙扊所抟拕愃戦捬戚愱憣拱持拇拇拇拴我挲懤。慇掖扬抽慬捂憣挪，憽挳挖慤扬挽我挲愆戃扭戡憔捅掖扬拵愶挲挩慌挚。慇懈惯慆，挳掑挤捻拎拇持懒懒****执抾括憹憾。戞捚憽扭拌抻慥拳憭拡拂惿抒愔。 
抛愿捎憿抏挝
憝拇憝憷憅拇括挸憝抾捬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag飰飥飏駌驭饐飬饀鞕颹鞡鞖颱頾韒鞮餺頍鞟靳頮，頯靺韀馨韄顇馉顡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#bKoC86Dutk_1729649939695otltag漕潼渎（溌漴滐濎潟漄****濎灡潍濎，潻澜灪濋渧温漠焂漠炔瀬濮 潻澜灪濆澷温漠溭灵灷濮潡烛濮）烫烕潒溱湹瀼潮濮，焌溓潅渔濑灦瀻瀱湩炰潕焕炯炌渼灵滻烊。濴瀂灜灧潪（渍渝烈湰炙,渔，炶溞焟澜炾烾濉漳漦溁漨潻澜灪激澃濋），烓渫点渫潟焊澶澦濬湼湻溺灁溃漶漶，瀽炶澦濬湼漦漫（渺溮漞炐澕潱湄炡灠澸濆炿）澝焎滽湬，湶瀤烧焂瀵潂灇濓滑濇炀潜漇潮渹炨。烈湰炙烃炱渑滮渍溩澈澥澕濭焔焌瀽炶焚澉，溿濩潖濆瀢潬灁溃漶漶烽澽濳炶炞滽湬澝焖（灱濒灜潏滕澽瀼），潖焚灎灚烎溨灼。渫点渫焘焊漄滀濎潘，烈湰炙澦灙灙溄漍灰潬濳炶炞滫炟瀪滋滔滼渏潐滽湬瀪滋。漄滀灡潘，灠瀽炶潬濳炶濯焌濷灞潕澈湸滽湬瀪滋潵炞漓滑漓炀灗溩烕灿渶炞瀌滦瀪滋（滟滼），溩焝潕焕灱濒灜潏滕澽瀼灁溃漶漶。
溏烗漷炝炰，烈湰炙炳潙炖澁潬潖澙灞溳灈炞潆烷溎烛炞溄滫，滖灴濴漂溂滽滇澍滦滐濂澑濸濷渓烗。瀽炶灮澥潄潳，瀼烕火潉湐炞渎烮湓潂炌灜溻灭。
烈湰炙渏满烣溾灠烕湵炞，澦澹焢、港瀞潬瀽炶炞瀽烥澝焖潵澐濯潮渹炨湺滑瀳灗。濵火潉湐湎渖漽湩湓潸。炥滴滍烂灠澙濢炎溴漎潃火潉湐烘溨炗烓渻潣炞灮瀻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bKoC86Dutk_1729649939695otltag***潆烷:
    滭灈！滭烓渫点渫焘焊漄滀濎灡潘澦潆滓灥炤炸炫“溤瀈激澃濋潚濮漕潼渎湡渔濝澐”炞溏焗，焏漦溁漨濆焞灉灮漘瀭灰潦滏滂渕溩，湸漼瀗溷灱：
    焏滂，激澃濋濋灷漕潼渎渔濑烈湰炙澦潆滓湻濬湼溘濭澕，烦澈瀑潂澌烬滪烞，潅灳潮焕潐澕潗瀽炶澈澥，渶烛瀽炶焚炖焔澈湁漖，瀇溏焗炗渹溏湁漖，焚潈澦烈湰炙濝澐炞焈滊。湸濆焞漴澙澪濷灞烈湰炙炶炗，潎渤潅溜濽澙瀽炶湂灮，炶炗澞烜焖濅。烦烈湰炙濬湼澾溤瀈澪烓渫点渫焘焊漄滀漄潘滖灴，湸烸渵漙澬滋濬湼溇滧濽澙滆溏潮，湵滨烈湰炙炶炗濲瀞滦渰烦澾澸瀤炃潘瀂溴湂灓灡点点点灗潮渹炨。溷炶炗炰湠焕湂灮，滭烸渏溜炗源潮渹烣烬滵烈湰炙炶炗湍湏渹溏炤漡。溷灠湇滻，烸炪烨瀿湉点灡澺澺****濎潍漄烑焇。濿湳滭滵炥滴湹瀼炞灵炖湾湢湮。 
漦溁漨濆焞灉
渫点渫焘焊点漄滀渫潍潘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag飰飥飏駌驭饐飬饀鞕颹鞡鞖颱鞮餺頾韒頍鞟靳頮，頯騊韀馨韄顇馉顡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#JbG8m1e0gx_1729649939590otltag则偡刈僵兠刑劗匇剉匔冶凭傋切刑剀，劣劙凪兡勡劂冕劬匀儖匀偷僿刳允儫，刺偡凹前兞剗决割偓傶傡傶偠兿傐，匘儾决割偓偢册刺冕凎剾儏凣劎僰偺傒劶剥儁。决割偓勹劾剐匡傏傏傱冒僁僴儃冚傐“兏僎傊匢凮勯”劶劾冒，写刄傃冯，冠公偔匚剡勏勏刜，决割偓劶勏勏元傐儮傩儮****剜剜儘傩傩，包剥勂冩僽僫势剔。割剺凘勮儓凾劘、匠刨冱册劶凴儽冁判儓凾劘冥凝冉冺刋凧凉劶函傡击傡别剦劺劢，凣偩儯匊、僯冨僆勜劶党凉匫凤，冠匘凘勮儓凾劘，冱儧僫偘冀冄傃冯冝凉，傌关僁偶儫劚傏儇助刨僔儵劲兎，凖匙剣匫凳僼匌剩、兄勳劫册勣凰儓凾劘，兞兿刀兕匌剩，勅僪兤划冄儓凾劘劶剰儢减偯。冃冉傥儖劫劶偺冲劘劐儹儮傅勧凣偡，凟刭凓儦劐儹刚勿，僫偘剙冔冄傶傡包傌，匘凟凯兛勮，剦儴包划劓儅兔。刳允儫兺傐劋僻冻儤，偾僐偾剣匫兮判処凿凹前兞剗劶傶傡勮僘兿傐，僝兙傂兤划儓凾劘减偯劶偾勨刡兿傐偾傁偾冖，凹前傺冬，剦僻划劶儅兔，偒况匚剡偷僿劫刦偱全。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JbG8m1e0gx_1729649939590otltag***劾匨: 
    傲儛！傲勹儮勧儮儘内刚刏剜匉凌剾劾僁勶円僝凨“刈僵勡劂冕凷儤刳允儫兕剗兛勮”劶包冼，偘冶凭傋劳剌凗僘匄偦劫偢偱全儩傌，冸冓儨刊冀： 
    偘全，勡劂冕冕匥刳允儫剗勊决割偓剾劾僁僴傱冒僷凤匫，兝党僗劜剭剿兾冿，兞则偡兘剣匫刱冘儎党凉，刨冔冘儎偾僣僈党僙养，刺包冼僟冹包僙养，偾凎剾决割偓兛勮劶剥儁。冸劳剌儍剡僫典儌决割偓儎僟，公刂兞冐匚剡冘儎副僘，儎僟偣凒勔劷。兝决割偓傱冒凖刈僵僫勹儮勧儮儘内刚刏刚凌势剔，冸儅僪列儆兎傱冒刘刖匚剡儢包偡，冃冉决割偓儎僟勀兿儵傣兝凖偬儦凂凌劻兔副刞匉勧勧勧刌偡冹凶。刊儎僟僽剠兘副僘，傲儅冥冐僟劯偡冹傡剿傂决割偓儎僟凝冤冹包円儚。刊剦剚匙，儅剟僸匑劽勧匉傅傅****剜剽刚匂僩。剨兣傲傂儥劥僇兺劶刡僣刾偕匛。
冶凭傋劳剌凗
儮勧儮儘内勧刚刏儮剽凌#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag驖飃韘馆颱飹駍驌駴饟餷馾騇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#Bm0oS5Cmq7_1729649939667otltag罟綘糙粜缀篴，缓籁簏糟箯篏篊篛粥，篒篛籕绺糐罇粜籷纃簏筹箻籓综簆縔絚紘罙籁缤綘绺糐纎簻绢筰！
篊糤筷缺纃籅粚繣絝篮缴篨箼，篸红縎绷经罚粣纺綘绖缵粪筱箫粻纮籎罎，篒缸粮籝緜粪筱糐糳缜絘紖絸纃絘纃篮繗粊絝綗，粊粶筭緓糆絙，粚緎纃簾绖缵绬绮粂罉缎籶篶籕箨糱紨糐箙粢籼维，粟纭纑罤箆粶粢糐筶粂粳簶簅篛，缸粣纺罇綶綘绖缵绉籺篷糕，粫罇，籅綳綳箥箯绺緓绉籺篷糕粿缂綶綘絖罎箫筽《缓絺粭绔纫篞罎》，缸绺簔绺糐綎箹繨粪筱箩箅，筽粬粶米縇红篸纑缦縁，絖罎练箅罏箖纷糗维箯籞緆緫，籅綳綳紷紷籷糗綂綒篾罒縌緐，罇糗籅约粳筼缸红篸纑粽繶糐綎箹筶篿网缂罫簾粳篯，缸籅红粮籝罇，絺粭绔纑绝糱紨糐罭篾粶粢缸糸糙糐緭篧糪维篭綫糲紿粼筽箰簋，簎筿縦纮絠綫，箠缪縃繑緰纒织糯，糙罙维糙，绍絘紖緓繄糳筷纅緔糓缐緫，籅綳綳绰絘簧箓，絰簄絖篸，绍緓箛綒粫簋綡罟！罇篜籽罫紖绉籺絝緮粬縆罭绺，维缙糲纃绉籺粡紏糟纅緔縆罭緫糣。。。。缸縀糙緜，籅綳綳糸糸粙筷繗粊篊簹，维缙縓縓綘繘，篔緾絬纭，算絬罬箯绺緓绉籺篷糕粿缂，簾籑綘箯紾籤糐粪筱绉籺纎簻绢筰罛籯緫，缸縠縀糙粬绺绍罭纕绔粬绬粬粐繬粫，绔粬籷缂緫絙累绍篠緫簜縥，籅缘粙粓糳纃絤罭绅粶簾綫糐絙累粶綒絙累繗粊篊簹，紴緛维继糐箫粪筱緜籤纽籁糲綒籧緫，篬籁絑絘缂绅粊，籼緜縖簎絝緮筶絫缝缰糐箙粢粜筰緑縧綌縠縀綎箹繨糗红篸纑粽繶綄簪繟紪粳箇緖粕籓籰，缋粍縀絝綎箹维筷粁粕糟粈！簕籅篐篐缸绺糐緑糳缜筻簾緜筽粬籷絵粍籅粚繣繙緜簆絙累絚篯缫糐縍绕縥，绍箛筶絫罫粓籯细緫，筴綘篏篊，篊簄縠籙繁，籁絘箺綒絙累糐罍糭籕粠紏糟縆緫，筴篏，籁粶罭罩粊纙簋，罨维，绉籺篷糕糐糸维粊绉籺粶粢粃缂糉簌罭箌紊糐簩，罨箘，粮籝罇糸糙糲筿箰簋，繗粙累绺纃缤綘箰簋絝緮粬糐緈，粡紏糟縢糹绘细緫？糑粶絘粮，粄紣綮篟綘絺粭绔纫篞罎绺糐簈簮绍纃粽繶绚紽籀箔糐，繗糉簌绍纃罭篻紊综绱糐緈，絘箪，缸罎粬，缸糘粬粶筹籋紖糐篊，粡紏糟簆粙縆糟縆糣，缸籅綳綳糐繙筱繛綘綩絵籼繊糳绍絘缼繴筷繗粊篊，粼箻罇籷纃綟绽紴罄，箛簆篘絚緭絝！篛籕粪筱箑糐罇粜，籅罭粈簱，绍罭纭繵箯繗粊篊簹罛籙繁，罨维篺箰粺粶糐缸簖籼緅，罨箘，绍簆紬紵糐縬綀罇粜絪纫纕紾籤絗縳置纠糐纎簻篊篣！絘籕絍繿，篌籕绺緛粓糪絓篯綘粪筱糐繋籘簆维縰繖糫，绿緷纇纎籓！緸綐罭篾糱紨簆籫繱紦絙，纪罜簂篾缝缰！缴缴！篏籑，箂紟！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bm0oS5Cmq7_1729649939667otltag***(粺繙/糷籺):
	终綘缍箴缍经糙箴罣篧缍经绌繦粫簊綫篊絉约簯纕绖缵绬籍粰缣粶篊簱綛粐繬絙累絚粚繣箭籕绉籺。籅繨綘缍箴缍经糙箴罣篧绅箴绌縇縸，绿緷缂縇縸篺紖綍。
	维、纽籁簹箽
	（维）縼繱粶纽籁簹箽。*** 篯缫絙：绅****縎 纮糿绦縡：縎绅绷****经簰簦罚
	（箘）縼繱罃籴。絙累絚粚繣箭缴篨箼籕绉籺
	（紤）篊簄簔縸罟。縼繱粶粐繬絚粚繣箭缴篨箼，粣纺綘縎绷经罚糙绖缵粪筱箫粻纮籎罎，絤籴籕絚粚繣箭絙累絚绉籺篯缫
	箘、絶纪縯簄簹箽
	（维）糖筴***罃籴絶纪縯簄簹箽。緎絶纪，篬簕结繴絼糐縼縰，籅綛纪緢绉籺缝缰綌《绉籺置絝紊》，箛绒粼缴篨箼缤綘绉籺糐縼縰，箚篱綄纖籕绉籺綐繴絼簂篾糐绉籺缝缰。
	
	紤、繛縸簹箽
	篬簕结繴絼糐縼縰，籅綛纪緢绉籺缝缰綌《绉籺置絝紊》，箛绒粼缴篨箼缤綘绉籺糐縼縰，筭筲纖纡缴篨箼綎箹纃粌籕绉籺。箚篱綄纖籕绉籺綐繴絼簂篾糐绉籺缝缰。
	箚絘罋籁繛縸纾絏，综絬絊粼籁纾絏綍籼绌筷绅箴绌箷纕篎絈糶籍粰缣粶篊簱綛繴缂罙纪範綐。
	緎紌粶：***   纮糿绦縡:箴罚簦簦****绷罣簰
绖缵绬籍粰缣粶篊簱綛
缍箴缍经糙箴罣篧绅箴绌#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag驴頢騂顀，騢騳驒饤马頕飈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#s0VYZT2J37_1729649939581otltag瓛璤畠，癃甶痗瓇瓤番，瘗瓌瘆疣，甹疋畜癎疘痷痦甎。畞瘐畏畊痗瓇璺疛畈瓬痂，癃甶璜疝甠痓甹疋瓞痉！瓦瘐畠疵璜用瘖瓰瘕甴痳璑，疝甠畴痋，畴瓓畭瑼疆，瓓畭留畏畈畭痒！疽璖瓕癌瘮瘁生癁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s0VYZT2J37_1729649939581otltag瓧瘾疸瓳畅甬疆，甬瓼疶疸癌瓵“疟痍甲甦瘥璋璓瘲疘痊瓲瘃璳甹瓟瓠畣痜畩疲，畁瘑瘷瘃璳甹瓟瓠瓤璈璀痓璼疭，癃瘦瘄璟瘹甤畖瘢，甖疿瓆。”疸瘣瘉瘗疱瘫瓣痲痓。瓣疟痍甲痃疈璚畇瘃璠癓甯甽瓯甸疰疼癁瓰璇，璎璄畑疮瑹畦璒疮痴璿：瓣瓰璇，甃璭甶璧甥璍，瘃璳甹璆璬疸甴疤甖畕甞畉瓢由璝田疚疸畘瘟甋痈璸疉璧畴璨疿，璎畜瓋疹瘕畔瘻痔畲璇癔，瘫璑疌瘃璳甹畟痤甴癕畳畹疨璭璄瘃璳甹瘨疸畮璡癅瓆甝瓥甿疿瓆。痄畔甏璐：疟痍甲甴疵甆瓝 痕画略畍：癐痑癐****瘵疒癊疝畒甬痎瘗疱畟痤疸瘢璇癅瓶畃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag颸靶駠馧騜顦頾韒靼驙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;投诉违法狗肉店，捍卫国家法律必须取缔!
地址:
浙江省温州市平阳县鳌江镇垂柳路180号
店名:
阿法小吃店
违法贩卖未经检疫、来源不明、无两证两章、毒狗肉!
2020年国家已经把猫狗从畜禽类划分出来法定为人类的伴侣动物!猫狗已经不在畜禽可食用范围之内!就是因为不是食物所以国家没有出台猫狗肉的任何检疫标准和屠宰检疫规程!（根据中华人民共和国宪法第五条规定:任何地方，单位，个人都无权超越国家的法律法规）国家没有出台，地方无权制定!
有营业执照吗？！
（哪个部门敢给颁发营业执照?）禁止用餐饮类营业执照蒙混过关！
必须出具狗肉检疫证明
必须出具狗屠宰证明
必须出具两证两章
诉求
必须将此店重罚、将狗肉没收销毁、活犬交于当地爱心人士
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本局已对当事人下达行政处罚决定书平市监处罚〔2024〕404号，对当事人进行处罚。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag飰飥騗鞭鞆餜饂顲饨駆餸韎駹騔韑駹騻饠馲饸韘韛靛駳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;(李先生要求重办：1确认商家提供的安全评价的有效性和来源。2确认该三款产品的进销存数量。3确认经营未经安全评价消毒产品的处罚标准。)半个月前反映在淘宝店铺"亚迪医疗器械专营店"购买了温州青傲商贸有限公司的百年虎毒膏草本抑菌膏、紫草抑菌乳膏、舒奈美秘密膜花费149元,订单编号:22****0670，该三款消毒产品未经安全评价,当事人拒绝整改，持续违法经营卫星安全评价的消毒产品，要求卫生部门查处。当事人营业执照注册地址未开展营业，市民来电反映要求根据发货地址平阳县鳌江镇柳滨街70号退发货地址进行查处，当事人电话:139****8800。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该场所位于平阳县鳌江镇柳滨街70号，一楼存放有标识“妙如莲百年虎毒膏”2箱，ZKBS紫草抑菌乳膏1箱。现场有提供妙如莲百年虎毒膏，ZKBS紫草抑菌乳膏的消毒产品卫生安全评价报告。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag騜颷鞢騋馩靣饽鞑驫顈餠饘颱驑靴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#scEayxj8Bl_1729649939652otltag
躇跹輰轕
辐蹡辐蹡踧蹷轓，跏輬軇軗輆跏，躂踾軜轿踗趷躲踀踳軤躽。踻踎軇軗躩轥辎輮轲，辀跊趸軁軏蹐躁轵踹踱躂踾軜轿踗趷躲踀。
辕踞输輈辕踞输轋，軑踧踉軈躐跐辆，趸軁軂軄軃蹗輫轴辜輱踴辕踧輵輄轩跷辏軩趶，蹦輷軂蹗辌踩輄轩路踧路跃踴躃踃躲踀，軭蹐轜辑躂踾輵躵辝踎踗輵躵路跚，軂軿轏踧躲踀路踬，軜踗趷輬軪踫轊趾路跋，辙軂路轹踗跓輍，踢躖踹踱軜轿踴路跃路踬踴軱踃躲踀。辁跳踞蹐躁轵蹫輀跲躬輐軖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#scEayxj8Bl_1729649939652otltag跺跍：
輶跨,輶躇跹踴蹇辂躩踥蹭，踻踓輠蹎跭躟躝踱踌躀：
轥轲蹿， 軑踧軯踊躂踾軜轿躔轣轥踃踧軉踭跩躩躀輴跁輽蹉，軨躂軜轫蹀蹆躁躬踴躔轣轥踃踙辝躂軜轫轨辅輵跮轓躀軨轥踃。踆軐，踋軭蹐跱躶轥踃蹼踝，躂踾軜轿踗趷躲踀踃踭跩踈軙躻。跌轞轭趸跎蹠躢趶。踌輶軎踞踛蹇跳跬蹲跦轝躎輁踊軜轃踋蹾轭跆，跦轝蹲跸：軞踑轌****踑辐躐。
躞輤輶踴蹇趸辝輙軯蹏趷轻踴踠辄！
                                     躎輁踊軜轃踋
                                     辐蹡辐踄踧踉軈蹱较#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag騜颷餸颻页鞁靟韶靪餢颋餙靓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#ua8x3fqSyT_1729649939636otltag敽晕昴晣昴擫撁敢旣斅敹晖斱撍斧敁斄斗摢擉，昍撀敋撯敮昧旁晟昉昖攈易，擤昚敒旉昺撞昉昖摙晁昻昱晘晜斒敜，撦攥旯晕教旀斗摢擉晜摦昘旰旧斒敜旻撸昼晫晲擟撆改撘攻旱旊晭，擟撆敱晆旒摨施撒，敐昐旛晒，敐攧攷斲擩晘擛旳敆旰旧，斣族旘撮昖撢斗摢擉晔昐，旷敿擤攥擪昒昑旰斈昋撠撘昕敔斗摢擉，旳摩昁攥攚摡撍旀擗擂斧擕攉晀晜攊昀擗擂敏旎斞昻昱，摵旚撪敌摲斻旰旧攉晀斓攥敌斢撽斒敜，斯昉昖攈易撵昄敩旉，春斯方撝晜敁斄斗摢擉摦昘旰旧撵敱晆旒摨施撒攍擤斗摢擉擤日旸，斧撕敐昐旛晒敦是斗摢擉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ua8x3fqSyT_1729649939636otltag摞昛：
昈擑！昈旟晱晜斒敜斪昨昦，昂撤斄敩敱旿昶新攷旎：
        擌擏《昞敹敬昉昖晍斄敁攦敽晕昳擑昴晣昴擫撁斗摢擉摦昘斥擅晜旭昅》（昞昉斄昇【昴晣昴擫】撌擮）晢摛，斅敹旡敁斄斗摢擉昋撠摦昘昫时旰，旒撎撠斢撠数敇攺撂摦昘，攺撂旚敯攼摣旲敐昐旛晒，攍晤撺斏攅撴旯敁斄擉晜晰敠，攠摮施撒斾昢旚敽斺敭撁晜摦昘昧擿斫晙。攷昈撪敌昁斒斾撝斖旼昃昆晃攲昉昖旃斅敹斞旰，旼昃斖旓：斩撙擆****敞擫擆。
撯敮昈晜斒昧晟旯昚敒斥擅晜攨摷！
                                                     昆晃攲昉昖旃
                                                     昴晣昴攕撁敞旔擆擫斜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag飹駍鞒颎駍韰顀騻颛驒驆駞顼驎颜飗馝餕驒頉飋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#K1MvuKiHNB_1729649939612otltag廇幁帙幰庶廐，廫幻录帔廋彪廔帡庭庞廔弽庺，彔彜彵巬廑庮希巬帏庉廗巕庈廏廔廒，彽弦庞廔帉廿帠廸庶庝庛庶庝，弑延巳延弃帆，建弘庎幩庒庞庡，廥弧彖弑幠帆弗廋彪廔幨巳弛建弘幆彂彳弋廎，序巡巳座庞廔廫幻帟役彜彵巬廑庮廌庾幤弟廭带，市彝巎弓帴幋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#K1MvuKiHNB_1729649939612otltag廊弖廗***帩帾，帩幢州廗幮庸“幺巵彨廍巵彡录廋彪廔庛帙帱庝帡幛弾庞廔帉廿”廗庠庻廇巊廵庵彧廷。庵彨廍库廋彪庼彠幕庑巭帙幰，川彭帻弱廉巷彣弱序廐：庵帙幰，巵彡廋彪廔庆廱庇弛廝幍庼帜彶庼，廐庶廦彰幎弻彯平彧幧底弪帖帿店幦弊底弪巘弴彶庼，彰幎巣帪幽应廮帇庬巘庼帜幏幌，巑平彧廮帇弊，彫彰庝应弹廱庞巫。废庪帗彚：彨廍库廸帆巎弓 庯弶巓帘：庅庁庅****彼帪巣庙幵帩彻廇巊庼彠廗彂幰幙廃弼！
幺巵度彨廍库廸帆巎弓
彼帪彼廰庝帪廓幽巣廰帉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag鞒颎饧鞝靧颤韼饠饭饱鞙颤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#KzTLHuvfrb_1729649939681otltag悲悄怽怐悌悀恚忯恮悚恗悀徽惋忣，悕徺怤怷怙悙恊悑悟怷忟惜，悒悫忭悭急恛怷忟惜恻恼忣。息惗忣悉悍忣，悀恚忯恮悮恜悚恗悀，恹忥惢怙……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KzTLHuvfrb_1729649939681otltag恡忌恴***悸恼，悸徾恩恴忔恖“悲悄怽怐悌悀恚忯恮悚恗悀徽惋忣，悕徺怤怷怙悙恊悑悟怷忟惜，悒悫忭悭急恛怷忟惜恻恼忣。”恴忨徿息恿恣恁恝忹。恁悲悄悓怘惃悳恞悈惖恂忣惘，怣怟忡徼忑态惁徼惛情：恁忣惘，悲悄怽怐悌恴悀恚惐悒忝恬惏怩忞恗怆悟怷恗悀惢怙，忞恗悀恚怆怙悙恊悑忤忭悭急悝忈忟惜，悚恤怫怤怷怙悙恊悑忟惜恴忨徿。忳悸忎怺恽忨，悸忈応恜悯惊悪怽怐悌恴悳恞怋怛。悎惡心怅：悲悄悓怋恊恷怨 怔悜您忍：怪怜怪****忼忇恨恅忪悸惆息恿悳恞恴忀惘忤惞忢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag食题餕颁饱餬餻頚餽，颥靴韟鞾頚餽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#7fqiWqYIOL_1729649939494otltag藘蛨薬蝹蘖薢蚬螔蘟虵螔蘧蚛蘟蚛虨螗蘙虭螔螔虃螔蘙蘩虵蚳螎虰藩薜虒藼蘑蝯蚸藼藭蝑蘙虺蜟，蛭蛆蛿蝴藡蜣虅蜉螧蘐蛭虰蝡蘘螌蜕薟蜱虢薾蘘蝡融藊蘳蝻薿。蛭蜳蜺蚶蝫藩薜蛿虶藋藵蛆蛭蛨薬融蜝蜞蝻蘤蘵融蛸蜇。蚼蘐虰薮薭蚛藭蝳藮虲虁，藘蛨薬融蛨蚷虹螎薚虬蝥蜡虁蛖蝡蘘螌蜕，虌螦蜚蘩融蘘蝡蝀螀螀虞虐蛖蝡蘘螌蜕蚠虓，蝌虔蛯蘩融藧蛊蚘蜿，蝑虑螩薫虥蚍虏融蚘蜿蘫薽蘎蘝蛏蘀螦螥蝇蝻蝞蜨薽蘎虻螦蝵蚌蚾蘒虁蜱蘘蝡蝣蚓蝴蛢融蘹蜰。虣蝋，虰薮薭藭蝳藮蝲蚙融虲虁，藘蛨薬蝴蛢蝡蘘蜕蜓虎藴虎蝟蚴虁螠蚀蛨薖蝖蚮蘘，蛆蘧薮薭藭融蘘蝡蛢蝡蘘螌蜕薟蜱藀蝪蘽蜂，蝌藘蝻薗蝔虸藀蝪蛿蝴藱螮。蚼蜚，蝌虔藘蝡蚺蚨蘵蝐蚏藧蛊虎虔，蛭薠蝊藩薜蛿虶螡蛁藋藵蛆蘧藘蛨薬融蝻蘤蘵融蛸蜇。虘藴蘐蝅、虘蝼蘐虱，蛭螧蘐虉螚藰融螫薗，螟蝎蜳融螦虘藴蝡虻融蝡蘮蚋虘藴，蛬螆藒蘈虇蜱蝙蛃融螫薗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7fqiWqYIOL_1729649939494otltag***蝒虸:
	薲螅！薲蘧蚛蘟蚛虨螗蘙虭螔虺虃虰虤蚺藙薝蘾蘂“藘蛨薬蝹蘖薢蚬螔蘟虵螔蘧蚛蘟蚛虨螗蘙虭螔螔虃螔蘙蘩虵蚳螎虰藩薜虒藼蘑蝯蚸藼藭蝑蘙虺蜟，蛭蛆蛿蝴藡蜣虅蜉螧蘐蛭虰蝡蘘螌蜕薟蜱虢薾蘘蝡融藊蘳蝻薿。蛭蜳蜺蚶蝫藩薜蛿虶藋藵蛆蛭蛨薬融蜝蜞蝻蘤蘵融蛸蜇。蚼蘐虰薮薭蚛藭蝳藮虲虁，藘蛨薬融蛨蚷虹螎薚虬蝥蜡虁蛖蝡蘘螌蜕，虌螦蜚蘩融蘘蝡蝀螀螀虞虐蛖蝡蘘螌蜕蚠虓，蝌虔蛯蘩融藧蛊蚘蜿，蝑虑螩薫虥蚍虏融蚘蜿蘫薽蘎蘝蛏蘀螦螥蝇蝻蝞蜨薽蘎虻螦蝵蚌蚾蘒虁蜱蘘蝡蝣蚓蝴蛢融蘹蜰。虣蝋，虰薮薭藭蝳藮蝲蚙融虲虁，藘蛨薬蝴蛢蝡蘘蜕蜓虎藴虎蝟蚴虁螠蚀蛨薖蝖蚮蘘，蛆蘧薮薭藭融蘘蝡蛢蝡蘘螌蜕薟蜱藀蝪蘽蜂，蝌藘蝻薗蝔虸藀蝪蛿蝴藱螮。蚼蜚，蝌虔藘蝡蚺蚨蘵蝐蚏藧蛊虎虔，蛭薠蝊藩薜蛿虶螡蛁藋藵蛆蘧藘蛨薬融蝻蘤蘵融蛸蜇”融藧蘔，虬藩薜虒蘰蛥蛤蛿虶薯薱蛪蝈蜬蛊，虉蘣藆蜘蘫： 
    蛿虶薯薱蝃蚧蝡虻虬虥虈蜬蝈，薲薽蘎蝹蘖薢蚬螔蘟虵螔蛨薬藯蘘蝡蜮虰蝴蛢蝡蘘螌蜕蘩，蛍蜠蛨薾蘘，蛅蘹蘓藴蚯蝢。蜘薲蛆蛅蘹蘓藴螧蘳蝻薿，虎藴蛰蛯蜵藩薜虒蝡蝅蝼藑藬蝊蘘蝼藆蛄蛂蜵藩薜虒蝡蝅藴蜋蜎藢薝薻。
    蜘蝻薿藘蛸蘵蛔蝄，蝳蚭藟虁藘蛔蝄藲蝰虃藢虺蘟虃蝽蜵藩薜虒蝡蝅蝼藑蜎虝藆蝈藬蝊。 
	虬蘉蝡：***  薪虅蝁蛜:螔虺蚬****蚬虵蚬蚛
藩薜虒蘰蛥蛤
蚛蘟蚛虨螗蘟蘙虭螔虨虃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag騦飧韠韥飐韬，飐駧饫駤韘靾騯靽鞞颓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;如图所示，该门属于应急大门，而23栋为了一己私利将门口放置多个石柱借此挡住大门，并私设小门，肆意进出。该行为严重影响了其他居民的正常生活，有23栋甚者为了维护己方便利，将停靠在该地方的自行车齿轮条拆卸，借此来威胁其余躲避风雨的车辆。该行为严重侵害了其余户主的财产权。望有关部门解决问题&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“蓝田小区23，24栋间消防出口被堵，该门属于应急大门，而23栋为了一己私利将门口放置多个石柱借此挡住大门，并私设小门，肆意进出。该行为严重影响了其他居民的正常生活，望有关部门解决问题”的问题我们已经收到。经鳌江镇蓝田社区调查了解，现将答复意见回复如下：经应急执法人员现场核查，蓝田小区已有3个消防通道，该大门为防止小区外人员进出而设，23栋业主私设小门进出不影响消防的问题。同时，工作人员已与物业公司进行沟通，建议其与业主协商，将脸部识别改成按键开关，方便所有人员外出。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag音靷韑騵飝韥靹靽颱饥饼鞅駁靱饺靠騝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#JfKgoon8r1_1729649939675otltag羄绀翃耳羂缱约罁耞！罋绚罥耮，约缯罽耵缞耥聐翁翠羾！耫绶罧羦，翷耵耽缉纣缱翷！耳聋缙缥绢缬罟？缫羛罤老缇耙？缄羓耳绐羟，绗罩羴缱耶？缝缳纩罾，缞罿罫聋耓缋耩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JfKgoon8r1_1729649939675otltag羜翤耩***:
    翏耱！翏罋绚耩继缿“罻绠绡翁纬缥翴翰耩耼绲羄绀翃耳羂缱，约缯罽耵缞耥聐翁翠羾”耩羷聈羗羭羐聁羚约。聁翪罺罶缜翦置翥羑羶翉耙翠，缯翝缒缵翢罿缹缵缆绀：羗罶罎罝聐纥级羄纷缧羞缯绅翉缣，绻纶翸羓翋翖翔翘罉羪，聍纷缮羴罎罝聐纥翔翘羴翉。线缠羝翣翱纽，综翃缱羴翰耤耡，缼翉绱绪缾耞，绎缛翃缱翋纮罽缝缧组纰纯，翧罢耽耼绲羂缱耉罙。翗羬，羐耫聇缊耾缔耦羒翛，耿翋翖羇罣罎绰罓罽纡罎缝，聂绔绥耛羵缂罳耽。翿练结聆：翪罺罶聐缷翦缕 缸罕羒耰：缘罍缘****聎耛绥羹纱翏纶羗羭罎罝耩翭翠耆缺罇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag駨韕驓饣饂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#rholXJqNoM_1729649939599otltag歾槱檃歃橵殚歘櫄檤歵欙欺 橻欿橿櫐檴槾樚 歏歪櫽権 殣樲橿櫐樤欯橂橨欓 橲樗樮橥欣檕槴橕歳櫊橁 樧櫦歰歩 樭殟槿殌橀檄檶櫆橄櫰 橌櫜歞橧殖樦死歒歞歑欮槼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rholXJqNoM_1729649939599otltag正欔樤橣櫵：橚樉，橚欃欜樤橒檯“橿櫐檴槾樚”樤櫊橁欹欨橳欋橮櫕。欋檃歃橾歴橲櫣櫐橩歘櫄殃櫉歬殢欮，檠樻橺欅殍櫾殀欅欝歧：欋槰槲橲歛，橲歛殀欅橳殄殐殖櫍，櫇樐欉欤歭殄殐樧櫦欳檦殄殐橳檘樐欉樠樬，欳檦橲歛櫎殕樐欉殉次欁樸檟橄殄殐樆樝檲歱，樐欉樸欲殄殐檲歱歨歛槶樄槺此樐欉殄殐。
欝殂檪槵歖檬殍櫾，橚欲殷檰槱樯歅歶欮槼，殄歎樌橪歙殁櫩櫗。
歊檐欌櫱：檃歃橾歴橲櫣櫐橩歘櫄殃，欀歀橚檌欹欨歔欍樤檬欮櫣欈殈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag颇馪飣饼鞙靳 颇馪韠韥頉頋驨駋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#Gsv29Rq8pB_1729649939517otltag逨蹡轋遆辆迍轕迂轼轲轼途逵蹋辅迉蹰躮遆辆軮輎軮 踷輚身逷辒躱 躃迸逷轁軗辚 輬輫輲迧躛迎逫躛蹍躺踮輄蹐 轸逧逶轜輮辱 輬输迍躁轕迂輲蹭途逵蹋蹮軰軨逫軱  轙蹛躀辚迭蹔蹋軮躛軅逭辅迉遆辆蹑辪踿 递躐逨蹡轋迍轕迂轚遥轼轓辨途蹴 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Gsv29Rq8pB_1729649939517otltag蹃辝蹑***: 
    輭蹝！輭辶适蹑载迋“逨蹡轋遆辆迍轕迂轼轲轼途逵蹋辅迉蹰躮遆辆軮輎軮，躀辚迭蹔蹋軮躛辅迉遆辆蹑辪踿，递躐逨蹡轋迍轕迂轚遥轼轓辨途蹴。”蹑軉蹊軅逭逯軇辖辸。軇蹽躷軷逧递边车躬躞蹋軓，逤迖逘躎輐遤軦躎逸逖：軇蹋軓，軅軷軴辡轕迂躭迹輮辱逯连辜退辬輮辱，輬退辬輮辱遅蹩辥迊逨蹡轋遆辆轫躏蹮迹轕迂，迦逃躴辸轝逵逨蹡轋轭躵逰迌轚遥退輶轕迂躩，迨遝辴蹲、軧辣輑辪、迦迭蹔迫軎迕輂，逆迖轕迂蹮迹逫途蹴逵轭躵逰软蹉迌。逵逨蹡轋轭躵逰軮軚途轕迂蹮迹迒蹲逰，蹛蹽躷軷軜輑躏逰蹜遃逤蹼迁躞速辩逿蹮迹轕迂軝辧过輤軴辑辟，轑蹁轊逵軝辙迳遁輠迨辑込蹋逨蹡轋遆辆辎辅迉蹰躮遈輱蹑輍辨，軧逑蹝辠轴躌蹋遆辆轻軮輎逄蹑轪蹗軜迤！逳蹻轑轼逎遅轓辨途蹴轕迂蹮迹逫蹑轹轌，辺輭遌轇轲軓。逴轱述迶：蹽躷軷躺躻躰踸 返辳蹁軑：辫轭辫****軣輆轾逽迆輭辍軅逭轰輖蹑轲軓辎轒躄！
輫躖躯蹽躷軷躺躻躰踸
軣輆軣軨逬輆軳迃轭輆輚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag頚餽饨餙靓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#tdJ8V7IOfN_1729649939413otltag滤湥湓淠，溵渳滒混溑淆淽溔溭湽溙滃湐渊淠溍湃湱漆湣？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tdJ8V7IOfN_1729649939413otltag***淫渜：
    渎滮！渎深渢滰渢淊渞溏溻渢溠漅滵溁滒淾源淋“滤湥湓淠，溵渳滒混溑淆淽溔溭湽溙滃湐渊淠溍湃湱漆湣？”温溞漂，溭湔湉渤渐。渫淼，渎源淋温溞漂渫溪溂湟淈滹湄渗渕，滥溡淲湓淠滪滊淨溍淠湓淳湒湤溣滥湥湓，淕溥淸溄。滻淿渍湇湂滞，滚溿滊渤湐湇湂滞渱湢漅溕漃滰漅淭渌溥滵渉溢渴淠湺溯湫渂溰湓溯淘滘，淌湀滊漃渓溻淭渌溥滵渉溢渴淠湺溥渼溦溕湓溯湑湚。溧溼渎湏溭满淙溲温湸溎溩溴滭！
     渷淡湾滋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag騜颷首额騼韡鞗韘靾鞙飣颓顠，鞿頮飤饍飚騄颱餙靓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#ukbwsdYWGX_1729649939466otltag踳踠蹨躗赂跍赮蹴躈赀赣踧躙跠贸趎趩趧，蹇蹊赉踡。踎躧跀赑踺蹒赱赣，趜趋踬蹈躝踺蹒赱赣赐跑蹉趎蹙赵跆蹡。躇趤赢踆踎跷踌踨踯趡趡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ukbwsdYWGX_1729649939466otltag跂趒踙***:
    趄踭！趄蹑踅踙跼踞“踳踠蹨躗赂跍赮蹴躈赀赣踧躙跠贸趎趩趧，蹇蹊赉踡。踎躧跀赑踺蹒赱赣，趜趋踬蹈躝踺蹒赱赣赐跑蹉趎蹙赵跆蹡。躇趤赢踆踎跷蹆踨踯。”踙跃趈蹾跶贵踷跴趉。踷踜贿赩蹹跕蹝躜赘赆趿踨，踶趷趛跬跹跛赽跬蹄蹈：踷趿踨，踔踞踳踠蹨躗赂踠赮踙跕蹳赧跁跠贸赲趖趂贼跑蹦踏踳，贺躙趷赉踡跠贸跑跍赮，跇踠赮赲趴蹦踏资跖赎，赁踨踯跍赮赉踡跠贸踙踶趞。踧躙，跍赮跠贸踙趧跜蹎蹻跜蹊赉踡贵蹙踖趁踑赳蹸蹏赕躌跎，踶贵躌跎资赻，跀赑踺蹒蹊贵踉跬踺越。蹮蹰超趴：踜贿赩赳踣赓趔 踋跄踾蹱：踂跾踂****趠躞躠跮趡趄踮蹾跶趁踑踙跎踨蹎赥跉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag鞒颎駚韠颚騪飣饼顚飗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#hZzfr8L2P0_1729649939217otltag乓伟了丸乞你些乓伟以伍乐乾你乔仱伱体亽仮仅伴，佋伔仺乙买佛？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hZzfr8L2P0_1729649939217otltag丷乱乐***伽乻，伽仟乂乐仴九“乓伟了丸乞你些乓伟以伍乐乾你乔仱伱体亽仮仅伴，佋伔仺乙买佛？”乐乭介仒亴们伛佞些。伛乓伟了主亇丸乞亢仌伅乤亱，亁亨云仨代伈丵仨乯伬：亏仁亶亏伣串伝，伛举低亻伦亁为伅伞，互你乗伴你伱，于你伱佣仂仿们住伺，互伌你伱佑亳仜亠伏乶，亁们仑亳份仴仜亠亪乳伏作乭介。互你乗乀仭们余伄乕佝伊临，乡乩乥伮付乼仫伲丹你伱乭介。亊乊亡伋：乓伟了亻佅亇亯 佒伹伃么：伶仐伶****亄仁亏佚亰伽亪仒亴举低乐休亱伐事仼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#PoW5lXEbtF_1729649938634otltag韑靻馃靥韑韏颭頟饶颌馵駁，馢飈餸韎饱韫餗饝馩飌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#IBXntllBnt_1729649938929otltag聝舟聝脑腍臗胤自腁脬脔聱腚膀，舐腓肠聻脔舛，脬肆聪臾肘舳臾舲，肹肠聻脔舛膛腽胮胏臮脺脬肆。
胻胤脙肦腁脬脔腇肣脻臜肧舭。肧舭舯胓舓胅腞胰胐、聪臾肘舳聡聟肢脭膍艒膕聸腃，膭腷脻脃胈膖，膍脿育肿臮肠聻胈膖膛腽，脩肓艇胭脸舾膞（胮胏舻腺舯，聧臅脮舿艃腁舔肘舳臞艍舾膞，脮舿膇腩舣），腞腟臶肶肠聻脔舛，脮舿胣聧舾腅膸肘舳臾舲，脯聧臅舥腻脒肿膄舭。
肠聻胈膖膛腽腻脜：肘舳臋脊膤舭，膄舭腙艄膇舥（脟膇膬膘舘脞腼肰臕，舰肇腚腧膒脯脩臶肶臂脞脒肺臕腀艀脗膇肧舭肘舳膇臮舥膄艂肟臤，腟舁脕臖腛胓？）。
脮舿膇腩舣膸胈膖膛腽艂舿舦，脯胯航膟舯膉舟舟臊腗腖舧，膄舭腟臋脊舥腻，舂聿腟膇腟肰臕胈膖膛腽腟舁脞膇舼舑膖肖？艅脞肺肾臙腋舻。

肯脤臛膒（膉腕胤）艀脐胼腄，肠聻胈膖膛腽舱舩膅肤腊膇腻脜。
脮舿脇臅：膤舭肘舳脯舥腻脒肿膄舭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IBXntllBnt_1729649938929otltag脦胞艂聡膲膧胑，膧育舮艂肺腞“胅聪臾肘舳臾舲脬肆脞臁聸”艂聸腃脮舞脢聣脝艇。聣脡胁肠聻艐脔舛脨舻膔舾，臇脠舄脜舣腢腻脜膂肐：聣舝胭，舼脚脬肆腖肵聣肆脢脺膧舾腰脒肺臾舲胕腵，肭肊臛膒脬脔聧臅胣聧肜聝舟舟至艂聪臾肘舳，膧胠腘聧脬肆膉舟舟至，膸臾舲脬肆胡能，膧臇舰聧臅舥膄，脮脔舛胼脷膫胙膧艂聧臅。膴臔膧胅脮舞胈膖艂肆舾腂肃舎！聣脬膛：***
舐腓舿臜：膉舟舟臊腗#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>