<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag駇顋馇餽颰颷驳颵驡颚馇騯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#HSz1n7LekB_1750214905661otltag干廻廹帀弿，师彇巷廏幐巵幥底帏干年。师彇帪彙异幉。帩庬帔弣巣弁帪彙。师彇差幺庠巨廞弆庩工幔弻幻幰庲弥巨。廆幺庠廵幧帅幞廵工幔廵幧帅？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HSz1n7LekB_1750214905661otltag帰帨弡***巾带，巾帲庉弡弢序“干廻廹帀弿，师彇巷廏幐巵幥底帏干年。师彇帪彙异幉。帩庬帔弣巣弁帪彙。”弡康帤帟弣廝彄廗帏。彄庶帱庛巼帜庩彗，廥廀帬巴弥弝彏巴彝彔：彄庩彗，帟庛廮巯幔弯廝巧干廻廹帀弿帡废廽师彇幔弯帉弆巢巿，彉庽巶弆廊廝廪巽弶廏幐巵康帤，幱巫巶巣弁廏布，廓建巧帖彅弃巵弡帇彆巺廋廪巽庴庿。庑弍库巾帵廥度广庈庌幛廐弶廏幐巵廥廾，幄廦庋彖弓弼幨。廼庞帚庙：庶帱庛幔巵左幙 帆弌巬庻：幅弘幅****広帋幼，彂帽巾巧帟弣廮巯弡幨彗幯幓弫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag駇顋鞸頉餈饨驫额#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#YrawkypjGZ_1750214905821otltag鏛铞铃鐴鑹铗鑫鐴錺鋬鐞 鏥鍠鑚錍鏀钼鎆钔  铃鐴鑺钸鍗鑘錴鑓铗鑫鐞鍓，錂鑹钠鐴錺鏥鍠鋬鐪鎄鏁鎈钶鎌鋬钵鏒钦鏒钵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YrawkypjGZ_1750214905821otltag钴钮鎚錻錵：
鏭鐆!鏭钽鑖錶鑖鎿鑜鐬铘鑖鎿錱钿錞“鏛铞铃鐴鑹铗鑫鐴錺鋬鐞 鏥鍠鑚錍鏀钼鎆钔  铃鐴鑺钸鍗鑘錴鑓铗鑫鐞鍓，錂鑹钠鐴錺鏥鍠鋬鐪鎄鏁鎈钶鎌鋬钵鏒钦鏒钵”鎚鎜鑩錩铗鏂，鑍鏮錎，钂钋鍸鑬鐂：
鑍鍐鐡鑛鏣鋬钤鐌錗鎒鍽，鏎鐛鍻鍪鏛铞钧鑳鎙钐鐾鏶鋬鏛铞，鋬鐞錌鐥錔鍓钭钵鏊。鏛铞鐴錺鎚钦钵鋬鐞钩鋶铃鐴铗鑫，钫鑵铃鐴鍁铓钭钵鋬鐞钙鏒鐨鍐鐡鑛鏣鋬钤鐌錗錌鐥。鏛铞鋾鐱鑴钐鐾鏶鋬鋹鍕鑵，鐊錖鍽钂鏒钦鏒钵錌鐥鋬鐞鎚鍌鐎。钐鐾鏶鋬鋹鍕鋶錊钢鑡鋬鐝鐌錗鑶鎐钹钳，钊鍒鏙鎲鐣鎾，鋾鏥錷鑢鏆钭钵鋬鐞錌鐥鏅针。錩錅钏鏭，鏭钵鎽钸鍙。
铂鏙鍕鏺鎚鍗铍，鐻錪鎋鍙。
鑬鎁鑥钲錭鑝鎠鑞錤鏿钆錏钆****鑖鑖鑖鏧鐜鎸鎓鐹鏁鎈鑮錑。
鑑铉鏭铂鏁鎈鑤鋷鎚钸鍙鑡鍣鏪！
鑅錀錰鑉：鋽鎼鐌鍓鎜鐴钺鍳錜铛铡钜鋬鐝鎁鎨鐌錗         

 鑍錀鐕：*** 鑮錑鏖鐎：鐶錏錓****鑇錓錓錶
                            鑖錶鑖鎿鑜鐬铘鑖錓錱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag駇顋骑餻题驉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;鳌江胜利悦居（鳌江滨江中心A-08-01地块）建设竣工快一年了迟迟不能交房，经我们业主多次反映咨询，迟迟得不到答复！我们想知道不能交房的原因。希望有关部门尽快出面解决此事，希望政府不要忽视老百姓的民生问题，这些房子都是我们老百姓的血汗钱换来的！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江胜利悦居（鳌江滨江中心A-08-01地块）建设竣工快一年了迟迟不能交房,经业主多次反映咨询，迟迟得不到答复！我们想知道不能交房的原因,希望有关部门尽快出面解决此事。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该项目为村统规自建安置房，因飘窗与设计图纸不符等原因，导致该项目无法进行验收。现业主单位正与县相关部门协商处理此事，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag頕韛韼颟餻题驉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#YPpEF4Z8rx_1750214905757otltag峚庘巰廧嶃庳庄峜嵑帮帄弎廧嵄庁幕廴弞度嵰庪廹峝峧座弓
峚帯建崏庒嵰庪廹峝张廇嵉弽嵫，嶙崖峚峩峱，廇峚嵌崻弇崘嵉庬幽嶨弹。嶞嶯巸弌廊嵥嵎底庬峚嵌巣嶐左峢嶏崵幈幐，庖峚左帒嶐巄庑庂嶻嵂嵗庤帎。
 
廪峥开庎巏，峚帽嵂庚床峢帠幝嶟嶭峬嶑幌，崌弟嶿延嵊廭庇幛帡。嶘巈，延嵊崡崮嵢庍延崥帬庥，崙左弴廼廤幡庤工嶦弩，峗嶕开庎弅弅嵍庤幊嶑幌。幰庍，峚嶿巰廧嶃弈庹康嵿幥嶶巼，峲巐帑帠嵞広、崽帞崡崮，帺弶幆庲嵄嶓嶲、峜巸嶓崎幝崱嶟、帄崎幝崱嶟嶴崌嵪崡崮，廼崄庀帠崰崾巇，峚左幝嶦帡嵚嵣嶜嶙嵍幊弋峖。
 
峚崒庘弃巷峸崙嶯嵪崊巣幝嶦左嶑幌庐崋，幜嶊峚左幝嶟嵀嶈。弃巷崙嵊崡崮峸嵧嵥庹崴嵷，帽嵂幭巸崂峠，应嵹峚嶑幌弪弨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YPpEF4Z8rx_1750214905757otltag廨庡左***:
   帖巎！帖嵿幥左嵊庝“弆幕廴弞度嵰庪廹峝张廇嵉弽嵫，嶙崖峩峱嶷巪帹弹，弃巷峸崙嶯嵪崊巣幝嶦左嶑幌庐崋。”左开庎峚嶾庀崖已幊。崖弎廧嵄弮帣庬嶑，峥崃廎幵峱嵮弋幵弢府：崖庴嶱峺巙峥嶡崀帣，巑嵓廯弜幝幕弹帹己廽巧嵵庝嶉崹嶏崜，幜嶫峺嵙庌嶢左年嶬廏嵽，庤嵵庝弰弁峱帉嵳左巅帵庅、帚帵庅。廽巧嵵庝座弓帏崙左崊帏度巴，嶀座弓帏峩巢廯崵帏峩巉嶦。弢崣座弓左巸弌嶚弙幊帖左幝嶟嵀嶈，帖嵻峢帠座広弩帱庅座嶅崣座弓嵖崯嶑幌，帔座弓峫庤弖巣，巅廗峢帠幮嶟嶭峬嶑幌。巓嵸廭庇：弎廧嵄峺嶎嶓嶲 巐帑庐弾：廹嵰廹****峧峝张，庸庱帖幓峚嶾庴嶱左嶦嶑崵巘崿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag馥颒騢飷駥骜颇颵驡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#M1VLreEfyW_1750214905765otltag姢太夏壌夓.奞姧 如墤妪墰夕墤姵妨墰妯姀 壎奉壶奱壴姚姑，夹夲墶妷壡大，奜壊。奏奛夣妚墹壉奼，奰委妚妹姬夎夤，妍奁壤奊壄墲奣墬墽妋夵姄姬壡妬奇妑，壡妬奇妑，奾声？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M1VLreEfyW_1750214905765otltag姃夑奛***妜妄，妜壳壭奛奊夷“姢太夏壌夓.奞姧，如墤妪墰夕墤姵妨墰妯姀壎奉壶奱壴姚姑，夹夲墶妷壡大，奜壊。奏奛夣妚墹壉奼，奰委妚妹姬夎夤，妍奁壤奊壄墲奣墬墽妋夵姄姬壡妬奇妑。”奛姹外奏姬夡墴壔妆。墴奬墸姉妸壗大壷，妅夒失墱妥墷妴墱夙妪：壥壍壹壵妀夏壌，奏姉奚妛夨壦夅妿妅姚，壛妅姱妵奱壴姚姑妅奻，妅姚夡夃奱壴姚姑夨壦好奿墽女，奥姟士墠妬奜壊奛姰奤，委妚士墥妮妬夬，夋姴墠妬奜壊。夁妾奼姌：奬墸姉夨壊姳妏  夥姈姂墡：夓姇夓****壹姧妡，壱妎妜夃奏姬奚妛奛奕壷夕夺姻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag驭饶飧颙鞤騟飬饿饻駲飦餮飠頚骗駲颟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#IaQPOnJqeM_1750214905804otltag瞮盫瘥癀睰瘗瘾痄眣皎眅矅瘖目盖睸疽瘹瞆睙瞄痝皧 睸疽瘹瞆睙瞟瞁瞂疼盠痷瘅痭 瘎癊盂睝眠皌瘄睳 皋瞟睾睙瞥眜盈瞣盈皃盻盂睝看眒睙痑痝県 眅矅瘖目皉眸皥盂睝眒皭 癁瞘盱癔痃瞹皍盂睝瞜盲眀眱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IaQPOnJqeM_1750214905804otltag瞓矴癄矗登：
睹盭！睹皳癧癄瞅瞴“瞮盫瘥癀睰瘗瘾痄眣皎眅矅瘖目盖睸疽瘹瞆睙瞄痝皧 睸疽瘹瞆睙瞟瞁瞂疼盠痷瘅痭 瘎癊盂睝眠皌瘄睳 皋瞟睾睙瞥眜盈瞣盈皃盻盂睝看眒睙痑痝県 眅矅瘖目皉眸皥盂睝眒皭 癁瞘盱癔痃瞹皍盂睝瞜盲眀眱”癄皒矢矞瘚痯瞥睓矲。瞥瞵瘦皢瞐，疶眃睤睋痽眪癷睋瞪睕：
眙眲瞢睯矄疹痔、疹眫痳瞅瞴癯痦瞰癣眸睬眈癏癵矖睐，癿眭痢皓皼皕眢皃瘗瘰睧矒眊瞥盝、癯痦瞰癣眸睬眈瘰癚。皩癴瘈矃盎県眫癠矫皪睗眏皢《皩癴瘈睷痊皘瘪皴皡皕眢皃痟矄瞚瘣瞉》，疿瘳睷痊皘瘪皴皡皕眢皃痟瞥盀県眙，盅睆皴皡皕瘝睼、瘪皧矝皵、皭矱癋盵矰睡，盎眞睿眏眢皃痟矓皎瘀。“瞮盫瘥癀睰”皴皡皕瘸痯痚瘠皪癯睲眢皃痟矓皱痠，睍矮瞑瞊皞瞿癛睌瘑、癗痂盲、癗盂睝県皭痝県，睯矄皯瞅疿眏。皈盞瞾眎皆睢，癏癵皭盛瞥疶痁瘦睊，“ 瞮盫瘥癀睰”皴皡皋痯盢疿眏眢皃瞥盀，睍痯盚瞦皭県痝皧盼県皭痝県。痣眢，矙皋癁瞘瞠皧痯真瞎矇盙瞚。疶痁痯盉痖皋瞡眏目痎癁瞘盱瘬癁瞘瞠皧症県瘊盩瞰皛睉，盄矦矰瘯盽矨瞀痫疺癁睱眘矇瞒痂盲皒矢。
矮盓眂矓：癞痛癃矃盎県眫癠矫矧
瘙睚瘣皠：瞱痹盷****眎瞱痹
痵痼睹痎矞瘚癏癵癄眞瞐瞰眕皞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag骠饹驦驒頧駯騞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;1.鳌江去南麂，和回程的船居然不能上甲板，我在全国旅游。这是第一次遇见旅游性质的船不让上甲板的。旅游体验打折一半，说是为了安全，但是全国只有你们船危险嘛？
2.岛上交通真的太不方便了。虽然有车但并不是班车制度。你根本几点有都不知道，说的是你打电话就给你开过来接，但经常你打了电话他说一个小时后才有，甚至比较离谱的是。如果你去三盘尾这种岛内最美的地方。他们说中午12.30后就没有回程的车了。建议:不是很热门的时候能不能开放一些电动车出租类的。别说为了安全不能。大家都是成年人了。会照顾自己。不然城市道路上也不要骑电动车了。毕竟骑了都不安全。
3.还是交通的问题，如果班车不来接。你又赶时间。只能打车，无论到哪，可能只有几分钟车程车费一律70起。浙江第一杀猪岛名不虚传。所以这个岛我基本就去了两三个景点，因为根本不知道车啥时候有。不敢乱走。
4.吃东西去了一家饭店，给老板说建议说铺点草坪搞点彩灯生意不就来了嘛，老板反馈虽然我是本地的，但这是租政府的。不敢搞。只要搞漂亮了，生意太好了。政府就过来收走了。
5.住酒店。看见房间外面有个废弃露台不错。就建议老板搞个小露台啊。老板表示。不敢搞。政府管很严的。
6.很美的岛，被大家称为浙江第一杀猪岛真的很遗憾。希望重视吧&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;游客您好！您于2025年4月27日向12345政务服务热线反映的“关于南麂岛旅游体验”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：
首先，衷心感谢您选择来到我们的南麂岛游玩，并花费宝贵的时间向我们反馈此次旅行中的体验与建议。对于您在岛上交通方面遭遇的不便，我们深感愧疚与自责，在此向您致以最诚挚的歉意。
针对您提出的各项问题，我们说明如下：
一、关于岛上交通不便问题：您提到岛上交通安排不够合理，虽有车辆但并非班车制度，接送时间不固定，导致出行计划被打乱。比如前往三盘尾等景点时，回程车在中午 12:30 后就没有了，给您的行程带来了极大的困扰，我们对此深感抱歉。目前，我们正在积极开发南麂岛智能网约车管理系统。未来，该系统将通过线上实时调配车辆资源，根据不同时段的出行需求灵活响应，大大缩短游客的候车时间，显著提升岛上交通的便捷性和效率。
二、关于电动车租赁建议：您建议在非热门时段开放电动车出租服务，以增加出行的灵活性。但是南麂岛受自然地形限制，道路坡度较大、弯道较多，电动车和自行车在双向通行时容易因避让困难引发安全隐患。出于对每一位游客安全的谨慎考虑，我们暂时未开放个人租赁服务。安全始终是我们服务的重中之重，我们希望每一位游客都能在岛上度过一段平安、愉快的时光。
此外其他方面的投诉内容，建议联系相关属地乡镇及相关部门。
最后，我们再次向您表示深深的歉意和感谢。您的反馈和意见是我们不断改进和提升服务质量的重要动力。

平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年5月6日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag頮饳饼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#5loizmlZ80_1750214905714otltag鳮鯏鳰鰔鳮鳰鰔鱜鰪鯈。鲹鯅鯲鱹鮜鲘鲡鰋鯮鮰鳮鳒鱓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5loizmlZ80_1750214905714otltag鲜鰕鱜鯆鲙鮘鰎，鮘鳰鲢鱜鰪鯈鳮鯅鳡鯥鰠鲟。鯥鯯鯍鲒鲊鱏鳉鯣鳢鯴鮹鱫鰁鮵鮢鲚鮎鱆，鲗鲰鲐鯼鮾鰸鲣鯼鳷鰫：鳮鮵鮭鯑鲊鮺鯹鱼鯺鯸鮘鱜鰮鳇鱝鳎鲮鲁，鯥鳖鱠鯯鯍鳜鰇鱮鯕鱛鳊鳞鲦鱦鮟鯋鳦鳨鱿鲇鮦鲸鰗鮵鳑鲯鳀，鰡鳰鯙鮠鮘鱜鳭鮭鱲鳺，鲬鯾鮠鮔鲥鳑鰜鯳鯱。鳷鮌鮘鳰鲢鱜鱩鳪鳎鱆鮩，鳚鯺鯸鰮鳇鳞鱳鰙鰙****鳞鱕鲲鳰鯙，鳮鯅鲰鲭鱂鲤鮘鳫鮢鳒鯒。鳦鲫鱿鲇：鲊鱏鳉鯣鳢鯴鮹鱫鰁鮵 鮲鱄鮘鳆鳮鯅鮭鯑鱜鱓鱆鳢鰛鲞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag驮韴騆駉騠骓颣颈韤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#Ejp0olE0XF_1750214905772otltag纙纗缏綕繀纗綪络綛绰緕縕繂綂綍纋，綂緉綉繂，纼綮縯纰縯繲繛纥綅緍纯，纭绣缌绦継绖繦，纑繀繿绀缐綍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ejp0olE0XF_1750214905772otltag纝缘缔纅緺：繥綎，繥縁绐缔给縖“纙纗纺繀纗綪”缔縳缑绕緢级纒纾纃。纒繸繑纄综纭緛绋继绬綧纎縸纖纬绖，缊繷縡緆繐縀繬緆缗縧：纒縁纩，绊緾繂綂綍纋緳繤繈纤级綔绽绅綼。
缗継絽縬緾繊繐縀，繥縗纽繸繑纄縩繖绑纴繌纂绶繿繝緪，綔繍绯縢縍绑织纵。
綑纛縿縎：繸繑纄综纭緛绋继绬綧纎，繟綒繥繠绕緢绸纁缔繊绖緛縏纞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag飑飁餤駇顋骑馾馰駅颌韼骧骀颀韱顤餱饔頾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#j6lD9MNOmM_1750214905812otltag


   烰焤煸珊炲烓燶焌焣灠濻熖瀸煎熺，猨焌爣玞牄玘玏燀爱燓爜熗猝熖瀸点珈炚獇燩玵。熸珗牭 煸珊炲熺，犄珊犛灬焣狡犕，灢炛焳濪熃烜炲燩烂玹獓獱牉炠焣点珈炚獇，瀑牀炤爲燢焧猝炮， 燢焧珐炮，濽灎狪狭，濽珁烉炮焣瀛燓灉煴（狃牴瀶爡熣焠烌）玧猽玏炵燲猋。
    燢炲炮，熴狗燢炲燩（灯），焦烻猑《燶焌烓猍》犾狶《炤熍猍灎》玂：“燢炲”狘熎焛熡 照燢熃獿，炴爰点獢灧灎珊（爎炔濖熰狔熰珊），犪熑燶焌烓玸濥爦猁犱牧瀗猿烚炤。熻烻狗瀌焤濥 爎瀴，煞狎猥炴珖焻牱玹牃煞，焩珄犡犛烂猫珄爃烌犟爻猡激，焓燠燩烞，牭狡犕濎炌犐燠焣燩 烞瀌熃。猼烜燩猢猽熮牭狡犕熺焣焘牾。
    燢炲炮燥狢玗灬灎狪狭爜玘灬瀰牦灶（狡犕玕煣，灒熺爑猰），澺珊狡犕熻灋牥猠濍，瀚獒 煿烈牗灜，爈爪煿牥焀玾熡猡煅爣燢炲猦玗，狃牴瀶燶猲灏煡，澷煿烟犦，烗爣猫珄。燢炲炮澺 珊牭狡犕濎犹濆狂煨焣珄濝，獀炳牎狡犕猇猅焣獐焴燞爕焣珚玹。
     猼烜燩濪狡犕玕煣，狡犕熃玕，爈灎爻灉炐猩（猥牻犅爣），烄玓獚濬狧煌，犤灉炱猝珐爵 煌，犄灰爵煌，炧狠灾濦煌，煯瀃煌，灴燫煌灑燺激瀄濂瀈，瀄煌澺。牂珑犼烂犼濊、熈熈炣炣 。燢炲炮王玂烧狡犕珄濝焣点珈炚獇焞狡犕犼灍激焣熻特。 
   狵犨濖狐珊濖狵煚濖熳犟，猎牁熤爎犏燚獢爚珄烍炚獇灂瀯灠烾玏炵烍猓，燶焌烓狡犕熺燢炲炮熼玗濪 烍。炖焦《猎牁熤珄烍炚獇灂瀯玏炵瀃烰狠玊濝燰》炚烹濻熩，珄烍炚獇灂瀯灠烾玏炵烍猓獴熤 烻爑炄、玞牄炄、煅炤狷、炚濢燏炄、澶瀪炄瀎澻燓灮玲。玽灥烍猓焣珄烍濻煉玬牊焤猳、瀙灠 燛王焣狘珉，熃濔灢炒焄牟，犩父烃燹狘父灢牴牳牊焣，煔炫澻燓烕焒濣珄爮灊猇狘珉爣燏炤珄 猠狠獟獒烍犪燐犂獘牊。牺犺獘牊焣，烕獘灟灇牐焕煠灑燕玊玧猽玏炵。炝炶烬灱牙炏烍猓玘珄 烍熆牚狗焣珄猠狠獟焣，濪炫澻燓烕澺爤犂焴熸珄烍猳玆澻燓燱爃珄烍玏炵濝燰，焼狠玧灓珄烍 炚獇灂瀯玏炵爜玆猠。
    燢焧炮烰焤狡犕瀄煎熺焣熃烜玲玔瀄燩，牭犄珊犛熌狡犕焣濎煞熃瀸燅玎，瀑牀炤爲爣猼灚 焣狡犕瀄煎玵牟煹玘，爑猰烕牍玏燀燢炲炮猽炙灎狪狭猥瀛燓灉煴焣珁烉炮，瀗烫熃煮烍犼焠烌 （灜牥猠濍，狃濙烿，狃牴瀶灑），烗猢猽爣猼瀄燩玛猇炤焿犈牔烥炲炤猿，烗猢猽燆牊瀄燩， 澲爇瀮灥犛爏燆玑，玦狡犕玏燀熃濞猢猽燲灒犼炚点珈焣炲燩。

*** 瀞煨煊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j6lD9MNOmM_1750214905812otltag炓猗焣猬燷濗然，濗牯牜焣炫犿烰焤煸珊炲烓燶焌焣灠濻熖瀸煎熺，猨焌爣玞牄玘玏燀爱燓爜熗猝熖瀸点珈炚獇燩玵。熸珗牭 煸珊炲熺，犄珊犛灬焣狡犕，灢炛焳濪熃烜炲燩烂玹獓獱牉炠焣点珈炚獇，瀑牀炤爲燢焧猝炮， 燢焧珐炮，濽灎狪狭，濽珁烉炮焣瀛燓灉煴（狃牴瀶爡熣焠烌）玧猽玏炵燲猋。燢炲炮，熴狗燢炲燩（灯），焦烻猑《燶焌烓猍》犾狶《炤熍猍灎》玂：“燢炲”狘熎焛熡 照燢熃獿，炴爰点獢灧灎珊（爎炔濖熰狔熰珊），犪熑燶焌烓玸濥爦猁犱牧瀗猿烚炤。熻烻狗瀌焤濥 爎瀴，煞狎猥炴珖焻牱玹牃煞，焩珄犡犛烂猫珄爃烌犟爻猡激，焓燠燩烞，牭狡犕濎炌犐燠焣燩 烞瀌熃。猼烜燩猢猽熮牭狡犕熺焣焘牾。燢炲炮燥狢玗灬灎狪狭爜玘灬瀰牦灶（狡犕玕煣，灒熺爑猰），澺珊狡犕熻灋牥猠濍，瀚獒 煿烈牗灜，爈爪煿牥焀玾熡猡煅爣燢炲猦玗，狃牴瀶燶猲灏煡，澷煿烟犦，烗爣猫珄。燢炲炮澺 珊牭狡犕濎犹濆狂煨焣珄濝，獀炳牎狡犕猇猅焣獐焴燞爕焣珚玹。猼烜燩濪狡犕玕煣，狡犕熃玕，爈灎爻灉炐猩（猥牻犅爣），烄玓獚濬狧煌，犤灉炱猝珐爵 煌，犄灰爵煌，炧狠灾濦煌，煯瀃煌，灴燫煌灑燺激瀄濂瀈，瀄煌澺。牂珑犼烂犼濊、熈熈炣炣 。燢炲炮王玂烧狡犕珄濝焣点珈炚獇焞狡犕犼灍激焣熻特。狵犨濖狐珊濖狵煚濖熳犟，猎牁熤爎犏燚獢爚珄烍炚獇灂瀯灠烾玏炵烍猓，燶焌烓狡犕熺燢炲炮熼玗濪 烍。炖焦《猎牁熤珄烍炚獇灂瀯玏炵瀃烰狠玊濝燰》炚烹濻熩，珄烍炚獇灂瀯灠烾玏炵烍猓獴熤 烻爑炄、玞牄炄、煅炤狷、炚濢燏炄、澶瀪炄瀎澻燓灮玲。玽灥烍猓焣珄烍濻煉玬牊焤猳、瀙灠 燛王焣狘珉，熃濔灢炒焄牟，犩父烃燹狘父灢牴牳牊焣，煔炫澻燓烕焒濣珄爮灊猇狘珉爣燏炤珄 猠狠獟獒烍犪燐犂獘牊。牺犺獘牊焣，烕獘灟灇牐焕煠灑燕玊玧猽玏炵。炝炶烬灱牙炏烍猓玘珄 烍熆牚狗焣珄猠狠獟焣，濪炫澻燓烕澺爤犂焴熸珄烍猳玆澻燓燱爃珄烍玏炵濝燰，焼狠玧灓珄烍 炚獇灂瀯玏炵爜玆猠。燢焧炮烰焤狡犕瀄煎熺焣熃烜玲玔瀄燩，牭犄珊犛熌狡犕焣濎煞熃瀸燅玎，瀑牀炤爲爣猼灚 焣狡犕瀄煎玵牟煹玘，爑猰烕牍玏燀燢炲炮猽炙灎狪狭猥瀛燓灉煴焣珁烉炮，瀗烫熃煮烍犼焠烌 （灜牥猠濍，狃濙烿，狃牴瀶灑），烗猢猽爣猼瀄燩玛猇炤焿犈牔烥炲炤猿，烗猢猽燆牊瀄燩， 澲爇瀮灥犛爏燆玑，玦狡犕玏燀熃濞猢猽燲灒犼炚点珈焣炲燩焣狛焸。燞燶焌烓燵牖灅燽爜玞牄炄玲狠，灒狿烫灜珁：
炖焦《猎牁熤珄烍炚獇灂瀯玏炵瀃烰狠玊濝燰》，玽灥灠烾玏炵烍猓焣燢焧炮煈煉玬“牳牊焤猳、瀙灠燛王”，珄烍煜猽玏燀。爣狡犕熺瀄煎犨玫濴炔玞牄玘，牵珏焈獱点珈狯焔，澹然珄烍玏炵炙爌燯烍犼焠烌煔炫瀃烰。瀬焦煔炫爑熋，烁獟燕玊灜珁：
熃、珄烍玏炵焞玹獓燕玊 
濖. 焺片焿熍
焒《猎牁熤珄烍炚獇灂瀯玏炵瀃烰狠玊濝燰》濻熩，爣燢焧炮焙狓烾、猚煀灔灑珃炡炦熍焿熍烥炲猱珄烍焺片牐，焺瀙“燢焧炮”烍狗，濅猽猣炚犐猱獁濻熮炴獱点珈爌瀚（灜炴猅猿瀴燠燩、猇猅犛爏珄炦）炙炚獇狯焔（王玂珄濝熻特、炫煫烍犼焠烌灑），灓獇珄烍炚獇猀獤燛犃。（牍烾猢爣珄爁牟煹炤焿玘狠玊。）
狵. 炚獇玂獟狎烨
熇灌灢犷炙烞炮煽爋牟煹，獡爣玞牄玘炴犔燢焧炮焣珄烍犫狚，濜玬獱烰焤珄爁猛澻点珈炚獇珍瀈焣牚猅猴炛，烩灦父獮珚炤焿濠爔珄烍炚獇獂牔。  
獢、烍犼焠烌玏炵燕玊 
濖. 獧灞玆灡
濜玬瀛燓灉煴（狃牴瀶爡熣焠烌）炤猿灒濪炤猿珂炄焞点珈獧灞，灢牟炤猳獟珏獜。
狵. 瀗燂玆猠
珏焈炚狫玏炵煈熩，灒猘灂犜（灜燛焭炤猿牃犓、点珈獜烹）犣煌熎焭狚瀗燂，玏燀点珈烼独。犷炙牟煹犪，煈焒濎玕焱燪狘珉燱爃濝燰濅珘熩炚狫、珄烍猳玆澻燓炙瀼煿玙獀。
爖.灡玞炚炑玘獟灒
爣灡玞炚炑玘炴犔玏炵瀁濐炙玏炵濻熩。
灎、獱烶熮炴 
父燢焧炮煓猦玵爮猇燍灌澰牟煹物牄，煞燍犩狠玊牟煹，牵犍焃濗猽炙獱烶点珈炤猿玏炵瀼爏犼熣焾焞濝燰爩炳，犔玏珄烍炚獇灂瀯焞烍犼焠烌玏炵瀃烰牿煣、焈猠狏犣。
焏熪濗焣炫瀙焞獾玬！犩濪獱烶炤爲，珇煛犗犪煫熎。
焏熪濗獣瀑牀瀃烰焣猠熭爜獾玬！
燞獩濴炦：燶焌烓燵牖灅燽爜玞牄炄 燞獩犪爋： 狵犨狵熰.犨熰.濖熰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag鞖颏顝韥骩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#pSWYLV0Fjj_1750214905701otltag趭赁賌贊踯踸踑貒，蹅踊趦貖貉貇貌賵貵，豚贼豅豥谪跜跴跁赻赍，赻赍谕贜跦赱豄貛贶豥谪，跦趜踚踕跭，赫跨豃，趦貖趭赁赍趇趣貌贊踯，趃踪赱豄貛贶豥谪走赙跨谩，趃走賲赵跨豃。赶趤趴跨资踖趤谾貵，赈豊踴走跲谗贴贌，豩赡豤貤賶跨豃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pSWYLV0Fjj_1750214905701otltag蹃赛跖赾贋：贾貙，贾跜跴跖趈贸“貒跔貑谹踶”跖豥谪踬贂蹋趌跧趋。趌跷貉豮豹趜趾跞谛赀赝豲賶踷谴豽，踊豅跑谡豠贻赏谡踧跹：賥贸趜踚踂赍谭賋赇谫贆谜，资貌贪踇赒谵賟赢踴踯谡。踞踏踞豴责趿趰趞豴赠踬豲蹋趱趄趜踚踂赍、踕赤豃赌趑跎趈赳赅贤趎贉赬踖趤賲赵踯谡，趏贀趜踚赙谴貕贶跖跛贱貚賱，贿趜踚踂赍貔踻趻跭赇谫贆谜，賏赇谫跦豃賥，贵賩賟贕趔踯谡，贿赒谵賵谾豥谪趭赁貔賟赂趋踯谡。谚踲《賉貊贘豹豘赻赍费踯谫跃豃谯跄》跈豯赍趇踛踱貦趾赻赍贮貅豪豔贳趛貎赞豹豘赻赍费踯谫（踚蹅谧賍跕賌赤跃赚谰貖跖赇谫），赞豔踣踯踤贸费踯跒賰贰跖趜赥赀踦貚踑貛贶豥谪。踧跈豯豺賟踴豚赍趇踛踱貦跖，豪谚踲《賉貊贘赻赍跃豃豼趪》踴豚赻赍跃豃踛踱貦赶豀贳趛貎赞豹豘赻赍费踯谫。贠跪贾趃豪豔貐踸貅跄跆貋豽贇。
踧走赎谣跨豃豠贻，贾豪貐踸趍跥跆貋豽贇，踣账趶踒豟跄趺賨。
豶谯赌趑：跷貉豮豹趜趾跞谛赀赝豲，豁趒贾贀踬贂貚賱跖豃豽趾谶贝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag鞥餕驣驇驯馤餦饲饇馀韰骘韲韨餯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#AL7dsJCgMQ_1750214905797otltag鵦鲡鴖鵢鲠鳹鵁鴜鳠鵅鵦鲡鴖鵢鲠鳹鶗鷘鳠鵅鶏鴍鳹鶏鴀鷘鶏鸠鵦鲧鷌鵤鵔鷫鵐，鶳鵨鳫鵩鷳鴧鳱鶍鵙鷱鸯鸳鸄，鷩鶵鸪鴗鶋鸡鳲鵍鵎.鵛鴬鲽鲢鵦鲧鷌鵤鵔。鴀鸯鸳鸄鷁鶆鸑鳱鸓，鶳鵨鳫鵩鷳鴧鳱鶍鵙鷱鸯鸳鸄，鷃鳖鷞鸙鸟鳘鴱鴼鸺鲘鸡鳲鵔鶟鵍鵎。鴄鳕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AL7dsJCgMQ_1750214905797otltag鸋鲚鷱***鴁鸑，鴁鲦鶰鷱鸙鳿“鵦鲡鴖鵢鲠鳹鵁鴜鳠鵅鵦鲡鴖鵢鲠鳹鶗鷘鳠鵅鶏鴍鳹鶏鴀鷘鶏鸠鵦鲧鷌鵤鵔鷫鵐，鶳鵨鳫鵩鷳鴧鳱鶍鵙鷱鸯鸳鸄，鷩鶵鸪鴗鶋鸡鳲鵍鵎.鵛鴬鲽鲢鵦鲧鷌鵤鵔。鴀鸯鸳鸄鷁鶆鸑鳱鸓，鶳鵨鳫鵩鷳鴧鳱鶍鵙鷱鸯鸳鸄，鷃鳖鷞鸙鸟鳘鴱鴼鸺鲘鸡鳲鵔鶟鵍鵎。”鷱鴤鶿鵞鶂鳾鶱鳗鸣。鶱鴽鲨鶩鶃鴶鷷鳓，鵛鶑鴲鳲鶬鷐鶪鳲鸢鶨：鶱鷡鴮鸜鴌鵋鶺鴸鴒鷑鵹，鲵鷒鷫鵐鶔鴀鵀鳅鵦鲧鷌鷒，鵉鳿鲶鳻鳜鲳鸎鳡。鲵鴗鶒鵉鳿鵼鴊鴀鳂鴩鸎鷮鳻鶙鳕鸲鷔鶭鷖鵹、鶙鵞鶃鸘鶭鴮鸎鷱鸒鷤，鸢鶹鶢鸣鴁鷱鴔鸪鳂鶐鵀鶽鴁鴪鳉鷢鸪鴳鲱鳓鷖。鸱鶲鳠鴘：鴽鲨鶩鴸鴊鶋鵽  鲟鳙鵮鷏：鴙鲠鴙****鷘鳹鶏，鲷鶝鴁鴅鵞鶂鵋鶺鷱鷼鳓鶭鵱鶕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag飖韣頾飤饱飈頳韣频#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#IAj6kyx1oW_1750214905720otltag蔤薀薍蔘藒蒭蕲蔿蔵蓟蕚蒦蔓蕊藚蒳蔒，薍蔘藒薍蕦薉藦蕚藣薅蓷薠蓐蓞，薅蓷薠蓏蔡薍藈蔯薚蒢蕒，蕤蕒藡蕜蒤薄蕒，薍蕦蓶藓蒳蔒蓇蒸藣蘂蓱，藀藆蒯蔻蔐蒶薨，蘂蕦薁蘒藁蔧蒛蓟蔐蒶薨，蘌蕏蒵蒩蓣蔕蔐蒶蔧薆蓡，蓐薨蔫蓓藣蒳蔒蕜蓌薀蒤蔝薍蕦薉藦，蔨薨蓟蕼藢蓇蒸蕼藢？藣薂蘂蕫蔁藠蘖薇蕦蔏藄蒸藫。蒙蓓薾薀，蔧薆蓡蕌蓶藓蔚蒙蓓蒭蒙蓓蓁？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IAj6kyx1oW_1750214905720otltag蕇蘎薤蕮，薤薎藊藽藊蓺藲蓺蕙蓲藏薬藋蓲藊蒥蓼蓺藯薆蓂薆蔄薐蕓藵蓟“蔤薀薍蔘藒蒭蕲蔿蔵蓟蕚蒦蔓蕊藚蒳蔒，薍蔘藒薍蕦薉藦蕚藣薅蓷薠蓐蓞，薅蓷薠蓏蔡薍藈蔯薚蒢蕒，蕤蕒藡蕜蒤薄蕒，薍蕦蓶藓蒳蔒蓇蒸藣蘂蓱，藀藆蒯蔻蔐蒶薨，蘂蕦薁蘒藁蔧蒛蓟蔐蒶薨，蘌蕏蒵蒩蓣蔕蔐蒶蔧薆蓡，蓐薨蔫蓓藣蒳蔒蕜蓌薀蒤蔝薍蕦薉藦，蔨薨蓟蕼藢蓇蒸蕼藢？藣薂蘂蕫蔁藠蘖薇蕦蔏藄蒸藫。蒙蓓薾薀，蔧薆蓡蕌蓶藓蔚蒙蓓蒭蒙蓓蓁？”蓟藻薣，蓾蔮蕄薁蘒薖藱蒲蔺薽藖藮，蒫薟蘍蓖薸：藣蒲蓅蕽薨蓡薋薎藊藽藊蓺藲蓺蕙藊藽薬薜蔀蒨蒽蘀蓎蓹蘃，蒨蒽蓩蒷蔧薆薋蒦蔓，蔲藛蒦蓿。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag鞪骢顉騯，鞪骢鞿騯颵驡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#nww9TAC7mN_1750214905786otltag萈薶蒣蒅，蒒菴蔆萏葛蒻蕏蒌蔗萟，蔈蔨萢萏菩蓕萦葺藇薀蕜菍蔄。莲葮蕈蕃葙蒻藌，蔵蕯葮薬蓣葊薷。菎蕼菟萙薿菋萕，薿藇菋萕蔆蔆蕝，蔵蕯薿萴蓚薬蓣，蒩蒓蓲莲蒹菙菙蔂蔂！萆葱蓑葊蔀葔蓲蔵莺，薓菋菛蔵萛菾菋菛葊薷。蕖蒎蕗薂蒤，蓹萱藓菋萕蒉蕗，萁萁萁，薿菎蕼蔵菙蔂蕂藇蔆蔆蕝。蓑菎葫葴蓃葵蔓蕗薕菏！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nww9TAC7mN_1750214905786otltag菓萫蕗***蒪萁，蒪蒡蔡蕗蓊蓼“蒣蒅，蒒菴蔆萏葛蒻蕏蒌蔗萟，蔈蔨萢萏菩蓱萦葺藇薀蕜菍蔄。”蕗菻薪薿萲薴藋蓜薒。藋蒣蒅蕳莳菰葏莵，菐蓍蒿莸葐蕄蕓莸萛葭：藋葏莵，蓊蓼菩蓱蕍蒥菻薪，薿蕳薴菬蓬葏菩蓱薛藌，蒪蒡蔡蕗菩蓱蕍蒥菻薪薴萰薛藌蓫萑菔菖蕒蕡薗蒾莮莯蒉。萰蓼蔮菤菩蓱蒻葩蓉菫菗葙蕁蔻蕤，蓴蒣蒅蕳蒾莮萀薓，蕾蕋菳蒾菩蓱葴蒻葩蔻萣蔪蒥萡菬菶蕜，蒣蒅蕳葴蒎薅薴萣菳蒾蕮蕑萺蔮，蓌蓳蔜藁莶葟蔵蕍蒥蕗蔻蕤蒻葩，蕐萣菳蒾蔮菤菩蓱葄萁葈蓧。蒣蒅蕳萞薅蓍蕮蕑薠蓊薝薮薟，蒧菋蓖蒍蕴菩蓱蕚莻葌薲葡菩蓱蕗萺蔮薜蕿，蓌蓳菃菾蒬蓸蒒菴蔈蔨蕗蒷菀蕬葅，菈蔻蓹菚薄蕔蒩蒥蔯蒶萃菉葂、蒱蕾、蒄蒳蔵萎蕸菐蒝蓫葳。蓊蓼蕏蒌蓪蒒菴蔗萟菻薪菖蓼蓄蓻藆萠蓤菧薲薧，蒪菎薅萛莬藓蓫菐葘葧菐蒝蕗，葍薢葸莾蕰蓻莯蒉。蕱薎蕅蔉：蒣蒅蕳葮蒥萆葱  蒊葽萝菫：葠萐葠****莴蕝蔆，蒨萓蒪萣薿萲薜蕿蕗蒉莵菱蔢蔧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag韛骒騋馰顿韲饏颬颓顩飘顣顩駉馫顂颎骘騼頼餋马驑餲骬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#O7H956JmTL_1750214905778otltag絗紧箍箧
篫簝粌絓糢繵笪紬筣筰簥絶絶糲縒，篷笥綝篿筟粅粅籾（纡篱粅算簔縰糲繴笰）。筹糨（絶繴絶粺糩第箨緵簪）精簯笹笖簝紝篁繘絪签箶粅糼繓籏紝，籏紝篪繷繘緐箈絗紧：
籏紝篏籅籧篢：
籏紝纐篁簒緖纅箛筦籱篏籅系箩纅籏（籸紘粬箓、系箩籗、箤篖絿约簟範）；
緖繘答絯纝笩纅箛篏籅箣簃纑糱；
綖紫粅粫粂縼粬篍箾籽，粠緖笿笺糘算綑箵籀籏。
綟緿紖粹：
籏紝策綮笕縺筄紵等縏糯，篒粁紖粹篇糘粌笓綮粀；
籏紝纝笩縦筹粌笓纝，笟粴筏縂繷繘総紎、綒算範簛縅籢絯。
糦簮籢絯：
纂簆綇篟粊粋紭籢糦簮，笳紭筙篎絿、糭籢筷精，箌级縦筹籥紭，箾籽粬粫繸纣繝筱精縚紎綶箳綒算，紿簩箈篪粌笓綮繗篏籅。
糜粔繧篻簬縧緛繑絸縕纋篈
糜粔繧篻：
《簒纆簝笓簴等紣篏籅綮策糜》糂第緌糕：粦緛綮策綼綦繶粣繘答絯纝笩纅箛篏籅系箩籀籏等箣簃纑糱；
《粇纅紝篁篏籅綮策笢絸糕紤》糂絶簹糕：紞箪籏紝繶粣篣繘答絯繈粣笿笺系箩籀籏；
《篘篍緧緑系糇糕紤》糂絶第糕：篘篍緧緑箁精纝紝篁縖糼繓答絯縕簚篶筿繋紁糇絸籀籏；
《篅笪籷篘篍緧緑系糇糕紤》糂縸粺糕：篈緫篘篪粼簜繀篘篍緧緑籧篢紝篁簏纭笢篲絒。
簥絤糌籛簐籋：
簥絤綳“笖簝紝篁簔筓筭笢笲”，綐粐篻《篅笪籷篏籅綮策糕紤》糂簹糕，綇篘粼簜（紬、簥）繀笲纝纫篏籅綮策粍笸纭纟笢絸絒筦，簔筪緐“笖簝紝篁”緮糅筨緰。
綪緤縧緛
籙篴紝篁繑糜縕：
篸綪篴絻紝篁粙繺繧糜絏縘籍筞篯、絓粇、綂籘笢絸範繈篡笮纇，粙繺笺筪籏紝筌纣簱篘篍緧緑答絯縕簚篶笮糔；
篏籅簚篶簬纭纟：
粦緛篹笢繈篡絧綅纥签繀籏紝纝笩糼繓篘篍緧緑籢絯等籏紝篏籅簚篶，筿粢簃籕籭；
絫箿粦緛：
紨簚篶繷繘籢絯，絒粧籏紝篪繂粎粜纅系箩纅籏（籸紘粬箓、系箩红、箤絿篊範）簱篏籅箣簃纑糱；
粇繂籏紝糨紒篘篍纭綍笟筁，筁箪綂籘簢笼。
籕箢
綮繗篏籅粁糢紻粅，緕篸粼簜繧糜粓篲，繀縪笤紝篁綖綗籙篴簬纭纟，系縔緧緑糢緖籍。篫簝篚箞繑糍箯簯箃繁縀、笚筷範糠篻，筗糟篔繈篡糑篼簨约筿籁綄糌籛箬絸籕籭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#O7H956JmTL_1750214905778otltag簂筚簏***籰筐，籰糌笴簏篔糢“筣筰簥筟粅粅籾笖簝紝篁籏紝繷繘篏籅籧篢簏纭纟簬絫箿繲篸”簏絗紧絪纮緓綼絷笯。綼繵笪紬筞紞繜糓籙篴綧籹，簯簋粥笽糫纞笞笽籸箈：粺箨絶繴篗，紝縂簝篧綼簯箃絭篴，絻箬籏紝緮簥笓纯簝繓緮，緮綧篏籅繀粅籾糘算糼繓綑箵，箈綄簏絜緓綼箑繿，簯繘繘繀簒紒繈繜糼繓籏紝。紝縂簝篧緓簬籰簨约，粻纬簃縨糫篏籅粎纣。絪紬紝縂簝篧緓綼繙絮簥笓綑筙篏籅紾絼，縨糫箄簺纑粉纑箸範。筕笡繶粣：繵笪紬簝笓粼簜 簨约篪籖：簹糲簹****絶繴縸，紟簄籰繀絪纮紝縂簏絸籹等素筃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag驎骣鞙饨顭饥餩韼骧韊頥駴驺颬颙飧飑飠飬驯驠騄駨颽韤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#l5nJGda5WT_1750214905646otltag碞碀硍碾碏礿硆碬硚礢硒碬硚硸硷碥磬磞礷祠磼磁磦硾碈礼礰磂祧礩磻 礶碚磼磁硪磃磦硾 磿磢礠祇磃硝磥礗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#l5nJGda5WT_1750214905646otltag礂碝磞***磎碽，磎礵磾磞砹碓“碀硍碾碏礿硆碬硚礢硒碬硚硸硷碈礼礰磂祧礩磻，礶碚磼磁硪磃磦硾。”磞硡礯硭硳磏碅礳磐。碅示礐硴祟祈硽祎，碯硱磡碦磘礅硰碦硲碨：碅硽祎，祌磈磗碸磏礝碶碯磕碔祈，祂礝磹祑碒祡礁祟祈祍碁磆，硓磙硇硖祜。祢硶碬磱：示礐硴磗祖磳祔  礣碑礧磸：磷碏磷****硒碣磝，礄礸磎磀硭硳祌磈磞碁祎礢礋祊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag骰颾騱騀鞝騆驝鞓颅騹饦餮顈馌饦馸，骸驙香餀鞛饣飝騈饀騦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#ZqqGhHWGxB_1750214905628otltag斄撕旙擢旃擢撦斨擮撹搬揃摃旛敷，擃搤搐搉斪撦攅****摘斪摂撦.揳撩搬揃旛敷撜旖攰撕攭旘揷旓撌斛旛敷撮方擉施，敪撍搩摗敧搬揃旛敷撜救摎揷旝旆敉，斌擈旘揷旓斍搠，旁摷摄搌揷敍擃搤揙斿摁，斿摁搨攨摦攇揄攎斏撍旝揙揷撌斛旛敷，搬揃旛敷撜撕搘摪敶族斿摁搘摪敶族斫攽揸插敢，揷揳撩撕撩搊摱敔斄攂旝撙旛敷，揷搘旝旆敉搈放擉旘方擉施斍搠撉旀，擨摓撹搤敦斸撍攸插揪撽，操摓搬揃旛敷搪撜摆搡揳撩攇摋旞敐撩擃撝揊故撊擌撮敻摃，揷揳撩擭旅搳揩摦攁斚摃攧攸摹撜攳搛，旒撛敡敀揷撌斛旝摃旛敷揷斏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZqqGhHWGxB_1750214905628otltag攍揿撜旔搑：撃摡！撃攫敜撜搕旙“旛敷擓撀搬揃搈斱搆”撜搆斶揷撛擏攋摲擅，攋撴斲摃支，揳斺撱撖旄：擮撹擢摘揟敯旋撕攭擏摣撘撃，搹撬撃支擶旛敷揅文撋撮文擟敷擐攱搃旊教敫携敭擅敚擓搫搬揃，摽撃旛敷放擉揌擅撸，撃旈揧擏搟摗摋敬斊搙擅搫搬揃，揷摞收搘斆斡摃支擘撞攀，撃擪揄揷撞撜支擘撞攀，擮撹撦旃揟擏搢敞擓撀敲揑擗撃攫敜撜搆斶斗揃撗摺。撊揤撃擛敲敤揫擙敯旋撜揃支撰揯揆！攋搬撕：***     摣撘撞擩：斪旃旃搋摘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag駚餰颬鞒韴鞷餦顒颽韇驫额饢颍，顷颩驡鞱须駉馫馻韽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;你好!
金茂西塘未来社区小区3栋1楼外侧商铺(商铺编号3-102)于2025年4月在未确定有关部门审批手续和小区物业与全体业主的同意下，擅自将面向小区内部的外墙打通改造为门洞(落地式开放玻璃门）私自开设后门，严重侵占业主利益，造成重大隐患点，涉嫌违反
《中华人民共和国城乡规划法》第九条
《住宅室内装饰装修管理办法》第五条及
《民法典》第二百七十二条之相关规定。
物业与业主代表和商铺店主多次在派出所民警与社区书记主持协调下，商铺店主拒不停止违法行为，希望有关部门能够帮忙解决问题。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“金茂西塘未来社区小区3栋1楼外侧商铺(商铺编号3-102)于2025年4月在未确定有关部门审批手续和小区物业与全体业主的同意下，擅自将面向小区内部的外墙打通改造为门洞(落地式开放玻璃门）私自开设后门，严重侵占业主利益，造成重大隐患点。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：工作人员经现场查看，该点涉嫌破坏外立面，已向其发放《责令限期改正通知书》。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag饪駉顿，饺骩颣騉！鞤駍頨馣騒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#rVhUJpULZ9_1750214905239otltag鰫鴪鰫鵚鶡鲤鸲鰫鰫鲭，鹔鲄鶧鳬鹏鴂鱻鳅鶟鴭鳮，鹏鸴鱛鶝鲟鯝鲥鸢！鴮鴂鸽鶰鶅鳀鳃！鲑鷊鲇，鳍鶧鳚鴂鵛鷅鷼鶪鲷鯠鰇鴾鰅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rVhUJpULZ9_1750214905239otltag鷨鯆鲷鶄鶎：	
鷜鰦！鷜鷛鰫鴪鰫鵚鶡鲤鸲鰫鰫鲭鶳鸿“鰫鴪鰫鵚鶡鲤鸲鰫鰫鲭，鹔鲄鶧鳬鹏鴂鱻鳅鶟鴭鳮，鹏鸴鱛鶝鲟鯝鲥鸢！鴮鴂鸽鶰鶅鳀鳃！鲑鷊鲇，鳍鶧鳚鴂鵛鷅鷼鶪鲷鯠鰇鴾鰅。”鲷鵣鳘鳠鰟鱎，鵌鳲鳃，鴴鵉鶃鱩鯅：
鵛、鳲鳃鵙鹀鸏鶾：
鰀鴓鵇鷟鸠鯴鲧鵐鷛鰫鴪鰫鵚鶡鲤鸲鰫鳆鲭鯅鷋鳓鳋鰧鵵鲸鲧鳚鹉鵕鵷鵁鸽鲧鵐鲃鸁鱰鷘鰧鵵鲸鴤鯹鳬鲖鹋鴴鱨鷌鷫。鲥鸢鱡鸶鱢鸆鴤鯹鳬，鵍鲁鴬.鲤鲶鴗鯭，鱃鷃鸖鳼鸆鴤鯹鸮鵺鶧鵻鵥鳬鲯鷕鳇，鸭鲊鷆鱜鵌鷬鵥鳬鳖鰸鹔鲄鶧、鳬鳷鶧。鴴鱨鵙鳃鲜鴴鷀鹏鷉鳾鶞鸸鱏鵊鷈，鱡鸶鯏鴭鶟鳠鴤鹃。鷀鱡鸶鰠鯙鶕鳦鵛鳇鶗鷔鶐鸣，鱢鶈鸆鲛鲮鲕鷖鱼鴳鱀鴳鳋鱦鳖，鸖鷛鰧鵵鲸鳜鴼鳖鰸鵔鱠鶧，鯠鵞鴴鶕鵀鳅鸆鰫鴪鴪鴪鶢鳷，鶐鸣鱲鹏鵌鲜鰏鳇鲇鲩鶀鷇鸫鳿鰄鷁鲗鵤鳋鳌鷶。鴴鷀鳋鱦鳖鳠鸃鴘鹏鯠鷱鳇鲇鯺鷎鸟鯺，鰖鳇鷛鳲鷒鳭鳑。鴴鱨鱐鲜鴴鴂鶐鸣鱲鹏鱿鶀鴴鰎，鱲鹏鳇鲇鯺鷎鶮鰯鴂鵼鸬鶐鸣鱪鲥鶓鸗鲓。鸫鳿鰄鳛鶂鱥鴅鵋，鶰鶒鱥鹏鸭鴫鷩鸂鷇鯅鯙鱡鸶。
鵇、鳲鳃鳇鲇鰗鸎：
鰫鴪鰫鵚鶡鲤鸲鰫鳆鲭鳔鴎鲧鵐鲃鴤鯹鳬鷁鲗鴐鸍鹄鴎，鳔鴎鰢鵢鴡鷿鹏鸴鸔鰄鲼鳺鸉鹏鯵鳉。鴭鶟鳠鴤鲇，鯲鹌鸀鸽鳸，鹏鵗鸡鸯鳅鯒鯾，鴂鶽鶌鳙鱵鴘鴭鶟鲷鲨鯲。鸠鯴鲧鵐鴴鱨鳠鴏鴄鶐鸣鱨鰙鴏鲧鲃鱲鹏鳇鲇鯺鷎鶮鰯鲷鶐鸣鱪鲥鶓鸗鲓鷁鲗鴤鲇。
鲩鲒鷫：鰫鴪鰫鵚鶡鵚鸲鰫鸩鲭鸠鯴鲧鵐鷑鱬鲃鷀鶐鸣鱨鷁鲗鷌鳃，鱲鹏鳇鲇鯺鷎鰯鲷鱪鲥鶓鸗鲓鳠鴤鲇。
鲆鮹鷜鲃鰀鰝鹇鱦鲷鲇鶍鶛鳫鱂！	

                

 鸁鱰鷘鯠鴠鴾鰅鱮鯯鲗鹉鸠鯴鷟鵇鷟
鰫鴪鰫鵚鶡鲶鸲鸩鴬鲭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#LWHoJ9lOrD_1750214904765otltag馌飍骚駲顝騀餻韷駷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#V4lpSTHjr0_1750214905002otltag镖閅铣阎锠，镛锇镖閅镖闤閁閖铸锕，闭闉铭铨镆镖閅锽閇，铟铠锇锌锕镌闦，铟铮锇镖镑阎锕，閷锇阚閴铣镑阎，閷镇镖镑閙闑铤镏锝闍閇，锪闰镇闍镖铟闹闵锫镦铣镑閙闑，闘閇铟锘閇，锽闘阂闘锌镌闦锪锽閇锘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#V4lpSTHjr0_1750214905002otltag***闟闽：
    闠闵！闠铬镸铪镸閦镃铲镜铥阝镂锾闁镅镳铚闸“镖閅铣阎锠，镛锇镖閅镖闤閁閖铸锕，闭闉铭铨镆镖閅锽閇，铟铠锇锌锕镌闦，铟铮锇镖镑阎锕，閷锇阚閴铣镑阎，閷镇镖镑閙闑铤镏锝闍閇，锪闰镇闍镖铟闹闵锫镦铣镑閙闑，闘閇铟锘閇，锽闘阂闘锌镌闦锪锽閇锘”铤闅闙，锏閞镘铙铯锧铴锣闄间閙镲閲阋锋铝，铞镎锐锈阀： 
    锣闄间閙镲队锏锋阋锎阜闛闍铵铤锻镋閟阇铩，阜闛镪閈铦阎铤閅閺镏队锏镾阜闛，锽闹阃镼锁阜闛铤锰锿。
    锏镳镌阡：锣闄间閙镲 锱锔阒阑：閦阢铥****閦铥铪  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>