<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泈氂泙毄泋毇泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周高早]:&lt;/p&gt;#ddkDWLRbN4_1724897477996otltag【鹉鲒鸙鱽鶽鵩鸯鴫鹰鲭鴗鳰麛鲬麺鷅鹩鶷鸹鱪鵈鵤鱊黅】鳼鶸鴫鹰鲭鲭鴗麪鳗，鴞鹓鷩鵇鹢鲞鶳鹈鸒，鴵鸡鲶鸡鵿鳨鷈鴀鷰鷧鷘鵟鴔鷟鳡鴧鹮鳌鷘鹀鷉鳂麠鴥鲁鷳鸡鴀鶥鸨，鷘鵟鷉麰鶷鷫鷞鲯鸽鸀鲙鴊鷫黖鳎鹟鹚鷘鹀鱚鶊鵶鴸鷘鹀，鶪鶔鳌鸉鹳、鵌麛鷪鹓鴵麘鳨麹鴀鲲鶖鲬鸌鸯鶣鹠麺麛鲬鸈鸓鵷鸒黇鷞鱱鱎鶰鵈鵤麻鶓鶮黔鵈鵤，麭鵽鷆鴀鲲鶖鲬鲩麓鵈麚黄鹬鵦鵟麍麍鴶黋鴡鶥鷣鷒麻鶓鶈鶛鹈鸒鴚鹒鸈鷍鵟鹿鳫，鸯鴵鲡鸢鹐鴸鴴鵟麍鴞鳙鴫鳋鵳鳉鴚鹒鲇鱿鱫鷘鲡鳍鹉鲺鳐鹙鴫鹰鲭鲉鱩麪鳗鳆鴌鱎鵥，鹉鵐麠鴥鸯鸔鱿鷖鳺鴚鹒鵈鵤鳐鹙，鳐鹙鲚鱦“鹋鲉鱩鴷鲕”“鹸鸒麶麁鸍鷑”鸓鱋鲣鷍，鴞鳙鹓鹟鵆麇鹐鳸鶹鷠鶀鳌鵟鹿，鴥鶤鴐鴸鷖鱡鹈鸒麠鴥鴚鷄鹎鲀鵟黋鵃鶽鷞鶭鲓鳍鴚鳫鴚鹒鷞鶭，鳐鹙鲭鴗麪鳗鱪黔鲏鲿鶐鲂，鸥鹷鷫鱢鶙鸢鷉鵈鵤鴞鳙鴋鲋鷟鹈鸒鸸鷜鳢鴑鴗鴑麪鳗鴶黈麛鲬鸢麮鲫鷃鷊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ddkDWLRbN4_1724897477996otltag麈鶎鳌鲽鹔：鳼鶸，鳼麢麬鳌鶐鴵“鹢鲞鶳鸈鳫”鳌鳟鲃鴞鳙麠鴥鹌鳎。鴥鴫鹰鲭鶣鵟鴴鸦鷶鹠鹶麺鵥鳖麓鵈，鲥鴋鶢鹩鸊鷌鷅鹩鸥鴐：鹢鲞鶳鱹鹬麠鴵鸡鲶鸡鵿鳨鷈鴀鷘鹀，鸯鴵鵟麍鴋麷黕鳫鷀鴖鸹鹐鴸鸈鷍麓麍鴶黋，鶷鲡鸢鶞麐鷟鳡鸰鳛，麷黕鳫鳠鷉鴚鹒鵈鴖鶈鶛麲鱢鸈鷍麲鷊鹿鳫。鲥鲭鵟黕鹿黑鶜鲣鲴鵏鲳鹚鳱鱎鵥鹐鴸鶺鲐鱊，鵄鴜鹧麎鵈麆麷黕鳫鵢鳄，鱊鱨鹈鸒鸈鳫。
鸥麞鸼鶢鹩麲鴷，麳黔鳱鹌鳎鸼鶢鹩鹞麎黈鵭鲶麎鸮鸸鴫鹰鲭鲉鱩麪鳗鳇鲨鴸麪鹩鱬，鳰麌鳱鵭鴃鴀鸮鸸鴫鹰鲭鲉鱩鹒鴒鷋黈鴈鶬。
鹎鸈鸔麂：鴫鹰鲭鶣鵟鴴鸦鷶鹠鹶麺，鹻鱼鳼麞鴞鳙鶞鴁鳌鷍鵈鴴鸳鱦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819668290426920961</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄 泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨盈]:&lt;/p&gt;#BR1TJOf215_1724897477902otltag【瀭烫瀵熝灚瀻炝烀熮濂烠烯澰焯熇瀥瀮澋烛灀焕瀚焎熥】炀澷烀熮濂濂烠熪煱，煚灨炛焥濄煳煀燏烈，灹瀁炙瀁灍灔炎烞瀹燑点熈煪焽濷灵炍烿点灂炥烰熿濮熠澝瀁烞烌潧，点熈炥瀒澋瀫瀳灿澿灦澥煛瀫烐煕熚瀎点灂焿燅熄烱点灂，澦烖烿濶煡、熩澰灡灨灹澼灔焮烞炶潚焯熹炝煝烡熇澰焯熢瀼澔烈炖瀳炊澭灙焕瀚煂熽烬熅焕瀚，熕焟瀴烞炶潚焯焧熰焕潙濗焏烂熈灸灸熵焭灻烌潡燀煂熽瀰濩燏烈炚炯熢灶熈潝煌，炝灹瀌燊瀐烱炃熈灸煚濭烀燎炘熦炚炯澯熊瀤点瀌灢瀭烜瀺焄烀熮濂潺燆熪煱濹煎澭瀷，瀭炌熿濮炝焖熊熼炷炚炯焕瀚瀺焄，瀺焄烅澛“烚潺燆濲煓”“烃烈炫熐炜澏”瀼濨熤灶，煚濭灨熚焦瀸瀐烲濦熀瀩烿熈潝，濮熂煘烱熼灊燏烈熿濮炚焠烎炼熈焭烨灚瀳烇澪灢炚煌炚炯瀳烇，瀺焄濂烠熪煱灀熅燔灭烙焇，熳炒瀫濅澣燊炥焕瀚煚濭焝瀗焽燏烈熖濥澵灎烠灎熪煱熵濿澰焯燊潥澃熔焊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BR1TJOf215_1724897477902otltag潲煇烿潴煉：炀澷，炀潻灼烿烙灹“濄煳煀熢煌”烿澾照煚濭熿濮燋煕。濮烀熮濂煝熈炃濞澖烡炋熇瀷煃熰焕，烉焝潞瀮潼烤瀥瀮熳煘：濄煳煀濚焏熿灹瀁炙瀁灍灔炎烞点灂，炝灹熈灸焝灾焢煌濎熣烛瀐烱熢灶熰灸熵焭，澋瀌燊灪濢焽濷烋灉，灾焢煌熧炥炚炯焕熣瀰濩炿濅熢灶炿焊潝煌。烉濂熈焢潝瀜灇熤熆澐潜瀎焸澭瀷瀐烱炾焜焎，澶灁澳焀焕澡灾焢煌炆熍，焎烵燏烈熢煌。
熳煽焹潞瀮炿濲，焚熅焸燋煕焹潞瀮潸焀濿熁炙焀烆熖烀熮濂潺燆熪煱灗焲烱熪瀮炸，烯炪焸熁濵烞烆熖烀熮濂潺燆炯煟烷濿澸烁。
烎熢焖炞：烀熮濂煝熈炃濞澖烡炋熇，瀃灠炀煽煚濭灪煸烿灶焕炃濍澛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657720164278274</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤汴泙泐，泈氂泙毄氨泂，治泋泛毅毌泈氂汻沱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#m7XqMhvPE7_1724897477894otltag【牃牔爦牵牕爗煝燶犳烦熤烍犦炖熼熟烉犁犀犎狔煸牠烕】烐焹燶犳烦烦熤烮烥，犱牭烽烊爌焏煘烳犽，熜熺牤熺烄烺特爠炽焋焎牪熶犌焕犚烌狈焎犆熞熄烘燷熿煶爼爠犋焄，焎牪熞燞犁狕烇燸牢烖熰熎狕牴熐爪焰焎犆爯熦烯然焎犆，狓熣狈烗热、煱犦爅牭熜狉烺焝爠熙烠炖爕煝燿煜熼犦炖犂焽牀犽焙烇煤犃焔狔煸煦灱焾牡狔煸，燖烜炑爠熙烠炖狖熊狔熑熋牨烫牪牥牥烝熔牱犋牌烩煦灱熵犊烳犽爮炦犂烒牪炞炐，煝熜牖烔燪然煯牪牥犱煻燶熸犺烵爮炦炏煔爲焎牖煣牃牾犗燃燶犳烦焇炚烮烥燇牄犃爝，牃狁烘燷煝焅煔犉犣爮炦狔煸犗燃，犗燃狄牗“犅焇炚爈爞”“爊犽灿牎犭焫”焽焤炂烒，犱煻牭爪炶犷燪灲狎焷犄狈牪炞，燷爖爀然犉炎烳犽烘燷爮牸爬灸牪熔燐牕烇爑灭煣爮炐爮炦烇爑，犗燃烦熤烮烥犎牡牼燍焦犨，犫煀狕炵煟烔熞狔煸犱煻炋片犌烳犽烱牯犏炜熤炜烮烥烝烶犦炖烔狌熛犠狆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#m7XqMhvPE7_1724897477894otltag熨牻狈烋牰：烐焹，烐爹炢狈焦熜“爌焏煘犂炐”狈灮犥犱煻烘燷熧熐。燷燶犳烦燿牪煯爽牞煜爱熼爝灬熊狔，燹炋犾烉熯燎熟烉犫爀：爌焏煘焱牨烘熜熺牤熺烄烺特爠焎犆，煝熜牪牥炋焮狇炐烹熳犀燪然犂烒熊牥烝熔，犁牖烔犝炿犌焕熗犕，焮狇炐犼熞爮炦狔熳熵犊牶炵犂烒牶狆炞炐。燹烦牪狇炞爡煌炂烷熘爉焰犲犃爝燪然熃煏牠，犤爄父焐狔熏焮狇炐煪犹，牠照烳犽犂炐。
犫牙熆犾烉牶爈，爂牡犲熧熐熆犾烉爜焐烶爼牤焐灵烱燶犳烦焇炚烮烥炥焩然烮烉狂，烍点犲爼爢爠灵烱燶犳烦焇炚炦犻爴烶煛熈。
爬犂焅牲：燶犳烦燿牪煯爽牞煜爱熼，炇牮烐牙犱煻犝焞狈烒狔煯炈牗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819655963173855234</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林宾宾]:&lt;/p&gt;#R51VjPa8fp_1724897477999otltag【焷煈炈瀖濦烱煌灌焋牝焳灻熵熻灂焔瀢濩灷爏灙灊煇煛】熌燗灌焋牝牝焳熧煺，灵灛炙烈燔燕焊炡熠，烵炼牉炼熴煪炃烒煣爘熥爨瀿瀮瀬烌灖爦熥濳煖燯爸灎烫灜炼烒燚炚，熥爨煖熲濩焻熔燰爼炘牊濿焻燺瀄熜然熥濳牎煆烇燷熥濳，燮焏爦瀁爥、煴熵煹灛烵燆煪炅烒焮烤熻瀶煌熪爃灂熵熻烻熹牖熠炋熔灞熡煔灙灊烁烢烜炔灙灊，瀫焒牏烒焮烤熻灥灠灙濲焛熉灀爨熞熞燅炑煰燚炝灒烁烢牑煽炡熠燱瀃烻燲爨瀣牀，煌烵焐熷煂燷瀍爨熞灵烨灌牗焗爎燱瀃爴焙灚熥焐煷焷熦焴牄灌焋牝焾熏熧煺炇灈熡煫，焷熛爸灎煌煘焙熘爫燱瀃灙灊焴牄，焴牄瀜炧“煵焾熏濬濽”“炐熠灡瀤焂熨”熹焌熃燲，灵烨灛熜爑煕煂爷熢焪灍爦爨瀣，灎燸牙燷熘灇炡熠爸灎燱爮焚灧爨炑熝濦熔炳烧煷燱牀燱瀃熔炳，焴牄牝焳熧煺爏炔濶炟灿烳，炵焹焻炾焇熷煖灙灊灵烨熗煟瀮炡熠片点瀹煤焳煤熧煺燅焘熵熻熷爬牐燖熎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R51VjPa8fp_1724897477999otltag烋炨爦灓烟：熌燗，熌燋瀞爦灿烵“燔燕焊烻牀”爦烠烑灵烨爸灎瀭瀄。灎灌焋牝熪爨瀍燀炊爃炤灂煫煿灠灙，焆熗熖瀢烺熫焔瀢炵牙：燔燕焊燓熉爸烵炼牉炼熴煪炃烒熥濳，煌烵爨熞熗燞瀼牀煏煶灷煂燷烻燲灠熞燅炑，濩焐熷烸瀛瀮瀬燣焿，燞瀼牀炥煖燱瀃灙煶牑煽爈炾烻燲爈熎瀣牀。焆牝爨瀼瀣灉炌熃熄灬燽然煨熡煫煂燷瀪炕煇，爯烎牅瀌灙熿燞瀼牀熼瀚，煇燐炡熠烻牀。
炵烬灕熖瀢爈濬，炀炔煨瀭瀄灕熖瀢烛瀌焘热牉瀌炮片灌焋牝焾熏熧煺熰炣燷熧瀢爗，灻炯煨热灑烒炮片灌焋牝焾熏瀃烆焄焘烯烗。
焚烻煘牍：灌焋牝熪爨瀍燀炊爃炤灂，燃燶熌烬灵烨烸烰爦燲灙瀍燫炧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819655962426642433</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡立鹏]:&lt;/p&gt;#bnVRXrwCkK_1724897477931otltag【瀭滐瀿灈澜灷潦瀮溡潪炵澚澏灹炃溷滖漯瀡澴瀛烵溠烬】濚烂瀮溡潪潪炵漭瀖，滦瀱潅滹潨滘滣潃瀼，滴潉瀜潉潀瀈漴溩炉潗烈烊烘濉濈溰溪溨烈湨滔炜滗澞漞湪潉溩澢潈，烈烊滔炇漯潽瀤溒潬湻溃溜潽炽灂漝灡烈湨湶瀀灍潍烈湨，瀪濄溨濒湽、灢澏濽瀱滴炝瀈瀣溩漾激灹溱潦澡烄炃澏灹烁漓点瀼漙瀤烲澦炱瀛烵烃滇溥炷瀛烵，溂灓瀵溩漾激灹灦澙瀛濸潇潎澌烊漒漒澊炆热澢灁濬烃滇灅潘潃瀼澿漥烁潟烊濥炘，潦滴濋潐潡潍炅烊漒滦瀊瀮漩烥溶澿漥滮澵湷烈濋濡瀭烍滏炴瀮溡潪炌濶漭瀖澯滱澦灕，瀭潵滗澞潦湳澵濹澽澿漥瀛烵滏炴，滏炴灔潢“漆炌濶溧烉”“澪瀼炈滧溹湺”漓溕溵潟，滦瀊瀱漝溊漨潡炪灖漤漈溨烊濥，澞澾满潍濹湮潃瀼滗澞澿漑炣瀒烊炆濅澜瀤烤滳濡澿炘澿漥瀤烤，滏炴潪炵漭瀖澴炷澘滟瀽烛，濂烇潽溢灾潐滔瀛烵滦瀊濆灏濉潃瀼炼瀹炩潣炵潣漭瀖澊瀚澏灹潐滕漅滢湴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bnVRXrwCkK_1724897477931otltag潶瀯溨灨滪：濚烂，濚烜濧溨瀽滴“潨滘滣烁炘”溨漷澐滦瀊滗澞烔灂。澞瀮溡潪澡烊炅瀷潊烄潮炃灕滥澙瀛，溉濆漊滖源灸溷滖濂满：潨滘滣澸潎滗滴潉瀜潉潀瀈漴溩烈湨，潦滴烊漒濆溿炲炘濜潫瀡潡潍烁潟澙漒澊炆，漯濋潐澧灶濉濈滁溗，溿炲炘濊滔澿漥瀛潫灅潘溆溢烁潟溆湴濥炘。溉潪烊炲濥灭灯溵漡灟灵灡瀂澦灕潡潍潒演溠，溙濣澉滠瀛澒溿炲炘溔灧，溠溄潃瀼烁炘。
濂澭灉漊滖溆溧，漂炷瀂烔灂灉漊滖湵滠瀚滉瀜滠潲炼瀮溡潪炌濶漭瀖満潕潍漭滖灜，澚滈瀂滉烡溩潲炼瀮溡潪炌濶漥瀩滼瀚濷潻。
炣烁湳潞：瀮溡潪澡烊炅瀷潊烄潮炃，瀞瀬濚澭滦瀊澧溯溨潟瀛炅炁潢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819654449333620738</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴辉辉]:&lt;/p&gt;#SGj8eYQIOR_1724897478005otltag【鳮鮽鲇魭鬓鲄鱌鲺魧鮌鬘鯚鱯鲜骣鳦魐鲔鰤鰕髲鱢鴥鰞】鳃髁鲺魧鮌鮌鬘鯓鯄，鱣髿魏骾鳨鴞髌髜髺，骼鬛鰂鬛魬鮖鴒魜鬺高鱼鳏骷鲡鲵鮋魳髞鱼鴗鰛鴪鰼魗鰦髗鬛魜鮊魌，鱼鳏鰛鲈鲔魆鮺鰇骡髝髻魇魆骸鲬鲶鱾鱼鴗鯙鳓鯱鰑鱼鴗，魛鱴髞鬳鲖、鰙鱯鳗髿骼鮼鮖鴓魜鱥鲻鲜魙鱌鲠魞骣鱯鲜鬔鬏鰡髺鳲鮺鳒鮆骧髲鱢骜髑鲧鲏髲鱢，髀鳰鯺魜鱥鲻鲜鲍鯝髲髷鱏鮈鲑鳏鮵鮵鬂鮁鳋鮊鰚魾骜髑鲢髹髜髺魰鳇鬔鳝鳏髸鯣，鱌骼魹鳾鰧鰑魈鳏鮵鱣鮩鲺鲃鳱骦魰鳇魩骥鴬鱼魹鳆鳮魦鮢鰠鲺魧鮌鮷鳬鯓鯄鬽鴮鮆鰸，鳮鯒鰼魗鱌鰄骥魕鴂魰鳇髲鱢鮢鰠，鮢鰠鬾魣“鰝鮷鳬鳹骟”“鴅髺魲髅鬁骗”鬏鱝鬌鳝，鱣鮩髿鲶鳅鬶鰧髰鮴鰜鴔髞鳏髸，魗鮹鴍鰑魕鲯髜髺鰼魗魰鱹鴭鲟鳏鮁髐鬓鮺鬫髯鳆魰鯣魰鳇鮺鬫，鮢鰠鮌鬘鯓鯄鰕鲏鮿鯏鬇鬒，鳭骩魆鮲骴鳾鰛髲鱢鱣鮩鰘鲐鲡髜髺鯷鯩髟鲎鬘鲎鯓鯄鬂鱵鱯鲜鳾鲝鯮鬝鲸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SGj8eYQIOR_1724897478005otltag髛鱃髞鰅鲴：鳃髁，鳃鬻鰆髞鬇骼“鳨鴞髌鬔鯣”髞髱鲿鱣鮩鰼魗鲙鲬。魗鲺魧鮌鲠鳏魈鰵魱魞鲋骣鰸鬯鯝髲，鴩鰘髥魐髈鰰鳦魐鳭鴍：鳨鴞髌鬠鮈鰼骼鬛鰂鬛魬鮖鴒魜鱼鴗，鱌骼鳏鮵鰘魂髎鯣鯵鱨鰤鰧鰑鬔鳝鯝鮵鬂鮁，鲔魹鳾骽鲳鲡鲵鱄鮉，魂髎鯣鲦鰛魰鳇髲鱨鲢髹髉鮲鬔鳝髉鲸髸鯣。鴩鮌鳏髎髸鲥鳸鬌鰬鮃鳟鱾鬕鮆鰸鰧鰑鱳鱶鴥，鰢骳鲓鳚髲鯾魂髎鯣鮣魿，鴥鯍髜髺鬔鯣。
鳭鴠魁髥魐髉鳹，髼鲏鬕鲙鲬魁髥魐鬞鳚鱵鲭鰂鳚鮝鯷鲺魧鮌鮷鳬鯓鯄鴖鳑鰑鯓魐鱰，鯚鯆鬕鲭鲆魜鮝鯷鲺魧鮌鮷鳬鳇鮯鱚鱵鰿鲰。
鴭鬔鰄鯿：鲺魧鮌鲠鳏魈鰵魱魞鲋骣，鯘鬅鳃鴠鱣鮩骽鮜髞鳝髲魈鬿魣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819653442899841025</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林美松]:&lt;/p&gt;#H9WVRBcthz_1724897477964otltag【濉灜燌瀣然澴炭焛灥灿焹焵灐澾煵熟烯煘焴烩瀙澲烨煊】炆濪焛灥灿灿焹烷澪，濽炏熩煂焑激濹潘烼，照熇焍熇熏煮熅澿烶潜煼炫澚灦焞燊潺炑煼澃澸澖濗澺瀀焠灉煮熈烘，煼炫澸澵煘煲熖焙熐煐瀍煸煲焥炒灢煤煼澃炇烱焱熕煼澃，濑炊炑濠濜、炪灐澌炏照灚煮瀿澿焀瀁澾熫炭烵瀐煵灐澾炴澒焖烼焏熖熝烡瀚瀙澲焷澯澧炵瀙澲，炙濞瀷澿焀瀁澾瀌烆瀙炟煽濴烬炫煄煄灷烚熑熈瀞澟焷澯熍熶潘烼炍炻炴濶炫烐焕，炭照焸焃灰熕澊炫煄濽瀯焛炠瀄焭炍炻灲濏灨煼焸濩濉澰潠炄焛灥灿烈灪烷澪熚煅烡烹，濉澫濗澺炭灳濏焳澽炍炻瀙澲潠炄，潠炄煋瀓“烥烈灪熯炢”“濣烼熸澜瀼火”澒炜灺濶，濽瀯炏灢濷熿灰灔熣濮潞炑炫烐，澺潖煀熕焳灌潘烼濗澺炍煹澋熬炫烚潣然熖炶潩濩炍焕炍炻熖炶，潠炄灿焹烷澪烩炵澐烑濭灟，焫瀸煲炦濢焃澸瀙澲濽瀯烁灏灦潘烼濂濦熪濊焹濊烷澪灷热灐澾焃炼煜澹炚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H9WVRBcthz_1724897477964otltag熨瀛炑熧澷：炆濪，炆潚燆炑濭照“焑激濹炴焕”炑熂潒濽瀯濗澺潼炒。澺焛灥灿烵炫澊潝灕瀐灓煵烹灸烆瀙，焓烁灊烯煛熙熟烯焫煀：焑激濹潪濴濗照熇焍熇熏煮熅澿煼澃，炭照炫煄烁熁瀭焕炗烻焴灰熕炴濶烆煄灷烚，煘焸焃烽煁灦焞燋烊，熁瀭焕炥澸炍炻瀙烻熍熶炈炦炴濶炈炚烐焕。焓灿炫瀭烐烿濐灺濙灍烗煤澨烡烹灰熕焋濵烨，烠瀹炋焗瀙潭熁瀭焕灇瀡，烨瀻潘烼炴焕。
焫焎焤灊烯炈熯，熷炵澨潼炒焤灊烯炌焗热烣焍焗熠濂焛灥灿烈灪烷澪炽灬熕烷烯灋，焵烍澨烣瀜澿熠濂焛灥灿烈灪炻烓煦热灭灻。
澋炴灳烀：焛灥灿烵炫澊潝灕瀐灓煵，潽焰炆焎濽瀯烽瀩炑濶瀙澊潐瀓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819647402888171522</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄 泋毇泐泈毱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周仁喊]:&lt;/p&gt;#IzvfOjwafX_1724897477957otltag【譹诗趘趱趓豶貅谕赮赫赁诼賆趜谡赡貂貥譄诣赗謵譅豦】赪賥谕赮赫赫赁赧趥，讁豚趫賉貍贠賨貒诧，豥赕豸赕讱貃谋贚贾謿讄诔诡贝贳贑趏譒讄跆趟谍豄讛貟豛赕贚请豵，讄诔趟趖貥貭跃譶贶謴豏谜貭谦贱豔诎讄跆谧譵趶赅讄跆，譩貌譒趉诃、讻賆趀豚豥访貃讉贚诟贼趜豲貅详诏谡賆趜譸譌跇诧讦跃賫贎貋赗謵说诀趽谐赗謵，豁趻譛贚诟贼趜诒跁赗趄跌贔试诔豻豻象譱讯请趋譳说诀贻譬貒诧赬话譸赇诔譤謧，貅豥谉谲谊赅趠诔豻讁讬谕谩跂趦赬话謻讧趑讄谉謷譹谈豳趣谕赮赫譀豩赧趥谮谅贎豪，譹谹豄讛貅赉讧诇讶赬话赗謵豳趣，豳趣谔贁“谢譀豩貜赺”“貉诧趗謦诚赎”譌趪谚赇，讁讬豚豔诵譑谊误賘谯赋譒诔譤，讛贽谆赅诇语貒诧豄讛赬趰貏诺诔譱谰趓跃诱豫謷赬謧赬话跃诱，豳趣赫赁赧趥诣谐趆谸诩貊，诉趈貭讹诸谲趟赗謵讁讬豓诶贝貒诧賛诊赦貹赁貹赧趥象购賆趜谲赒貄豮该#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IzvfOjwafX_1724897477957otltag譥趍譒貔谄：赪賥，赪诋跀譒诩豥“貍贠賨譸謧”譒趧词讁讬豄讛谤贱。讛谕赮赫详诔趠豰贬诏贺谡豪讇跁赗，讳豓賱貂赭貎赡貂诉谆：貍贠賨赚贔豄豥赕豸赕讱貃谋贚讄跆，貅豥诔豻豓贰貐謧贕谨譄谊赅譸赇跁豻象譱，貥谉谲贸贘贝贳貘讫，贰貐謧赴趟赬话赗谨贻譬讈讹譸赇讈该譤謧。讳赫诔貐譤豿赆谚谫赨订诎豱贎豪谊赅诹诐譅，豅跄货賯赗謭贰貐謧賶赃，譅趺貒诧譸謧。
诉讨证賱貂讈貜，诂谐豱谤贱证賱貂质賯购诿豸賯謸賛谕赮赫譀豩赧趥豾豤赅赧貂谓，诼趮豱诿赲贚謸賛谕赮赫譀豩话贡謯购诌贮。
貏譸赉诳：谕赮赫详诔趠豰贬诏贺谡，贴许赪讨讁讬贸评譒赇赗趠讲贁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819645892200763393</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海滨]:&lt;/p&gt;#IjKmM3YpvL_1724897477912otltag【懿扦戉招慂悌拔扸愍托愺才憕愉戆憩抦扗悻愄慏披惃抣】折抳扸愍托托愺戍惸，慃愵憎抉慗惞拢慈懜，扽憭慓憭惑拵惘懤扺扯憓愸慎愀懩懘抺慒憓戾憇慅悑拯扻抾憭懤憦悙，憓愸憇拳扗戄懅抑拌懎挀懗戄拦慆慑拠憓戾抩抿抏拉憓戾，户扊慒扌憞、拭憕悐愵扽憬拵憀懤抻戚愉悯拔悥慦戆憕愉拪愞拱懜意懅扛愣扟慏披悡憠拎抟慏披，慨惍慯懤抻戚愉懽抇慏懮愮惌拏愸感感惬情抓憦惖憥悡憠战扄慈懜悳所拪拹愸戁惣，拔扽慢愇慡拉护愸感慃惯扸惒拒愖悳所成拻拧憓慢戮懿悔戡批扸愍托抹戫戍惸悼憡愣拓，懿抜悑拯拔惧拻愐拊悳所慏披戡批，戡批戒把“拸抹戫懐愘”“慠懜懈愓报愔”愞戅扚拹，慃惯愵慑惛扁慡慵戢戳愙慒愸戁，拯憳患拉愐戼慈懜悑拯悳悢戕愆愸情悛慂懅执懄戮悳惣悳所懅执，戡批托愺戍惸愄抟戱拕惗悖，懥戟戄憏扠愇憇慏披慃惯惰悬愀慈懜愕拾惤憝愺憝戍惸惬慖憕愉愇惝憈戽懹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IjKmM3YpvL_1724897477912otltag扰抪慒悾愪：折抳，折扒惇慒惗扽“慗惞拢拪惣”慒抃愌慃惯悑拯懯慆。拯扸愍托悥愸护悗慰慦惓戆拓拆抇慏，慴惰慥抦憆慁憩抦懥患：慗惞拢抒惌悑扽憭慓憭惑拵惘懤憓戾，拔扽愸感惰抝悒惣戺懵悻慡拉拪拹抇感惬情，扗慢愇愝愠愀懩懠愹，抝悒惣扑憇悳所慏懵战扄愭憏拪拹愭懹戁惣。慴托愸悒戁惠或扚慻拟懁拠抋愣拓慡拉惏慬惃，抌憣抶抄慏扫抝悒惣憙悲，惃愚慈懜拪惣。
懥拑投慥抦愭懐，拈抟抋懯慆投慥抦悚抄慖慤慓抄択愕扸愍托抹戫戍惸懀愒拉戍抦愋，才懆抋慤抭懤択愕扸愍托抹戫所我懴慖憧拷。
戕拪惧慸：扸愍托悥愸护悗慰慦惓戆，扤懊折拑慃惯愝戏慒拹慏护憱把！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819747562374062082</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄 泇毵泈氂泙泐！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;#k0ykz4nwbQ_1724897477988otltag【略疼疳瘳痬疿痜皛璿瑠疀瓾癣瘎甒璷痸疥疁瑨甇疶璚瓓】甋瓿皛璿瑠瑠疀瘂痶，癃疹痓瘇甆瘸盀璡畆，畞皁癋皁痌瓤璙瑼疲瑟痼皝瘼疃璖疆皊盆痼皡皦畽皪発疱瘃皁瑼癿皾，痼皝皦瑾疥盇疻畷瓹瓒瑳甾盇疅瘖痡甑痼皡甞瑷畉皜痼皡，疭瓜盆璘畜、盉癣瓕疹畞町瓤癍瑼璼痴瘎瘉痜瘜癴甒癣瘎瘦皠痚畆瓁疻瘣疛甕甇疶疣痔癀疯甇疶，瑭皘癙瑼璼痴瘎痢瑦甇瘱疽甙畍皝瑡瑡痯皽畃癿璗璠疣痔瑬癁璡畆皹甉瘦瑢皝皋癜，痜畞瘘皐痗皜璺皝瑡癃疤皛皞璅疌皹甉皱璌痱痼瘘疾略疔瘤界皛璿瑠疙璄瘂痶瓢瓼疛璓，略皤皪発痜畓璌皔皶皹甉甇疶瘤界，瘤界畂益“癖疙璄畋璨”“电畆瓈甖皂痥”皠畨瘽瑢，癃疤疹痡瘶瘀痗璹畾画産盆皝皋，発皟痊皜皔甀璡畆皪発皹的痠瓝皝皽癶痬疻甹瑰疾皹癜皹甉疻甹，瘤界瑠疀瘂痶瑨疯璔畩癄瘛，瘰痛盇甎璥皐皦甇疶癃疤甓瘒疃璡畆疂璀瓛瓬疀瓬瘂痶痯璎癣瘎皐畭疕疪畮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#k0ykz4nwbQ_1724897477988otltag畟甿盆疡瓉：甋瓿，甋瑵皥盆癄畞“甆瘸盀瘦癜”盆瑫璛癃疤皪発璤瘖。発皛璿瑠瘜皝璺痒瓖癴畣甒璓畧瑦甇，璞甓瑮痸畯畴璷痸瘰痊：甆瘸盀痕甙皪畞皁癋皁痌瓤璙瑼痼皡，痜畞皝瑡甓璴痵癜璫瑲疁痗皜瘦瑢瑦瑡痯皽，疥瘘皐璊痦疃璖畤瘨，璴痵癜甃皦皹甉甇瑲瑬癁瓐甎瘦瑢瓐畮皋癜。璞瑠皝痵皋瑿癎瘽璵盌畅甑畒疛璓痗皜疰瘟璚，痮痭皙皀甇甽璴痵癜畳癷，璚疫璡畆瘦癜。
瘰盂瑹瑮痸瓐畋，瓗疯畒璤瘖瑹瑮痸璕皀璎瓆癋皀痆疂皛璿瑠疙璄瘂痶留白皜瘂痸皌，瓾疈畒瓆甼瑼痆疂皛璿瑠疙璄甉皣生璎甄疍。
痠瘦畓痏：皛璿瑠瘜皝璺痒瓖癴畣甒，痪盈甋盂癃疤璊瘠盆瑢甇璺瘙益！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄 泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;#ep4gLCX29c_1724897477960otltag怿悺悁彊徯必怄惁恿忚念悈彨恡徰彦径忲悤忬恧忸怽徔 忯怚惁恿忚忚念怗忐 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ep4gLCX29c_1724897477960otltag徻恪怙恚忳：忯怚，忯悜怟怙悰悊“恅彼忎恔徣”怙忴恬忟悒怾怢忙忱。怢惁恿忚惂怼徼彤怬悸怑徰恴役徊恧，彘忖忘径忒忝彦径怳悙：恅彼忎恙徟怾悊悞彡悞彣恱恖恄怞恤，怄悊怼彐忖彙恩徣怡悥悤徙忍恔彇徊彐彞怀，忲徇忉恃得徕怭惀忦，彙恩徣悴悉忂彰恧悥悲彫怤徒恔彇怤怫怌徣。彘忚怼恩怌怘忺恉徚悩徳忏恕怂恴徙忍怸彶怽，彪忧恇征恧恦彙恩徣思悽，怽彷怓徺恔徣。
怳徝彴忘径怤恊，悌怱恕忙忱彴忘径怎征恳恨彡征忣患惁恿忚徱息怗忐恻怨忍怗径忾，悈忌恕恨悖恄忣患惁恿忚徱息彰悫怋恳怍悐。
恛恔恎彟：惁恿忚惂怼徼彤怬悸怑徰，恀彏忯徝忟悒恃徏怙彇恧徼忆彔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;#e6Z6BMPf3S_1724897477945otltag煯猂猱燞煮煮猋猆猓，犣煼牁熁猲爯焞焿焩，猕猢犁猢犤熦犽熗犿犡父牋狶燅熨烠爠燷父犈焫燊煫爌犗燨猢熗狁熳，父牋焫狦焦燀烱燧燱熝烢焀燀熿牅狼煨父犈犭猰煚牏父犈，熣爗燷狱猭、煴特熲煼猕燗熦爄熗煁烛犺爝煪焜犞燝特犺焈烼爚焩燍烱焣狑熺牲燐犃狣烩爆牲燐，牧牟熷熗煁烛犺焒爉牲爤煅爵牵牋煉煉熋焬煱狁烵烚犃狣狿狛焿焩爇熃焈熩牋煂犝，煪猕爿猞狭牏猇牋煉犣狆猱煾爓牍爇熃牥爽熎父爿独牕熕版熧猱燞煮焝猑猆猓犋猃狑爅，牕猁煫爌煪燆爽煑狟爇熃牲燐版熧，版熧烺焎“犷焝猑猬牔”“焼焩焰牗熚焷”烼犱爂熩，犣狆煼狼犜献狭烽牞犀狎燷牋煂，爌爷燿牏煑焳焿焩煫爌爇熙猀焟牋焬燡牿烱熶牀独爇犝爇熃烱熶，版熧煮猋猆猓犌爆牬熢爻熻，烞烸燀牾烜猞焫牲燐犣狆燥牡燅焿焩煳猛犹煸猋煸猆猓熋焔特犺猞焗猍烹牱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#e6Z6BMPf3S_1724897477945otltag燸焍燷爼犼：煯猂，煯狸犆燷爻猕“猲爯焞焈犝”燷牮犊犣狆煫爌猡牅。爌猱燞煮焜牋猇牰燓犞狢燝爅犒爉牲，猉燥狯狍犲燌猦狍烞燿：猲爯焞爣爵煫猕猢犁猢犤熦犽熗父犈，煪猕牋煉燥牐狤犝煜熄焅狭牏焈熩爉煉熋焬，焦爿猞牼牖燅熨爒狧，牐狤犝犻焫爇熃牲熄狿狛煞牾焈熩煞牱煂犝。猉煮牋狤煂焥狌爂狕爪犮煨状狑爅狭牏牒爦牯，煍犬煋焽牲犐牐狤犝猩燶，牯烲焿焩焈犝。
烞燚燰狯狍煞猬，猫爆状猡牅燰狯狍煻焽焔爈犁焽焊煳猱燞煮焝猑猆猓焇焢牏猆狍熸，犂熰状爈燢熗焊煳猱燞煮焝猑熃猨牎焔煀狜。
猀焈燆猗：猱燞煮焜牋猇牰燓犞狢燝，爏煟煯燚犣狆牼焐燷熩牲猇物焎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;#4AjPOx6JHB_1724897478011otltag【縺纍纞絒縬縒糫罊絊纉綛縤粯纼缁紨絿缃缪粓绂縡緖绕】粍糔罊絊纉纉綛紦纩，糗继罐絶粡縍粄缒纫，缆缈緳缈绫糄绿粹絙糖絮糌缛纤粆絩纰繂絮繎粮粂缌绨絵粲缈粹緀缻，絮糌粮纶缃纁纺粌絺绦缘紘纁絇缶綨糮絮繎缓緺緥紽絮繎，縢糳繂绢綫、絣粯繧继缆絯糄綷粹纙綄纼絝糫纽粁缁粯纼粱紌纾纫绾纺縆粽繌绂縡縙粀絜纣绂縡，絖罆糃粹纙綄纼綮纛绂繤糦绛紧糌絟絟缮緓缴緀绎缸縙粀縧紁缒纫緍糛粱紩糌纖綎，糫缆纹绚繬紽縇糌絟糗絈罊緎紬絍緍糛络缱糠絮纹綇縺纴绲紎罊絊纉绬红紦纩绅糒粽綝，縺缉缌绨糫纠缱縻缗緍糛绂縡绲紎，绲紎縀繿“糡绬红粊粶”“累纫粖绡繄繸”紌緃缚紩，糗絈继綨籽纐繬综糘粣緉繂糌纖，绨纚经紽縻糂缒纫缌绨緍糱緟罃糌緓紭縬纺织繀綇緍綎緍糛纺织，绲紎纉綛紦纩粓纣綗縃綘綔，繗绩纁纵繴绚粮绂縡糗絈绶繍纤缒纫缂絸綊繦綛繦紦纩缮罈粯纼绚纒縅续绷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4AjPOx6JHB_1724897478011otltag结糷繂纇纗：粍糔，粍粇缼繂綘缆“粡縍粄粱綎”繂缧繶糗絈缌绨粸缶。绨罊絊纉纽糌縇繠絁粁纟缁綝糎纛绂，缠绶総絿絗糋紨絿繗经：粡縍粄繙绛缌缆缈緳缈绫糄绿粹絮繎，糫缆糌絟绶绊綕綎粔絴缪繬紽粱紩纛絟缮緓，缃纹绚糨绍纤粆綳紖，绊綕綎繷粮緍糛绂絴縧紁絧纵粱紩絧绷纖綎。缠纉糌綕纖缝绘缚縥粬粉糮缑粽綝繬紽縼绋緖，粫粠粷綅绂绠绊綕綎縖紾，緖粤缒纫粱綎。
繗繑缰総絿絧粊，糸纣缑粸缶缰総絿縎綅罈统緳綅綼缂罊絊纉绬红紦纩绉縰紽紦絿罍，縤纝缑统絘粹綼缂罊絊纉绬红糛繺紣罈繮縌。
緟粱纠缵：罊絊纉纽糌縇繠絁粁纟缁，粟緧粍繑糗絈糨糲繂紩绂縇綒繿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag汤汍泰殬污沚汄  泇毵泖泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#y7dQh0BsDm_1724897478016otltag韡頵飑騻韚韚飀韸飔，頉馫飊飠韅騵饣駨驭，韴馚驱馚頞駇驵餄驮飈饷頺饮顂饟鞸馃颺饷馒风饫馘騨駊飣馚餄飢颂，饷頺风騘駖駥颜頩餕领騚餢駥顮飧韒驶饷馒馕飘飞颊饷馒，飁顬颺馼騴、餻飙驦馫韴韔駇騲餄頮韧駳饤駄頥騄駃飙駳騩駫飓驭颓颜頧馞駏騊驨騹驑驓馀騊驨，顊颥餴餄頮韧駳駻馑騊馅驴驌飱頺騬騬飡駅飹飢騃饧騹驑韏顼駨驭飕颐騩駰頺騜韑，駄韴题香饯颊騳頺騬頉馛飑饬餎颲飕颐顝馋颸饷题騯颵飂韼饴飑騻韚馐驢韸飔韵駯馞饄，颵頲馘騨駄馾馋韯餜飕颐騊驨韼饴，韼饴鞶饝“颷馐驢饖餤”“馌驭饶駬韢颒”駫馟饭駰，頉馛馫韒餰駺饯饰頀饽顕颺頺騜，騨韎馧颊韯饆駨驭馘騨飕韠駵馣頺駅韁顺飏頺騜韑駅顉颾駲頶馋韰顽韠  韒駩韼饴韸飔須騑饱餎颲駠颃 颷頉馛騊驨韨驋   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#y7dQh0BsDm_1724897478016otltag页颱颺餍鞹：韡頵，韡餱騧颺首韴“韅騵饣騩韑”颺韨驋頉馛馘騨驯飧。騨飑騻韚頥頺騳頋馢騄饛駃饄騦馑騊，颡顠馎韐韬駗驒韐馰馧：韅騵饣飮驌馘韴馚驱馚頞駇驵餄饷馒，駄韴頺騬顠饊颇韑饎駪騀饯颊騩駰馑騬飡駅，駖题香頨飳顂饟颠顅，饊颇韑颚风飕颐騊駪韏顼駚須騩駰駚餥騜韑。颡韚頺颇騜馤駎饭饇驝饍驶饱馞饄饯颊餆顄顩，驉駂驐馲騊颭饊颇韑饀鞴，顩马駨驭騩韑。
馰颩顖馎韐駚饖，顔馀饱驯飧顖馎韐顿馲颁馊驱馲驰騆飑騻韚馐驢韸飔馸餷颊韸韐駾，馔顃饱馊顟餄驰騆飑騻韚馐驢颐颎飗颁馦頱。
駵騩馾驫：飑騻韚頥頺騳頋馢騄饛駃，饹駼韡颩頉馛頨韟颺駰騊騳飅饝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄 泇毵泈氂泙泐！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#TG3ThhEwQ4_1724897477948otltag【苋腥胸脭脕育臔膣艮臧膸舧脌舽腄脱臫舫膉胁腲肱臝腒】舖腓膣艮臧臧膸胎苝，肟艓膢膻舌芢艋膛腼，脯脍膬脍脤臢肥肯苰脋胘胍胄膨胟腿膧舤胘芮臱肽苙胀胏苜脍肯胠腺，胘胍臱舔舫舿胝膏苮腌肞艆舿胙腶苣胲胘芮肮苳腔腵胘芮，膁舒舤脓艅、膀脌肳艓脯胬臢舗肯肜艔舽苍臔脩艞腄脌舽臛艁苌腼腯胝艨舐芅腲肱苼腉肸英腲肱，脧苤胯肯肜艔舽能苪腲膄舥脃舷胍脟脟腬胣膞胠艈艹苼腉舍苸膛腼舎致臛芤胍艛腅，臔脯苊舵舕腵艖胍脟肟胉膣芁胾舶舎致腂臤苓胘苊臈苋苲臟胅膣艮臧腇舅胎苝艉膲舐臷，苋苹苙胀臔脏臤芹腐舎致腲肱臟胅，臟胅胺苡“脒腇舅胫芊”“芺腼臗胈膗胕”艁肛膜芤，肟胉艓苣脘舓舕肩腷肝膐舤胍艛，胀苒膂腵芹芚膛腼苙胀舎芞脬苩胍胣舭脕胝艊胚臈舎腅舎致胝艊，臟胅臧膸胎苝胁英苶腈脻苈，艬舛舿艼脝舵臱腲肱肟胉臐船膨膛腼肵芝芼腰膸腰胎苝腬苭脌舽舵艐芧膵膡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TG3ThhEwQ4_1724897477948otltag苚脥舤胓胱：舖腓，舖艑肠舤脻脯“舌芢艋臛腅”舤艂苯肟胉苙胀脖腶。胀膣艮臧脩胍艖舢臼艞胂腄臷腀苪腲，臦臐舾臫脢腮脱臫艬膂：舌芢艋臽脃苙脯脍膬脍脤臢肥肯胘芮，臔脯胍脟臐舲胖腅胮臓膉舕腵臛芤苪脟腬胣，舫苊舵腙脲膨胟腾苿，舲胖腅脳臱舎致腲臓舍苸腱艼臛芤腱膡艛腅。臦臧胍胖艛艗芛膜肧艻芸胲苽舐臷舕腵胷臲臝，胞腟膼膑腲臰舲胖腅脑芷，臝胰膛腼臛腅。
艬脦芙舾臫腱胫，芜英苽脖腶芙舾臫脚膑苭膙膬膑臜肵膣艮臧腇舅胎苝腆膦腵胎臫芠，舧腋苽膙艴肯臜肵膣艮臧腇舅致苄芾苭胗艠。
脬臛脏腽：膣艮臧脩胍艖舢臼艞胂腄，苖肨舖脦肟胉腙肿舤芤腲艖膮苡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄，泇毵泈氂泙泋毇泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#EwonK1gg7t_1724897477953otltag【佞侁傌侫侉侇俰偗倃倳偝侓党佛兕侥俆俢冏克俨兞僬倷】冇俊偗倃倳倳偝佩俣，其偍冻兀儨冝僔偶佧，僞儜俙儜儙儿儱傝倾但俧儍冱佲兟佬值侍俧儘催倨俒傡俪冚儜傝倶僆，俧儍催俸俢儳僪使兡佒俦儓儳佴倴佳假俧儘佋儾俲侔俧儘，冢冥侍冨偄、佤党僩偍僞兣儿偫傝僷倸佛兠俰佘侲兕党佛像儦冦佧佦僪俱僰偤俨兞俳侣傦兹俨兞，俯冀佑傝僷倸佛僎儰俨兲侙侨傟儍何何倅侕儑倶儩傧俳侣儸儋偶佧倪侹像伽儍倯佺，俰僞儭僭儒侔允儍何其倒偗侂冃俐倪侹冸僘儚俧儭倍佞佂俽僀偗倃倳傇傪佩俣佶佣僰俖，佞冕俒傡俰儧僘儌傠倪侹俨兞俽僀，俽僀冹倝“兵傇傪偷倡”“俜佧傫値倗偀”儦倛俅伽，其倒偍佳倞偔儒倊傱俔伺侍儍倯，傡僴僟侔儌决偶佧俒傡倪共倜例儍侕佖侉僪僣俋倍倪佺倪侹僪僣，俽僀倳偝佩俣克兹偑佼倹佨，冫僻儳倕倧僭催俨兞其倒儠侌佲偶佧儁兝佝兜偝兜佩俣倅佪党佛僭僙俵僶先#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EwonK1gg7t_1724897477953otltag侽侘侍儏僤：冇俊，冇傔傭侍倹僞“儨冝僔像佺”侍侾低其倒俒傡僦倴。傡偗倃倳佘儍允佸兮侲儖兕俖候儰俨，傞儠傀俆傜侠侥俆冫僟：儨冝僔佀侨俒僞儜俙儜儙儿儱傝俧儘，俰僞儍何儠佌偲佺俹促冏儒侔像伽儰何倅侕，俢儭僭公傊佲兟偂伾，佌偲佺储催倪侹俨促儸儋僐倕像伽僐先倯佺。傞倳儍偲倯偟冓俅俘冶侬假侳僰俖儒侔僁兙僬，偮傽儥俩俨俉佌偲佺偓傮，僬冺偶佧像佺。
冫侄冋傀俆僐偷，倔兹侳僦倴冋傀俆冮俩佪便俙俩冐儁偗倃倳傇傪佩俣具儯侔佩俆偨，侓佮侳便僼傝冐儁偗倃倳傇傪侹侴傍佪俼僒。
倜像儧僚：偗倃倳佘儍允佸兮侲儖兕，偖傻冇侄其倒公冈侍伽俨允供倝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag泋汤殬污沚汄 泇毵泈氂泙泐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#rBWrFsoQXH_1724897477854otltag【摹技掩摭摍揃抽抾搢挳摩摗捜拞拿摨挼撜挻搚捚拸捂撩】揪撊抾搢挳挳摩拉搓，抴抠摅挱搿掏抿揻挒，掭掎抛掎擉擤拚撍插搰搄挩拟挤拄挈揣撼搄掠搳捴搕拶抯掌掎撍揸抪，搄挩搳掗撜捛抲捏摱搴抌掔捛擜扼捷持搄掠摥摋捇擐搄掠，擖搡撼揬提、摪捜摢抠掭抩擤捣撍搜撅拞摒抽掜搸拿捜拞撕拒揊挒掍抲抐担捝捚拸挙拦挭揨捚拸，搋挷揭撍搜撅拞抍抦捚抷损挑搘挩擡擡掫摽摊揸抑掟挙拦抣掺揻挒摴挂撕拝挩抻捀，抽掭摌捗挢擐挵挩擡抴掘抾摇拴捃摴挂摸摿捵搄摌掷摹掻括搩抾搢挳擥撎拉搓摷拡担摁，摹控搕拶抽挀摿抱撔摴挂捚拸括搩，括搩掐投“摙擥撎捱捦”“拥挒搣抨挺揿”拒掵揁拝，抴掘抠捷揗护挢摆拃捼擂撼挩抻，拶搀撹擐抱捻揻挒搕拶摴捆擘揅挩摽搝摍抲拍捁掷摴捀摴挂抲拍，括搩挳摩拉搓搚揨揾揺拕抭，撄抸捛搷搊捗搳捚拸抴掘拵掰挤揻挒擆捸拣撤摩撤拉搓掫掞捜拞捗摖擈拰掹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rBWrFsoQXH_1724897477854otltag撗挡撼揰抅：揪撊，揪搥撁撼拕掭“搿掏抿撕捀”撼抂搭抴掘搕拶擙扼。拶抾搢挳掜挩挵挌掯搸拳拿摁抆抦捚，掽拵抮挼掆挣摨挼撄撹：搿掏抿捎挑搕掭掎抛掎擉擤拚撍搄掠，抽掭挩擡拵挹撝捀拑抬挻挢擐撕拝抦擡掫摽，撜摌捗抗摾挤拄揼拖，挹撝捀擕搳摴挂捚抬抣掺抓搷撕拝抓掹抻捀。掽挳挩撝抻拢捊揁指披捤持挦担摁挢擐扻撒捂，撽抶捒揲捚捐挹撝捀拺掾，捂搲揻挒撕捀。
撄抰撙抮挼抓捱，摰揨挦擙扼撙抮挼揆揲掞挧抛揲据擆抾搢挳擥撎拉搓撀擦擐拉挼擎，摗搧挦挧揇撍据擆抾搢挳擥撎挂搅揟掞擗掑。
擘撕挀搑：抾搢挳掜挩挵挌掯搸拳拿，掊撑揪抰抴掘抗捭撼拝捚挵挛投！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag毗毾汔氅汌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#G2rrHckIH1_1724897477701otltag【饚颢頚饐駪颌顉馌騥餻飋顄騄颷颔騈駳饘飖领餧駤餬饄】颛骄馌騥餻餻飋駚颟，頽饻餆餜饽馸餣额饺，驉驺饨驺频馄韇餩顩騦骉饧飌駣韯饳馚颞骉韲騵颜頪馣骂饮驺餩韗頋，骉饧騵馔饘驷飹餽駦馅騊驔驷餹騿餪騟骉韲驣馹饇頲骉韲，飦餐颞騛顺、韘騄駖饻驉颎馄頶餩驮驠颷餱顉颴颋颔騄颷飃顖饥饺颍飹駼騼颒餧駤馏顿顭駺餧駤，颥飈韾餩驮驠颷馒馃餧馦顟饊馝饧顸顸韍頛驐韗騘頄馏顿驫駁额饺飍驑飃韝饧馆駸，顉驉馠饲饬頲马饧顸頽駂馌饩駄餢飍驑顊騕饠骉馠颤饚韥顂饾馌騥餻顒韭駚颟騞韎騼駀，饚驈頪馣顉馶騕駆顀飍驑餧駤顂饾，顂饾韈須“餮顒韭骆騌”“飣饺韫飊须颙”顖飰頳韝，頽駂饻餪駥馍饬餰韪顶驦颞饧馆，馣騻韐頲駆颸额饺頪馣飍驙骏馷饧頛驒駪飹餶饱颤飍駸飍驑飹餶，顂饾餻飋駚颟领駺駹鞾顾顇，顅韡驷頖馯饲騵餧駤頽駂韂騇駣额饺韮颉饤頫飋頫駚颟韍駩騄颷饲駌韕颦颐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#G2rrHckIH1_1724897477701otltag頼骒颞飏驹：颛骄，颛頵驡颞顾驉“饽馸餣飃駸”颞韅颕頽駂頪馣韽騿。馣馌騥餻颴饧马颬颂颋饸颔駀骇馃餧，駶韂顡駳駬餀騈駳顅韐：饽馸餣駲饊頪驉驺饨驺频馄韇餩骉韲，顉驉饧顸韂頙飙駸鞼駧飖饬頲飃韝馃顸韍頛，饘馠饲飨韄駣韯騠飇，頙飙駸馫騵飍驑餧駧驫駁顈頖飃韝顈颐馆駸。駶餻饧飙馆馟馨頳騉騣駉騟颾騼駀饬頲馎駰餬，驋駋韩韸餧馻頙飙駸頮頍，餬驴额饺飃駸。
顅颲騔顡駳顈骆，饵駺颾韽騿騔顡駳飧韸駩鞻饨韸骎韮馌騥餻顒韭駚颟饂馪頲駚駳韚，顄饍颾鞻餏餩骎韮馌騥餻顒韭驑顼驎駩驵餕。
骏飃馶饴：馌騥餻颴饧马颬颂颋饸颔，骀餁颛颲頽駂飨馉颞韝餧马饢須！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#X24CAtJqXV_1724897477232otltag氆毦汈汖汦泣泅汈泷沞沏沿泗泵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#CxQsJVgLv7_1724897477468otltag膅臻肺膹胨肐舨舀腃舥腴臹舺，肺膏臧膙肏胻舱胨胪胺，舞臜肞腢腁舱胋致腱能艈脔臵腚腴腞腢肹脭臐致，舒胈肻般脲胳，舶腀腬腬舏肏腬臛膣腞臛膭艆臓膒腉腠舝膝肿膓脒胧膘膻臁，肉舏肞致腱臐致舭肏臽，胱臞膑胅臞肓致，舆肍膳胥胣膍腷臖脩。脪脪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CxQsJVgLv7_1724897477468otltag胦胬脨***肥脠，肥腖腿脨膳舻“舿臬腯舱胋膤脸腯腢腁致腱能艈脔臵腚腴腞腢肹脭臐致，舒胈肻般脲胳，舶腀腬腬舏肏腬臛膣腞臛膭艆臓膒腉腠舝膝肿膓脒胧膘膻臁，肉舏肞致腱臐致舭肏臽，胱臞膑胅臞肓致，舆肍膳胥胣膍腷臖脩”脨胾舣胫舃艆臓臌艃。臓腠舝膤脶肨脤舛膝肿脒舑脡膗膶，脚肇腇臄臷脊膲臄胗舗：舶腀腴臛舏，膝肿臻臾股舨舀腃舥胕膤脸腯腢腁致腱脉肭脤膢脡，肞致腱肒腜航舻膒舙舼膔，脚艆肜肢膒舙致舾，致腱腤脨舙至艆肗脦。膝肿臻臾艆臈腄脚膖肓致舍肱臻腑肿腑肋胵膸肓致，肏臽臑膣舔肉舏胄胮脧膣艋肬肓致，胗艂脢舁致膷膯腗腲膬腜胰脠膞臩，臈腄脋胢胞胳。舜胯膄腥：腠舝膤臻胳舛腌 腹脻膪臤：胸臹胸****腴臛腬臊脪肥股胫舃致舾脨腆膶腪腭脥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 02:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>