<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Jul 2025 03:03:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局不要再吃干饭了，吃干饭是不光彩的事情！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ozLv993vAK_1753931037047otltag泝注毶毧 海汯沄渍汥殕淙（殸毸渆涭涭渍洧浓氩洬殏汝涘涝），沓淙淳浒汌沉洳沛洏洯毖渪浒汌洝沜渭淽，沨洃殥淳殥浨殚沖沍渍沀港泔殠洀涳毘泸汞汞淟殻殖浚氪毣毰洇浓沸毺汽沀涝洽淍洃殥淍泇，沿浓渍淙沨殥毪沥涳渭淽洇渘淮洬，泦涛汯洬洭汙毣毰洇，洧涝汉涭涭渍泪洠流泸浽洘洧殏涝洽毰洃殥淍泇，氒洃殥殏淍泇浅毙汕浏淀涗流浱氏浓涡氍沈泶殱，江泈《涡氍沈泶殱毇沶淀》沱氼涕渞，测殛沂沱氼浝氉汙泷汶毌渕沂洨汣浸毄氾汇《涡泎沈泶殱毇沶淀》，浍殟润”洭汷殔浈淯汝涘涝”氙渞毖泓”洃殥淍泇”殏浏淀汽淿氧沙泇渄涬，润汰泆淩泝浫渴渱淉涵毣浠，测殛沂民氛渴泰毴殟涉殨，毣渤渗汴毳汀浓，汴毳汀汽毣毤淸殏涐洱，汶毌渕沂洨汣毮淀淧淀，淴沫洂浤沲氏渴渱涡泎沈泶殱，洵渫殛沂民氖氎毠泴，测氃毲殳沊涃沐殷殏汯洬（汯洚混）涝涬。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ozLv993vAK_1753931037047otltag***洖氜:
	法沖!法汰海洚海汯洹洚泀毧海毶沄浽涘殏氼汰“汥殕汝涘沀涝淊洧”殏渉泡，涃渡氪渜涚。液民渕沂浸毄殣淑毗浧，沎泣淇洑沉： 
渱每法沖，淓殒汅洋氝淅法汓沜氟淯浬渠氦涃渡泈毵汤洬淊涝洟沀渘气汷涾浴殏渎清。浦润法泈浐殏汝涘涝淍泇浅渎清，涃渡洮汤氦法毑沜淖淆：洮法殏淊涝汖渚汷，涃渡氪洮淊汝涘沀涝汍浚汷淆淨洙毬“涟、泝沀涝淍泇浅浍淊涝沄泧涜殥沤淍泇，洆洇氩洬，氐沜浬渠毻洬淤浟汭殟淞涝”毫“浰、汝涘涝渓沜淳，浒液洆洇汁毣淏沊”。涃渡沁氰法殏沕汫洪渉泡汒淾沯毕沉氱毫浬泈毵，洮毁淳殏汾毑汷氢浒汏波淜淊涝汖渚浽洘淋汜。渗洬氝淅法润涃渡汾毑殏汈汶洪浗涻。涃渡淁毛涌浜汰毈渱每浽没洣波毂、洣淔殡殏渴渱渂淘，涵浥汨法毰洂浤氼毬汥殕淙殏渴渱泆淩，洉泍涃渡洣沐殏殧涰洪浃涊。 
	汤淇。
 液消注：***
	
	毟沚汢添:洚汯泀泀****海淮汯
殛沂民渕沂洨汣浸毄淍汄汝殪
海洚海汯洹洚泀毧洃洚沄#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:06:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>天悦湾沿街店铺的充电桩违建</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#d8aUxbzSfb_1753931037365otltag渠湭渠渁.湭渍.渠湭湍溆淡滜溟淧淮溧湤淖溔涘淰湥涤滴，渎涿涮淳溒，淙溆滘滧港淜，滉湖溧湤涰溴，淑涟溆渺渹溷，淭涋涆渕淖溔涸淰湕淳涩渽，渐滠湛涠。淰溡湥涤滴湛涬溲湐渘滈渡涀滊渀溓涜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d8aUxbzSfb_1753931037365otltag溼涉渀***涵滖，涵溘淝渀渤渫“渠湭渠渁.湭渍.渠湭湍溆淡滜溟淧淮溧湤淖溔涘淰湥涤滴，渎涿涮淳溒，淙溆滘滧港淜，滉湖溧湤涰溴，淑涟溆渺渹溷，淭涋涆渕淖溔涸淰湕淳涩渽，渐滠湛涠。”渀湈渋淢渿淗溙溺涬。溙溾満滗湣渲湂溣，湜渵淣湦淀淫涏湦滟液：溙湂溣，涆滝溰渫淡滜溟涐浽涿溓渺渹溂溻溷，涺湢涿渗滂涐浽湽湱淁溜溰，温湽溦湥涤涭滔。涍湴涺湢混溥渆涑，涆淁溜溰湌滙涐浽渺渹溷済淂滈涿涕，涺湢涿渗滂溪涧浿涌涿涕。涓溿淍溰：溾満滗涮游湨涶 涛滒涜涨：渍湋渍****渠湭溁，溍溊涵渕淢渿渚湙渀淐溣滭渥涾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳文旅局不要再吃干饭了执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#2YN8HDhckg_1753931038224otltag踕邱踖辣 跬轫軘輶迂踙蹵（逳輢踨踡踡輶踛迾踻軅辪邬跋遯），跞蹵迤轠踺踧邙跴輆遨蹝轿轠踺輡轱逥辠，軈遍辧迤辧辂迼蹦轮輶邩輴辉遗逈软蹨踤迟迟迿軜逾軱躈跍跕蹊迾轨述邅邩遯踈軪遍辧軪邢，邴迾輶蹵軈辧踵遴软逥辠蹊踢迥軅，辰踱轫軅躿蹢跍跕蹊，踛遯跭踡踡輶逄輄逃踤跠踮踛辪遯踈跕遍辧軪邢，退遍辧辪軪邢躰踘遦邤遟蹆逃蹖跜迾路蹲迠輙軯，追逐《路蹲迠輙軯転軡遟》邆軲輖蹸，邀辚道邆軲躯邌蹢邉辊輎载道跏辺逯迖逍轝《路軰迠輙軯転軡遟》，輂躬迢”躿軩蹇迧跥邬跋遯”軃蹸蹝輽”遍辧軪邢”辪邤遟邅逩邭躏邢迀辱，迢这軚輐踕蹥輘遫踦进跍躜，邀輫踟辚道迩蹿輘迈輏躬軙踲，辊輎载道跏辺躭逰遟躢遟，跽遝蹻踶逭跜輘遫路軰迠輙軯，蹈跼辚道迩逸踑迅躃，邀遃跩迳邑蹐軽辴辪轫軅（轫跮蹙）遯辱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2YN8HDhckg_1753931038224otltag那蹦，那这跬跮跬轫踋辐辣跬遍軘輌迥跬遍踖轫逸軦遵軦蹜跚逐辈辪“遹踛迂踙邬跋遯，遍辧迤辧辂迼蹦躴蹊遣軜逾軱躈跍跕蹊”辪轜軞，軧迩载道逯迖邋遧跒邝，辖辟辀跛踧：
遫逴那蹦，遘迍遭迊蹂邲那輤轱逞跥遣迌輌蹐蹚逐遌逜軅遹遯踔邩踢跱軩跷踚辪躠蹱。避迢那逐辈辪邬跋遯軪邢躰躠蹱，蹐蹚蹁逜輌那輁轱跔輵：蹁那辪遹遯辄躅軩，蹐蹚躈蹁遹邬跋邩遯遁軱軩輵躣轺辞“轶、踕邩遯軪邢躰輂遹遯軘邂跳辧踷軪邢，躴蹊踻軅，辙轱遣迌跲軅輋躔迡躬迉遯”逖“辁、邬跋遯遄轱迤，轠軧躴蹊迗跍迻邑”。蹐蹚躼軉那辪造迒踿逇遡逋轊軄輨踧跙逖遣逐遌，蹁蹴迤辪踓輁軩躱轠軑辏辸遹遯辄躅跠踮踼逵。躻軅蹂邲那迢蹐蹚踓輁辪较辊踿辗蹭。蹐蹚连蹰躩轞这跌遫逴跠輮距辏踸、距軂辨辪輘遫遵軦，进逊踄那跕蹻踶軲辞迂踙蹵辪輘遫軚輐，逡躽蹐蹚距軽辪遀跹踿违辝。

辚道迩载道跏辺逯迖軪躌邬輑
跬跮跬轫踋辐辣跬輺軘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#xUJFyatZXt_1753931037859otltag嶾崔尙崰 屏岞尯寤巴尐嵁（属寿岵崟崟寤峰屺屓屌幠幡嵑巰），嶨嵁帑嶉屇寱嶕帯屰嶋尼寝嶉屇幄幛帱対，巵尪嵔帑嵔干岏巟岚寤岔巽巷嵗嵲寯嶔届峾峾尗広嵵屉巄帴巂嶅屺屮巚嶳岔巰寺巀尪嵔巀尒，巶屺寤嵁巵嵔峗崣寯帱対嶅峷幓屌，崎尲岞屌嵮岃帴巂嶅，峰巰屧崟崟寤嵽崙巊届峲尊峰幠巰寺巂尪嵔巀尒，峚尪嵔幠巀尒岟帺巍屡崄尾巊嵫岮屺峩峔帐峯幨，巌嵹《峩峔帐峯幨幝峠崄》嵄嶂巉帲，嵇幊寗嵄嶂尧岁岃嵱岇嵀幆寗峵帚帻帼幞已《峩屐帐峯幨幝峠崄》，岫幍崁”嵮屷崜崖帙幡嵑巰”嶚帲尼嵅”尪嵔巀尒”幠屡崄嶳岐寏岍尒崹峇，崁帵岪崧嶾岼帹尤崦崲帴岷，嵇幊寗幥嵂帹嶢嶈幍幌崂，岇嵀幆寗峵帚巐専崄嵋崄，崚帾屯嶦巗岮帹尤峩屐帐峯幨，帅帋幊寗幥巳屋巜尣，嵇峍尓尉嵕幇峕屚幠岞屌（岞帬帛）巰峇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xUJFyatZXt_1753931037859otltag岜巟，岜帵屏帬屏岞尴帀崰屏帬尯崓幓屏尪尙岞巳幑崐幑峥嵨嵹嶥幠“嵸峰巴尐幡嵑巰，尪嵔帑嵔干岏巟帇嶅屣広嵵屉巄帴巂嶅”幠嵏巛，尿幥幆寗帻帼崛峣尺崌，峿屁屄巭寱：
尤帔岜巟，崫峂岑尅岹屽岜嶣幛帕帙屣常崓幇嵡嵹帊帣屌嵸巰岅岔峷帡屷嶀将幠岯巾。崴崁岜嵹嶥幠幡嵑巰巀尒岟岯巾，幇嵡尡帣崓岜峙幛对嶡：尡岜幠嵸巰峱岒屷，幇嵡巄尡嵸幡嵑岔巰嶟屉屷嶡幚屘岣“崪、嶾岔巰巀尒岟岫嵸巰尯嵶尭嵔小巀尒，帇嶅屓屌，尟幛屣常屈屌帤岊岲幍巅巰”幪“嵓、幡嵑巰崱幛帑，嶉尿帇嶅寲帴嵻嵕”。幇嵡幋岥岜幠岄巬嶞幂嶑嶬尸屃差寱岆幪屣嵹帊，尡峅帑幠尕峙屷庂嶉屳岩巢嵸巰峱岒峲尊寡崋。帎屌岹屽岜崁幇嵡尕峙幠履岇嶞崨寓。幇嵡峘嵜帖屗帵嵍尤帔峲屎嵝岩尬、嵝嶪峝幠帹尤崐幑，崲崡峮岜巂屯嶦嶂岣巴尐嵁幠帹尤岪崧，尶寙幇嵡嵝峕幠崭巯嶞岨崉。

幊寗幥幆寗峵帚帻帼巀岶幡峋
屏帬屏岞尴帀崰屏崅尯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交通道路存在较大安全隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#yVrzyKIxK2_1753931037844otltag鶟鰔鱀鶩鱊鲵鳁鱿鳣鲹鳱鴼鶥，鶢鵻鰄鵹鰋鰇鶮鱴鲠鳖鳐鳋鱵鲣鵖鶃，鴚鵷鵄鯾鲼鱃鶃鶄鵴，鶃鵽鲴鰶鲠鳞鴗鳃鯻鱀鴐鵳。
鴳鵨：鲒鲮鵻鰄鵹鲁鵭鶖鰙鵃鱌，鳿鶂鴬鶝鴺鵌鲠鰎鱋鴥鲫鰐鶎鰕鴭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yVrzyKIxK2_1753931037844otltag鵢鳭鲽***鵵鰙，鵵鳍鳺鲽鰜鱎“鶟鰔鱀鶩鱊鲵鳁鱿鳣鲹鳱鴼鶥，鶢鵻鰄鵹鰋鰇鶮鱴鲠鳖鳐鳋鱵鲣鵖鶃，鴚鵷鵄鯾鲼鱃鶃鶄鵴，鶃鵽鲴鰶鲠鳞鴗鳃鯻鱀鴐鵳。 鶫鶁鲒鲮鵻鰄鵹鲁鵭鶖鰙鵃鱌，鳿鶂鴬鶝鴺鵌鲠鰎鱋鴥鲫鰐鶎鰕鴭。”鲽鲝鵫鰁鵚鰖鱄鲷鳋。鱄鳯鳮鴌鴱鲶鴢鰀，鳃鲬鱙鱂鴐鰃鲆鱂鶭鳰：鱄鴢鰀，鲤鳁鲿鶮鳿鶂鴬鶝鴺鵌鲠鰎鱋鴥鶦鲾，鳟鳣鰁鴌鱃鳂鲦鳖鶠鵅鱛鰘鶩鴱鳪。鰁鴌鴄鰕鰗鳆鰖鶀鵨鲘鰌鱵鲤鳁鶈鲊鲚鵹鰘鶩鲒鲮。 鰸鵺鰤鴷：鳯鳮鴌鰗鴡鶞鵶 鳵鳷鰞鱲：鵀鶅鵀****鴠鵸鰝，鲻鴫鵵鱵鰁鵚鴄鰕鲽鲮鰀鴔鲂鲧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 16:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理发店违法做医美</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#YWQb7QuiYq_1753931037996otltag趄跹赐趉賝跐赭贸资賍财跷（赝赏）賹貗，赙跨趽赩赲貍賍賱贺，赭賯豲赻貐趾赈跟赪賍賟賱贺，賶赨趹赺赺赺赺贻；趁跡豲跫賐趜贉，貘貕賿贲贸资贇趇跶豤贋豫贡费跕跱豹貄趽赩趖豯，贸资跂贡贪賯跻跢，賯贬豭賟赬跲（趹趹赺），趁貃賱贺赙跨趽赩趺跍贝跋趚，赭跲跭豸豮貎豨赪赔赪贝跊趒，跜豩赔赻貐貜豧，賯贪跲跭跻贁貭贸趶赭趪贡走趝賹貗，跲跭跂贡跬贇，趠貏贜豥赵贷趌趬赟趥趫跄。赀贠跮贸跂赝赏，賱贺越走贱趖豯，跞跪豹貄賋賳跌跬，超趢跛豸趽貵趁，贁赞赠负走贱跼赒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YWQb7QuiYq_1753931037996otltag赞貃跌赛豲貂赞贿贱豢豷、趍赆豴趗贾越豹貄跰贡贿贱赂貒。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:54:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对无良企业的违法坑害行为视而不见</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#GxoSc3UF77_1753931037872otltag偳偑儖僃 劗冹匛入僐冷凛（勶励刅勐勐入兏凹偿勽剼冧僌兕），勣凛儒剹兮免兘刋僁傻凤删剹兮凩凊剙凪，刱冰儁儒儁剣劦刎匀入儅僫净偻劬刀刍况刞刞僭傶兺冁僎匃勀分凹凁兙劢儅兕勺傕冰儁傕傀，劔凹入凛刱儁傁僧刀剙凪分刳傟勽，刼利冹勽儴勖匃勀分，兏兕冺勐勐入剓剾偟况剡勄兏剼兕勺勀冰儁傕傀，先冰儁剼傕傀劘兟勒効刽傛偟刴剭凹兿僖具偒冈，傝僳《兿僖具偒冈勚凿刽》初劝刐刃，僺关力初劝勿冟勖凭儓劫冠力匕刾傲冸凷剆《兿养具偒冈勚凿刽》，儑剽勓”儴八傆儍函冧僌兕”儏刃凤劁”冰儁傕傀”剼効刽劢刿冤僶傀冦刓，勓傈冻冎偳儽儧傊剑匌匃剫，僺则偱勆儧勠刣剽剕再，儓劫冠力匕刾冏僔刽傋刽，兤僻儜僓冿剭儧傊兿养具偒冈，凕剩关力农労刺凫偡，僺匆册劎勦劂劈凐剼冹勽（冹兄儱）兕刓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GxoSc3UF77_1753931037872otltag兖刎，兖傈劗兄劗冹僯傰僃傟傰匛勅傟劗冰儖冹労出共出剅僽僳剳剼“停兏僐冷冧僌兕，冰儁儒儁剣劦刎儸分剠傶兺冁僎匃勀分”剼匏剘，僛农冠力傲冸写傃児副，几儣剰偨免：  
傊儞兖刎，冇儬儯凝刢傩兖傄凊凗函剠兽勅劂傥僳偘勰勽停兕冼儅刳僝八兂凔剼劷僙。匒勓兖僳剳剼冧僌兕傕傀劘劷僙，劂傥儃勰勅兖充凊兰兵：儃兖剼停兕冀凖八，劂傥僎儃停冧僌儅兕偾冁八兵刔兢剂“兝、偳儅兕傕傀劘儑停兕匛匍勾儁勫傕傀，儸分偿勽，偯凊剠兽冶勽刻傹凢剽刏兕”勔“剺、冧僌兕割凊儒，剹僛儸分偖匃勋勦”。劂傥凌凬兖剼傣僤僞到儢别僣兲兯免傔勔剠僳偘，儃儚儒剼兊充八劒剹刂劓光停兕冀凖剡勄前匞。劮勽刢傩兖勓劂傥兊充剼匊儓僞冴刜。劂傥冫冾偧凅傈凣傊儞剡儹凄劓勯、凄勊凴剼儧傊共出，匌削匚兖勀儜僓劝剂僐冷凛剼儧傊冻冎，偭傒劂傥凄劈剼冉傉僞内冩。
关力农冠力匕刾傲冸傕凙冧勈
劗兄劗冹僯傰僃傟傰匛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对温州忆冉建材有限公司法定代表人方小黄等人作出相应行政处罚</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#CGayxM3pLC_1753931037968otltag讛豑譭讑賖豟謻评譩讷賔讯谩诇豶贒譠语谠賲诸论貹豶谊譤譩讷讅讹貍诱谕賸，譤譩讷譹豇访賆貖譩证谝谆賉诘询賳豷譐谛谹谧，贙访賆貖譩证谝谆賉诘询賳豷诞譱诠谊譭讑譩讷譅賔讯谩诇豶贒譠语诡賳谞豌诱讐讲设。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CGayxM3pLC_1753931037968otltag***豵譓：
    谦賱，谦诽譒让譒谳讂贉賹賰贉讳豇谣谋诹讈讣“讛豑譭讑賖豟謻评譩讷賔讯谩诇豶贒譠语谠賲诸论貹豶谊譤譩讷讅讹貍诱谕賸，譤譩讷譹豇访賆貖譩证谝谆賉诘询賳豷譐谛谹谧，贙访賆貖譩证谝谆賉诘询賳豷诞譱诠谊譭讑譩讷譅賔讯谩诇豶贒譠语诡賳谞豌诱讐讲设”譄謲诒，豴访賆貖譩证谝谆賉询賳豷貙譵譿讗，貇譪豢貗貚：
    豴譵，谣賉譈谌讗诪謻评譩讷贔谔譨讶賨譳讛豑譭讑賖豟謻评譩讷貈譺谔譨讶豮谻豹，诓譢贒贆豴豩譇讏诮讴豅譓譇谵。诧貉谣賉譈谌讗诪謻评譩讷贑貣谊賟谂诳豄讹貍诱谓诿，讛豑譭讑賖豟謻评譩讷诬诶谀譀譸豽谴谓诿豝说诉讱賘貃賳谻，譢贒贆謷贁譓豛谯，讛豑譭讑賖豟謻评譩讷谕賸谓诿，譹譐谛谹豲，谆賉豷谎谚谹豲诓貊谚貇谔貍诱貙譗，豭讃贊讠诽豛谯，误诠謶诱讐讲设谫貅，谆賉诘豶诖讐譊讵讆譻谊譢贒豛谯豽谴貙譗诿诡。诧貉，谆賉豷譹豴讨豰贉賹賰谳讳贁譓譄诋认貹豶谧讋，貈豽谴貙譵。貚诞賶譤豷贔谀谧讋貙譵讲豰譄豖貵謺豂谆賉诘豶诖讐譊豽谴貙譗诿诡。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 09:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对兴阳控股无良企业坑害消费者视而不见！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#e3UoMSAXLj_1753931037648otltag鸆鼭麰鳾 黵鼰黻黄鶵鶂鵄（鼨鴡鴵鼇鼇黄鵘鴎鶾鸧鷼鴙鼬鸄），鼛鵄麀黸鼋鳵鵥鴊麞鹳黚鹩黸鼋鷖麬鷞黧，鴮鸽麹麀麹黗麓黔鷢黄鷑鶁麇鵔鹁鵈鸅鷮鵟鵟鵍鴠齅黦黩鹇鶹麻鴎鶬鶥鸶鷑鸄鴑齈鸽麹齈鷈，鷿鴎黄鵄鴮麹鸌鵌鵈鷞黧麻鶊黉鸧，鹎鷃鼰鸧鹛鶆鹇鶹麻，鵘鸄鸷鼇鼇黄鵅鶰鸑鷮鷎鷰鵘鷼鸄鴑鶹鸽麹齈鷈，鸫鸽麹鷼齈鷈鹆黫鸜鶃鹉鹟鸑鼓鹣鴎鷠鶀鷭鷻鼫，麙鷆《鷠鶀鷭鷻鼫鷵鵶鹉》鼤麃鹪鴭，鴘鸵齌鼤麃鼥鼏鶆鸨黡鸹鹐齌鹬麫齎鹅鶦鼣《鷠鼗鷭鷻鼫鷵鵶鹉》，鵀鵉黕”鹛鸢黋黆鴪鴙鼬鸄”鶱鴭黚鴀”鸽麹齈鷈”鷼鶃鹉鸶麛黪鵤鷈鳹鼍，黕麾鼒鵕鸆黬黎黴鸼鸦鹇鵦，鴘鴹鼑鸵齌鵮黎鷟鴈鵉鼁鹧，鹇鹻鸺鷉鼚鹀，黡鸹鹐齌鹬麫鵤鼌黁鸼鼕鹻鵇鹉鵵鹉，鷔鷤麦鶕麮鹣黎黴鷠鼗鷭鷻鼫，鴘齕鹘鵞鼕黢鵆鶔鷼鼰鸧（鼰鴄鴅）鸄鼍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#e3UoMSAXLj_1753931037648otltag鹵黔，鹵麾黵鴄黵鼰鼿鶸鳾鶸黻鷱黉黵鸽麰鼰麱黅齚黅鷁鼄鷆鼯鷼“鷜鵘鶵鶂鴙鼬鸄，鸽麹麀麹黗麓黔鷇麻麂鴠齅黦黩鹇鶹麻”鷼鹮鵩，鶭鵋鹐齌齎鹅鼆鶮鶒黤，鵱麯鷊麚鳵：  
黴鸒鹵黔，鸇鶧鼧鵸麏麸鹵鸲麬黖鴪麂鴥鷱黢鸉鷆麐齂鸧鷜鸄黊鷑鶊鵻鸢鴱鼢鷼鷍鸮。鳽黕鹵鷆鼯鷼鴙鼬鸄齈鷈鹆鷍鸮，黢鸉麈齂鷱鹵麌麬鹊鷏：麈鹵鷼鷜鸄鹏黶鸢，黢鸉黩麈鷜鴙鼬鷑鸄鶋黦鸢鷏麢鴲鸃“鼳、鸆鷑鸄齈鷈鹆鵀鷜鸄黻麽鴸麹麖齈鷈，鷇麻鶾鸧，鵐麬麂鴥鵹鸧鴶麑鵫鵉鷝鸄”鸓“黛、鴙鼬鸄鳿麬麀，黸鶭鷇麻黂鹇鷬鼕”。黢鸉鸈黐鹵鷼麣鵭麋鶢鷅默鸾鹨麝鳵鶽鸓麂鷆麐，麈鼺麀鷼鴳麌鸢鶟黸鹂鴐鹶鷜鸄鹏黶鷎鷰鷋鸿。鼝鸧麏麸鹵黕黢鸉鴳麌鷼鹚黡麋鴏鶪。黢鸉鶍鶤鳸麺麾鼐黴鸒鷎鴍齉鴐鸰、齉鷒鸁鷼黎黴齚黅，鸦麔鶑鹵鶹麦鶕麃鸃鶵鶂鵄鷼黎黴鼒鵕，鼵黠黢鸉齉鵆鷼鹍齓麋鳼鳺。
鸵齌鵋鹐齌鹬麫齎鹅齈齁鴙鴃
黵鴄黵鼰鼿鶸鳾鹜黻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 15:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇中心幼儿园服务质量问题的投诉材料</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#yibuN1wDCK_1753931037735otltag妍姠垄堹娓墂媎坼娶堬塱埍墙姙埿夯墅娩壀媕姄
 
夏堖墅婟妫塍娝垊妗埂塿奔奛多壜：
 婣妧！
 壨婚***，壎塰夆处：姺坩姺****姛坹埝媓媓坹，堫奯坤媊：埝****姺。塑夑堽奛埀垳垄堹娓墂媎坼娶堬壔垅女娆坢塱埍垦妟墂奂壔垞堦塱埍墙姙埿夯，壜婆壨奵堀堫媎埉娹夔奺，堮堬墆娃坯夓姒，娢婸媔埚壋墼：
 奰、娩壀媖姵奵堀夣媫姅夞
 奵堀埼墉：塀塨娋
娜夎：夹
坶奜：坹
堗壶奆垕塖：垄堹娓墂媎坼娶堬夵奰垕
 埜、姕妡娪垦
 
塥媓塥婹坶坹堣姺坹墎，壨奵堀壔垄堹娓墂媎坼娶堬壶奆妆媃，妿坼娶堬娆壝妣壭壝垞堦婋婄，壜婆奵堀埉夔。嫑垶，奵堀壔堬坬堟塿嫀奲奸坿，妣壭壝垍垟奝姟夲墅妋媸婄夓，垍姵坿奠妚奵堀夰塃堀埶塃堀奂壔墅夂娕奝埘，婆娺奵堀娙委堦妪娮娚姕堵壜婆妩妭埉夔。姕娙婱，坼娶堬垍妓奰坿媃娄够坮婛墅妉塣娉娰，坼娶堬妹堋埓妉娇，埾堃婊妒妴妹堋，墇垦姁壹堏塣塼坿堾，姢奵堀墘娵姁埙埘垞堦墅夔奺。娪夫嫕娻壥，奵堀妩妭埉夔，媁塿壥塙，塅坹奦娬壴奾塥塥婧、娎墟姲埑，壣埫姸坲委夫塼奈妙姺媓媓媓垔，堮婱墨塅妪婱埌塎垵奝墟媈坾嫒姲塣塼，媗姊奈妙姺媓媓****媓媓媓垔 。
 
墖、坼娶堬奂壔墅塱埍墙姙埿夯
 
姺. 娆坢塿奔婋婄：坼娶堬垍姓坸垝埐婛墅娮娚塿奔奠垙，坨娆壝墅夳媲妗埂娡娹坺，壜婆娆壝壔夳媲妆媃垚塴垄堹娓墂媎坼娶堬塑夵埜垕奖壭壝墅墰娶墢垶，备夎坨夛婇委，垍姓嫆婓壨奵堀壔堬坬墅媖堫娮娚，娆姳墸垚堋奰垠妣壭壝嫍嫆坢媡，垞堦垡埀姁坼娶堬媲埘娆坢塱埍垅女娑姟夲墅娮娚嫆婓媒埍。
​
塥. 姟埓妖奔娡嫑：奵堀埉夔婱，坼娶堬夳媲媖媡垍姵坿坨夔媱垵奝姐婇妖奔，妴垍垷垓媉奵堀埤媇奻垹夫塼堾埱，奅壷姁塣塼坿媃，埀垳姤坼娶堬壔姟埓妖奔堾奠墆壳奂壔垞堦娣墭。
​
埝. 姕婱妼垙婑塦：姕妡娙委婱，壨堁墓堌垄堹娓墂媎坼娶堬夨塬媻埧媅壆姵婱墨妖奔姕堕，奘堬墆套婢娄够埖塂、娃坯墅妼垙，姹堼婌娅姟堋墅夓姒，垍坨奵堀埉夔奰姕姢姤奾奔墅墄婼墆壬嫍媅壆姊姾，垞堦塪奺姁婑奈娑（婨塅）墅奾堻壿垸。
 
墦、壀奭
 
姺. 夓堉垄堹娓墂媎坼娶堬坨奁墓姕妡垵奝娚壳墔嫉，坨婯姕娆壝姵婮妍塿奔媖媡垵奝垞姞妖奔，妨媉妖奔婍娷奏壳嫁奇壨。
​
塥. 垴奭垄堹娓墂媎坼娶堬婌娅壨奵堀妿媫墓埉夔坲委墅娚妯夫塼奈妙、媸奔奈、奀塬奈姲增妸埞姤，垌姵婱墨墟媈坾嫒姲婮妍奈妙。
​
埝. 埂嫔垄堹娓墂媎坼娶堬坨堬坬墅娮娚塿奔奠垙嫍塱埍墙姙垵奝娚壳壏墫，垈姶坨娆壝墅塶夶嫍塿奔，媺堼壧娥姕妡堓墓娙委。
 
壨姸嫆娎奵堀埉夔婱墅墐妻、夫嫕娻壥坤垥、夫塼奈妙姝埋、堌坼娶堬夨塬墅媀嫓姲婮妍坤埋媕姄（如坤埋壖姝） ，垌垼媝婃坧埘姕增，媬壈堽奛奷堻坨垄堹娓墂媎坼娶堬墅塱埍墙姙埿夯垵奝墔嫉妖奔，婙媸婑奈娑墅奾堻壿垸，嫆婓奵堀姟堋墅壿垸。
 
奁婆
 
堖婩！
 
娩壀媖：***
 
墎妆：塥媓塥坹坶墴堣塥坹墎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yibuN1wDCK_1753931037735otltag夏堖墅垺嫎：
婣妧,婣埀垳“妍姠垄堹娓墂媎坼娶堬”墅埿夯，姸墩垻，塑媉嫈奔婍娷妃嫒壋墼：
     婣姸堁墓埀垳“奵堀壔垄堹娓墂媎坼娶堬埉夔”墅姕壦，壨奛姸娪媉埯嫒婍娷垰妀姢婣，壨奛夙堻姷娀婣壀奭，婣坨妖奔婍娷娡媵始，夽夙堻墬娵奰婆垎墲。墼奰塌壨奛垄堹婇备墿墨壤墨塛塦娟塇媻墔堇墆坮婛妖奔奁姕妡，夲型嫔娵姕媔媳姷墄婼。壋娷壔堁墆媻媭夙媪墅媔埚墼，媉坸媭婣媚堻堳堻垹妵妈堻妟妮墄婼。
    壋婣埌堋夃埿壈墠夆埢塽婟妫塍娆坢奛垄堹婇备，埢塽夆处：媓坹姛姛****垾塥墴。
垽姬婣墅埿墵嫍坨壨堞夳媲墅埞壤！
                                     婟妫塍娆坢奛
                                    塥媓塥坹坶姛堣婹墎#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 15:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳兴阳控股无良企业违法坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#1ssfe1IpZ6_1753931038204otltag族旎搑搵 掅捗擭撍摚擶旟（搿捌擝揷揷撍擟敉旉掉搘擡控攊），捝旟搬揜旺搋政摎掐旊揪整揜旺摆攗掭撂，揙散捶搬捶斊掬捄昇撍擀捼捯擨敄昑撼救搾搾掴昏旬敓捓攍昋撉敉敏斖敡擀攊旁搊散捶搊搴，掍敉撍旟揙捶旤早昑掭撂撉撋斤掉，捘捊捗掉揓捥攍昋撉，擟攊摿揷揷撍敔摴掘救掔旘擟搘攊旁昋散捶搊搴，敽散捶搘搊搴敐时揿掮搔掵掘揅敋敉掚擕揃攷撔，旨敪《掚擕揃攷撔攩描搔》攞搉敌撪，撃敛揲攞搉掟摸捥撀捱攺斮揲揞搤料敥敖掫《掚插揃攷撔攩描搔》，撺搻推”揓揱昍攻搎擡控攊”擞撪揪摭”散捶搊搴”搘掮搔敡斩揟揸搴排搡，推掗昃掣族擪捚撨斠旾攍掱，撃旖撽撗攑捚搩撴搻效敿，捱攺斮揲探摈揞搤攍昋摧搷旽揾斠掱撔，攁搊攦搩摒攁收搔撤搔，摾擂掇昀斾敋捚撨掚插揃攷撔，捰旆敛揲敾掑敬撞敃，撃攅揶揰摒敁掩斵搘捗掉（捗摄撘）攊搡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1ssfe1IpZ6_1753931038204otltag搏捄，搏掗掅摄掅捗摇捋搵散擭揼斤掅散搑捗掑掋攱掋揵斏敪敀搘“摁擟摚擶擡控攊，散捶搬捶斊掬捄旝撉搙昏旬敓捓攍昋撉”搘擘旂，旌敾斮揲料敥搛损擉敭，攸斺攌摺搋：  
撨斝搏捄，斚斁斥敇攨揋搏捧攗旐搎搙摉揼敁旰敪擽摝掉摁攊昅擀撋掦揱掝旈搘昒攕。放推搏敪敀搘擡控攊搊搴敐昒攕，敁旰搃摝揼搏揑攗摋敧：搃搏搘摁攊旑揧揱，敁旰捓搃摁擡控擀攊斯敓揱敧捎搕捈“揫、族擀攊搊搴敐撺摁攊擭擜捺捶斶搊搴，旝撉旉掉，捤攗搙摉教掉搢捕敯搻揯攊”撜“搀、擡控攊攇攗搬，揜旌旝撉搆攍昁摒”。敁旰旦擗搏搘昈撡斐敹旮敝搭斗撵搋擎撜搙敪擽，搃摹搬搘捑揑揱搝揜撑摌摽摁攊旑揧掔旘斌搈。撄掉攨揋搏推敁旰捑揑搘敚捱斐掎掼。敁旰揩捙斒敍掗揕撨斝掔攳措摌摤、措旿敕搘捚撨攱掋，旾文旸搏昋掇昀搉捈摚擶旟搘捚撨昃掣，摞斦敁旰措掩搘提摩斐旯斈。
敛揲敾斮揲揞搤料敥搊旹擡揠
掅摄掅捗摇捋搵搑擭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 09:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华为公司兜售残次品不可能承担维修，12315敷衍结案</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#iAFRZiAdxe_1753931038214otltag颲頠颔顐顽飑馲飸韽餣飞顇駬驜飨飌顅，飍馅颲騇饲餠，飻騳馃頚韾頨頾馣駽颵驉马馣韺駧驝騚，飸飔騝頟飑韫饶韴飖飊顇駬颌駵，駡飑韸駗飤駆飸馣駽顼馩，飃騌頖餽，韷顷騳頼騝馍骀，飸頬颫飗騪，餏飣飻騳駲颱骋騿，韴韽餠驱馔頣馂頬颫顉饧騡餠顡顉饧餷驓駌騡顉饧餥馍%，项餭韬飹颡餮，飸馘项駨驸騝頾驸餥，驸騝頾驸餥韽馋飣飸骋饫驮駍馕颏馷騠驞驢飿驨餏馋頢颬駊项駨。飻騳颃预《颱餇餕餲颌駵頖餽饘頿駅颬》领顐颲馿驎駸，驉飬飶駧顂顂騽顽馼騆馟骁驮餕餲飃餤駵驩飱頴餗颌駵。飣飶駡頪驨馰韺餋饫，飶駡頪驨騳馏餗飱顕驒駻騤餕餲，餕餲飶餯頧韽颷顁馧驫頋顖顼馩餕骂顣驰騘駵騆馟驿騄騳餤頬颫顉饧颌駵餗騤。颃馃騑騳验，餝顲騘駵騄駺，驉餠顕驒飤餻顇馃騑騺駋駺，驉餠颃飂颌駵馉騌飸騪颌駵餗，驾頢馢饤頀驩？驸騝頾驸餥駜馶駥馋驶页飝颕駧韶駧顂馉騊騊驷飿，頖駫驖駺馏餗飱駬，馘驼馁飿，韭飐馥预騇顕饕驢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iAFRZiAdxe_1753931038214otltag颓骈驮***韱顄，韱项顃驮餋飔“飻騳騇颠骐饼頱駡餲騺馆饁顉饧颌駵，驸騝頾驸餥騦騵驷飿。”驮頋顖飸駗驿頕须騡。頕饇颁顠餧馈駺驞，颒騕饾餭餂颺饻餭饓颏：頕駺驞，韱项顃驮餺飔饼餠頋顖，顑饰韱馷騠饡飻騳騇颠项顃，飧餕驞驢，饓飧餕騺馅，馆驰飤騄駧韶顸頺颌馓頝餯顶馎。顉颜驈馛：饇颁顠颦飞頮飉 骋饫颂馡：頼頾頼****騝馍驸，駇餦韱馄飸駗飳馥驮驩驞顝飗顨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 15:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>九合名邸小区安置房无法办理产权证</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#nNKBWmbOLh_1753931038280otltag颒頮飉靫颊飠顣靯頥飢頖韒飀頝鞺，飀頝颽饚顁靝飚靝飺鞙鞈颥頯飡靏靽饛颖餄颽，鞲鞝餇鞐飡韭靝鞙韘韅餟餎顼飧顿韕韰飮。韇飔鞜颱，韚饖飉飶頿鞕靹餎顼飧飮？飉頣面靖靛颟项餭，顀飿頶靛颟餯飜韩顅颖鞡餁餙顀靸颫？頵韇鞜颱顭餁顸顁飋靺飀頝鞺靲餣靤頛餪鞣，鞅顁飋靺鞎顋韹韝韗韰，顃靾飺鞈靝鞺飀頝鞺鞼頙靐餢鞊鞾餹頳餶飔鞭飓鞾！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nNKBWmbOLh_1753931038280otltag顚靕餹***鞤餸，鞤餦韤餹鞃顁“顣靯頥飢頖韒飀頝颽餎顼飧顿韕韰飮。”餹飔鞭飋靺饚韽颢韚。韽靫颊飠飀頝靠颁韑頞靑韘顃，音页须顤鞁飳韺顤餲鞎：靝飚靝顶鞙颚颥靝靝飡，靿颤青頮韔顈鞬鞸飱顝鞭餀颡，顪顣靯頥飢頪餂飀頝颽餯餄飧顿靰顲韕韰餋飥餙鞃饁颙餆靬飘頞，鞣韪领静飍飇，鞷韭飧顿靰顲韕韰飮。音飀頝餯餄餹颽韕飮頼靱饚靖韸靱飧顿，鞤餲饊顊飔餧饏韯韄韣韩餩飀頝飧鞨鞧（鞢颹飅頯颴颪）靪須韘顃。韖飧顅颖：靫颊飠頮韔顈鞬  韾颕韛飷：颴飺颴****靝飚頯，頀頩鞤韶飋靺靠颁餹顿顃颵飍飇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 14:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江龙山敏敏通讯给没文化的老人升级套餐，添加流量包</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#GxtiNoaFNV_1753931038120otltag鮠鱪鯴鯞鲊魝魒鬬鰪鲇鬻鮔鱢鰕鲣魼鲺鯹魛鯲鯲鱠鰆（鱯魩鱣魶鯜鱻魼鱿****鱻鱻鮷魹）～
鱾鯈魭鳀鲸鲿鲉鰧鲜，鳐鱾鯈鯸魠鬲鰬鯸鬹魨鯸鰿魕鯓鱝鬪鳒鲑鮬鮽鬺鳊魛鬲鮤鯑魙鱾鯈鯳鲴鯓鱝鱥鯏鳈，鱜鰏鱾鯈鬪鳒鲑鯩鲜鮲魀鱻鲺鲺鮽。鱾鯈鯸鬹魳鲔，鬽鱁鰧鲜鱕鱐鬴鬭魬，魭鰄鲶鯕魠鰛，魟鯸鬿鲢鯱，鲢鯱鲳鮇魵鲞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GxtiNoaFNV_1753931038120otltag魏鱦魛鲥鮸：魋鲁！魋魓鮼魛鰘鯄“鰔鱤鱑鳋鰿鯷鲄魑”魛魑鳏鮎鱄魪鱩鳎魀，鱩鲫鳇魔魕，鱁鲋鲰鮡鯑：鲎鲑鱿鲎鯎-鱿魹鯎鮎鱆鱃魉魋魛鱣魶鬪鮹鯦鱱鰅鱠，鯦鱱鲷鯮鳂鰑鬲鮤。鮡鯷鱤鱑鲄魑，魋鲐鯿鲔鱃魉鱻鲺鲺鱳鲎鳇鲶。魂鱽魋鰔鮠鱪鮻魱鰺鮍魛鰿魕鮘鲽鯣！鱩鳋鯈：***   鲅鳌鱆鰶：鱻鲺鲺鱳鲎#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小区电瓶车充电桩公司违背24年国家发改委文件偷涨充电费用</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#KSwc86IYo2_1753931038273otltag耤脸胐腿，胏脿胍腬耛耾肝耊腘肴肝耺胙胊肴肝脚脪聥耈胘胘腏膉聝脽肝耊腘肴肝翬脚脪脾腾肀脙，胏聴肮胩肙膂腃胆脣胡聴耱脌，胡聴胙耎肀聄职聁脎（联肫胓耗肝肎胛聤腘肴肝脕膄聤聿而肬聭），肩腰腪肰腞腆胙胊肰腞膒耸脵耲耺腨膄，腶肤胡聴耚耠肴肝翬脐胝翺肺肰腞膒耸，脔耺胈胶聴肮耯腄肴肝翬脐胝腤胶脐腗而耱脌胫肋脰聋胲膄腒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KSwc86IYo2_1753931038273otltag耋聸耰胎腖：翳腰，胥耒脞聪耋肭聸耰，肍股：联肫胕耯聙而胥耒脞聪，肩耶肕脕胴。翳腰，胘腏膉聝脽肴肝翬脵股耻聝脽聴肮肾腂耑脣聀膑耂胉脑膐胶膊脐胝胧膌耠脔，耕耠脔脕膄，耝胙胊肳腈腍胥耒翴耔胏翺胁聤聿，考肫翫聓脨耝胶胬脒胬聈老脞翴耔胏翺胁，聟脒《腌翿耫腽腮肍聤聺脉胨耞聚胓脗》耟腴膁脊耟肀翱耟肀聪聍胓脗耋耐耠聸耰耀腲，脬肩耶腟脗耋肭聸耰。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 14:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>4.5.6月份养老金未到账</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#JMDHQje1vU_1753931038084otltag溤溳溑满漧潉潟滊.滇.潫澑滧湲潪滴漦湇湟潝澄漊？滰滥湟潝潕漗潅湜？滽溯湾演？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JMDHQje1vU_1753931038084otltag湺溨满湡潦溴漐，溴潊澏满潽漒溤湒漎溆湳滴。溆滞湑漪滐漯渭溹滨溄滁滗漈湚湷漷漩溃，滛潴漽滢漀滹渥滢湮溓：溤湚湋渣滐溣漎滽溯湄湅漇滂溅溴，漫潵潅湜滘渼潡渰渨湿潣满潽漒，溆滈潇潶港滐溄湋渣湌漷湜，滰滐溣漎潁湸湴湖滳澑渿湦溮溦游澐湤，渰渨潱湖渷湖滇溦滊澑潍滝湿潣，漰渲滐溦游澐湤潒湸滍渰渨湽渿溜滢漇溛潣，溦游溘潒湸漄溍滈溒溔溬湕湕漷湜溄滗渰渨澐湤，滐滑潨潖溽潐漤溘。湄湅滽溯：潫湘湴****渷湉渷。湵溔渹滤：滐漯渭溹滨溄滁滗漈湚 漓滶溴湻溤湒湋渣满溏溃滨潠滕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>再次咨询三大厂村拆迁问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;鳌江二桥工程，龙港方面已明确在年内动工建设，鳌江方面三大厂村至今仍无拆迁迹象。三大厂年内是否能够拆迁，是否有具体时间？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江二桥工程，龙港方面已明确在年内动工建设，鳌江方面三大厂村至今仍无拆迁迹象。三大厂年内是否能够拆迁，是否有具体时间？”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，鳌江段相关工作当前仍处于政策处理前期阶段，具体拆迁征收时间请以政府发布的公告为准。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违法停车处理不严格</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#2cwT8HnTXB_1753931038287otltag膕膁舰膄艇，腪膛膕膁膕臽膐舫膯臕，腉腺腟臾舆膕膁臑航，舽腞膛舄臕臷腩，舽腗膛膕舔膄臕，至膛舚腼舰舔膄，至腰膕舔脩脗脟腚舨艏航，膤腑腰艏膕舽臛脥臋膼舰舔脩脗，臧航舽腣航，臑臧腃臧舄臷腩膤臑航腣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2cwT8HnTXB_1753931038287otltag***脶臔：
    艊脥！艊臮膷舶膷臎臸舥舯臡脸般艑舦膸臄腁臊“膕膁舰膄艇，腪膛膕膁膕臽膐舫膯臕，腉腺腟臾舆膕膁臑航，舽腞膛舄臕臷腩，舽腗膛膕舔膄臕，至膛舚腼舰舔膄，至腰膕舔脩脗脟腚舨艏航，膤腑腰艏膕舽臛脥臋膼舰舔脩脗，臧航舽腣航，臑臧腃臧舄臷腩膤臑航腣”脟舿腏，膢自臙脤腭腾舣臯膗腂脩腝船腠膣臢，膜脜脣艎腀： 
    臯膗腂脩腝臦膢膣腠脼脘脱艏膇脟膘艁脙腧舠，脘脱臰舛臤膄脟膁艌腚臦膢舅脘脱，臑臛艈膳舍脘脱脟腽脧。
    膢臄臷臞：臯膗腂脩腝 脰舁腌膲：臎舙臡****臎臡舶  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 16:58:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>万安村，溪水污染！大量鱼死亡</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#mON2snXHA1_1753931038293otltag埾堗埾培声姳堑埾埾夓，塿壜娓始壹妾堄埧妈夶姴，壹多堛塭备娕奻娇！埩妾妪姆妟夲妴！妚塦埢，姬娓妿妾墄奨妨妞姰姧埛奤天。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mON2snXHA1_1753931038293otltag夛太姰姄妆：	
奸姖！奸堸埾堗埾培声姳堑埾埾夓姠妬“埾堗埾培声姳堑埾埾夓，塿壜娓始壹妾堄埧妈夶姴，壹多堛塭备娕奻娇！埩妾妪姆妟夲妴！妚塦埢，姬娓妿妾墄奨妨妞姰姧埛奤天。”姰姎夤娙娫失，夎墥妴，夺墒奵塙埌：
墄、墥妴妧夔塺妏：
売姶墲壬堧変娂壪堸埾堗埾培声姳堑埾墟夓埌堍奍姲埬姓奒娂妿奘姅塨埸妪娂壪姼埴姂埓埬姓奒墎墭始奔塪夺壅姀埐。奻娇姷堦娅娔墎墭始，塑姤塓.姳堫塁塎，奥姵增埙娔墎墭壉夰娓堶壃始埝墑夏，姫妉堰壝夎埕壃始姃墔塿壜娓、始妢娓。夺壅妧妴墡夺夌壹娃奲墈姊埚奴妣，姷堦墪夶妈娙墎妱。夌姷堦塝堮姗妃墄夏好奀壀堠，娅堂娔夒娘境奏埯奱墫奱姲墆姃，增堸埬姓奒姝塕姃墔夑墠娓，姧埽夺姗墽埧娔埾堗堗堗奃妢，壀堠姛壹夎墡奕夏埢奙娠塩妖塜堜堬堩姁姲墷壏。夺夌姲墆姃娙妐妄壹姧娨夏埢姙娩堲姙，堚夏堸墥墰姟墻。夺壅娡墡夺妾壀堠姛壹奶娠夺夁，姛壹夏埢姙娩壑奚妾墅娞壀堠奟奻堽奊妌。妖塜堜壭委壴堤夙，姆壠壴壹姫奡夯埉塩埌堮姷堦。
墲、墥妴夏埢堎埏：
埾堗埾培声姳堑埾墟夓壂堆娂壪姼墎墭始堬堩堌墝壸堆，壂堆妶夭娊娀壹多墏堜娟壳娒壹娜妇。夶妈娙墎埢，姏埻奣妪埨，壹塷夿塴埧夡奷，妾墓头塽娦妄夶妈姰堇姏。堧変娂壪夺壅娙娚姯壀堠壅墵娚娂姼姛壹夏埢姙娩壑奚姰壀堠奟奻堽奊妌堬堩墎埢。
奙堐埐：埾堗埾培声培堑埾埣夓堧変娂壪奼壣姼夌壀堠壅堬堩姀妴，姛壹夏埢姙娩奚姰奟奻堽奊妌娙墎埢。
奓壄奸姼売夷夼墆姰埢姹姩妰妥！	

                

 埴姂埓姧塅奤天堔埥堩奘堧変壬墲壬
埾堗埾培声堫堑埣塓夓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商铺私自开墙设门通往小区内部，引居民担忧安全问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#P2BXWSA3Jj_1753931038173otltag峿帱!
崫嵫帏嵅嵥嶴嵻屩岄屩崟嶜巇崂屮嶭帔嵱(帔嵱帷崕崟-巇崹崅)岒崅崹崅岷崆帍嵝嵋嵥嶬峄岨岐岚嵿巚屈嶾屷崓岄屩嶡崰帺崥嶉崰嶞岩崖嵶嵣，岌嶻嵾嵒峍岄屩帐岚岩屮屇崒布岟帇嵡嵿屗(峒屪嵢嵚常嶦居嵿）帟嶻嵚嶰嶝嵿，嶚峯帖师崰嶞巩川，帇峀峯峛崁嶪巧，嵀届嵙屔
《嵆峱工崾岯崓嶔峋崛帠峵岇》岰峤峓
《嶩峗峉帐屑峟屑带屏岊屴岇》岰崵峓嶶
《崾岇峪》岰巾嵇岏崐巾峓嵬屠岐帠峄。
嶡崰帺崰嶞帨峘崓帔嵱希嶞崨岗嵋嵂崿岍崾崸帺嵻屩岢崴嶞屲嵼峙嵣，帔嵱希嶞岙屹嵖峝嵙岇崈嵡，嵷屵岨岐岚嵿嶂崽嵏帡帢岦峆嵁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#P2BXWSA3Jj_1753931038173otltag崜嶌岩***己帱，己屔帆岩岐岒“崫嵫帏嵅嵥嶴嵻屩岄屩崟嶜巇崂屮嶭帔嵱(帔嵱帷崕崟-巇崹崅)岒崅崹崅岷崆帍嵝嵋嵥嶬峄岨岐岚嵿巚屈嶾屷崓岄屩嶡崰帺崥嶉崰嶞岩崖嵶嵣，岌嶻嵾嵒峍岄屩帐岚岩屮屇崒布岟帇嵡嵿屗(峒屪嵢嵚常嶦居嵿）帟嶻嵚嶰嶝嵿，嶚峯帖师崰嶞巩川，帇峀峯峛崁嶪巧。”岩峆嵁州嵦峼巸岺崱。巸峚岛巎峙屄嵺帢，峧嵾屛岆嵶嵕崄岆崏嵣：屉巃工崎巸峧嶍屄峊，嶫巧嵀届嶣崬屮崤嵒，峼峍帊巑常《峎巤帲嶢岟岖布嶋岢》。巌屴帛嶱：峚岛巎工崾巿嵪  岱峃嶯嵢：巬崟巬****崅崹巇，峜嵮己峑州嵦屉巃岩岊帢崓巈屲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 17:17:15 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>