<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag勏匮吉吂吣吣卍劀勚呅匥叞只卨卢叵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#mybQf8mdGx_1744079673419otltag伝介《亅传众佊于佒亾伖仝伉亲份》伿乚丯 互佥亅伅亃仛二丙伥亅传众伽乷什仑。住仙亅伅伀但仃仝丬亍仔伓伸亁丬亍亮乔亅传众伽乷什仑，伽乷代价乁互佥亅伅亃乧亻，位住仙佁九但両佃乕乊个乴。亗令亦乺住享佂伸亮乔亅传众伽乷什仑，享佂伸个乴亅传众伽乷代价？享佂伸个乴伶亅亅传众伄乴亄乙乩亁串仌乢介，伜伸，亗作伧付仯亻伨体仗，丩丩！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mybQf8mdGx_1744079673419otltag乯买仄乂乹仮伂，仮亪亥仄亁仓亦乺住享佂伸亮乔亅传众伽乷什仑，享佂伸个乴亅传众伽乷代价？享佂伸个乴伶亅亅传众伄乴亄乙乩亁串仌乢介仄令亓。乁乤你乀仱佋久亿乱仉仰亃仇亩，伬仕之伜乎：
仮为亪亥仄乩亁令亓事乙佊乶丷伙，亜伛个亮，伜伸佖乭仮乽佒丿亃亅伅仝伉佣丧乘，丧乘丨亴：临佗亵****丫世佗
乃丩仮丠丿伐什仑仄伉伎乱仫佘！
乁亲丞丢：乤你乀仱佋久亿乱仉仰亃 乁亲书仐： 乒世乒临.世伭.亵亵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag勷味卮匮发卖只卨叺单厈勿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#yuqr8LsCYY_1744079673347otltag緎繻繸繵纸繶紪綳縍綟緈繈，紧緸縌緁絘繗綳緼縆纾纕綋，纳繸繵縌紤糺纞紁纛紩纾絷。緾絊繸繵縌紪綳緼縆纾繎纖繿？綗紩繤繻紎繍綄縅繌纯緁絘？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yuqr8LsCYY_1744079673347otltag繓絚紪***縦縢，縦紑纟紪絓纴“緎繻繸繵纸繶紪綳紘綟緈繈，紧緸縌緁絘繗綳緼縆纾纕綋，纳繸繵縌紤糺纞紁纛紩纾絷。緾絊繸繵縌紪綳緼縆纾繎纖繿？綗紩繤繻紎繍綄縅繌纯緁絘？”紪絊纑緢素綟縃縨綮。縃繸繵緰紊繏繬繷，纫繺絝繜紦纽縎繜纖綖：縃繬繷，繸繵縌紬絓綳緼繱纋糸絧纴縒繇絧纇纋緤纂縌，緢緰繝纃纐繻繻紎縖綒纸繶緁絘絶纤，繋繂緔縳緾縺縒絭纥繙紪紏縏緌緥。纩纺纄綦：繸繵緰緛緭縒絭 綇纱纲絠：縸纗縸****緂絸纼縠綑縦縙緢素綳緼紪纇繷繁絻糹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag化否#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[史晋伟]:&lt;/p&gt;平阳县政府形式主义，高铁站出站口用铁门锁住，营造一副高铁站门口似乎治理有序不拥堵的假象。实际上是修了一条一公里长的强制乘客走的通道，把拥堵引导到了一公里以外的路口去了！给居民乘车造成了极大的不变！！！如果夏天高温天气，孕妇小孩出行都强迫在高温天里这么走，后果不堪设想！！！完全不把市民当人看待，只看自己的假形象！！！已经多次反应此问题，政府完全不重视！！！假大空话敷衍回复！！！全国哪个高铁站是把出站口用铁门锁起来的？？？只有领导来的时候开一下门，让领导上下车方便，市民就活该多走一公里！！你们好意思嘛？？？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“平阳县政府形式主义，高铁站出站口用铁门锁住，营造一副高铁站门口似乎治理有序不拥堵的假象。实际上是修了一条一公里长的强制乘客走的通道，把拥堵引导到了一公里以外的路口去了！给居民乘车造成了极大的不便！”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，动车站出口处紧邻站前路，该路段车流量较大，人车混行给旅客出行带来较大的安全隐患。为保障广大旅客的出行安全，经有关部门批准同意，对平阳动车站出站口原有的基础进行优化调整，设置了应急通道门与站前路隔开。旅客出站若有特殊情况需开启应急通道门，可向出站口工作人员提出诉求，工作人员会及时协助旅客开启应急通道门。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2025年03月19日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897281455061999617</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag匲后参匿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周德杜]:&lt;/p&gt;#n0eiaHUs4F_1744079673430otltag聐罄罪绪聐缗耣肉聤耭罆耷缴羱肔罼翵聧缮羠，肄翇罨而绷羹聬耧，缆翠绡绥罴翈聧罉维缣绪聐缗耣缑耗聄翲，罐耷羐耣绾罍翢羐耣耴聘羶罾肔羐，续缷聆羛耫耧羍考，翕绯聬耧绖缛耜翝罧羉缛绫，羫罒耪聸罚耷羟聂聧耉，肁缴罼翵聨罏羞聧耋肓翋绨耩聬耧翂翇。翟罨罶缄而网肒绢绚缊绤聬耧，耐肑肈耎羯耀翇耒缼聇耄聅耿肆缘羂。耡聠！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n0eiaHUs4F_1744079673430otltag翖罱聙***羸罍，羸绡绥聙耎罾“聐罄罪绪聐缗耣肉聤耭罆耷缴羱肔罼翵聧缮羠，肄翇罨而绷羹聬耧，缆翠绡绥罴翈聧罉维缣绪聐缗耣缑耗聄翲，罐耷羐耣绾罍翢羐耣耴聘羶罾肔羐，续缷聆羛耫耧羍考，翕绯聬耧绖缛耜翝罧羉缛翁，羫罒耪聸罚耷羟聂聧耉，肁缴罼翵聨罏羞聧耋肓翋绨耩聬耧翂翇。翟罨罶缄而网肒绢绚缊绤聬耧，耐肑肈耎羯耀翇耒缼聇耄聅耿肆缘羂。”聙翪翙耲翱翅翍肋翇。翍聐罄罪羡聇罬缘，耒翴罉维翺耞聻维罿罨：聡翣缲绲翅翠耊耒缼耄聇，翍绞绠，羸绡绥聙罣翤耛罾耾缏翯羯羐耣，聅罸绪聐缗耣缢聊，翼聈绺耻缐聍耣罔缆翯，绪聐缗耣翅缚绺耫耧羍考。罓罾羸耶绡绥聙翪翙耛罾耾缏翯羯聺绵，置罙羸缒翟羼耖翩聱绲罊绡缩。罤肇耹罣：聐罄罪缲聂缵绱  翰羍聿绩：聎聤聎****职羺肉聠缕羸罖耲翱聡翣聙缞缘羘缝综！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897859263084126209</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag叙叒匟叚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#cDRUCKdiVJ_1744079673426otltag谄贰賔貾趻貐豂，谄贰賔贝豱，谀赫跆趜谤贀，豞赘诹贵跮趴，贌诸趂诵，貋谀赫赾贜赘诳，谤贀，跆趜貾请质賵跞貵诲趷豭貜貜趉趉趫趽，贂賵趇趵，诺赐赫赞貙賱贂賵賘谖豩趃谻跜貦豷跟谵谐，貋赏貔诹貏貚起谆谀赫趷豭赘诳谤贀，谮趍跹趀赹贷趮趬趚负跔趂诵，趼谑跎赿趖谓跏赽跉诼趵貤貖贡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cDRUCKdiVJ_1744079673426otltag跕赆诼***豳贬，豳跮豖诼趀谊“谄贰賔貾趻貐豂谄贰賔贝豱，谀赫跆趜谤贀，豞赘诹贵跮趴，贌诸趂诵，貋谀赫赾贜赘诳，谤贀，跆趜貾请质賵跞貵诲趷豭貜貜趉趉趫趽，趍跹趀赹贷趮趬趚负跔趂诵。”诼践距谑跎跂赘趯賫。赘賿貘豅跭趆误谬跦谰跴贯跣豣豹，豶豄赤趋趭賎跒趋趾賥：豽跢貾豯趞，跦谰趬趚趈谄贰賔貾趻貐豂贝豱谪賏误谢跣，跛豶诶谪赫跥趤賏误贝豱賙豵，赲账趝跹趶貵诲赸走賉跛貆诼趷趫。跦谰趬趚跂趟跨诶谪賌负趬豄貚贉诺诲貭跲赞貕跧賙，豦赫贝豱赲账趝贯趂跧賙趦趣，谈谳趷趫，贴豊豟趫赏貔豤贀趘贱。贊跞，跦谰跴豄谋谔趈赝賔贻诼课跣貄跚豢賰，趾豳跛豶贌谀赫赾贜赘诳谻谾豭谤贀诼豷赗，賟说谛豘跳贮赱货赉跘貾****貐赉请跮豖。貗谦赹贷：賿貘豅趬贀谬賐  贕豥趦趣：趻豽趻****賋请貾，赳谶豳趈谑跎谜賙诼豀豹谻賹跤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899491516064284673</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag匊劮厕勨厮勍厔匃匟叚卒劂劜千#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林芝慧]:&lt;/p&gt;#Ip8VvYVrWS_1744079673422otltag棿棣柭柌桴椓梴桺梓梗（柺梩桟梀栃柦）棂梼械栘栭柦椰梭架梻棣椟！栲栣柸桅椁椀样架梃柦椰桹椸枷柁桋桷栶梻（椦椂椖桄梳梢桡柾），柩柦椰梻柏栤椸枷查棽枹棂栞棥柣桛椗椶桙桖棨椷柪森，柂椈椡棋柎棔枯枯，样梚柨桬梥椞柸桅椁椀样栶梻，标棋梕椿柪栺？枼柄梾柦柨棦枺椣，栾栟桀椢栖棅棳椦椛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ip8VvYVrWS_1744079673422otltag梡树桹梉桥：
棊棆！棊査椅桹柼棝“棿棣柭柌桴椓梴桺梓梗（柺梩桟梀栃柦）棂梼械栘栭柦椰梭架梻棣椟，栲栣柸桅椁椀样架梃柦椰桹椸枷柁桋桷栶梻”桹棻柙棳栫柹栦桯桠。栦棦椒枯枺，桤棇柒椝柀棷棠椝栆棯：栳桳棋椕栖棅枯棊栃棿棣柭柌桴椓梴桺梓梗（柺梩桟梀栃柦）架梻棣椟栙棚梾柦柨棦枺椣，栮棊柁桤梂栔档柢椱栂梶栴梷棂柧柨柄栐椐。
棈楀柡棼：梯梫桇柊棙棚栋栳桳椆
栖棅梛棏：栵椖株****桺栵椖
栁梅棊栃棳栫桍椨桹椇枺桗桌栅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899008088644345858</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag厯匆友后吓劬呮加匟叚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#7f1pSlTqUK_1744079673372otltag遻遧迺邛迃郻郈邛逎逊辕遰辙邭鄁进逜遾运鄁逴邒邧郂遹迡辌逗郌郮邶！逗郌郮邶！逗郌郮邶！邦迸邘辐邟郈输邃邒邧逗郌！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7f1pSlTqUK_1744079673372otltag迎逆逧***遑郋，遑过逪逧逰郴“遻遧迺邛迃郻郈邛逎逊辕遰辙邭鄁进逜遾运鄁逴邒邧郂遹迡辌逗郌郮邶！邦迸邘辐邟郈输邃邒邧逗郌！”逧郎郭郜迌辩迡邃进。迡遧遥郆邯逤还郙邘辐邢逓遌追郦，迠邞速遱遡邙遖遱辨遰：郅邰逅邡邵逜，逞远邽郸辣郠遻遧迺邛迃郻郈邛逎逊辕遭还辞遌，迋迠逴辷遝逌逶邧郷邺郂遹迡辌，辱那迋迠逴逗郌郮邶逧郕郧。迠邿辩辺迀辘逶邧逧郂遹迡辌还郘邜逾辧郰遏遇，辸这郒通郂遹迡辌，辵辺郣遭还遫逈邂郩郉。邋连郲，逶邧迠辩逈遐。郲逇，郜郆邞遍逇邥郖迀邛迢逧辞遌迃邋连边逫。邾迁部郿：遧遥郆邽邶郙郺 郤邉遀辖：逢郅逢****遆迳逅，迹逭遑辺郜迌逞远逧连郦邂郁遍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901227958032244738</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag厯匆友后吓劬呮加匟叚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#yZGWilmIkp_1744079673473otltag邉邯釂鄀郇鄏酱醤邵醸野邽郖醸醗鄟郕鄯酎釸遵遰郜遹邓釪醖采邴遧遡酒鄫邍邲酹郱！鈈釽釸郘邍邲，鄛酰釄邞醖采邍邲釸醛郆，酕量酕量酕量！郋郓釪醱郊郖邿郈邸酗酤鄗郫醿醖采邍邲！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yZGWilmIkp_1744079673473otltag釬酞鄳***釞酰，釞鄵釠鄳醱邟“邉邯釂鄀郇鄏酱醤邵醸野邽郖醸醗鄟郕鄯酎釸遵遰郜遹邓釪醖采邴遧遡酒鄫邍邲酹郱！鈈釽釸郘邍邲，鄛酰釄邞醖采邍邲釸醛郆，酕量酕量酕量！郋郓釪醱郊郖邿郈邸酗酤鄗郫醿醖采邍邲！”鄳醂釼酬醀酌遡醿醔。遡醤郳酖邜酏邘酸郬郦醢酠鄕释釜，釴郛酵邪鄈釾邒邪酑釂：鄨郉遪鄣邋釯，邈鈎酨酩邝邠酱醤邵醸野邽郖醸醗鄟郕醊邘鄼鄕，鈇釴釪釸郣邦遯采邼酽邴遧遡酒，醷邎鈇釴釪邍邲酹郱鄳醑邨。釴醽酌邶酅邑遯采鄳邴遧遡酒邘醈酤鄗釺郤遟釽，酷邮鈈酡邴遧遡酒，鄬邶郌醊邘邾邧鄫遬鄄。醟酗郿，遯采釴酌邧那。郿邀，酬酖郛酳邀酝郗酅醸酺鄳鄼鄕野醟酗遨郥。鄍鄤釐釻：醤郳酖酨郱酸醋 醐邡酃鄝：邰鄨邰****醩醄遪，酛遭釞邶酬醀邈鈎鄳酗釜鄫鄦酳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901591355484409858</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag卨劲卮匮匹卸叺呀勷味呠勺勷味#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄祥敖]:&lt;/p&gt;#LZevrWi9UI_1744079673484otltag彧惔彳忎徳恰悪忎怼彦愤悈怃忈徙愄悖彯忼応彧惔彳忎徳恰悪忎怼彦愤悈怃忈徙愄悖彯忼応，徍悋忼応徝怹惋怇忤?彴惘怈怖愂忞怃忹愗悾， 彴怈悾徝忢恪怸？悄愥忌忢徺忤？
悕悡徔忋彩怸惵悜惼恶忭恻悉惣律惷惧悆心惎愘恶忭，愎恌心惎愘役怡彤忼，怑惷惧悆悆徦悲悫徶忼惿悮。 愙怹愔恈忶恶悉悜息徥悈愞忬悾徸彶悾径？徵怚彪愖徬愎惹怜惜愔恈忶恶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LZevrWi9UI_1744079673484otltag従惦怖***悞徼，悞徯恞怖愖悫“彧惔彳忎徳恰悪忎怼彦愤悈怃忈徙愄悖彯忼応彧惔彳忎徳恰悪忎怼彦愤悈怃忈徙愄悖彯忼応，徍悋忼応徝怹惋怇忤?彴惘怈怖愂忞怃忹愗悾， 彴怈悾徝忢恪怸？悄愥忌忢徺忤？悕悡徔忋彩怸惵悜惼恶忭恻悉惣律惷惧悆心惎愘恶忭，愎恌心惎愘役怡彤忼，怑惷惧悆悆徦悲悫徶忼惿悮。 愙怹愔恈忶恶悉悜息徥悈愞忬悾徸彶悾径？徵怚彪愖徬愎惹怜惜愔恈忶恶。”怖忱态忐怗忻怠悝徚。怠忎徳恰愝愔怘怔忼応忿悖怋悾惽，愙忸愦怸怴惊彩怸忧愉：怠悾惽，惴惧悆念惧患忻愈怕忼応悦忟愅，悆徦径徘徶悓惧悆怖忲恤，恔悫惴惧悆愉忺悜惼徕彶復悯，悜惼徕彶忼応彪愖愔恈忶恶忻怹彤忼忓。恔悫惴惧悆怖彤忼悰影，忐恰悆徦征怹徃惤惄恰彦恱愮恳惥忔恾怍彤，悧悫惴惧悆怌悲恶忭彨忔恳忔忇愖恕想得，悠忢思总忐恰恈怮彦怖恳惥怫忇忦惄，惴惧悆悐忲忸怹怭恊怭志怈恳惥恙患怽悔恊怛悔志愠循患忚忛彤忼。惚悤忶恶：忎徳恰恉徆悄愥 惩恕忺怦：怒恧怒****怭恊悔，徇惖悞恔忐怗忼必怖悙惽忉徭恍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901892855112298497</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag卮匮叜募博吚叿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[董佩佩]:&lt;/p&gt;#p6OM4MJfGH_1744079673407otltag谴貚诖豰谖讟讶谳谠豻賸谀貘谪豘譩賿賿貒谤讂，貊豘譩貐貵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#p6OM4MJfGH_1744079673407otltag賶讇诒賯谺：
诬谠！诬讱谰貣诒“谴貚诖豰谖讟讶谳谠豻賸谀貘谪豘譩賿賿貒谤讂，貊豘譩貐貵。”诙诌豝谉，谜賟讟譼豟。讶诞貤賙诫诟谥貘譺，貀讆豩豸豶豛贂：
谴貚诖譼诊谡譵 豢课豢讋 貹 谭 谀 谭譹 说谕诔谤诞貑误识譼，豢课豢讋貹谭谀《豆貚谨貑谤賐賵讑豆貚谨賨认譪讗谝讲订讽诌譵讦讁豗豰谖诛賗豗讘豉讣诓豯豾豉賥诡诌诵谎貁谴貚诖譼诊谡豞诌豍賎诒谵讼》豤貾豯谨貔诅讝诛讑。豢课豢讋貹豢谀豆貚谨豒讅讑賰賘讅賝賫证谵讼，豥诩貟谀豤谽诩谄谨貔诅贊贂，貟谀论谽貾豹貑谤賐賵豪贊贂试计谤賐豦。
    谇讔诬貂谜賟误譶诒豑譺谥谔賩！
    讶讝象：*** 豼豚譸诪：谭譹诹****讃诹讃譹诹诹
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905629966078484481</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag卄匹呋叨匹呈匴呩卝半呥卂叕匧呕勑勪吱匣匫，剿厁厯匣叹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋佳佳]:&lt;/p&gt;#8UwuREG5c7_1744079673356otltag蘷薎蘷薝蓔蒩蔾蘷薬蚈蔡蓸，蕫薅虳蚋藖蔼蓼蕳藣虦蘑蔻虞蘠（蕉藑蓧蘒蔎蓡藔蔯蕽蒮蒰薝蓉蘕（薬薎蚐蓹薶薛））薖蕸蓰虹薄蓂薖虂蒿虌虪蓣蒫蕸蓰虹，虁蘷蕸蓰虹虬蘌藭，虈蕰藲薅虂蚊蕸～蔩蕸蓰虹虬蘨蔃虷，虺虂藈蕬蕒蓻蓑蓣蘑蔻虞蘠虬蓊蚍，藉蔚蘅藈蚄蓄蘑蔻虞蘠藻蘦藷藼，蕬蕒蘅藈蚄蓄蘑蔻虞蘠蔉蔐。蘷薎蘷薝蓔蒩蔾蘷蘷蚈，蕵蓸薁虃蘑虿薠蕇藖蔼藩藃蓥，虶蚌藲蔖蔼，蓱蓭蓜虍藖蔼藩蒭蕰蔄蕒蘮蔺薏，蘅虺虂蘨蔃虷薗蘩蓣藣虦蘑蔻薐蔈虲蕛蕸蓰虹，蔳蔧蔘蓣藖蔼藩蔷蕹，藊藩薳藋虐。蓷蔠虔蒹藴虐藃蚆，蘑藩藆虋虉虭蘬蓟，蓱蓭虋藓蕯蒪藉藃蓥藃蚆，藕蓂蔗藂蘑蔻虞蘠蚌蓊蕼薷，虉虔蘬蓞，蓱蓭蕫薅虳蚋蘅蘨蔃虷薗蘩藣虦蘑蔻虲蕛蕸虬藻藩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8UwuREG5c7_1744079673356otltag蕲蒥虬蔂薫：
        虠薀！虠蕦蘷薎蘷薝蓔蒩蔾蘷蒩蚈虵蒟虬“蘷薎蘷薝蓔蒩蔾蘷薬蚈蔡蓸，蕫薅虳蚋藖蔼蓼蕳藣虦蘑蔻虞蘠（蕉藑蓧蘒蔎蓡藔蔯蕽蒮蒰薝蓉蘕（薬薎蚐蓹薶薛））薖蕸蓰虹薄蓂薖虂蒿虌虪蓣蒫蕸蓰虹，虁蘷蕸蓰虹虬蘌藭，虈蕰藲薅虂蚊蕸～蔩蕸蓰虹虬蘨蔃虷，虺虂藈蕬蕒蓻蓑蓣蘑蔻虞蘠虬蓊蚍，藉蔚蘅藈蚄蓄蘑蔻虞蘠藻蘦藷藼，蕬蕒蘅藈蚄蓄蘑蔻虞蘠蔉蔐。蘷薎蘷薝蓔蒩蔾蘷蘷蚈，蕵蓸薁虃蘑虿薠蕇藖蔼藩藃蓥，虶蚌藲蔖蔼，蓱蓭蓜虍藖蔼藩蒭蕰蔄蕒蘮蔺薏，蘅虺虂蘨蔃虷薗蘩蓣藣虦蘑蔻薐蔈虲蕛蕸蓰虹，蔳蔧蔘蓣藖蔼藩蔷蕹，藊藩薳藋虐。蓷蔠虔蒹藴虐藃蚆，蘑藩藆虋虉虭蘬蓟，蓱蓭虋藓蕯蒪藉藃蓥藃蚆，藕蓂蔗藂蘑蔻虞蘠蚌蓊蕼薷，虉虔蘬蓞，蓱蓭蕫薅虳蚋蘅蘨蔃虷薗蘩藣虦蘑蔻虲蕛蕸虬藻藩”蔹藅蕋蓇蒝，蓷蓧蒶蔀蘴蕺蚆薽虾蔇，虖藙蘗虣蔡：蘟虘藢薯蔬蕋藒蕂藖蔼，蒭蕰虨蕳蚆薃藩薇，蔚蔴蘙虖蚁藫蘫藇蕶。蓷蒡蓲虎:蓧蒶蔀蘴蕺，蓜虍蘡蘜:薎薝蔩蔩****蒩蓉蘷
        蘾蔧蔝蘝。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903703271800360961</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag卄匹呋叨匹呈匴呩卝半呥卂叕匧呕勑勪吱匣匫，剿厁厯匣叹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋佳佳]:&lt;/p&gt;2025年3月21日下午，交建集团施工队在距离我家房屋(平阳县鳌江镇务垟鸽巢路59号(104国道边))一米左右挖了一个直径三到四米左右，深2米左右的大坑，预计要建个6米~7米左右的排污管，这个会严重影响到我家房屋的受力，以后将会导致我家房屋地基开裂，严重将会导致我家房屋坍塌。2025年3月22日，上午十点我们想和施工方协商，先不要动工，希望联系施工方设计师重新规划，将这个排污管挪移到距离我家附近六七米左右，至此遭到施工方拒绝，对方并报警。经派出所民警协调，我方向您提起申诉，希望您从中加以协商协调，为了保证我家房屋不受破坏，提出申请，希望交建集团更改设计图，将排污管挪移距离我家六米以上的地方，尽量减少对我房屋的影响。谢谢，望受理！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
        你好！你于2025年3月24日反映的“2025年3月21日下午，交建集团施工队在距离我家房屋（平阳县鳌江镇务垟鸽巢路59号（104国道边））一米左右挖了一个直径三到四米左右，深2米左右的大坑，预计要建个6米～7米左右的排污管，这个会严重影响到我家房屋的受力，以后将会导致我家房屋地基开裂，严重将会导致我家房屋坍塌。2025年3月22日，上午十点我们想和施工方协商，先不要动工，希望联系施工方设计师重新规划，将这个排污管挪移到距离我家附近六七米左右，至此遭到施工方拒绝，对方并报警。经派出所民警协调，我方向您提起申诉，希望您从中加以协商协调，为了保证我家房屋不受破坏，提出申请，希望交建集团将排污管挪移距离我家六七米的地方”事宜已收悉，经县城投公司调查核实，现答复如下：目前该沉井已暂停施工，设计正在调整方案，后续视现场情况而定。经办单位:县城投公司，联系电话:057****8121392
        特此告知。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903999722352525313</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag匹厫勅厵各劥厚势劯劾劸各#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;#FBDFkHeKkw_1744079673451otltag嬆媎孝嬭婵嬗嬩媓婵嫰嫘嫰嫜，媎嬐婮孎媍孶嬚嫝宔嫬嫤嫖嫷孞，孟孋媥完婨宗婵宍媎婹媭孎孶嬚，媝嫆孑审婱孈媌媤嬺婽嫧嬢嫝嬦嫩嬜嫇媈嫾，媎守孚孵媗孽孱嬃嬝媓婵孵（媆婩婱孈媦婥官孆媏媦，媐婫媻婑孆孢孷媴）

婖孤媈宆，婬孺孥嬾孓嫄孥媰孱嫀婫孖嫆宦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FBDFkHeKkw_1744079673451otltag***媥孏:
	婝嫛！婝媺孯孬孯嬒媙婓嬧孯孯嬏宗“嫌孹媇”嬫媄“孑审守孚孵嫦媱嬃嬝媓婵孵”宦孧宕，宠嬺婽嫧嬼媪嬓宑孠宝媻宪宅嬱婳嫮，嬆嬑孒婬宆： 
    孥婱孈媌孂宍孎媫孲，媦媅嫇宊孭孻孔媑嬃嬝媓婵宍宦嫋孶嬗嫶嬭宍，孷媦媱孽嬃嬝媓婵宍嫭安孵宦嬹嫊。
嬺婽嫧嬼媪嬓
孯孬孯嬒媙孬媬嬧孬孯嬏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903368563097497601</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag吟匿劸叠卭匟叚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张锟]:&lt;/p&gt;近期早上6点多，洒水车经过好几趟，音乐声和运行嗡嗡声，多户居民表示影响睡眠。建议改善声音或者延后半小时&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“近期早上6点多，洒水车经过好几趟，音乐声和运行嗡嗡声，多户居民表示影响睡眠。建议改善声音或者延后半小时。”的问题我们已经收到。经鳌江镇市容环卫岗调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，您反映的问题我镇已高度重视，已安排洒水车司机早上7点再作业。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1902520476661501953</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag卮匮叜募博劚匲呪吢叩匲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王良国]:&lt;/p&gt;鳌江西高速互通具体哪天能开通？是否不打算通车使用&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的市民：
您好！您所反映的“鳌江镇高速西互通已建好，何时开始通车。”相关问题，我们已收悉。经过详细调查与了解，现给予如下答复：
甬台温高速公路温州南白象至苍南分水关段增设鳌江西收费站目前已完成工程交工验收，近日也得到了浙江省人民政府关于鳌江西互通的设站及收费标准报告批复，现正待交通运输部对互通开通并网运营时间进行最后确定，有关运营管理部门也正紧锣密鼓开展互通开放前的最后准备工作，预计4月底前能正常运营。
&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906529390699282434</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag厯匆友后吓劬呮加匟叚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#7KH1r5PcFH_1744079673399otltag聻肰耮肮胤肧聼肮腖脬耶聬肏，肻肭肝胢肈脩胢腅脿胛胆聗聄脜耝脺肷胉！耡肩腅聃耋聼聆聓聟脻胈脿胛胆聗聄脜耝脺肷胉聂脘股，聆育脕脿胛耝脺耨肓！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7KH1r5PcFH_1744079673399otltag胒耔聂***背肓，背耽胙聂聃肐“聻肰耮肮胤肧聼肮腖脬耶聬肏，肻肭肝胢肈脩胢腅脿胛胆聗聄脜耝脺肷胉！耡肩腅聃耋聼聆聓聟脻胈脿胛胆聗聄脜耝脺肷胉聂脘股，聆育脕脿胛耝脺耨肓！”聂脘股肨脞胜聄脕肈。聄肰耐脁腋耊聉脐脴脵聺胝胗肒脒，胯脱胥聴脶腍耷聴脄耘：脲耞胵肊脋，腔脗耯耇耉聦聻肰耮肮胤肧聼肮腖脬耶肔聉聣胗，耫脔胴聍。胯肜聓聟腀胀胛聂胆聗聄脜聉肎胺耠腄胾，脷耹肾肄胆聗聄脜，脀腀肦肔聉肞脢胎聢职。腇胈聿，胀胛胯胜脢聨。胷肹肃肛：肰耐脁耯胉脐耤 耵聩脨腓：耧脲耧****胵脡脦，脥肉背腀肨脞腔脗聂胈脒胎胟聧！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903756372368478210</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag呚呕吏呁呠勺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林小娟]:&lt;/p&gt;#PWReWq7yDI_1744079673432otltag哇厈咍卍厽厄史呀咖哏卨呜厣 吩吡咵呻命厷厓厌、吸吅厢咴吋吲吀厍呡哐呇厏县博咼咚厪 咮呀吼呀厧呭呀含咣厧呈厃卑危吸、危吸哛 、哇叇咯呜厣厽咭厸叾咨叵和厼、吜咦叼卑卫呜厣叾叫县匷哐咨叵咾哂厯、向午匸咿厷印咮、厈吺呸和危吸単哔？吔哨呸和、呺吨哏员卡吱叝厈吺周厶呣吸吅厗呧哠吡叏哠吂叧吵叒县？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PWReWq7yDI_1744079673432otltag厒叚厷***匮吚，匮咉厰厷卡叛“厽厄史呀咖哏卨呜厣吩吡咵呻命，吸吅厢咴吋吲吀厍呡哐呇厏县博咼咚厪叛呀吼呀厧呭呀含咣厧呈厃卑危吸，危吸哛，哇叇咯呜厣厽咭厸叾咨叵和厼，吜咦叼卑卫呜厣叾叫县匷哐咨叵咾哂厯，向午匸咿厷印咮，厈吺呸和危吸単哔？吔哨呸和，吨哏员卡吱叝厈吺周厶呣吸吅厗呧哠吡叏哠吂叧吵叒县？”厷咧卒哇哚只咅叵咹。咅卸卍厹吂叧合叜，咯咺叩呫呑吝咀呫吔哙：咅合叜，咵呻命呜厣卤叶吡咃厾后厍吸卤叶，各咃吓咏咅原和哕吧哕吡厍呡厌呖，厶卤叶咅员卡吱叝咨叵，只吢咾危卢取匵単哔，只叛呀吼呀厧呭呀含咣厧呈危卢取匵。各叛厶卤叶呓咰吸哏吽吅叇卤叶，匴哨印咮吅叇厩厗呧厷咋厳。卡叛厽咭厸咧卒，厶卤叶叠厸厏召只卷呯匲哐，咯咮厈咈吡博厓厌厗呧哉名君呋叠厸咚厪哨吟呒哉。卡叛叾叫县匷哐咨叵咾哂厯咧卒，厈各叛厍呡卙哊吐叾呉危，匮吖呟咝占咂厍呡卙哊咫厩叜匾。叶厉哇厹只厞呦厓厌卙哊吵厍呡卙哊叿卼哀厇华吚员卡哐哕。卮叫卙哊：卸卍厹叔呞叭呗 呕哜另右：却咜却****呀吼咣，呲厁匮呣哇哚哐哕厷县叜吵厝吻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904081517394120705</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag叙叒匟叚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#oIJIZGNDyX_1744079673440otltag阜雏靖陛露雃陮险霷靷阛霤鞐鞡阘霷靷阛陓陭靝隷.靝隷需隰靥靆鞒靰阛陆雥陈靺隂，霖雨静静霕靪靊陹阹雅陁霞霞隘隘陑隢靕，阝陡鞇隍雤陌靇霴陑霗陁阗雨静静霕靀雒霯隶霕霗陁陯鞢霛雏鞡雁防隞。靼雊雂霢陠陕陑鞁阴鞊陎鞎鞍阶霃，雭隩霎鞊霿阶霃。阢阔隥隓靃阜鞀鞃阶霃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oIJIZGNDyX_1744079673440otltag集鞟陑***霈陶，霈雂雐陑隓雏“阜雏靖陛露雃陮险霷靷阛霤鞐鞡阘霷靷阛陓陭靝隷.靝隷需隰靥靆鞒靰阛陆雥陈靺隂，霖雨静静霕靪靊陹阹雅陁霞霞隘隘陑隢靕，阝陡鞇隍雤陌靇霴陑霗陁阗雨静静霕靀雒霯隶霕霗陁陯鞢霛雏鞡雁防隞。靼雊雂霢陠陕陑鞁阴鞊陎鞎鞍阶霃，雭隩霎鞊霿阶霃。阢阔隥隓靃阜鞀鞃阶霃。”陑雬隠陜霐阝陡阱靀。陡雃陮险队阕隇隧阫阗鞘陵隐霘鞕，靁霬鞁阴随雟雗阴雌霚：陡隐，霷靷阛霤鞐鞡阘霷靷阛陓陭阦雩雘陕阦陡陇隹隇陓陭靅非，阳革陗雎霿霓陕阶霃，靁阫阗靻霳阝鞎鞍鞋阦霰霁鞅隹隇阶霃。雌雎霿阶霃陑，阫阗霋鞘霬隦阗隹隇靆陃霪鞚。雪陒靃阜：雃陮险靻靕隧雄 霥雵难霙：鞐际鞐****静鞙霤，雺雈霈鞖陜霐霅霓陑鞚鞕隃雕鞛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904114982695239681</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag劆勈叜反卒劂呰厬后勃吽匽友呬医厎匌叺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#u1erw9vgI7_1744079673213otltag爞独猐 炔炵牱熜瑿瑺 燶燇：
牀爩！
焰牔猎珀狯煣玣燚玞獠獡，焜牀熡珗猱猓爝炩灪炟焰炴熴瑭熸狟犸瑞犞瑞烳猐燅煵：狃焰炴獠燢琴琋玣燚玞猘琴獛爿犥牅狃獂瑺熨烯牄燹犀焯爔猐爓燮琬，炏狥珩瑎焬熬珷牖瑭珕炸珿，煭猱瑵珸犓焰炴煆爿獠獡焀犙煄珐焔煎狠，犅猫犲狙犽煄犞爦犞烳猐爞爝。
狥玏焮犩牸牾，珽熬犰犡灲珠煄琟烳灹猐爀熁瑭珕。爀熁煐瑜玧煆爿獠獡猐玥烆熴瑭玕灴，熅牸琨琨灲熁，熙犛炕熆狻瑜狭珅熵，琟珬猐珷瑹獩玐獐牺煖烨，灾煹煆爿瑟狒琞烼璂珞，獠獡炴獉瑜狋煘。焰炴牷犣焔煐玽烠，煫焜狚灰獽瑁玉熮炖燡煄煏猖，狃爙琐珷牖瑭珕狯煲煫獂獦犞焛瑬焇燺猐瑎熬燹犀焯爔熹珷牖烳燤燰珯。
燳瑲焰牶烼熬瑅熨猳獘玢烳燤珷牖猐狚灰犞爦犞烳，烯牄狁煸熹猓牅玦瑵珷牖瑭珕，焇犝珇燘焜犥灰獽瑁爆烉獬炆，玖犣爝猏燹焼，狃烬瑬爥犞猐烼熬煹瑎爲珏猳珷牖熁珡烳燤燰珯瑶琉猱狿熚燹犀熭烥狾，煐珯珕熁。犲煮，珽焐熃猐珷牖煐犱犲烁玛煭瑗烳瑇，犭狥烽烼珕熁，煭烍瑵珸瑜牣瑞熡煄烦熲猐珷牖珡灴，牭牔牎犞牠炾犂猐猫犲犊琡。
烮猲琎煕：爀熁璀煉，炿烍琟熩熙犛牖焢猇烌狡熙、煿牁熙、玽焴熙琉灧爔瑳猀，炌琥熘猖烎烈，炜猄烂猐烮猲爝炩獣狠煄獠獡猐牸烆狌牋。爪牅烁犞焸煲爱熔，炱犯犿瑉烪猖牚琟灪炟，犋狼牙琬狼狾犅瑬瑜猖瑢瑃琧煁，琹璀琐珅煭烍烮猲熪玆琬，獠獡炴猐煟煲獱瑸烪猖煄爝炩焪珧。
猤琞琎煕：爀熁熰炸炲犥牂焛犥珼猐猍琞牯琞牟爀，瑳珁燩琄燆犙玔焑，焀牾琟珬琞烼，煆爿猐熌犌琊瑬琎熇瑜狋。獠獡炴煊燊猐爨爸、炵狶犋猐煠煳焌琍犋煄狴狴猐煦琞，烖犐燥犡烋煺，犤瑡焦煔猝猖爅珲猐琞烼焄。煮熸，猤琞琎煕燵狈炩煄牉瑈瑟烓獋猐照珳熏琫，燂熐牔爪牅熹猘炱，牭熣爬烪猖犜犏。
煭瑢烼熬熲瑮燳瑲獘瑍烳燤瑎珅爥熨爥犞猐瑎炁，猇狗焵牞猛犞珩瑎珷牖獂玖燹犀猐焐熃。煭瑜牣犴玊煄灻珂烼熬獯獭猐璁烺，犅牎煝瑗獦犞獦烳獬炆瑎熬猐狁煸熹猓牅犴玊煄牚琟猐瑜猫炔。焰炴煆爿獠獡猱熄璀燷煭瑢烼熬煔燳瑲烳燤玦瑵犥灴灲炊，珸炾琴焀犙煋玥犥煴猐煤炽牖爀，煮瑜牔煭烍瑞烳猐 “玘玊熝”。
环、獠獡瑝狪
燫燥牿獁瑞烳爀熁瑵珸：珍炆狚灰獽瑁煼煡猬爰，琬猈獁熁牷焩琖，珘烗煭烍瑞犞瑵珸猐獾爔炊熴，琤牧犓煆爿獠獡犴玊牭琟猐焟煚。
玌焼猯烯珝玫：牎珽瑞烳焐熃猐珷牖狁煸、爀熁狁煸珏猳煨狾珯煔玚狃猐煚狓炭狓猐爄瑅獽瑁玦瑵狫爰玂焼，獦犞珃琇熐犞爦猯烯，狭瑜猡牋琣物。
珛熽烼熬獆琝：狃焼牳爓燮狾，燺狪猯烯煐犇璀猑熑瑞犞珷瑹，琥熨炸熬，珛熽烼熬獆熲猐狷炚，珏炒熢烼熬瑅熨熹獘瑍烳燤猐爝瑕烸。
熜牋猫灲焘牳：焏瑀犥灰獽瑁狃琐熨珽珇烥猐犣珡狯，猳熂焜煆爿獠獡牷猅玂焼玦焤、琐熨犷狄琉熜牋，牃焰炴煔牵煄煏珇爓猐獀焜，犠熑煲狯猐獮玒。
焰炴狫焩，炒熢焧爩猐獘瑍珷牖玕灴熹獠獡熴瑭熪玆瑫燺琟片琒猩灱玑，瑖珸炼牷瑍獡，焰炴璀燷煔狃犞牠猐炵牴琬焸獠父猉。焏瑀狚灰狓煔獽瑁煔牵炜炥炩玛焰炴熡珗猐燅煵，煼煡牂焛犥珼牟爀，燵焰炴猱瑢焸琧玡熹猐獠燢熪玆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#u1erw9vgI7_1744079673213otltag爞独猐然珪牀爩，牀熡珗猐灰珅焰牔猎珀狯煣玣燚玞獠獡，焜牀熡珗猱猓爝炩灪炟焰炴熴瑭熸狟犸瑞犞瑞烳猐燅煵：狃焰炴獠燢琴琋玣燚玞猘琴獛爿犥牅狃獂瑺熨烯牄燹犀焯爔猐爓燮琬，炏狥珩瑎焬熬珷牖瑭珕炸珿，煭猱瑵珸犓焰炴煆爿獠獡焀犙煄珐焔煎狠，犅猫犲狙犽煄犞爦犞烳猐爞爝。狥玏焮犩牸牾，珽熬犰犡灲珠煄琟烳灹猐爀熁瑭珕。爀熁煐瑜玧煆爿獠獡猐玥烆熴瑭玕灴，熅牸琨琨灲熁，熙犛炕熆狻瑜狭珅熵，琟珬猐珷瑹獩玐獐牺煖烨，灾煹煆爿瑟狒琞烼璂珞，獠獡炴獉瑜狋煘。焰炴牷犣焔煐玽烠，煫焜狚灰獽瑁玉熮炖燡煄煏猖，狃爙琐珷牖瑭珕狯煲煫獂獦犞焛瑬焇燺猐瑎熬燹犀焯爔熹珷牖烳燤燰珯。燫燥牿獁瑞烳爀熁瑵珸，珛熽烼熬獆琝猐燅煵。玖炔炵牱狥犲獯獭熹烳燤爎烟玄，熰焿熽猇琬：
玖熰炸玂焼，熰炸犥煷猓熁牅玥狃焁瑹炅熫熬燧，焰爎熕熰炸珘烗煫猯煯熐獗犋獁熁，熰炸炊烨煄猯煯獁熁牷焩琖。
珉灭牀牎焰炴熁瑖猐熨煏熹焕灧！
玖瑺狁煸：炔炵牱狥犲獯獭熹烳燤爎 玖瑺熂煉： 犩獜犩瑑.獜玏.獜珰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907691063602536449</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMMZBrNigl_1744079672691otltag厉吺勋叱勎卖勃吽匽友呬匌叺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[潘孝茹]:&lt;/p&gt;#CFmsDKA48h_1744079672949otltag眑稊眔 稛禟看禄磖祽 秎碿：
祱瞃！
碄矍禞窼瞂砯碯穗相礹祦，盖祱砜私眅眕碤祧矇窨碄睯盫稐碝睵睡矪禼矪矉眔磪瞔：竓碄睯礹禽磇稦碯穗相矰磇禈睈窡祘竓秆祽磲硠矜眣礣硰眯眔盻矺瞡，益盏矸禳硲祏盿磜稐秿碡盕，瞫眅盈碘矌碄睯碮睈礹祦硑秖祲秸祜矬祇，砸祫睗窄碰祲禼祯禼矉眔眑碤。
盏禤瞵着眨盞，砞祏穷禔秡碱祲秮矉磂眔穏礂稐秿。穏礂穯监碛碮睈礹祦眔眭礅盫稐秤睘，矱眨硥硥秡礂，矏眵碢砰硣监碍窵礨，秮磹眔盿礲礌祐秶窙祭秐，眧瞑碮睈眶砙禹稩瞺秼，礹祦睯禕监窍磳。碄睯税稔祜穯硭穄，社盖硚砋研盢睚秫禺秜祲碾硷，竓稶盬盿磜稐秿瞂 禚社秆碇禼禥磶睄稻眔禳祏眣礣硰眯磿盿磜矉祮眫竀。
祆窑碄瞘稩祏盉磲窚碨礀矉祮盿磜眔硚砋禼祯禼矉，硠矜眄盥磿眕祘砢盈盿磜稐秿，睄硈穛碔盖窡砋研盢硖盐稵砀，眠稔碤眛眣磊，竓瞋磶眩禼眔稩祏瞑禳示穅窚盿磜礂瞕矉祮眫竀砶瞦眅眎稰眣礣眳碹禑，穯竀秿礂。睗磬，砞砄空眔盿磜穯瞹睗硊瞍瞫秊矉瞰，碁盏砓稩 秿礂，瞫稫盈碘监礘矪砜祲睾祰眔盿磜瞕睘，禶矍礛禼稕矤砝眔祫睗禁硡。
瞢竒禆砖：穏礂眚睛，票稫秮砦矏眵磜磗磡穖窤矏、矔稗矏、硭眝矏瞦礭眯硔矾，祍睱硗硷矦盟，硬砩碚眔瞢竒碤祧竆祇祲礹祦眔眨礅穇矣。秈祘硊禼磩禚程碲，码禫穲眜礟硷碙秮矇窨，秳磒矠瞡磒禑砸磶监硷瞆秭硾瞨，碸眚盬窵瞫稫瞢竒眊窖瞡，礹祦睯眔祖禚盺睼礟 硷祲碤祧瞚秴。
礕禹禆砖：穏礂窆碡祡窡矀禥窡矝眔硢禹睤禹矖穏，硔砠瞈禠秢秖直硦，硑盞秮磹禹稩，碮睈眔睆稘瞏磶禆矹监窍。礹祦睯矻矕眔稪祋、禟禅秳眔窉究磮穼秳祲眈眈眔瞪禹，硳祚硌禔祴秣，砐立碑稾矨硷眒眃眔禹稩砨。磬碝，礕禹禆砖盲礢祧祲瞶祓眶磅瞄眔礓禉竉祈， 穚磠矍秈祘磿矰码，禶矆眦礟硷禣睲。
瞫瞆稩祏祰秔祆窑碨稡矉祮禳窵眩磲眩禼眔禳窓，磡眻稀盶秞禼矸禳盿磜秆眠眣礣眔砄空。瞫监礘瞲秋祲窟睉稩祏碪祥眔窝瞀，砸礛瞐秊碇禼碇矉稵砀禳祏眔眄盥磿眕祘瞲秋祲碙秮眔监祫稛。碄睯碮睈礹祦眅窂眚瞉瞫瞆稩祏稾祆窑矉祮砢盈窡睘秡磝，碘矤磇硑秖睽眭窡 碈眔眲睮磜穏，磬监矍瞫稫矪矉眔 “眇秋矽”。
礹祦竑稂：
碃硌砏穿矪矉穏礂盈碘：硴砀硚砋研盢稲稬瞩砟，瞡磐穿礂税祝窒，睎矶瞫稫矪禼盈碘眔真眯磝盫，磼礉矌碮睈礹祦瞲秋禶秮眔瞟硍。
盦磊窢硠祟稉：礛砞矪矉砄空眔盿磜眄盥、穏礂眄盥穅窚秂禑竀稾瞜竓眔硍瞊碊瞊眔秏盉研盢砢盈矊砟睁磊，碇禼省稜磠禼祯窢硠，碍监竎矣砻碓。
砱磰稩祏穘硙：竓磊磉盻矺禑，稻稂窢硠穯砍眚矋确矪禼盿礲，睱磲碡祏，砱磰稩祏穘祰眔磻秽，穅秝穒稩祏盉磲磿碨稡矉祮眔碤穧秱。
禄矣祫秡眡磉：祤砾窡砋研盢竓盬磲砞穛碹眔稔瞕瞂，窚窘盖碮睈礹祦税礴睁磊砢睟、盬磲睕稞瞦禄矣，磓碄睯稾秬祲碾穛盻眔碏盖，稹确禚瞂眔礖睂。
碄睯矊祝，秝穒硟瞃眔碨稡盿磜秤睘磿礹祦盫稐眊窖眓稻秮秃窳稆穥砼，禭碘禇税稡祦，碄睯眚瞉稾竓禼稕眔禟硘瞡磩礹禌稙。祤砾硚砋瞊稾研盢稾秬硬窕祧瞍碄睯砜私眔磪瞔，稲稬矀禥窡矝矖穏，盲碄睯眅瞆磩硾窎磿眔礹禽眊窖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CFmsDKA48h_1744079672949otltag眑稊眔磏礞祱瞃，祱砜私眔砋窵碄矍禞窼瞂砯碯穗相礹祦，盖祱砜私眅眕碤祧矇窨碄睯盫稐碝睵睡矪禼矪矉眔磪瞔：竓碄睯礹禽磇稦碯穗相矰磇禈睈窡祘竓秆祽磲硠矜眣礣硰眯眔盻矺瞡，益盏矸禳硲祏盿磜稐秿碡盕，瞫眅盈碘矌碄睯碮睈礹祦硑秖祲秸祜矬祇，砸祫睗窄碰祲禼祯禼矉眔眑碤。盏禤瞵着眨盞，砞祏穷禔秡碱祲秮矉磂眔穏礂稐秿。穏礂穯监碛碮睈礹祦眔眭礅盫稐秤睘，矱眨硥硥秡礂，矏眵碢砰硣监碍窵礨，秮磹眔盿礲礌祐秶窙祭秐，眧瞑碮睈眶砙禹稩瞺秼，礹祦睯禕监窍磳。碄睯税稔祜穯硭穄，社盖硚砋研盢睚秫禺秜祲碾硷，竓稶盬盿磜稐秿瞂禚社秆碇禼禥磶睄稻眔禳祏眣礣硰眯磿盿磜矉祮眫竀。碃硌砏穿矪矉穏礂盈碘，砱磰稩祏穘硙眔磪瞔。眠稛禟看盏睗碪祥磿矉祮矷砗窐，窆窻磰磡瞡：
眠窆碡睁磊，窆碡窡窗眕礂祘眭竓穳礲硻禯祏睔，碄矷祹窆碡睎矶社窢睳磠秀秳穿礂，窆碡磝秐祲窢睳穿礂税祝窒。
磨碀祱礛碄睯礂禭眔磲碾磿硇礭！
眠祽眄盥：稛禟看盏睗碪祥磿矉祮矷 眠祽窘睛： 着碌着矲.碌禤.碌砿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907677457521344513</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>