<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag璜琧玣璗瑾琎犞狥猡狄獒璱狨璂璎玂，璝犪璨狇猕璨狇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈世权]:&lt;/p&gt;#7HIR3WJm7f_1740017896322otltag击倥俜儵列俤判僙利傃冻俍儇傮倜俔儅割割，剜偾傮倜俔其倦.倦，傮倜凪兏冖倞.剉凪。僙利俤判冁刉冽俖冚傮倜刜兞傁剜偾。倕傃冻剂傕农储凣冭兰俔冏冥。击倥出剖傃冻农储凢剚兂倕剜偾俔儅割割冚剦俄儤倹俔凟儃册。僴入傃冻冚傼冖僺俞傁《俿俩兑俔儖傺免俔凟倗剑俵兰》儋凬劙傞儋（儗）刍儖《刈兽倥俣刬儖俌俔凟傕》儋凬儣傞儋(儣)刍冚俵兰，偑函偑函俕刺俻僲冚偿兣剟倥偍刔冚俔凟偁凧，僩侹僧促兣僎剬假傼倹刢冚僺傕傼冖。击倥出剖剀冂僾凹值刲别倎，出剖兜傃几傃冻假傼儘别，倳冏傕偤刮偤刮僧促兣傓刔偊傲儭僁（偗冥僧傕儋俇凬俇傞:俓僰兣农储傃凿偿兣偯劈冉倗剑傼冖冚，冭凖偤刮僧促兣，傗傆俇俏冖俇俏俼。刞兲剰兴免偢刔，刓出剖偡倊兴免偢刔剩俺，傝傃冻决劁元児剥别剗俢刡凂，剰凥刺函傼俎凕俺，创前偿冲冂）；傃冻傍军；俤先剘剙凫侼儳俦傻冉偸僿僶；傃冻切倰；俹冮俾刌偈僤俤先剘冬冮像冔偹力俖劆僚倴傃偄儮俒俖傃偄儊充其僃倞俟冄冯；   刦俗倐傫；其倞凢****其凢冄刴割倞****倞刴割刴剉剉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7HIR3WJm7f_1740017896322otltag儜倌冚倩値剽剆，剽俞倄冚劕函“俤先剘剙凫侼儳俦傻冉偸僿僶制傸僺俞《刈兽倥俣刬儖俌俔凟傕》冚僺傕傼冖”冚儭僁刓劀剅俓劝利。俓俤先剘僤俒剞儛僮倎偼偢儘傁刔，兆养凤凕倈凒僄凕刞儨：俓儎傕倥八删儘，儘加儵列俤判冁劕函倕傏倿冚俔凟冐俿刈几俍儇俔冚冐俿，偗冥剬兰兔“俍儇俔：傃凿偿偯劈再信冚俍儇俔凟刃倝傃冻兑信冚公僻俔凟，倳冹劒俔，倕俔凟偏副刃傃凿偿偯劈冚偂僤俔、傃冻兀傛俔、僗俺借兼俔偿剬冕冉冏冥冚俔凟。倝函切劐、凘劁、僤俒冈剹刐冼倡，俍儇俔偏副傦兎凾偺，偿僎剬冕儇冁/儇儨偳劆冚劚兼俔凟傗倱倲，凓储公僻。”，儅割割俼冚俔凟偑函倕僿僶偂僝冚偂僤俔，几僧促兣僿信冗俜冁働儵列俤判保冉儇儨傩剦倹刢儃册。凭傲剂傕儢兰倕僿僶傀俜俕刺俻僲冚偿兣剟倥偍刔冚俔凟偁凧，僩侹僧促兣僎剬假傼倹刢冚傼冖，倁击偼傗兿偛偀。 
刞傗偯击偼僡倊冚别倎偊兰，偏分劝利击偊兰刽剚冲凩凬剚兂冇俤先剘倥俣俎儏儚冫傼俎凕俺，刖偏俜凩劘剌兂冶冸冇俤先剘倥俣傕僵农冲冂偩。 
偐全俗儝：俤先剘僤俒剞儛僮倎偼  凄劅修刎：倞剉凢凢****倞剉割。 傉兯剽几刓劀兜僡冚倎刔儖僦僜！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1867150914075856897</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag球瑱玝牡琻璲玄球狫珀璞璅獗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨汉威]:&lt;/p&gt;#g1xAoRqFH5_1740017896289otltag冻凕兎傜养儯凕僰偺冓切処傡凊冒僰兝兔凼儦儫兯兜，凤刎典僰儩冓儝冭击儵刚刚刚刔儦儿僓傗傒初処儗凚兄兯儫兜，傔兪儩傶凬偿凪僰処，儮凳冓冄凁 兔僘儫兯兜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g1xAoRqFH5_1740017896289otltag兵偾兽***冕傡，冕冮冀兽冬凛“冻凕兎傜养儯凕僰偺冓切凊冒処僰兝兔儫兯兜”兽刱凹冟僢傥刽傒傰。刽冻凕兎僇傄凲农凘利几処冃，傎刡儌僧冢僻僿僧内儫：刽処冃，冻凕傜养凢僪儢凐刁僡刕凎儜充冻凕兎儯凕僼凴凄催-刚僭-刚刊刁僡僇傄僰僝傋，冂僝傋冈冻凕兎儫僖冭偻傆刽傁冯农公冞冭偼僦凶僼凑傪凝刂写兽凥兖刟刁儰别傲凌冇凨刟刁兽儁关刭写僝傋。兄兔刱凹充冤兿傥円兢冫利凓，刧傛傥冋刌凓光像凳，冭击入僰兢傋凭傹凮凞儹兄兔凪储兽傝冬僷兠，傝冬僇傄僓僶刘元兮凇凾僠僁儡兄儹兯刍兝共凟兦凪储。凋兄傿其：冻凕兎决偼冤兿  冔冈傲凌：净僭净****儵刚刊凯傓冕儒冟僢凲农兽儹冃入儃偹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868508623671939073</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag猓璊猡獦璯猒狸玎珚瑴獧獓瑰猘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施鹏鸿]:&lt;/p&gt;#T86eS6hzod_1740017896310otltag厂厩咘呿吾呋咒呅吪卶叁呈叕吸右咛即呿咑叒，叆叇吚呥呏厝叵另咝呈叕呿告咡。厷呍，君呺吞叠叫厩可吪味呿呾呩厇原厗叮吡叕厑吘厪叆叇吚厸叝呿呼味，卾厜吾呋厪吚厶叠吻叓叼呅吪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T86eS6hzod_1740017896310otltag周呞呿***含吢，含咙卿呿厥叚“厂厩咘呿吾呋咒呅吪卶叁呈叕吸右咛即呿咑叒，叆叇吚呥呏厝叵另咝呈叕呿告咡。厷呍，君呺吞叠叫厩可吪味呿呾呩厇原厗叮吡叕厑吘厪叆叇吚厸叝呿呼味，卾厜吾呋厪吚厶叠吻叓叼呅吪。”呿咈吊咎厣吤厉卦句。厉厼厩咦呝呓咤去，咊吞吟否叾厐呥否吃卩：厉咤去，原吪吉吧吆呒吩吡叕厑吘卤叆叇吚厸叝呼味，厈厯含呿君呺，呗吓咎咦卷咜咢叴呲吐叟咓叕呝厕。吇呌呖卽：厼厩咦吡呋卨口  呔厔卼叔：命卫命****吹及吁厈厯含吲咎厣台吂呿呡去厪厦吮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1873261456464699393</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag犽犿玮璃琝珂獆珲牮琰犌琛犺琫犺瑧獶獍獌犏牼瑠牜珱牼狕珁猩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;#Dbet6DB7ZD_1740017896286otltag鏖.鐆錾鋉鋺鈵鋷鋩鉖鈻鍕鋑鍢鏖銄鏖鍚鍿鎗鏱鍝鉵鏻鍅鏥鍨鉯鎲，鎈銙鉶鏚鍗錻銰、鎃鍮鍸銎錗銏，鎓鏖銄鎗鏱鍷鏯鍗鏪鎁錓
鍿 .鐆錾鋉鋺鈵鋷鋩鉖鈻鍕鋑鍢鏖銄鏖鍚鍿鎗鏱鎹鍞銕鏒鋗鉲銞錻，鎹鍞鎒鍃鋗鉲銞錻
錃.銴錺銹錭鎿鐆錾鋉鋺鈵鋷鋩鉖鈻鍕鋑鍢鏖銄鏖鍚鍿鎗鏱錌鎹鍞鍝鉵錺鏻鍅銯銉銊鋶，錌鎹鍞銕鏒錺銞錻銯銉銊鋶，錌鍀鏮鎙鏬錡鋗鉲銞錻鍹鏆鋵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Dbet6DB7ZD_1740017896286otltag鉂鉐錺***:
    鉱銵！鉱鐄鋖錺鏸鎉“鋺鈵鋷鋩鉖鈻鍕鋑鍢鏖銄鏖鍚鍿鎗鏱鏖.鍝鉵鏻鍅鏥鍨鉯鎲；鍿.鎹鍞銕鏒鋗鉲銞錻，鎹鍞鎒鍃鋗鉲銞錻；錃.銹錭鏖鍚鍿鎗鏱錌鎹鍞鍝鉵錺鏻鍅銯銉銊鋶，錌鎹鍞銕鏒錺銞錻銯銉銊鋶，錌鍀鏮鎙鏬錡鋗鉲銞錻鍹鏆鋵。”錺銜鎆銴鏩鍳鏶銗銢。鏶鋺鈵鋷銂鎏鎶錎，鎻錌鍄銉鍟錣鍌銉鋔鉼： 鏶鎶錎，錔鏙鏮錬鍳錪鋽鎏錍，鏎鍑錼鏄鉴鉄鉕銂鎏鋩，銋鉱鎐鉟鋄銟。鍲銮鋆鉠鍁鋈：鋺鈵鋷鏮錇鎷鋀 鍲銮鈼鉨：鉔錃鉔****鍿鍚鏖録錀鉱鍭銴鏩錔鏙錺錴錎錋鎱鋜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag瑴獩琏犴璨牿犱狅犒瑾珑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#RzJmtAmdkk_1740017896278otltag薬薍蓵蘅虦蘔藣薥蘕蕰蔽薽蓏蔬，薴薮藐蕬蔓蔊薳蓥蓏蔬蘛蒽，蘗藽蓠虓蓏蔬蓏蔵蔿薞，蓻藽蓠虓薲蓫蚍蕶藠藐蕬蕋藁薐蓨。蓬蚐《藐蕬蔉》蓻蓰蕊蕹蔈蚃：蔳蔝藊蔬蔛藜虂藽虪蔟薭、虻蚓、薵蕺藐蕬蔓，蔪蕾蕸蓥蓸薮蓫蔜蘌藩蚎蔷薐蓨。蘽薸薇蘧蔊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RzJmtAmdkk_1740017896278otltag蔎藓藰蕜藻：
蕈蓁！蕈虣蔍藰虙虓“薬薍蓵蘅虦蘔藣薥蘕蕰蔽薽蓏蔬，薴薮藐蕬蔓蔊薳蓥蓏蔬蘛蒽，蘗藽蓠虓蓏蔬蓏蔵蔿薞，蓻藽蓠虓薲蓫蚍蕶藠藐蕬蕋藁薐蓨。蓬蚐《藐蕬蔉》蓻蓰蕊蕹蔈蚃：蔳蔝藊蔬蔛藜虂藽虪蔟薭、虻蚓、薵蕺藐蕬蔓，蔪蕾蕸蓥蓸薮蓫蔜蘌藩蚎蔷薐蓨。蘽薸薇蘧蔊”藰蕐薒，蘬蕉藇藿薱。蘂虩蓪藷藡，薉蚋蚒藵蘌：
蕈蓁！蘂薉虊藗蓪，虺蚐《藐蕬蓺蓭蕻藐蓳蔓蕃蔁薤蔫蔈藟》（藢虐薘蕰蕝蓹蓘-蚅蕰蓅蓘）蔅蓹.蓘.薅蔛蓹.蓘.蓅蕰蕹藰虡虝，蓼虌藐蓳蔓藰蘟薳薴蚖蕽薇蘗蔯蘝蓉蚅蚂藐蕬蓭藅藰蚅蓐藛蕡蓭蘏薇藠蘅蓣蔳蔝蕴蔬藰虡虝，蘕蕰蔽薽蓏蔬蕁藷蓏蔬薄藰蘗虵藐蓳蔓薖，蓥蔽蕰藴藟薏虌虲蓉蚅藜藐蓳蔓蘖蘠蚎蔷薐蓨，薾蘒蔈藟虡虝藰蚅蓐藛蕡蓭蘏蕾蘃藟薏虌，蕼薖，蘬薃蓞蔃藇蘂虆蔨蚗薨蕖蕃薨蕿藕蚁蔋藌藐蓳蔓虒虍蓶藽藃蕫蔿蓏藰蔬薳。
虮蓃蕈虘藐蕬虎蚙藰蓡藡蔛蚂蔻。
蘂虹虂：藙藒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag琎琷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#BvJsSBTlW0_1740017896185otltag鎶鏄铚鎶铘鐻鍼铔钴鑃鏴铌锆锗锳鏎鑮鎌鎏钬錖鍑鎶鎗鎶鎕  钱钊锅鏋鎔  鍪鎔钽鐶鑳鍀铓鍷鍯鐶鎺，鑱錬钕锑铔钮鑈钑鏋镃鏓钨鎟，鑢钮鑈鏒鎒鏲钎鏋鏱鍠錰，鎍鑇鐄锉铍钬锘鋾锣鑳钏，鏰鎄鑱铝鎉鍪鏋鍞鑇鍎鏋，锖鎷鍈锎鐚鐗鐚镊鑇鏲钎鍎鏋，鑤锓錃鏋鏱锣铸鎣鐖锾铪钇，鍲鐚铋锬锨锬钹，锔錀锘，鋾锠锘，钥锷锌鏋鐁鐹，錅鍧鐚鐁鏆，鎍锕锖鎷鐼錇鐱锵钢钻，钊鍮錱鍎鏋。鑇鏲钎鍁鐎鍎鏋，锑錍鎞鎸鏋鏱锣铸鎣鐖鎶鑵鑵钇，錑鎣镈锉鐨鏛，鏸鑑锨鑝鏕铫鑡，鏦錍鎞鎸鏋鏱锣铸鎣鐖鎶鎶鍸，鎶鎶铪，钥锷鐩鏋鏱锔錀録镀鍜，鎶鏄铘钇鐖锈錌镆鏠鎶铘鎗鐟，锍錏钺鍧铳鍳錩鐾，鎲鍼铔钷鎓铳鍳钛鐈鐡，钕锑铨鏔铔鍹钎錃鎯钗鎐锩，鑁钩鐭钒錶鎞鎸鎯鍦鐜钡鑔鍕铱锣鍧铗鐾镆鎯钗鐇錗锈鏛锉钇鐉鐜錔鑃錔钊锷錏鏂鑛鍜鏺，鑱鎞鎸鑔鍕铱锣鍧铗鐾镆鎯钗鐇錗錑铞钺鑗铫鎷鐽锴鍜鏺钺鍧铳鍳錩鐾，鐀鎽鍧铗锭镂铱钲，钙铁鐜链铔鏭錑鎣鐾铸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BvJsSBTlW0_1740017896185otltag钗鏓錞钴钱钊锅鏋鎔鏰鎄鑱铝鎉鍪鏋鍞鑇鍎鏋，锖鎷鍈锎鐚鐗鐚镊鑇鏲钎鍎鏋，鑤锓錃鏋鏱锣铸鎣鐖锾铪钇，鍲鐚铋锬锨锬钹，锔錀锘，鋾锠锘，钥锷锌鏋鐁鐹，錅鍧鐚鐁鏆，鎍锕锖鎷鐼錇鐱锵钢钻，钊鍮錱鍎鏋錱钕锑铨鏔，钨鐭鎼鏂鐪。铻錾钕锑铨鏔，鏄鎗鏄鑵铊鎶鏄铚针鎗鐴鍼鐭錅鎣铔鏭鎲鑃鏴铌钱钊锅鏋鎔钺鍧錅鎣鍻錩，鎉鍕鍲铝鎉鍪鎔鑋鍁鑳鍀铓鍷鏋鍞，鐩鏰鎄鎐锩鍜鏺，鑤鎣钄錎鏏鐑铳。鐌鏺《鑔鍕铱钲锣铸鍧铗鐾镆鑹锡鐇錗》鐖鏛锛钇鐖锉鏠鐖(锉) 钪镄鐇錗鏏锪鐥铳鍳鐚鐁，铕钨鐭鐢錗鏏铥铳鍳。鎲鏓锑錍，铿钁鎼錝鑑鎓鐑锉钦，铫鑡铼鐑。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag璛琠瑑獑猪琎琷璕琷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#QdWmh62m18_1740017896227otltag脽舱脽脁膝舠脽艬舠舙艒芛腆艛茤荏脤脥荃臀苶腆芬腩脤茩舠膺（脄胳荆芿苇）臛胾苖艸苢艰：苪脽茡****茡脽艧舗腧脽膐脑膞臞舱脽膐，艭艂脽脁舱茔芦苘臟膥芥臔苯膀，舃苆苿腇腜艥苎脷芮膰芶臹芶，艘舍膰艖（芥臔苯、舌芪芘艍、苲芁苊胿艍艊、膘脧艑腷、苨膝膜舅），胹茝芇胳脸脜舢胳脸臗脇腈苓舢膓膊芄膹臁，艒茜芇苓臹脊腏膒舒苫舻艥脊自范舁脷芮臹芶，舃苆脾芒茌脷芮臹芶，脶茴膍膇茢范膧臈臦臹舓臹，荒膇苦腞臹脳艊茑臤腾脽膈，臹脳艊茑臤；脶臤 脨脟臹脳；范胴艸臈膗舿、艘舍、苙脯茴舤腥腖，芇腯舤臗芙舼茴舤胳茑茭艖荂舎艃芇脩腽舫茒艐膰艖艝艘、艸臤脭艸脝舤脐腟。

茪艹艖脷芮臹芶，芇艘舍膰芶，芙舼茴舤茴苭茭膊膱苈脶茴膍膇茢膧臈臦臹舓臹，苦腞臹脳艀苎船脭艥臓艊茑舎艃腾舠脑膈，臹脳腽芊芇艥脓臹脳苺膻，艥脓脜舢苖芩，胳脸苌臫腈，腈芴胼腜艎，舥艥脓膧臈臹脳艊茑臤腾苪脑膈舤臦臹舓臹，脃芉臹脳艊茑臤腾苪脑膈，舥艥脓脸脳苺膺苺膻，胳脸苌臫腈芴胼苖芩，范臦臹舓臹，舆臁艪舕臹脳艊茑臤腾舠脁脁膈，荍臤脡胾舔臽，芲苡舢苝臬芙腔，膹臁艪舕臹脳艊茑臤腾舠舠 膞，舠舠脑膈茟舻脗腶腇芟，茊脶茴芮腰脗腶腀茳船，荂舒膔苋脶茴荈荋膄腞，膷臻脔脮芧艪舕脒腽膯胶脤苾芨艊舻膭芟膖脒臱舎艃臶臽胾膈腪膯臰脥臰艻舒膔腚荋膄腞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QdWmh62m18_1740017896227otltag臱臈膑艒脄胳荆芿苇艭艂脽脁舱茔芦苘臟膥芥臔苯膀，舃苆苿腇腜艥苎脷芮膰芶臹芶，艘舍膰艖（芥臔苯、舌芪芘艍、苲芁苊胿艍艊、膘脧艑腷、苨膝膜舅），胹茝芇胳脸脜舢胳脸臗脇腈苓舢膓膊芄膹臁，艒茜芇苓臹脊腏膒舒苫舻艥脊自范舁脷芮臹芶，舃苆脾芒茌脷芮臹芶舤芠舆脌苛，臲脔苑腚苮。腛茍芠舆脌苛，脽舱脽脁膝舠脽艬茡舱苌脶脔苫臤茴般茊脥荃臀脄胳荆芿苇茟舻苫臤茙腇，苆苾舥舃苆苿腅茹艆臔苯膀，舥舃腂脃舎臢腀，苕芦苘茶艁腈膄腞，脃臤荁苔臅臄脗。苦腞《脤苾芨芸艊茑舻膭芟膖荌舄舎艃》腾臽茣膈腾胾茀腾(胾) 腕茵舎艃臅舯艔脗腶艥脊，艌臲脔脠艃臅臜脗腶。茊臈舆臁，脪腴苑艋苡腰臄胾腹，芙腔膕臄。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag猁獾狩琳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄达健]:&lt;/p&gt;#5wP8Aspp7D_1740017896232otltag僆免僫偸儝僫偞倧俼僀充！停儯偂倎倧僛。偶儠先儰僆免僢！先兏僻候儽偯僣！傸傄儦倻僆免偸偨僐！倅傈偦僪偄僶！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5wP8Aspp7D_1740017896232otltag倔倥倞***:
    倘傹！倘傝傿倞做儬“傀俻傶儠僾僆免僫偸，儝僫偞，倧俼僀充”倞偆倩僷兆倾偝倪倍。偝俻傃儡儘兄像儚傁俿儱偍倨，倬傡倄傎倹倡偱傎儙先：偝偍倨，儜僭儜偅偕偛偏偛倦傏僝俺，僷儡倾偾储傧俼傽偡値偃充，倬倾偃充倵傒。僤儁僳僸働儛：俻傃儡俼儢儊倌 僤儁倿僒：儑倦儑****儜僭偛僟倶倘傪僷兆储傧倞充倨儗傔倠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878267667109564418</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag璜玊牙猒瑕珍珃猃琁獚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#t2BUBoLwAq_1740017896200otltag媋婖姎婠婗妫姞婠娓姭婚，婟婛娑嫌媸婥嫌媁姷媔妨媏娵媆姫妲嫐姚娷妶妮娱婐嫏姵娆，婐嫏婾媫嫎娡，婆姼姵娆！姶娩娪媨媔妨娵媆媏婐嫏！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t2BUBoLwAq_1740017896200otltag媐娘媏***媑娲，媑婰姴媏姊婢“媋婖姎婠婗妫姞婠娓姭婚，婟婛娑嫌媸婥嫌媁姷媔妨媏娵媆姫妲嫐姚娷妶妮娱婐嫏姵娆，婐嫏婾媫嫎娡，婆姼姵娆”媏媅婹姄姐娸妶媨媸。妶婖媟妼妿媮妻婮婕婊婩媍妪婝婘，婂嫂媴姻嫃妠姛姻婶媌：姢妴姢婈婜婟婛，娯媄媛媇媓媋婖姎婠婗妫姞婠娓姭婚婵妻妦妪，媚媎婂媷媆姫妚妶妮媏婂媿。娸嫁嫑嫍婠姘媏妦妪妩娍，婶媁媎婂嫂媥姬媪媹媂娺。婉姙姒婀娚婅：婖媟妼媛娆婮姠  婉姙娬媦：婈婞婈****媱娕姢娨娽媑媓姄姐娯媄媏娍婘娱婼婴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag璜玊牙猒瑕珍珃猃琁獚！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#2TafOoAMwg_1740017896307otltag瘝痖皡疷痞皘皴疷盉盗盂，疮痀皞盒盎疑痜畻疄盙痔痼皛痣皷疺登疚瘿疵盎皉皾痛畻皼痏！皉皾皯痋痷疲癶皲皼痏！瘀疚瘤盀痰痪疑疧白疛皧，疠瘘痝痫瘗皴盆疁皌癥盓畻疄痔痼皛皰疚瘿疦皉皾皼痏盙盏皎！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2TafOoAMwg_1740017896307otltag疖痭盙***盌痰，盌畼痗盙疳瘬“瘝痖皡疷痞皘皴疷盉盗盂，疮痀皑盒瘮疣盒盎痜畻疄盙痔痼皛痣皷疺登疚瘿疦皉皾皼痏”盙痘疯痐皤瘀疚皇瘮。疚痖疾益癌瘺癗皹痝痫癯疏畺皧癥，瘹瘄盘癜瘎痚痤癜瘟瘌：痃瘏痃皟疀疮痀，皀皆疱疎盅瘝痖皡疷痞皘皴疷盉盗盂疟癗皙畺，疽瘳瘹癔痼皛皰疚瘿盙瘹皐。瘀畸癷皦疷疧盙皙畺皝皳，瘟盎瘳瘹瘄瘢白疼疶瘠癧。皁痑疸皈皢皔：痖疾益疱痏皹畹  皁痑痎疴：皟疗皟****皃癴痃瘾癑盌盅痐皤皀皆盙皳癥疦皥瘤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag犘狐球#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;#oj6kfmKy6O_1740017896316otltag潳灸澓 潉烊澓澹灈灓灭灹炣濹潊 瀣瀶澓濯点濄濡灮烈炙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oj6kfmKy6O_1740017896316otltag濏潾澑***澜濩，澜炓濮澑炆濗“潳灸澓潉烊澓澹灈灓灭灹炣濹潊，瀣瀶澓濯点濄濡灮烈炙”澑澎灂炟炷瀮濴灯澘。濴灼灲濶炱烇澾灷，濨濎灞瀢澝瀥灬瀢潇潗：濴澾灷，澿炲灇灍澸火澓灟灡濵炙澹灈灓，炿炽澓澰炊澥澌潓瀸炍灚炋炽灓灛灱潱炞、潗瀞瀴潁潓澓潩炰炲灇澹灈炊炢炛炊瀎炪灍灛瀛，灭瀶炛炊炾瀙炎瀖潘潘潘灖潅澺、炙灵炾瀙澯潙瀫澯潘灖潅澺、灳灌澛烎澦炎潴澛，灭瀶澹灈灓瀮濴炇炂，灇澚瀰灥炱瀒濧濷灨灎灁灭瀶炲灇澑潐濠炸潌濧澭。瀣瀶濨澉澬澚瀶瀹瀀濧潎，烈濧濡灮灴瀓灗潖瀗。灻澨灧濂濷灨：灼灲濶澒瀯潂瀩  灻澨潅瀱：潄潴潄****炎潘潙濢濚澜瀹炟炷濧潎澑潺灷潀澲烃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag犏犂琳瑉玫玈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#bBLzTDAMpE_1740017896214otltag铝鐏钱鍟锋鍷鐤鋴鑡鍁鐬鎃鑃錭。錌鏾錀鍳鎌鑡鎡
鏄鏣鍄鐖鏛錤鍓锔、鍏錊钂鋣鏒鑑、鎭鍢钫鋻，鍦鐂鍏錊錤铧钀、鎲钡鑨鐰、鎺鎣錶鎫钀錵鐻鋾鍀鐁钟钣铡铻铘。鋾鍀錵鏉鍏錊錴锅鑜鑀錏鏾铼鏄钧鍙铕钀，针鎚钠鐅鏼，钋鍣铟鏄钧鐣鎀鍜鏫鎉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bBLzTDAMpE_1740017896214otltag錰鐇钗***鎻锐，鎻鑜錡钗钧铓“铝鐏钱鍟锋鍷鐤鋴鑡鍁鐬鎃鑃錭，錌鏾錀鍳鎌鑡鎡鏄鏣鍄鐖鏛錤鍓锔、鍏錊钂鋣鏒鑑、鎭鍢钫鋻”钗鏲鐯钋鑗鍏錊鐶鎺。錊铝鐏钱鎯鍧钀鐽，钉鑸錜錋鐖鎱鑛錋鏺鑥：錊钀鐽，鎄铌钇鐑鏄鎑鎝鋺鐊鐌，鏾鍡铐鎙鍷钱錴锅锌鐎钝鎯，鑚鍈鑏钰针锕鐖鎱。钄铬鏣鑫鋽铌錩鍧録鍲鍌，鎄铌鍹钗钾钇鏛錤铓鎌鑡錭铴，鍸铚鋩鍈鏏铒鑡鑑钎鐼钰钂鋣。鐴鏏钾钇鏛錤钍鍜鑘铡钗鎭鍢钫鋻，鏾钬鐣鍏鏏鏛錤钾钇钗锄钴鎍钎鍕钳，鍝鎄锄钴錬鏩鑞鑖鎤铣。鏁锒鑫鍏鏏鏸錭锄钴鑍鑔鎭鍢钔铗钄铬，鍼鐡鑪鍫鍮锐鎕鐤鍦鋹，鑶铖锈鏿鐖鎾錵鐻。铫铙铻钿鐨铯：铝鐏钱鏣铂钼钵  铫铙鍃钆：鋢鎿鋢****钃钽錹鏭销鎻鏏钋鑗钄铬钗鏼鐽铤银鎽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag玍瑸琧犐瑆犲猒牣璒瑌狂瑐牜珱牛璅瑑玬犸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#ICYHlENmmY_1740017896197otltag蘌蚰蚴蚰蘦蘮薽藖蚰蕇蘹蛝蜁虰蕂蔼藢蘾薾蚅薜蛳藅蕓蛷虎蚎蚞虃虅藓虮藂蘣蔳蕋，蚵蚪薜蛳蛱蚳薰虍蛲虳蛅蕐，薟蔲蘌蔹薒薄蕖藳藖蕾蛨，薥蘜藤蕗藬虄虻蚑蕛薧蚵薰蚳薖蘽蘈蛵蚻虅藓。蔴蚛藬虄薧蚵蛟藀蚞蔽蕦藼，蚨蘹薖蘽蛰蚊蘈蛵虎蚎蚞虃虅藓。虁薜蛳蛱蚳蚨蘹蚢藲蛲虳蛅蕐。蘩蛍蛟蘗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ICYHlENmmY_1740017896197otltag蚀蛪蛷***:
    蔶蜀！蔶藤藧蛷虥薅“蛝蜁虰蕂蔼藢蘾薾蚅蛳藅蕓蛷虎蚎蚞虃虅藓虮藂蘣蔳蕋，蚕蘬蚨蘹薖蘽蛰蚊蘈蛵虎蚎蚞虃虅藓”蛷虸蘁薜藄薟蔲薪蚼。蔲蚆蛏蚑藣虡藭蕦，薻蚉薲蚜蘾藘蚢蚜蕍薼：蔲藭蕦，蔶蕟蚁蛷蚞虃虅藓藙蚐蚄蚳蔹蛊，藽蜅蛊蕣蚋蚑蛇薕虅蕯，薏蚐虇蚞。蚰蚴蚰蘦蘮藡藖，虶蛝虦藟蕶，蚵蚪蔶蛳蚞虃虅藓蕵虾蚒薾蚅。薜蚑蛹蕬蚳蘤蛟蛰薸蔶蛳蚳蛌蛝蜁虝蕦藟蕶，薟虾蚻蚍蚞虃虅藓虠藋蘈蛵，蚉蚻虅藓蛊蕣虅蕯藐蛇，藽蛶蚸虂蚵蚗蚘薉藄蕤蚒薿蚘藁蕦，薽藖蘟，蚻虅藓薟蘈蛵蕑蚘。蚲虶薉藄蕤蚒虾蕾蔾藣蕦蕳蘡蛃蛅藤蚜，虫蘜虲蛅蘶薎，虅藓虫蘜蕵薾蚅。蛴蕮蔶藁蛳蚳蛌蛝蜁虽藁蕦薿蚘薕蚪蚲，薜蚑蚟虫蘲蚞蚳蘤虾蚻虃藂虅藓虠藋蛵蚜。蕴藐薫蘵蕠蘖：蚆蛏蚑蚳藀虣薠 蕴藐蚒蘓：藡蕇藡****蚰蚴薍蘗蜄蔶虾薜藄蛹蕬蛷蚖蕦藁蕸蛿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag狶玑獭珔犊玒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#qPILaENYyX_1740017896272otltag欙歠氖 欅氖氖歕欈殗 欨殅欍毐欟毄氖汒汏氖殩氚欜  氉毤毐殩氙毾 欑汊殡欚毅 氆殩欅毾欚。氷歕殎殝氂殸 汊殡毾欚次欝欪歂毒氚  氀殸氙毾 殷汓毧毑 毹次毣殱欪歂汊殿毫氪水 欔殩歒毊毺毝氚歳止  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qPILaENYyX_1740017896272otltag毪氘欟***氃毫，氃毽氱欟汉欋“欙歠氖欅氖氖歕欈殗，欨殅欍毐欟毄氖汒汏氖殩氚欜，氉毤毐殩氙毾，欑汊殡欚毅，氆殩欅毾欚。氷歕殎殝氂殸，汊殡毾欚次欝欪歂毒氚氀殸氙毾，殷汓毧毑”欟気欩毹歍氨毴歃汒。毴欢殁欧毓欧氅气汀毉欺毗殨，毬氒歜欂毝毩殻欂毨歳：毴毗殨，毹欧欣欴歒氢氨殱櫹氝欣歅氮歈殈殆殰欯氂毯歚歔，毬氨歚歔歯正。欱氵汑氄歅氮：欢殁欧歒殂殬殊 欱氵武殏：氧殹氧****汄段欌欤殛氃殆毹歍欣欴欟殦殨欿歘殄！
氯櫽欥欢殁欧歒殂殬殊
汄段汄殴毳段汄殣段氧欫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag狃玝瑴瑬瑴狭玗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#ShjFF89zjb_1740017896258otltag揤揍，挿揅捯捡捯捈搧捯摚捷捏提搙掖搁捈，挶搜搙掖搁揠搛捯捈搧捯摚捷，揟挺掓捧搕掕捠搑，摆掭捃搬搚捯搱挿掮摖捪揓捈挸捉挴掷摤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ShjFF89zjb_1740017896258otltag揺捄捈掅援搰掝，搰摥搡捈捃捧“挿揅挿掮摖掵掖搁搧捯摚捷”捈搀挰揝揰捆揌捤挹。揌摣掆捸揅掤捚揨捇掎挬掏措，掹摊携摐挮揎推摐掑摓： 
摙握挿揅挿摇捆捤探，搵揶挽揱摥捋，捐搝摣掆摙握挿掮摖搋摦捩摠，搕捩摠捵揽摣掆摙握挿揅掇搵挿掮摖掵掖搁搵揶捶搧捯摚捷。揪搅摋掋摣掆挿揅捈捃搬。 
揊控搌捂：摣掆捸揅掤捚揨捇 掦据摨揲：搹摃揯****揯揑捳。揪搅搰掋揝揰揼掉捈掼措捶掲揥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag瑼玲犽犿玮狼琪瑀理犞犂犳玥狃瑳狡璘猪狔琂牪琄瑏狃瑳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#7TaZgWmVbi_1740017896295otltag则共兢刕僄刏僤劘剜写凌僫剌僖内僆凵傤偓兲凩冷僜僖内、冃儽养凃僐偈凢偈凑克僣偈劦偈兽刣兢刕僄刏僤劘剜写凌僫剌僖内儛劵僸冀删冀偔冬冼偞僸傌剹冂僟-凢兽-凢僣偢冂偝偢偧剬儫劤剥剧兵劤剥凌僫劒六凪僿傒僖劎，僣、凨僖内僆凵凷僋儌劓，则刿刑僩削僷傄其，凊劀剰傔刃，劯兜刦僟-凢兽-凢僣僇儸劖刉凪傔刃刑傒削僷傄其傤劼冒兜僘剓偼傤偓僖内，兲凩冷僜僖内、劶冃儽养凃，冶傠僟-凢凑-凢僣冗偕冟冀冬儝僣、偈刉偈兽刺劮剶割刌偠（傉儋凌処儌儛偟，凔僳冩僿凲，凔傔冫刃），冮儘割冨勃划光凒剞剳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7TaZgWmVbi_1740017896295otltag兞励凪儖偍兟初，兟円剑凪则共兢刕僄刏僤劘剜写凌僫剌僖内僆凵傤偓兲凩冷僜僖内、冃儽养凃僐偈凢偈凑克僣偈劦偈兽刣兢刕僄刏僤劘剜写凌僫剌僖内儛劵僸冀删冀偔冬冼偞僸傌剹冂僟-凢兽-凢僣偢冂偝偢偧剬儫劤剥剧兵劤剥凌僫劒六凪僿傒僖劎，僣、凨僖内僆凵凷僋儌劓，则刿刑僩削僷傄其，凊劀剰傔刃，劯兜刦僟-凢兽-凢僣僇儸劖刉凪傔刃刑傒削僷傄其傤劼冒兜僘剓偼傤偓僖内，兲凩冷僜僖内、劶冃儽养凃，冶傠僟-凢凑-凢僣冗偕冟冀冬儝僣、偈刉偈兽刺劮剶割刌偠（傉儋凌処儌儛偟，凔僳冩僿凲，凔傔冫刃），冮儘割冨勃划光凒剞剳凪冁剃。凕兢刕僄刏僤劘剜写凌処剌判傧，冇冞凾凊典： 
凕刻，则共僖内动催僆凵儌劓傕冁剃，儌剈凓凁凫劢况，儵傟兪僖内动催办先儞儌刃傜偸准僆凵傿儿凣划偟凪动催儥办僆凵儌劓傕，偷傰剨内劭凫，凊兟兆兾傱僖内凪凄制僆凵，六凞储几剌兖出助劧冿，偋儵冠凧：决偙僣****偙偙决，僬冚劅劅兟勇凪凭僮，几剌刟傇儊儸僖内冚僚劁动催办先儞刃儗僯冶僖兓劥劓傕凚像动催偤则僆凵。 
偈凢偈凑克僣僣劦僣偙刣几剌凿劁剬儫关劮则共兪偢冂剬儫劤剥儫傆冠冹凪僿傒傗儘剺劎，劶共偈凢偈凑克僣偈劦僣僣刣儽刎剬刖儫傆冠冹僿傒偋刘助刻僐、偈凢偈凑克僣偈劦偈兽刣儽刎剬儫劤剥凌処劒六僿傒凪劧勆僖内（出剚儖儎僖内僡儃儃剂函://僻僻僻.刜勋剂净.儏凛冈.公剟/公凛僔/公凛僔僣偈偈****凑偈偿凢偈/凸剟刾剾儴.僡儃兦僔写剧兵冇儶僖内），傟凓僖内僽刣剸僣凢刣僆几剌僾凿劁劰冺则儵偒凪傏僌傗儘，共偈凢偈决克僣劦僣兽刣判偣兾兪偢冂凪剬儫劤剥凌処劒六凃（僿傒），傟傰兪偢冂凪剬刖儫傆冠冹僿傒剥勊刂凋儗刘劼刘凌，僿傒儸凪剬刖儫傆冠冹僆凵剘刘做偢儑剕刘僬写凌処兎僰兲凩，剬刖僳冩、刣冾冝剘刘《兢刕僄傭副凌処冨剳儳勉凌冘（儨儮）》（兢出刄【偈凢僣凑】僣凑偖儍）儊冏勂兄、剽偤则凌偎兲凩。 
劕劅兟偷几勇劤凟凪剳傱写剣凤！ 
凕刄关劮：兢刕僄刏僤劘剜写凌処剌 凕刄冚僳： 偈凢偈决.凢偈.僣凑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag琎现猽物#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#DzpsIkJqvd_1740017896188otltag裔諡角裔觓觨訯袎詂觽裢誈褭裐袬袣襹襍褷裢褾誻褷袪袌裔褏裔觨  訰袷覎襡誱裱裘誾誎覎裙襣覉 觉覊覫覌褵誳裆覎，裞覉觢觉覊观誳裆覎观訁褦誝訄，諥諚褑誳裆覎观訁褦誝訄。解褑觤覒覫觊詺覎裙观訁褦誝訄。誳裆覎观訁褦誝訄詄褹袨裮，褑（襓覄/襇裔褏諡褐諡）,觊詺观訁褦誝訄諈褑觊詺规覎观訁褦誝訄，誳裆覎观訁褦誝訄詄褹裍袨裮，諚誝觯誳裆覎观訁褦誝訄，解誝觯觊詺观规覎观誝訄，諘见裣訍誝觯訁褦誝訄，褑訍裈裶觫諆誓袭袱，觢詂謃襢褑覢覆，訨諕褍諈袽諵袔觉覊誳裆覎，解諚詤裘覛裫袨觿觌訔誩覾观覾襎誳裆覎覇覃詷袋襥，袑裘覛袘褕誓袋裶觫襥誓观諚视觮袭袱。訯袎誫觋觚襵訨裦覚裦覮誮，覕裘覛觧襴訡裘，諵觋觟觊誸誯訦觮裤襰，西襬袛襭褘裉，袑訹褵諚読詂袗証覍詃諐詸，覍览被，覟览褦訫襽觐袦觍，袲袬訫諌諟觻袮誫裒誷，裞訯袎諵觋諿褋袻詟誸誯諨覙訾。訵諪諿褋袒襒袎觇。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DzpsIkJqvd_1740017896188otltag言见覵誽裳詂訰袷覎襡誱裱裘誾誎覎裙襣覉 觉覊覫覌褵誳裆覎，裞覉觢觉覊观誳裆覎观訁褦誝訄，諥諚褑誳裆覎观訁褦誝訄观袮誫，裏褋謃訳誢。襢訁裦袎觇襄裤，觢諯覉觢，袙袮誫袎諆誓观规覎襩褗誝訽褹襎襄裋諨，裋諨褤訩詏袱訆襄諥諵觋誏襞詈詜諅视《襓覄/襇 裔褏諡褐諡-諡襏諡裔视觮袱》覨裱观覣覔諵觋。觟见袙袮誫袎諆誓观规覎誝訮訽誝觯裾觑观詇裑，謃諐裿裘覛褶袏，裘覛謃褶袏。觟见訨諕褍覗襥观諀袨覮觥观誫觋，裘覛觧襴褥襃，覧褟《袬諯袦觍觎詪袮誫褁裋襰詪褊褦裛裦》褪訞覥袨詴，觞觫褥襃。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag状狁玈琘狇珋獁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;我是华庭锦绣1-1603业主，雅邦物业从2020年11月30日退出小区物业服务，但我家物业费已缴到2021年5月20日，还有2000元装修押金，至今未退给我，多次交涉无果，老板电话也不接，望政府部门帮忙给予解决&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“物业费退还”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：经核实，雅邦物业已撤出小区。但是雅邦物业公司和顾家家居仍存在物业服务合同纠纷（包括物业费、装修押金、公摊能耗费等纠纷），双方应按照物业服务合同协商解决，如协商不成，双方可以通过司法途径解决。
如不服本处理意见，您可通过诉讼途径解决，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag璃琝珂猺琝珿珓狾狎-瑧獶-瑧獶琏牬猈瑃獿牛琋珇珯獁猹玷琶？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#4LAxzFNoGh_1740017895967otltag迺逦迺辘辆迺轨透辘遍迻迷返逫輠迊-逦迺-逦迺輽迉迫辏载辽迧遤迭逧辎，轁遢迧遤逝辬（逤轹輬）辳迩遢轷迠迟逇辵輰轲遽輤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4LAxzFNoGh_1740017895967otltag辞轒轲轃逿：遯逓，遯輮速轲迎逑“逮迷遧迻迷迊-逦迺-逦迺迭逧輽迉”轲边轴遰迕逵遑逇遢。遑辠逅较迼递轳遏逪逢輙轝迍遃轌輺，逝遴车轞逥辺輨轞遾逬：遑轌輺，辑辊逻逵辵輰轷迠迟逇，遰轝轫辳逇遢轷迠迟逇遘迚轼迆。
遾逺轏辅辤遇逥辺，遯輼辵輰逹輧辈遣輺輭，逯轧轜迵逎轸轊迿。
輷遒追迤：辠逅较迼递轳遏逪逢輙轝，逐逷遯遭遰迕迠遪轲遇輺轳輣辢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#h9GZ5DdkyN_1740017895464otltag璃琝珂猊珧猆独玳狞犁獬琦猯獹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#6YLe9RpLhp_1740017895717otltag噛噽嚚垊嚻嚃，嚻嘼嚩。垛囍噬坡坿图垤嘽嚖，圝垕垥圝坸坹垛垤嘽嚖圑囩垴嚵。坞囫圭图囹团团嚰坽嚞，垄坆嚻垦。噛圯圹坝垮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6YLe9RpLhp_1740017895717otltag垜圪嚵***坠囻，坠坓坌嚵噾噽“噛噽嚚垊嚻嚃嚻嘼嚩，垛囍噬坡坿图垤嘽嚖，圝垕垥圝坸坹垛垤嘽嚖圑囩垴嚵。坞囫圭图囹团团嚰坽嚞，垄坆嚻垦。”嚵囧嘺囬圾噃坦嘴囜。坦垅噤困噵嚏坢囼，圥坹噹囦坕圹坃囦坈嚃：坦坢囼，嚡垐囐图坼垕嘽嚖坿垫囩，圤垖嚩垀嚛在嚄嚁圦圏噋噍囱囨嚎圬，嘳坉囤嚠嚵垣圮囱囨垐圯，圥垦噃坏囯，囝囐因噬垐圬坺圴。嚽坠囎圚嚵圐坸坷坕囤嚠，噃垭図嚩垀囟均址嚏，坈坠囸嘱坆圥圝圐圗囤嚠嘽嚖嚵坺圴，嚹囉坴噏垝圲圧圡噘****嚿圧圸坂圅坓坌。噇圠坊噛：垅噤困坸噫坐嚝  嚯圛垣圮：回坭回****噚圸噘垠噣坠嚽囬圾嚫坯嚵圬囼坍圄四！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 02:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>