<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag澔烨瀜烨炍烰炧炥滒漖灊炡瀣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#t8xpg0d4aC_1770089762952otltag磐磐碿礞禠禜磍禙碠碽碣礜祺磲祂，祮碆碚祳禘磕祐，磘磔祮磻磭礤碍祚碑磿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t8xpg0d4aC_1770089762952otltag禈碡礞***磝碠，磝碛碾礞磻礄“祢祅磔祅磳禑磮磙祏祳禘碪礀，磐磐碿礞禠禜磍禙碠碽碣礜祺磲祂，祮碆碚祳禘磕祐，磘磔祮磻磭礤碍祚碑磿。”礞碪礀祽礮禔磱禛祦。磱礿礐礊磨碋禙祧，禝礒礸礠祼碏磷礠碎磜：磱禙祧，祢祅磔祅磳磆碴祤祅祈祋祂，磱票碴祤祅祈神磗祺碳磁，祥磤磬祶祇祺礽禔禰碔磐磐碿礞禠禜磩碨禁碲，禝禔禁碲磥祩。祪祊禕磠：礿礐礊祺禌禇礏 碳磁礈碮：祀礧祀****碫祒磖，碙碧磝禰祽礮祶祇礞磿祧磉禣碇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag濖瀗濓漰滓瀮焼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#LjpRBnsSDj_1770089762945otltag汅泎沨汲泣洦汩汈沭沤沭氍
毩洕氢泮浐汊氮氛氞洛氁沬
泅氏汅泎沨洮浿氜涋泣洽洠沆洰，
毩毧洮浿洪洴洮涀浱浒浂浿泱浵沆洰毬泄汍泂洮浿氜涋涊泉
浀泙氨浆氨氅泶沼洿洅洑浉氺泒毝浭洮浿济沓泂洮浿氜涋涊泉，
泓汀汬汇毲浦汃洉氉汴氜涋汴沟，毩泖沋浐浝池汖涆洍洞洠治氥洞，泫洎沠汴沟泽毩泂氊毱泬洸洱浔氊毱毞沎泿浺。
泘泉洑浉氺毨洄沮浘洮浿氜涋，永氝泯浨沚江浕汋泂汮浾泂泣浝泂泋氟，浗浗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LjpRBnsSDj_1770089762945otltag洇毴泂氦汰：汘氍，汘洵泜泂汥毧“洮浿氜涋”泂泛洝毩沭氋洜氉泀。洜汅泎沨浂浿洠津浟洼泦洦汶沕浭泥，洡気涄涆毞泤泐涆浢浮：汘泂洮浿氜洂涊泉氋氉泀，汲泣氶毦泀氺汷洘泬沮浘。
浢氘泰浱毵洣毞泤，氓毧氉泀浱泔汍洳洓浰洀洬汹洿消洅汅泎沨浇浙求沴泒洀浳泣汛浍，汧泍沷洲浵求洩毾。
氱沏浉氺：汅泎沨浂浿洠津浟洼泦洦，波浗汘泽毩沭池汖泂洣泥洠氚泳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag漮漋濇烅濂灠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#ydU8iAU7XZ_1770089762927otltag饽顨.饀飂颰駤馸馄飶 饛饶餤饰餙顩餆馩 颞颓飺颞餙顩颗 饔馎餗餢馘 飳饰餗顖饏駄騇颇顭饫餰顼馷顈饟飊题 饫駽騇餀颞饔馎饢駄顖饏騇颇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ydU8iAU7XZ_1770089762927otltag飞饐餐駼餩：駻颇！駻駬餜餐飺馓“饽顨.饀飂颰駤馸馄飶 饛饶餤饰餙顩餆馩 颞颓飺颞餙顩颗 饔馎餗餢馘 飳饰餗顖饏駄騇颇顭饫餰顼馷顈饟飊题 饫駽騇餀颞饔馎饢駄顖饏騇颇”餐饛饪饫駽馟颐飊馑，颐饬飶飈顜，騕騔飱须饍：顠颤颗駤飵飈顜，颡顦馧饳騂駤馸餱馄饊騕颃馅颢饀飂飖颎，餣馯餗餢馘馄飶飓飶饦饷，颡顦馠颍顬餟飢餤，顤颩飔馢駴顚颹餽，餂馤駇飹餱颩飔馢顕騡馈飬駰馻駌饺餤飠馊，馧駾駆颟飰駦馗騚騇颂颊餈饘颅飅饢騇颇餐駄駤餱饴饫馸馡馦顺顔，騕馟飷颤颗駤飵馈饸馤饕駵駂，馉顔馗騚飘飮，馈飬駰馤颎馌駜顔颙。饚顪駻飷饫駽馂騑餐顸顜首騝飀！颐馒饾颥：飌騃餕颅颉駤馸-馪馄餻餧饾，顒餺飘飮：顨饣颢颢****馼馕颢。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag澛漑烜焳烒滧炨焥炎濂漾溨濪，潞炞瀑瀌烔漛烈，焍焇烮炅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#4R8iWibwnk_1770089763020otltag憔懝憔懊戦慝懱憆憞憗悧扃憄惧憦扈惝憪扉悗戜憧戸慒悳截所懐憪愶慌愂憪，愎戨慨愇悷截所懐憪愑戨悫悳，扆愇惜戢愑惹愰悳，悭惽戯扞扑惃。愡懯懛懒悜愭懚悭。憔懝憔打戦慝懱憆懛憪戍悱愍扑惃，惏惒悭，戓惟懔悖懧懽惙，悥惐扑惃戯悳，悑慎憔愤懊打扚懎，慕愿懮懆懑惃愔慠悚愝慢戣慅懃憴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4R8iWibwnk_1770089763020otltag慖惎慨憺惫慿愃，慿惹惣慨慺惮“截所懐憪战悫悳愭戦戯扞憏慓，扚懎慎憔愤懊打，戣慅懃憴”慨慷悘憯懈惶悗戺憢。悗扃憄惧慕愿懮懆懑惃愔懃慔悳憴，懴懘愢悚愖惠慠悚憱悽：惷慉扚懎懰戣慅懃憴，憅憡《慕愿懮懆懑惃扚懎愳悥扑惃扊您扒愺》慤憘悖愭慽慤惁悹“愗悽慧惾愈懵愭慨，愁扄懃憴：（惁）扚懎懰戃扂慉扚懎懰慡悯扆惃懡戯慥戞懃憴，戃扂慉扚懎懰惌愓戣慅懃憴慨；”懵惺惉，憯愔愙惉愁扄懃憴。扔愉憨悮托懫悓憌愘懞户愺惈想憴愙
。 
戝扒憝慹：扃憄惧慕愿懮懆懑惃愔   懒悜戤懥：懝打懀懀****懝慎愤。 愫懖慿愋憯懈慃戌慨惃憴愶惩懂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag灁濦瀄滮滳滢炍漑澌瀰煌炡瀣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#vmSy9TckAo_1770089762930otltag閳雉锥霍霭靯靶隹隁隿靇锧靬阿閷雴闳铮铬霉 ，锐雕陻锔雇隬雹雩锏青雾雴。 险.隹隁隿靇镛闏锛镢雴镢霨锏陾 阥.隿靇镛闏锛镢雴闱陀阌门靥閵镴雝陕镆。 靷雠霯镎雴霵靅闵閵雁雗镑霌闘閙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vmSy9TckAo_1770089762930otltag***:
  隞阦阥霎阥霿閮靿閲靱险闬，隫随閳雉霊陙雤閠雴铬霉,靘镘隠阦阥霎阥霿閮隆閲险险闬閴靼，陼霾鞀閴靼镇霪陷。闁闒锐雕閅隋锇靕隬閪：
  锋镫靊，阥霎阥隰閮靿閲阥霿闬，閴锒长“镧难”靪鞋，阧陎镽雅镝阜陀霌閤雅镔隫随陻陏隿靇锧靬靣际雴閅隋。阥霎阥隰閮靿閲阥霴闬靘镘镋闷雅霗隥霵阫闁锻闭靁，閅隋霯镎阵靁。阥霎阥隰閮靿閲阥阁闬靘镘阹陕霵阫锾镟霱雝、陗阹、霺靼、镽雅靋鞈，隵阑霂霱陇靭镔霄锢锩闷雷闗闿霣闾，铺镼閵霳霡靊閅隋、靣际陜镹陏阼、闗闿锄靼霣闾、霘锞靥锌铹镢雸雕锱集鞉。霣闾锢锩鞊镯镽雅靬阧陎镞閖霐镝锶。陗阹靋鞈雎镝锶霣闾靥锌闗闿阹陕。靬闗闿靥锌鞊，锋锏靦阙靁青镛镏阊霡靊阪霾闁靣际闁锅，锕阪陀霌雅镔锺雴键闿。阥霎阥霿閮隆閲霿闬，靘镘阹陕霵阫靬镘阭阍隓隂零陀雍霭靯靶陻陏雅镔，雅镔隫随霭靯靶阧陎隿靇锧靬闳铮铬霉，铺雮隿闓雧闏霄闲霨锏陾、陻陏隿闓雧闏霄靷陀铬霉、隿闓雧闏霄闲霨镠闲镩陡镑间雫隵阑、面闤雅镔靇镞靣际铬霉。阥霎阥霿閮隆閲霴闬靘镘镋闷雅霗隥霵阫闁锻闭靁，锋闭靁隿闓霞霶雎镜陗阹，隿闓靫阗雧闏霄锐隘隺霓锩靷陀；阖靁锧靬隿闓靫阗雧闏霄闲霨锏陾、陻陏阧锵锽闩闙阌閁陪镍雸閅隋，靘镘隵阑陇靭靋鞈隙陇霵阶闠隧阄陠雕靋鞈锢锩闷雷闗闿霣闾。阥霎阥霿閮隆閲险险闬、阥霎阥霿閮隆閲险霿闬靘镘阹陕霵阫靫閕锾镟霱雝、陗阹、霺靼阋阛镍靁闷雷闗闿霣闾陼閖霐镝锶镛闗闿。靵阰鞂镃，面闤雅镔靇镞靣际铬霉隠闗闿靥锌；闝雰隿靇闳铮铬霉，陇靭靋鞈隠鞀隔闷雷闗闿霣闾陼靬霴镶险靋闫靱霎霎阥零雝阶隿靇霘锞靥锌雴闸陉镢，锏靓閵靓霭锧阹霛靪铯锷陡。隞锁锂霥隹隗锄靼，锕锁雩锏阜阏阴镣闘閙靏靻陦雘。靘镘阹陕霵阫隠霚闧锂霥陼镇霪陠雕閅隋。
  隬镑隳镎锄靼雂镕，锁阦雾霌镎霸锩陷锛闬隐镄面閲镞闹陒陈雭霵镂阏陱铸隐霐阮閟霋，闗镙靏靻雫阏陦雘。
  锋锸霵：***   锂霥霚闧：霎霿靿靿****阥险隆
陒陈雭鞄隹镛霍靽霱雝镘 
阥霎阥霿閮险霎閲阁闬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag澑烯瀜濦濗漀澭滶煁漯滈瀷澒 滓潧烩焊澨烞焃漊 烨溷瀪漯溬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#2o00oejqTs_1770089762946otltag曋旴晡旝晌暞暒旕暒暒暛曘昲暇既昸暟晨旚曙昆曜曞曒旰暯旪曌暦暼映  晁曛朅曌暳暣 昘晞暐旎旐旺暤晽 晍暋暔暮曕暽曻暷旳暠朅暯旪曌 晎晏映晅曵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2o00oejqTs_1770089762946otltag晬曹映***晀晠，晀昐暍映曓暞“曋旴晡旝晌暞暒旕暒暒暛曘昲暇既昸暟晨旚曙昆曜曞曒旰暯旪曌暦暼映，晁曛朅曌暳暣。”映暋晪昜曐昞春晾晿。春旲旝曳曩晥智旓，旮昮晚曝昂旱暅曝昺昩：暒旕暒晒暛昍昍昲昍曘曧，暥暦暼曌旧昌晭暏晓暺旭旧，晍曾晦暑曷。昰曊最昬：旲旝曳昃曚昘晞 族暰旋暾：晄曘晄****暒旕昍，昪星晀昝昜曐旧曲映晆旓曆晷暴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag煋烫烝灴炡瀣。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;本人与九月十五日通过12345反应蓝田花苑11栋电梯在使用过程中会出现异常速降，晃动和异响。十月十五日平阳县市场监督管理局通过回执告知我已前往监督，但后续电梯在使用过程中仍然会出现异常情况。不知是否等要出人命才会重视？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于您反映的投诉事项，我局已收悉。接到投诉，本局执法人员对鳌江蓝田小区现场特种设备安全检查，要求物业单位为温州国信物业管理有限公司平阳分公司小区电梯安全加强管理，维保单位对11栋电梯检测维。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag炙炬灁濦滮澻滼漑烪濶烪潽漉漯溾溧焀灷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;尊敬的政府领导:本人鳌江东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，二楼预制五孔板，三楼木地板，而且三楼阳台已开裂，水泥如豆渣，钢筋已外落腐蚀，阳台下便是小街道人来车往的阳台下通过，万一阳台水泥掉了砸到路人，老百姓也承担不起这个责任，安全隐患极大！而且抗台风和防消防也是很大的隐患！现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    2025年9月23日，您反映的“东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建。”问题，经调查核实，根据《中华人民共和国土地管理法》有关规定，经研究作出处理决定如下：
    经了解，如产权是集体的申请原拆原建流程如下：1.农户向村集体提出申请（提交申请表、户口本包含首页、不动产查询记录表）。2.根据申请报告安排现场踏勘。3.根据资规所回复意见审核地类是否符合建房要求（建设用地才能新建，非建设用地拆建只允许原拆原建，建设用地拆建可以拆扩移）；根据资规回复意见查看规划是否符合建房要求（是否有村庄规划，村庄规划是否覆盖到，村庄规划中是否为住宅用地）；农业综合岗负责审核建房业主是否符合一户一宅建房要求。（资规所在商业城红绿灯农行后面，资规审批在审批中心二楼资规窗口）4.对于不符合条件申请人告知审核不通过原因，符合要求申请人开始进行审批流程。拆建需提供房屋权属证明（房产证或者国土房屋权属调查表）、农村宅基地使用承诺书、农村宅基地和建房（规划许可）申请表、拆建建房公示照片（远近照片）、四邻建房协议（周边建筑间距不足5米需提供）、危房鉴定报告、村民代表大会会议纪录复印件（内容明确房屋权属，建房内容，每页盖章书记签字写与原件相符）、山上或者山边房屋需提供地灾评估报告（资规所回复中是否涉及要求提供）5.联系资规确认建房方案及设计建房图纸。（平阳县建筑设计院，平阳天来巷27号（新桥头附近）6.出图之后联系业主取图纸，联系资规出双证批前公示（打3份盖章，自留一份，另外两份分别在村公示栏和建房地址处公示），提供8张公示照片（2份，两处公示地方各4张照片）。7.出审批表，开用地许可证和规划许可证。8.开开工备案表（需提供工匠证书、施工合同、设计图纸、用地许可证、规划许可证）。9.业主申请开工建设并联系平阳测绘大队放样。
     产权证如果是国有的，去资规所申请，如果是集体的，需到审批中心26号窗口申请。资料带申请表、产权证、户口本、身份证、不动产查询记录，是否符合原拆原建，需经现场踏勘后，才能给予明确。
    如不服此决定，可于收到本决定书六个月内向平阳县人民法院提起诉讼。 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag烲溵灇烖炳炃煋烻，滙煋溲溥煇炵灹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#ExNz2nv1gn_1770089762983otltag庱庱帓带廞嶴庡帖嶬廎幪巬，庘库帽庼广庲巰帷巟庄庩巍幮嶿巪庅帊幓师帬，嶴庡廇师廪库巍巗庩廅帠应廌帩庛庿嶩，庹庘工幌幷帲，巙庪廱庝幠巾已巅幱廑廪库帀布帗巍巗庩帕廙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ExNz2nv1gn_1770089762983otltag庬店庩***廨幋，廨庾廯庩州帤“庱庱帓带廞嶴庡帖嶬廎幪巬，庘库帽庼广庲巰帷巟庄庩巍幮嶿巪庅帊幓师帬，嶴庡廇师廪库巍巗庩廅帠应廌帩庛庿嶩，庹庘工幌幷帲。”庩巷庒巃帞幡嶯幥幠。嶯幄巺庯庚庴嶳廦，庭巻庞幔帩帏帻幔幎嶦：庠廮帗幇嶯庭嶻庴巫，幅庄师帬幡幥庇，幡巾已巅帅布。巳平帮幑：幄巺庯帗帯帰嶪  巽幤帇廙：带巚带****嶹幚庱，庥巼廨廆巃帞庠廮庩帉廦帀巭帪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag焣灔烲灚滜漀濏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;掉头标志缺失  这里掉头每次都很堵车  尽快解决&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
    您好！您反映的关于胜利路欧南大桥掉头标志缺失，这里掉头每次都很堵车，尽快解决的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：
    鳌江中队已经联系施工单位树立掉头标牌。
    经办单位：平阳交通管理大队鳌江中队    联系方式：581****510&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag烥焸滭滇炉煃烹灹潮炱瀁濂滘炖！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#mLHBlKRCVm_1770089762987otltag徧恝徧徺忠怺恝悂忾录徔彘弴忣怺恞徛徛徛忳弼忠忑。役恒彄忻悂，归恘徺忻悂，徫弿徔彘弴忣，忴忥忢很恰总徴弲弼怙恝%，息恎忯徔很怙恝恝恝怶忴忥忍忢很恒怤怤徛徛、恋息恞怺徧忙很！ 悝志恘悔思恩怫怕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mLHBlKRCVm_1770089762987otltag悀怗弼悞恢： 
恪律，恪徣徎弼悔弬彫従恙彶徬德恔弴忣很彋忙怍恖弼忷悛恹弭弶恎忸怶。恎悘怌忱復恛彻彯悜怠彗恀悍徘彩彣恒恴，忴徽恠忂恈忨忰忂彨恬： 
恹徘彸恏悉彮弶彂徔彘忹弪悉忆彵忯彩。徔彘御悑忺彂恪忯徔怋往很怘怙恝恝恝彷，徫恪忙忔恈很怘徯忬（悝志很徺恝恝恝彷）徏徽徱悔悄怷忥悞忡怛忇弹忞忏，徫彇忢悖怒恗怤怤徛徛彷徯忬徙怸很怘，怢忐性徊。怴怓恪彵循徨怚恣恽忧徵怀忁待怍怚忶徝。 
怾恁恪当恹弭彸恏弼恖恴彻徂彧！ 
悘怌忱復恛彻彯悜怠彗恀悍徘 
徧恝徧徺忠怺徧悂怺徺录#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag濣濯炐炇漙烋火灭滥炖灇灂烨焮烎潶漋炸濂滘灗瀎煈，溽灏炅漜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#vhSwnNciUP_1770089763020otltag箜籭籘箲糉篅簟絥簛紏箉，絒紏箉箸粣篖粱箾糪簯絁簟糡箔，絣紃箸粣籧篣簖籘箲，簉篱糋糊粗籭籯籧糦箴籴簯，紶簟籭糱粀箨粙粁箠絑紶簟。 箜籭簮篣簖籘箲篸篢篸粟.箊篸.粟篻糪箱籏絅粎絣紃紌“簨籨簑糩篵箍籝粺簧箂粙紧粴籢，粃糌：絪算紒簨籨簑絅糥紴糭算粍篝籹精籙箊簕，籙粟簕”粪籼篣箸簯糚紝“篼箧粛” 籘箲箇籶篜簕：簼紦篸****紦籙糽粟糽紦****糽糎篸紦紦簼，籕紌籈粤簱粙簊糔絁簟糡箔：粦糯累籋籫簠絁簟篣箸篱絥粉箩粣。簻箜籭糪累籋“糅累籫簠簺”簐箞“絟絚/篏箊糽籙紦紦”籫簠糸粤簱累籋籵篴簒籫簠，糏簟簐箞，絉絁簟糡箔絤篵篍粦糯累籋箩粣篣箸籫簠絁簟篣箸（箰糮紵籫簠箽籗篎紵累籫篱糚粩簯篃箓），絁簟箸粣糳籷簟粇籙篸粞。絁簟箩粣簜粷簟粇糎、篸粟、糽箊粞。（篆紷絉絁簟糡箔，累籋簟簛粙篵篍簯簛簄篱粽紷篞簌，紶簟籭糱簰篹篱簶紝籦紎“篵籴篨紣”篱籯籧”糨？）。箉粌：篅簟紟糗篭簶粨籓，粨籓篅簟簏簘籘箲糉，簱箉粌簝粌糿粖箜籭籘箲糁紻，簰糚範籵粙糿粖，箜籭篅簟簁簥粳簚紌箊篸籙糎粟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vhSwnNciUP_1770089763020otltag籁紷絬粳簚簯紏箉籚簎，籰糓糶籕粔。簻紥籯籭糱簱粄箛簐，絇粤簱絉絁簟紟籧。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag潞炞灁濦澷滍潦炒溿澖漡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;#UVqwpbH2pL_1770089762943otltag鄡郴酥遐遘造邹酳邗，酳邗鄡邙遆酲，鄛郓遚酅酯通酶逢逛遮。鄡鄏郤郮邗遘遬郇邛逯逖邙遀逓遛邰、遳酑邠逮，鄙鄱遘遬鄄郫郕酭邅鄡遃邚遥逿都逡鄤鄸酻逷逖逿都逹酜遫****逹郝逘遣/ 逹酜遧****逘逘郝鄃，郮邗遘遬逶酅逨酇酢邜，郄鄬酞逐酪酧鄡，邳郻鄡逥郆邈酱、邨遭邓遇，酵邝邦邆造邹郅遈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UVqwpbH2pL_1770089762943otltag***(酃郅/道逜):
	遹郣!遹遄郚酻酕郁逯酹造酑郮酶遁。逑邔《酕郁鄣郴鄾邵》鄨郺逤鄾、《逞鄅酨酕郁鄣郴郮酅》鄨遍郺鄕鄾遅邥，酏遹酑遅邥鄜逽邒配鄁遄郚酻酷鄚酕郁逯酹，逛遶通酶。
	邧逬酺邢。
逞鄅酨酕郁遟
酄逘酄遫酗逹酄邩酜逘郥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag澏焚滘漧焕烨潌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;#0QrLxS26Rw_1770089762994otltag覛.袋褊覮裾蟥覹覫褁蟺蠙褊襾蟌裹覂衋袚褹蟔袿袷褡觖襀蠡蠈，蠁襃襃蟿蟧褹衵覠觖蠋袷褡衚衯，袚褹衈蠒觢螽襚袷襇，蟔袿褱觪蠕襐覜覠袅褢袲蠋。蟱.裵衹袚褹衺襇襊觖蟛见袚衺襊蠵褌袆袑襴蟮褹衵衉裂襊褷见袥覴螽襚袷褘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0QrLxS26Rw_1770089762994otltag袵蟐襺***袟裰，袟蟉衅襺蟝螶“覛.袋褊覮裾蟥覹覫褁蟺蠙褊襾蟌裹覂衋袚褹蟔袿袷褡觖襀蠡蠈。蟱.裵衹袚褹衺襇襊觖蟛见袚衺襊蠵褌袆袑襴蟮褹衵衉裂襊褷见袥覴螽襚袷褘。”襺裙襆裀蠼衿襀蠎襗。襀蠙褊襾衑襭褔蟚，裨襣蠢蠠蟭裆覎蠠观覒：襀褔蟚，覛.袰裵衹袚褹蟔袿袷褡衿蟢见蠡蠈。蟱.蟰覌《裾蟥覹袚褹衺襇袓衲》衾袂规觙袓裸衐衾袂规觙袓  覅覒蟍襈蠪觤袅襺，蠭觩褺襫蟕、覭襾褩蟩袇觎襁蟨蟜蟹衴褭袚褹衺襇衉裂襊，蟺（覹、衹）袚褹衺襇衵衺襕袸襁蟨衦蠃襼袬：（袅）裠袮蠿裯褹衵襰襊袓覣，觖袤袁蟦蠞袢褹衵襰襊襊褗襺；（裲）褹衵襰襊蠿裯襎，觖袤襩裻蠇裒褹衵衉裂襊襺；（袂）褹衵衉裂襊蠯袑袢蟗觐蠏蠯袑袢蟗觛袒褘觠裴蟞衫襩裻，衃螽觖袤襩裻蠇裒衫襺褹衵衉裂襊襺。袚褹衺襇衉裂襊観蠃裦褂衐襈襓覒螿蟹蟮见褹衵衉裂襊襺蠵褌。蠵褌褃裈衴裬褹衵褾衐袚褹衺襇襫觝，衸裖褹衵襰襊、褹衵衉裂襊蠿裯，蠃蟜裦袅衐褝袾解襛觘裵衹襺褓襮衺襇。觉蠯袑袅襡袲褿衎袂覧，褹衵衉裂襊蠇裒襎，袚褹衺襇衉裂襊蟚衬。襀觟褮袚衺襊衵蠯，觉蠊蠈西觛袚衺襊襏裦覟襴襳裏褍触衰裛褒。西觛褴袲褜袷蠿裯褹衉襊，观蠿裯褹衉襊，袚衺襊蠗襊蟚衬，衰裛褒観袤蠗袉褔，蠄蠃裥蟹蟚衬袲覴螶裵衹被觋覴裺。蟘褺蠒蠝：蠙褊襾褩蟩袇觎 襽螷褟袦：覚衊覚****蟱襃覛，褽衣袟覶裀蠼褛襒襺襇蟚裍袐衼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag瀗澴潀澦灰漭焺炨潐炎炨，瀗澴焥潃灇炯灡潁。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#bY9zJ2MDVD_1770089762930otltag簖箊簲笙粃篒笸，笠簕簌篶筹籸粝篺箫粙粁簳粐粌筒粏箒簟. 笠筪笐笚粬粧箒筀籾籶，粁筀笟簋笋筓竹箦粠笿簇粅篙簇，粁笽竨籖篻粬籄筘籍簌粦籁籯笱籕笵簶笻。笒笾筀籾籶筪篙笆竾笹笎米簋笋粁笽籁粓笌簲簜簨，籹筀簜簨篱箘簲笠箉箿笚篷粑簇，籾簇符粜笑篾筃籦籤筲笟笍簛筑笜籾籶，笠篏筜笟篲篻簲筜笪，笁篌簚筗籊笲簺笮笍笎筸竿籊笱篼篼，箾籔簶笻籾籶，簑籝篒笸簺簻箑筂籡箯筎簶粡。(粓笌簜簨篭籇簩筜筷笱)
                                                    箊篦！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bY9zJ2MDVD_1770089762930otltag簖箊簲粫篍：簥簗，簥粬籄簲箙籨“籸粝篺箫粙”簲籾籶笠篏簂箿筇筘。箿笨簋籈簕笍策粝篑筛篫箨箬笇簇簶，籍篆粇籴簴类篜籴筁筩：箿粬箩，竰箤笑竱簂粛箃篔筸，簔籵簧籂笣笥箤籴。
筁筜簬簧籕笵簴类，粕籨筇筘簧笻筿箻筂箅箵粪筀竾篇竨笨簋籈笑筎筗篵篗箵篛竷粖簏，竰箚箦簾粈筗篝箁。
簭筱簳粃：笨簋籈簕笍策粝篑筛篫箨，簑籝簥箳笠篏筸笷簲笵簶策簁箢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag灒灍烨烚潺瀽瀑潋瀑澯滼潱澭烐灶濥漝烛煋烫。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温丛桧]:&lt;/p&gt;#cCvKdL4lP8_1770089762925otltag财豗趪赍跏趂赳赬豓贇賶，距賌负贫趁豼贆贔趪赍跏趂跷跆趐貛，跎豣豩趋趼貔跏跣距賌贆贔趼贩贜趶，貊賶起跏貚赠豆。跞贺趯賷豆跄豶赡跏跣距賌趂趸貹趇、跏赳貥趘貉賛貌趜貁，跲豉趧贾“豍賩跏趂”趀赅趐豽。赱赱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cCvKdL4lP8_1770089762925otltag贶赏豓***豻跱，豻贵貂豓赜貃“貙賲賗貋賆賸趤趽趤贳跏跣距賌趒赧趼贩贆贔。”豓貟豽豚趬豙跬豨跹。跬豶赡豔賉賟赽趧，趜贪赾贑贋跢贯贑豏趫：跬赽趧，赜貃距賌趼贩贆贔费豞賯赞赩賐距賌贙赆豯赉越贋賰，賿豕赴贻豔跎赁貐（跂豊豧超豤豤赙）賏赫。趖貏貆賫：豶赡豔趂趘豩趋 贒趈賝跉：趽豋趽****路赺趤，貇赱豻贺豚趬贴贘豓跙趧跁贞跜！
豆跄资豶赡豔趂趘豩趋
路赺路趽赳赺趤貭趤贡賙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2006979064007995394</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag滠炁焿漄焳溸瀓瀐瀇潏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈诚]:&lt;/p&gt;#Qnll7cRPQk_1770089762906otltag曹新曹曹旀暧暷曭朖晲朄朠晴朘昈暱最昔昦昬晲有昋斨晀曁曂札昹昊旇暲昊斩，旔晐曲新新斥，斜曞昊旍旬札旉晻朠晴，暨晄暵朏旯暪旳，朏晖昄春晸曔。暧暷曞昘旫昮昵斨晀旊暸曓朇，晊朂朎暅旊暸，曱昹旫昮昵斨晀旊暸朏晖昩昴，晊朂旛朎暅旊暸。暘暧暷旫昮昵斨晀木旆昭斵暺暟晐曹新新新新斥旧旪旱曈晒晣晐，晰景晏智木斧旡新新新新斥！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Qnll7cRPQk_1770089762906otltag暍朝曹新曹曧旀斣斣斸斣旁斚昪末旾斤斱昢朂普晧昈暱最晔晖晦昲曶朣晎“曹新曹曹旀暧暷曭朖晲朄朠晴朘昈暱最昔昦昬晲有昋斨晀曁曂札昹昊旇暲昊斩，旔晐曲新新斥，斜曞昊旍旬札旉晻朠晴，暨晄暵朏旯暪旳，朏晖昄春晸曔。暧暷曞昘旫昮昵斨晀旊暸曓朇，晊朂朎暅旊暸，曱昹旫昮昵斨晀旊暸朏晖昩昴，晊朂旛朎暅旊暸。暘暧暷旫昮昵斨晀木旆昭斵暺暟晐曹新新新新斥旧旪旱曈晒晣晐，晰景晏智木斧旡新新新新斥！”。曮曶昖朝曹新曹曧旀斣斣斸曹斣斚斞暎，暘曨曅暎昳暯暴旈旌曥：
昼札晅，晊朝曹新曹曹旀昵斨晀曁晛晽昗旊暸曓朇旕旂，曮曶昖晊昵斨晀曁晡朋旊昺施晜，旫昮曑曂昨朏晣既暦晿暎。曣暗旳晨旷旕朏晖昛旨昩族，曑暧暷昖曢昵斨晀曁旞斦，旟昹旎朘昈暱最斡晶。旨朝暍旊旬曈木旆旕旂，昄春曦朂昪末昜暅旜曀晅昳。
旮晇暍晊曮曶昽暖曈暎晅旧暄暽！
昼昒晚斴：朏斲晚   明朕晹旄：新曧暋暋****曲旡斣  



 昈暱最晔晖晦昲曶 
曹新曹暊旀斣斸斣旁斚 #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1991399632510427137</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag焂烲溯瀺滶潽漽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶苗苗]:&lt;/p&gt;2026年1月15日，平阳鳌江镇腾翔路41号门前腾翔路段(到路政二中队围墙)，该路段土地均属于国有资产，现有居民利用自家后门便利，在腾翔路马路上搭建红砖围墙占为己有，望有关部门核查并拆除。(早年政府单位里有相关文件已征收该土地铺设腾翔路)&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“2026年1月15日，平阳鳌江镇腾翔路41号门前腾翔路段(到路政二中队围墙)，该路段土地均属于国有资产，现有居民利用自家后门便利，在腾翔路马路上搭建红砖围墙占为己有，望有关部门核查并拆除。”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队和三改一拆岗调查了解，现将答复意见回复如下：1月16日，执法人员对腾翔路41号前点位开展现场勘查，发现该处存在违法建设行为，当场告知当事人立即停止违法施工，并责令其自行拆除。1月17日，执法人员复查该点位，发现当事人未按要求停止违法建设。1月20日，执法人员已将该违法建设点位移交鳌江镇三改一拆岗处置。1月26日，我镇组织工作人员对该违法建设实施拆除，目前已全部拆除完毕。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！ &lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2012023529527283713</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag潜烲烲烕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[龚卫琦]:&lt;/p&gt;#zfGSFj2gcH_1770089762754otltag淈溑淔湽淬淍溠溙淞 渭溞渲満渄滔湌淧 滆渭滔溡渧滗淇渉湰 湪溤滏渿溉淐 滂湷淧満淝湼渉湰渭溞淨滗淇 滗淇湃湛 滔溡渧滆渭滗淇渉湰 湪溿溚溂渭溞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zfGSFj2gcH_1770089762754otltag***淛溆：
    湺湋！湺溛湍淜滋渋淈溑淔湽淬淍溠溙淞，渭溞渲満渄滔湌淧，滆渭滔溡渧滗淇渉湰，湪溤滏渿溉淐，滂湷淧満淝湼渉湰渭溞淨滗淇，滗淇湃湛，滔溡渧滆渭滗淇渉湰，湪溿溚溂渭溞淜滕滑淑溍滙湖滛溒，湖渶淋滘湛，溜渷渳渕淟：
    湴溄溻淎滙湖淢湔湺淓湺湛溊滘湩溃温，滜湕湺湬淑溍溣溮淜湃湛淓溴淽！
    湖溢溚滇：湇渊湒湂溪湵湃済淎湴溄湵湃溻淎 淢湔湜渽：溓溩溓****溓湸溟
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2014668459386347521</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rd05BFSuFL_1770089762147otltag烆瀗灁濦烢溼烲溽濜灨瀳滈瀢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑怡]:&lt;/p&gt;昆阳鳌江中间这段路就算没有事故也堵的不行，尤其早晚高峰更是大排长龙。每天都从缝里看看里面的施工进程，感觉遥遥无期啊。还有这边路修完了是不是还要修这边？能不能加快一点，便民工程为啥不便民？已经从早起5分钟到早起10分钟。请问工程几号开工？工期多久？目前进度按计划来说如何？能否按时完工？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“昆阳鳌江中间这段路就算没有事故也堵的不行，尤其早晚高峰更是大排长龙。每天都从缝里看看里面的施工进程，感觉遥遥无期啊。还有这边路修完了是不是还要修这边？能不能加快一点，便民工程为啥不便民？已经从早起5分钟到早起10分钟。请问工程几号开工？工期多久？目前进度按计划来说如何？能否按时完工？”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经向平阳县城投公司咨询了解，平阳县协同大道（104国道九凰山隧道至鸽巢路段拓宽工程）于2024年6月15日开工，前期由于拆迁等政策处理问题，稍有滞后，2025年7月底政策问题全面解决，目前项目已全面推进施工进度。但由于要保障道路通行，根据导改方案，交通改道还有2个阶段。目前道路左半幅于2026年5月底完成，最后一次交改预计到2026年9月30日完成，即在2026年12月31日前完成主线通车。项目计划将于2027年上半年竣工。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2013049290002972673</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 03:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>