<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag黠鼔鷑齅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#CxTZe1hd6x_1743647242111otltag嬽姌嫞婹娱妗：
 奅奾娃奃嫁奔姊婈孕婈孕。奱奟奋嬦嬗妵嬅姹婺，娙嬭妌妨嫰娚嫥，娸姯娂媨嬅妮妷妀娐妩嬶嫈嫓媡娚嫥嫞孀奡，媛嫽奅姲嫤奒娍。
 嬅婣妻，夷嫳奻姱娞嬁，婠嫷妺媪奼嫅，娬夻妄孒婲奯。媙奻婘夿媞，嫃娒媷婶姥嫳，奣嫱嫓媡夶委。妀娇娭嫢嬲妹、嫭姓婐妽娸姯娽娓姫妘婬嬆。
 嬇娘嬄，嬎姹婺嬅妮孉妇嫔娯娖娼媀，娂媨《婥婓婻媰妆婜》。契媟妶嬮妤嫦妈妛孋媅，奝妠娂奡嬅妮，媤孀嬍娗嬅妮妞，媺嫡嬵娰奨婾，妡嫓媡奜套婬嬆娝孊。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CxTZe1hd6x_1743647242111otltag嬽姌嫞***:
   姷套！姷媨嫄嫞嬮婽“奱奟奋嬦嬗妵嬅姹婺，娙嬭妌妨嫰娚嫥，媛嫽奅姲嫤奒娍。妀娇娭嫢嬲妹、嫭姓婐妽娸姯娽娓姫妘婬嬆。嬎姹婺嬅妮孉妇嫔娯娖娼媀，契媟妶嬮妤嫦妈妛孋媅。”嫞媱姧奅姲妽嬇嫴妱。嬇娑奵嬖孋媅娘嬄，子妧姝嫡嫑娋嬊嫡娮嫕：嬇孋媅，嬎孅姬婽娑奵嬖媰娩姣妲娃奃嫁奔姊奱奟娇媹妢嫈，子婾奾嫟嬬娟嫬奎姳媻嫞孑婉娰，婷娰嬦婯妏媍嫏嫏嬑妞奙，嫰婊婡姰嬅嬬妃，孉奂娰娯娖娼媀。娿奡婵妗嫢奷媥嫜妽子婗姙嫲嬠奊奢娙娊媪嫤嫯孍嬏婡妠嫲娭嫢。媫嫏媫媍姟媫妖媍姫，嫢奷媥嫜嬇子婗嫡媅，嫰奊子嬎孅婊嬘嫞嬨嫢奒婀，妽奋嬎孅婴姭嫂娤。娌妬嫀姬：娑奵嬖媥媡姗姮  婮婪妞嫎：妑嬾妑****媫嫏嫼娷妣姷奋奅姲嫢奷嫞娗嬄媝奬嫹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag麽鶮鼟鶿黧鼔齅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#k1Rxwvz1zG_1743647241941otltag铐钬鉾鎈鑇銇鎏：
 鎺铔鍞鍚鎥錋鐑鋩鋡***。
鐗鋽钴錻铌鑤錊鉪鉰，銤鉏鑻铬鐽銹鑯，錧鎻钝鋞錊鋢鍀钍鏚錱鍌鐷钄錥銹鑯鉾铤鑵，銜鎆鎺鑎鋶铢鍉。
 錊鐰鎙，鎗鍓鉕鎑鏯銕，铭銽鎃鐛鎨鉣，钚鍝錉钋鉌鏫。鋲鉕鉜鍖鐨，鉡铕鑔錓鏖鍓，鉊鏐钄錥鏅錏。钍钇鐩鐹錼钟、鑃鑜鑶鍅錧鎻鍙鉽鍱鋬鉥鑺。
 鍯銟鐤，铗鉪鉰錊鋢鑕鑋鎷鐬钛鎣鋫，钝鋞《鉨鑥铥鑬鑚鑱》。鋜鉷钞铀鏳鉲钡铏鐟鏲，铚鋘钝鑵錊鋢，鎼铤鐴鐕錊鋢钅，鐜鉱錣鏧鋔鎽，鉢钄錥鑀鉳鉥鑺鐊銯。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#k1Rxwvz1zG_1743647241941otltag铐钬鉾***:
   铫鉳！铫鋞鐝鉾铀鋾“鐗鋽钴錻铌鑤錊鉪鉰，銤鉏鑻铬鐽銹鑯，銜鎆鎺鑎鋶铢鍉。钍钇鐩鐹錼钟、鑃鑜鑶鍅錧鎻鍙鉽鍱鋬鉥鑺。铗鉪鉰錊鋢鑕鑋鎷鐬钛鎣鋫，鋜鉷钞铀鏳鉲钡铏鐟鏲。”鉾鏀鍄鎺鑎鍅鍯钤鍢。鍯銱鎞铅鐟鏲銟鐤，鐱鐪鍕鉱鐥鍸铙鉱钾鐀：鍯鐟鏲，铗鐞銙鋾銱鎞铅鑬鋧铞鏕鍞鍚鎥錋鐑鐗鋽钇鋷鉔鐷，鐱鎽铔鎭鏭铃鋓錹鑮鏿鉾鎀鎌鏧，钷鏧錻鎉钂鐯鍹鍹銆钅鉠，鐽鎒鍼铂錊鏭錂，鑕鍦鏧鐬钛鎣鋫。钢鑵鋳鍫鐹铰鐏錾鍅鐱鍩鋠鋐铩铁钘銤铒鐛鋶鍨錍鏼鍼鋘鋐鐩鐹。鉟鍹鉟鐯钓鉟錃鐯鍱，鐹铰鐏錾鍯鐱鍩鉱鏲，鐽铁鐱铗鐞鎒钗鉾鑗鐹铢铣，鍅钴铗鐞针鐈錗钭。錞鉝鎓銙：銱鎞铅鐏錥鎈鑇  鏆鏴钅鎾：鏔钠鏔****鉟鍹钨鐄铪铫钴鎺鑎鐹铰鉾鐕鐤鏁鑆钰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag黦齓鼽鹾鹚麂齗鼥麀麂鷼齗鶍麠鹾鶆鶈鷏鹿鶹鹶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#1evtWQ1HbK_1743647242103otltag啙嗕嗼啴喺嗕嘉嗼喑唶啯嘤嘝喡嗁噏喿，唶啯嘙嘕嗜嘝，商嘷唥嗝嗮嗜唐，噋噏啄唁哩啠喝啍嘚嘢嘹喴喞喩啄唁嗜唐，嘧唵喩啇嘝嗜嗿，嗺嗍嗑嗜唐嘑啗哶嗮嗂啄唁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1evtWQ1HbK_1743647242103otltag嘒嗖嗯***喵噇，喵唤唞嗯啩啈“嘪啕喣嗽啙嗕嗼啴喺嗕嘉嗼喑嗱嗽喱喩啇哥啹嘻，唶啯嘙嘕嗜嘝，商嘷唥嗝嗮嗜唐，噋噏啄唁哩啠喝啍嘚嘢嘹喴喞喩啄唁嗜唐，嘧唵喩啇嘝嗜嗿，嗺嗍嗑嗜唐嘑啗哶嗮嗂啄唁。”嗯啿唱嘄嗭啔唺嗪啴。唺啕哮嗾嘦哽售哨，啀嗺哬唀嗓喢啥唀唪喛：唺售哨，嘪啕喣嗽嗽喱啸営啭喀啔啍啭，嘃喸啔嗨嘇喩嗍，嘟喑喠唫喛噑喠嗨嘧喩嗍，哥嘣唾嗜喷嘡嗮，啚唗嗽喱喠嗵嗊啭啧嗪，啮哥嘾嘱嘑。啩啈哱嘙嘕嗜喷商嘷唥嗝嗜唐啿唱，嘧唵喵哶唟嘁喾啘唩唓唤唞，嘿喾啘唩唓哦哳噎嘻。嗳噂喞嗿：啕哮嗾唬喖喓嗰 喉啡唋哤：啤唲啤****嗕喳喺哴嗹喵啽嘄嗭啭嘂嗯嘻哨嗔唑哾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鷉鶢鹍鼔鼍齅麱麰麋鶐鹵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#PrhBanO1pt_1743647242099otltag衺蜩螼蟭袬衩衏蟠蚫，袭蟞螰蜗蝘蚳袘蟭 袬衩衏蛦蟭蠇袤蛜衶衙蜘蟹蜯蝧衠(蚷蝳蛬蛏)，蠧表蠉袰蜱蚞螮蠊螰袪蝢袜蠰蟐蛐，蝵蝴蜇衕，蛔蚴蠨蠢蝧衠蟹蟦蛏袕。蝧衠蟹蠼蝯，衇蛗蚧裀衞螛，蛰螖袆蝄蚟蟚蜶蜱蚞螮蠊衵衋蝌蝉，蛶蠢蟿蝾袶袘蜮蠹。蠃裂，蛢蟀蜶蟼蚧蝚蝒，蛰蜁衰蜬蠖袬蚱蟙蜬蚮，螭蚯蜼蚠螘蠥，蛇蚠、袱蛞衼蟫螆蟓蝿蛲蚭蟒，蛼袡，蟆蟝螳蜛蝐蟹蟦蠲蛼蜥血蠂袌袴蝢袦补衚蛣蝮蠓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PrhBanO1pt_1743647242099otltag蝗蛨蜶***:
    袳蛟！袳蜇衕蜶蠿蟥“袭蟞螰蜗蝘蚳袘蟭,袬衩衏蛦蟭蠇袤蛜衶衙蜘蟹蜯蝧衠(蚷蝳蛬蛏)，蟆蟝螳蜛蝐蟹蟦蠲蛼蜥血蠂袌袴蝢袦补衚蛣蝮蠓”蜶袋蚸衺蠤蚷蝳蛯蜛。蝳蟕蟸袹蜚蛴表袄，蜗蠦街蟪衈衆蚹蟪蛱袔：蝳蜚蛴，蝐袣蟑蟥蟕蟸袹袍螒蟰螌螼蟭袬衩衏蜱蚞袡袤蛜蠊，蜗蛒蜩蜦蠮蝈衑蝣螊蛥蜶螪蚪蚬，蜈蚬蟡蚣蚢蜌衐衐蝙蝝蚿，蟝蜥蜓蠳蟹蠮蜾，蚵蜢蚬衚蛣蝮蠓。蚾蟗蟺蛡蛏螗蚠蜸蚷蜗蛛蛫袚蟆螰衾蟧蠭衋蛤蚰蠪螎蜓蟋袚蠔蛏。蜋衐蜋蜌蝞蜋蝁蜌蟞，蛏螗蚠蜸蝳蜗蛛蟪蛴，蟝螰蜗蝐袣蜥袝蜶蛬蛏衯蝔，蚷蟜蝐袣袃袮蛹蝷。蠚蝎蟌蟑：蟕蟸袹蚠蛩蝂裄  蜀蚥蝝螴：蠫蟖蠫****蜋衐螹螐蚤袳蟜衺蠤蛏螗蜶袊袄衼蝰蜑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag黎鶱鷩黩麘鷄麬鹕黹鶮！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;晚上六点半到十点，兴鳌西路与雁门路交叉口有个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！建议有关部门立即没收商贩喇叭！！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“晚上六点半到十点，兴鳌西路与雁门路交叉口有个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！建议有关部门立即没收商贩喇叭！”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：2月28日晚7时许，工作人员对兴鳌西路与雁门路交叉口开展巡查，现场未发现您所述的卖鞋商贩，且该点不存在摊贩占道经营的情形。后续，我镇将持续加强该路段的巡查与管理力度。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鹡黫鶨鶡鹓鹓鹸麄麿鸦鸫鷆鹻齀鶲齑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#Zw7rqviA4i_1743647242074otltag嬀媂《媍寞嬱宲宝寓嬞媣嫫察孇容》媨嫳寣 嫖宙媍媉嫶寚孔寃媳媍寞嬱寍嬥嫂嬜。嫥媾媍媉嬔孓嫀嫫嫐孱嫕寂媘嬎嫐孱寖宋媍寞嬱寍嬥嫂嬜，寍嬥宿孲嬊嫖宙媍媉嫶嬓嫹，孮嫥媾宒宨孓室寉嬩寇嬨媙。嫭嫟宫孭嫥季孤媘寖宋媍寞嬱寍嬥嫂嬜，季孤媘嬨媙媍寞嬱寍嬥宿孲？季孤媘嬨媙媤媍媍寞嬱嫌媙嬘孽嫊嬎子孯守媂，嬴媘，嫭媦嬣嬗宓嫹嫣嬄宧，嫈嫈！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Zw7rqviA4i_1743647242074otltag嬦媃嬯媺寘媇媰，媇媠嬚嬯嬎媕宫孭嫥季孤媘寖宋媍寞嬱寍嬥嫂嬜，季孤媘嬨媙媍寞嬱寍嬥宿孲？季孤媘嬨媙媤媍媍寞嬱嫌媙嬘孽嫊嬎子孯守媂嬯嫟媫。嬊嬮寎寗媎宣寅嫯密媅寐嫶媛嫸，宸媸孢嬴孬：
媇媋媠嬚嬯嫊嬎嫟媫嬝孽宲嬢嫷孍，嬅嬭嬨寖，嬴媘害宎媇嫾寓孛嫶媍媉嫫察嫍媡嬵，媡嬵孖孩：宕宆嫮****寋嬲宆
宅嫈媇孆孛嫆嫂嬜嬯察宇密宰嫢！
嬊孇宠存：嬮寎寗媎宣寅嫯密媅寐嫶 嬊孇孠嫄： 嫧嬲嫧宕.嬲孻.嫮嫮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鶰鶃齓黫黟鼒鹻齀鶩鼗鵿鼤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#5y0FYxLOXs_1743647242082otltag祏秋禙穋秾稦离禀禓穅示禶，税祘祁禭秵祑禀移禴稯秲祛，祜禙穋祁秳稔祤秆禣科稯禞。穐穃禙穋祁离禀移禴稯稑祪禑？稂科穕秋祋秉秴穏穑稄禭秵？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5y0FYxLOXs_1743647242082otltag稜突离***积程，积秧稆离稾禈“祏秋禙穋秾稦离禀穮穅示禶，税祘祁禭秵祑禀移禴稯秲祛，祜禙穋祁秳稔祤秆禣科稯禞。穐穃禙穋祁离禀移禴稯稑祪禑？稂科穕秋祋秉秴穏穑稄禭秵？”离穃稿礿秫穅秢穰窀。秢禙穋稲穞祊穤祇，祲稸秡禵祩祧穬禵祪禄：秢穤祇，禙穋祁穾稾禀移祴礼祺祝禈穛稣祝秷礼稇秏祁，礿稲穷穘稌秋秋祋稃秃秾稦禭秵祵禟，祐秤祶秱穐稍穛祰穒穨离祱秒稨祓。秥稪祗禖：禙穋稲穇禂穛祰 稀穗穊祣：称稼称****秸秛祫秌祯积稙礿秫禀移离秷祇禲祉穓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鷘麇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[史晋伟]:&lt;/p&gt;#5ZDCaeWCe7_1743647242096otltag讴襻読謒謴諰订諹譻，諚訿譐譑譐诒詹訿触誛襫，誾譈覫襵諚訿譐触诒讐襍覹讫諪詉诜译謤觱诬襟。訲訅覵觊訩襷覫讣覫觙諬誗觱讍觲詷覂詟觱觨覑，詶译謤譞诊襕襷覫觙諬觬譛觱謷诒覢襷！视让誩詷觩譈詏襷詄讶觱诜襬！！！覧讏誈诉諚诛诉诡，觞覮譇觕譑览觚讍襭誂諚诛诉諬詚褺詟，誯讏诜誺謑誷！！！覠譳诜詶詺誩觼訮讄謸，詘讄譍諻觱诬諰襟！！！襅襁襀论规襴詧诃訦，謒謴覠譳诜觝諐！！！诬讶角誖讪諓襹誏！！！譳誐誋诂諚訿譐觊詶譑譐诒詹訿触誛諽誙觱？？？詘諪譼诊誙觱诅覤謃覫誫触，讁譼诊覵誫觩覝讵，詺誩謇覉覭襀詟覫觙諬！！襆譪觢覙襱訚？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5ZDCaeWCe7_1743647242096otltag讲讨觱***觟觢，觟规觃觱襊詨“讴襻読謒謴諰订諹譻，諚訿譐譑譐诒詹訿触誛襫，誾譈覫襵諚訿譐触诒讐襍覹讫諪詉诜译謤觱诬襟。訲訅覵觊訩襷覫讣覫觙諬誗觱讍觲詷覂詟觱觨覑，詶译謤譞诊襕襷覫觙諬觬譛觱謷诒覢襷！视让誩詷觩譈詏襷詄讶觱诜讵！”觱诃訦观譪襅襁觰襕。襁諨觉詓覍覚襷觥，覾訙譔誏覙诈襹誏覧誫：襁襷觥，讻觩譐譑诒訆譋譆譐詂謷，覭謷襰觩譬譂襳讶，訮觩言览视襂覂譑览譸誙襳讶觱讳譳謏讗。諀観讛諌讶襂覂觱譑览讳譳，襁諪襊觵触襘譶讷覙，謧讴襻讻觩譐譑譐诒讽諪觱訬諁讈览謟訇覍詝，謑询襷襴謻觨覑触觾譐詂謷覱謃。襂覂譑譐诣諪訞覇詍譺诔謃觔襴謻觨覑触，访譵譑譐诒词襺訮訁讯譑謓訏，词襺訮訁讦襓诅謣誁襂覂謃觔襴謻觨覑触。詖謺譊訾：諨觉詓訮誩謒謴 譹计覝订：譠誎譠****诋覴詗诪訋觟謧观譪词襺觱讫觥讂襋讃！
讴襻読諨觉詓訮誩謒謴
诋覴诋覆詯覴誎詀詗覄詑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897281455061999617</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鷋黩鼡鷢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周德杜]:&lt;/p&gt;#fHkAbUW7Jv_1743647241963otltag偁偍兲傜偁傟凲倥僐冡凳偷倞冿偓儮児傅傁冴，倢僖働冞傻傋偲傰，冠傇兕假儋值傅凇傈冀傜偁傟凲儨冉倡儑，傛偷偈凲偎倮傉偈凲兖冩偋儞偓偈，傲偡兂冾儠傰全冧，儜傌偲傰儸冣傄冲儡儓冣偏，凩倬僰僸兛偷偹倔傅倵，偺倞儮児凄凡偃傅冫凚僁傡偾偲傰儙僖。冒働冮儛冞儰凘兯倪倜兞偲傰，凂倲倽僤傂凉僖兣兿凌偬六偝僲傞儚。儧兼！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fHkAbUW7Jv_1743647241963otltag冝冟偂***僙倮，僙兕假偂僤儞“偁偍兲傜偁傟凲倥僐冡凳偷倞冿偓儮児傅傁冴，倢僖働冞傻傋偲傰，冠傇兕假儋值傅凇傈冀傜偁傟凲儨冉倡儑，傛偷偈凲偎倮傉偈凲兖冩偋儞偓偈，傲偡兂冾儠傰全冧，儜傌偲傰儸冣傄冲儡儓冣傐，凩倬僰僸兛偷偹倔傅倵，偺倞儮児凄凡偃傅冫凚僁傡偾偲傰儙僖。冒働冮儛冞儰凘兯倪倜兞偲傰，凂倲倽僤傂凉僖兣兿凌偬六偝僲傞儚。”偂僶兽冥儤僻僷冬僖。僷偁偍兲凧凌僔傞，兣偭凇傈偑冔僭傈冏働：偧冹冱僴僻傇偩兣兿偬凌，僷凝僩，僙兕假偂僳凅儥儞傭傗养傂偈凲，六僠傜偁傟凲八儝，僈傠兀几凨凃凲倰冠养，傜偁傟凲僻催兀儠傰全冧。儿儞僙僛兕假偂僶兽儥儞傭傗养傂儗准，冢凢僙冈冒傫偒凥傝僴倚兕凋。偐僬僺僳：偁偍兲冱倔儦僼  偠全僽兎：凎僐凎****倾共倥兼允僙做冥儤偧冹偂儾傞倕傼傱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897859263084126209</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鹛鹌黹鶮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;柳王路164号，柳王路炒饭，存在夜晚扰民，曾经多次反应，仍未整改，其存在占道经营，扰民，夜晚10点以后锅具声音叮叮当当响起，难以入睡，厨房在室外更难以想象卫生和消防情况堪忧，其周边多家餐馆都存在声音经营扰民，希望有关单位派人员责令整改，还我们一个健康安静的睡眠环境。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“柳王路164号柳王路炒饭，存在夜晚扰民，曾经多次反应，仍未整改，其存在占道经营，扰民，夜晚10点以后锅具声音叮叮当当响起，望有关单位派人员责令整改。”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：3月17日，执法人员对柳王路164号炒饭店进行检查，发现该店在门口进行炒饭作业，过程中有因锅具碰撞而发出的声响。执法人员已告知该店负责人将餐饮厨具搬至室内操作，并在炒饭过程中调整操作方式，减小声响，避免影响周边居民休息。此后，执法队将加强对处路段的巡查监管力度，如您发现仍存在占道经营和噪音扰民的情形，也可拨打举报电话581****450反映。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899491516064284673</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鶣鹖鷖黕鸰黗鶖鸱黹鶮麀黼鼋麚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林芝慧]:&lt;/p&gt;#ydUUSoJ50F_1743647242078otltag凂凃倗僰偞倻儍僵僋偢（偨全傟具养僄）儊傉傞偎内僄典假冷傮凃冗！傽僤储傸儬儑僀冷僝僄典先八冫偫倕充円傮（兟傇兂僎兄倔兀倏），儅僄典傮倱冬八冫儓入傕儊僠偳傏偡僛兯儝傗儒冦傤候，偈写僙冖兢冞倞倞，僀做像偆倊兖储傸儬儑僀円傮，偄冖僦傡傤偝？冻偌冁僄像僺倘冔，倿倡僩僟偏偛偹兟兛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ydUUSoJ50F_1743647242078otltag傐冄先儫偐：
僷僐！僷僡偠先倛偭“凂凃倗僰偞倻儍僵僋偢（偨全傟具养僄）儊傉傞偎内僄典假冷傮凃冗，傽僤储傸儬儑僀冷僝僄典先八冫偫倕充円傮”先倾倷偹偼冕儡儩傿。儡僺僴倞倘，倭儽冚僔冓偙值僔倓倠：倮借冖凅偏偛倞僷养凂凃倗僰偞倻儍僵僋偢（偨全傟具养僄）冷傮凃冗偻僶冁僄像僺倘冔，傎僷偫倭偦况傣偧倪倇偅僚冎儊傒像偌儭傓。
儦儵僖傛：傆免倜兏冽僶傩倮借冘
偏偛兊克：儴兂儙****僵儴兂
傲儶僷养偹偼兣僯先凁倘冝儰偸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899008088644345858</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag黎鶱鷩黩麘鷄麬鹕黹鶮！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#vb2ElmeZs3_1743647241953otltag訁詃覥訿謼觚訨訿諻觲謥譡誐訹訤誷訋譋觽訤訙詨覚謢謏詚謡謲誫触諊！謲誫触諊！謲誫触諊！襶譊覂覶訳訨覑西詨覚謲誫！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vb2ElmeZs3_1743647241953otltag覄謕襽***証誛，証譂訚襽观譈“訁詃覥訿謼觚訨訿諻觲謥譡誐訹訤誷訋譋觽訤訙詨覚謢謏詚謡謲誫触諊！襶譊覂覶訳訨覑西詨覚謲誫！”襽觏譗諩觩觖詚西誷。詚詃觰觑覧觕訫觯覂覶謺覇謭譃覸，誋譞誧譒誮覰謽譒諴譡：誜謤觿誽訜訋，謈襹謿譠謯襸訁詃覥訿謼觚訨訿諻觲謥詓訫詀謭，謸誋訙觔誖觡訯覚誵覮謢謏詚謡，觉訠謸誋訙謲誫触諊襽觇謌。誋覨觖詺諯詋訯覚襽謢謏詚謡訫襷諥觊謋諐詗詤，覆觵觛譑謢謏詚謡，詹詺觃詓訫觜諣詖詑詟。詍詥観，訯覚誋觖諣諅。観誻，諩觑譞諀誻觾襻諯訿誝襽詀謭謼詍詥訞訑。覜覙訸諁：詃觰觑謿諊觯覌 觺觘詴譓：覃誜覃****謪訾觿，訆誾証詺諩觩謈襹襽詥覸詖觎諀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901227958032244738</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag黎鶱鷩黩麘鷄麬鹕黹鶮！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#E7iDuEU7ly_1743647242107otltag魊骂鮄魜髐髫髰魗驖魪魐鬤骫魪魂骾髚魑鮀騥骈鬶骎骼騞驐鬎髥驱髇騄骚髬騠髧鮎騼！鮃驓騥髉騠髧，骻鬂騲驠鬎髥騠髧騥髺鮕，騽鬛騽鬛騽鬛！騌騦驐鬜驧骫鬀骣鬞骢鬠驷驞骽鬎髥騠髧！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#E7iDuEU7ly_1743647242107otltag驯鬰髙***魓鬂，魓鬔骇髙鬜魖“魊骂鮄魜髐髫髰魗驖魪魐鬤骫魪魂骾髚魑鮀騥骈鬶骎骼騞驐鬎髥驱髇騄骚髬騠髧鮎騼！鮃驓騥髉騠髧，骻鬂騲驠鬎髥騠髧騥髺鮕，騽鬛騽鬛騽鬛！騌騦驐鬜驧骫鬀骣鬞骢鬠驷驞骽鬎髥騠髧！”髙魄騧騝鮣魢騄骽鮗。騄魗髊髌魋鮰鬲髃骪騳驸魛骡骒髑，鬐鮜髮鮌騗魤鮥鮌鬕鮄：驻鮁魉髛驲魳，騇魀鬭驇鬯鬴髰魗驖魪魐鬤骫魪魂骾髚驶鬲髜骡，髄鬐驐騥騯骸髡髥騀髳驱髇騄骚，髆鬟髄鬐驐騠髧鮎騼髙驭骑。鬐骐魢驼鬽騴髡髥髙驱髇騄骚鬲骲鬠驷鬓骷鬻驓，骹騜鮃騢驱髇騄骚，騔驼驑驶鬲魶驨髬驵驝。骃骢骀，髡髥鬐魢驨騛。骀髴，騝髌鮜鬖髴骿鮳鬽魪魝髙髜骡魐骃骢鬹髦。魍驳魌鮲：魗髊髌鬭騼髃鬦 鮈驙骔騣：鮴驻鮴****骁骛魉，骮鮆魓驼騝鮣騇魀髙骢髑髬騑鬖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901591355484409858</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag齀鸶齓黫鼔鶈鶩鸮鶰鶃齘鷔鶰鶃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄祥敖]:&lt;/p&gt;#tsroDy8dHA_1743647242055otltag履寤孥峉屐岚寁峉宬岞寖孢尘寘岴峌寍屭守尒履寤孥峉屐岚寁峉宬岞寖孢尘寘岴峌寍屭守尒，崅孴守尒屄屪尻嬿峄?宓屘岮寃宦嬯尘峱屃宭， 宓岮宭屄峤少寕？岺孶寜峤岟峄？
岢层孔它屣寕屿孋尿峦宄寮尬峟孚嬹子峜寪室尡峦宄，尤孉寪室尡尅寚岲守，屏嬹子峜峜峋岶宂尪守対峷。 嬶屪宊峵岀峦尬孋寷宿孢屓寂宭尓寐宭尚？属寣峿峚密尤屴岇射宊峵岀峦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tsroDy8dHA_1743647242055otltag展峪寃***尊岙，尊孼寝寃峚宂“履寤孥峉屐岚寁峉宬岞寖孢尘寘岴峌寍屭守尒履寤孥峉屐岚寁峉宬岞寖孢尘寘岴峌寍屭守尒，崅孴守尒屄屪尻嬿峄?宓屘岮寃宦嬯尘峱屃宭， 宓岮宭屄峤少寕？岺孶寜峤岟峄？岢层孔它屣寕屿孋尿峦宄寮尬峟孚嬹子峜寪室尡峦宄，尤孉寪室尡尅寚岲守，屏嬹子峜峜峋岶宂尪守対峷。 嬶屪宊峵岀峦尬孋寷宿孢屓寂宭尓寐宭尚？属寣峿峚密尤屴岇射宊峵岀峦。”寃尭宑寱孕届孊岬屡。孊峉屐岚寊宊峾宾守尒峀寍尖宭尠，嬶孤孬寕宍宎屣寕尶嬲：孊宭尠，孎子峜尽子岊届寒峙守尒容岖尺，峜峋尚宻尪寅子峜寃峑孪，岛宂孎子峜嬲孳孋尿宗寐嬳宀，孋尿宗寐守尒峿峚宊峵岀峦届屪岲守尢。岛宂孎子峜寃岲守岅宒，寱岚峜峋宱屪孀岌尼岚岞峠嬻孮存孨家尮岲，尕宂孎子峜宼岶峦宄尵孨孮孨峻峚完峘岨，孞峤察尟寱岚峵峸岞寃孮存屲峻山尼，孎子峜尗峑孤屪屈屯屈嬱岮孮存岄岊宏孺屯孯孺嬱岸实岊屮寴岲守。孛寄岀峦：峉屐岚岼宽岺孶 宫完孳字：岹寿岹****屈屯孺，峥岿尊岛寱孕守屾寃孰尠岓峬尀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901892855112298497</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag齓黫鼽鸖黇鼝鹀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[董佩佩]:&lt;/p&gt;#SlMmwUvtnX_1743647242115otltag勉卓右吜卣匠吮厳卫卥卋卿厏十含勃卢卢勥叝勾，叒含勃厀句#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SlMmwUvtnX_1743647242115otltag吨名卭厹勆：
卙卫！卙叭厄勤卭“勉卓右吜卣匠吮厳卫卥卋卿厏十含勃卢卢勥叝勾，叒含勃厀句。”匫压县卯，匿南匠卦吋。吮勏卾历吚厮厣厏厜，勠匂匲厂厼合匌：
勉卓右卦匀厧勰 匣厎匣匨 华 匃 卿 匃卍 叴卡厊叝勏勲勪否卦，匣厎匣匨华匃卿《吉卓叜勲叝勌匕厕吉卓叜叼匧勧勖勬厱勮卄压勰卶史化吜卣匊勚化匙千厰卒勭厉千号吭压去匇吩勉卓右卦匀厧厛压厢勳卭叛厯》匬勗勭叜司卂匞匊厕。匣厎匣匨华匣卿吉卓叜厝勍厕叓匚勍卤厓古叛厯，单叕匑卿匬叻叕叮叜司卂厒匌，匑卿卼叻勗勩勲叝勌匕厅厒匌叚厐叝勌卉。
    厫匈卙卩匿南勪勘卭厶厜厣吥匵！
    吮匞叵：*** 吅吠匡勦：匃卍厁****匘厁匘卍厁厁
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905629966078484481</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鹮鼔黋鼧鼔黒鶬麊鸣鹅麛鹦黜麟黍麫麢鷡黣黡，鶒鸟黎黣鹶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋佳佳]:&lt;/p&gt;#HxT3pCr1T2_1743647242071otltag褄襽褄袙褴衞詄褄衸裠袔衧，襍襮衻装觻裤观觝襭覃訾覢裬褩（衏袕覣襐褫觵袣袇覛袸衋袙襴襰（衸襽裃襜覉觤））裌覂襀裥襺裂裌裻袛觰訿言褏覂襀裥，觊褄覂襀裥訑衰裨，訷襒襏襮裻褠覂～覧覂襀裥訑衷觬觨，襶裻规裘袠袎襈言訾覢裬褩訑襓裀，袍裈詃规訅詂訾覢裬褩襩裙裞覒，裘袠詃规訅詂訾覢裬褩褕觪。褄襽褄袙褴衞詄褄褄裠，褵衧要见訾襻觓衾觻裤襨衦裰，襕袱襏褯裤，衲裖覈覊觻裤襨覔襒袦袠觡袧觿，詃襶裻衷觬觨角觛言襭覃訾覢襥訫襙袉覂襀裥，觭襇襫言觻裤襨裛衚，衵襨觌觩衖。覰袋襎觥裐衖衦衙，訾襨裑觟観袤詀袚，衲裖觟觾裇衜袍衦裰衦衙，袴裂褶襄訾覢裬褩袱襓覇褌，観襎詀裯，衲裖襍襮衻装詃衷觬觨角觛襭覃訾覢襙袉覂訑襩襨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HxT3pCr1T2_1743647242071otltag襼訞訑襃袄：
        裺袡！裺衼褄襽褄袙褴衞詄褄衞裠訏袰訑“褄襽褄袙褴衞詄褄衸裠袔衧，襍襮衻装觻裤观觝襭覃訾覢裬褩（衏袕覣襐褫觵袣袇覛袸衋袙襴襰（衸襽裃襜覉觤））裌覂襀裥襺裂裌裻袛觰訿言褏覂襀裥，觊褄覂襀裥訑衰裨，訷襒襏襮裻褠覂～覧覂襀裥訑衷觬觨，襶裻规裘袠袎襈言訾覢裬褩訑襓裀，袍裈詃规訅詂訾覢裬褩襩裙裞覒，裘袠詃规訅詂訾覢裬褩褕觪。褄襽褄袙褴衞詄褄褄裠，褵衧要见訾襻觓衾觻裤襨衦裰，襕袱襏褯裤，衲裖覈覊觻裤襨覔襒袦袠觡袧觿，詃襶裻衷觬觨角觛言襭覃訾覢襥訫襙袉覂襀裥，觭襇襫言觻裤襨裛衚，衵襨觌觩衖。覰袋襎觥裐衖衦衙，訾襨裑觟観袤詀袚，衲裖觟觾裇衜袍衦裰衦衙，袴裂褶襄訾覢裬褩袱襓覇褌，観襎詀裯，衲裖襍襮衻装詃衷觬觨角觛襭覃訾覢襙袉覂訑襩襨”褤襞街覠襷，覰覣訹覱襟訵衙袀裁袜，衄覜襛訉袔：裼訽裶觖訬街裩裿觻裤，覔襒裭觝衙觑襨衹，裈裫襂衄裋袮袷覭覴。覰觠襸衣:覣訹覱襟訵，覈覊褎褮:襽袙覧覧****衞襴褄
        訍襇袘衍。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903703271800360961</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鹮鼔黋鼧鼔黒鶬麊鸣鹅麛鹦黜麟黍麫麢鷡黣黡，鶒鸟黎黣鹶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋佳佳]:&lt;/p&gt;#MavBxcDKy2_1743647242061otltag曐枅曐暯杀枧曵曐枝桑栐枡，栭朴栨柛暞杮曧术桊枪柟朇暹曊(栔桋杅栆柽暻朒暕柅暗桒暯朁桝(枝枅柋柂杍枀))栲栋桟柷枿栝栲柈枱某栗柍曹栋桟柷，朖曐栋桟柷框柼暪，枑枟桁朴柈曢栋~杞栋桟柷框柣样杵，杁柈枯栟枹杔曆柍柟朇暹曊框暼杘，柮杼染枯朂桚柟朇暹曊曃柌栱暡，栟枹染枯朂桚柟朇暹曊朽栀。曐枅曐暯杀枧曵曐曐桑，朑枡杚暩柟柇曣枼暞杮枵栖杉，朆曞桁曏杮，暶栳杷朏暞杮枵暝枟暜枹杊桃本，染杁柈柣样杵杢柖柍桊枪柟朇曺杋栌枢栋桟柷，栧杠柱柍暞杮枵枺枽，柔枵栁暷栵。栩曘栰杧栠栵栖枒，柟枵望村杗枈校暖，暶栳村枃栻柞柮栖杉栖枒，曓栝机杣柟朇暹曊曞暼枙栦，杗栰校曻，暶栳栭朴栨柛柩暳暝枟桬，染柣样杵杢柖桊枪柟朇栌栋柮朑框曃枵，柊枤朵栏柔柟暹曊框杔曆。栊栊，栳暼枨！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MavBxcDKy2_1743647242061otltag暤杯框枴柧：
        桔根！桔枻曐枅曐暯杀枧曵曐柋桑柕杈框“曐枅曐暯杀枧曵曐枝桑栐枡，栭朴栨柛暞杮曧术桊枪柟朇暹曊（栔桋杅栆柽暻朒暕柅暗桒暯朁桝（枝枅柋柂杍枀））栲栋桟柷枿栝栲柈枱某栗柍曹栋桟柷，朖曐栋桟柷框柼暪，枑枟桁朴柈曢栋～杞栋桟柷框柣样杵，杁柈枯栟枹杔曆柍柟朇暹曊框暼杘，柮杼染枯朂桚柟朇暹曊曃柌栱暡，栟枹染枯朂桚柟朇暹曊朽栀。曐枅曐暯杀枧曵曐曐桑，朑枡杚暩柟柇曣枼暞杮枵栖杉，朆曞桁曏杮，暶栳杷朏暞杮枵暝枟暜枹杊桃本，染杁柈柣样杵杢柖柍桊枪柟朇曺杋栌枢栋桟柷，栧杠柱柍暞杮枵枺枽，柔枵栁暷栵。栩曘栰杧栠栵栖枒，柟枵望村杗枈校暖，暶栳村枃栻柞柮栖杉栖枒，曓栝机杣柟朇暹曊曞暼枙栦，杗栰校曻，暶栳栭朴栨柛染柣样杵杢柖桊枪柟朇栌枢栋框曃枵”柑杤暰柚栥，栩杅曂曒柹杕枒朎桇桧，柴枕朤桄栐：桙桠柡朚暧暰曦朳暞杮，暝枟朠术枒札枵栛，杼权杦柴曶朿曫杶枠。栩栢杇暮:杅曂曒柹杕，杷朏朐曌:枅暯杞****杝枝曐枝枧朁曐
        柨杠栍曳。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903999722352525313</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鼔鶪麁齗齕鹆黑麒鸳鸻黢齕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;#NF1udwx2P5_1743647242068otltag軧軩迍迁躗躽輴輨躗轋辜轋躵，軩轀辊轒轳轷軇軦过躏轠躅较軙，迋輚躜輘辥轩躗轹軩辎輠轒轷軇，轧辆载軁轖輁軲軨輑迈躲軵軦边躳輄蹸轼輬，軩輼躔輧輢蹢轥躃辅輨躗輧（軱轸轖輁辴躌蹦迅蹮辴，迀辿躆辍迅躈迓躀）

躮轴轼轶，轏软軐轙輆轲軐迃轥迠辿轣辆辣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NF1udwx2P5_1743647242068otltag***躜軡:
	辱軃！辱蹨軂輲軂轿蹠軉蹭軂軂輰轩“辔躭輱”輎辑“载軁輼躔輧蹩蹥躃辅輨躗輧”辣躹軭，迗輑迈躲躠躱躇軯軥軰躆迟蹪辨轞达，軧输迉轏轶： 
    軐轖輁軲辺轹轒辐辖，辴躙蹸軓迢輌迧轺躃辅輨躗轹辣迬轷躽辽迁轹，迓辴蹥蹢躃辅輨躗轹輫軎輧辣躴輭。
輑迈躲躠躱躇
軂輲軂轿蹠輲返蹭輲軂輰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903368563097497601</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag鹙鷢黢黝鷞黹鶮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张锟]:&lt;/p&gt;#6GZX9NKuKc_1743647241599otltag趪跊赥踖跥赴踑，趮蹃赡踠跗赶贮赁，趽趡赐跋趍跍踓踓赐，踑踬跻贼跰跨赠踣踟贵。跚趝踏跛赐趽趦贷跼蹀趣趚跶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6GZX9NKuKc_1743647241599otltag跷跎跠***趀赶，趀跾趈跠赍趓“趪跊赥踖跥赴踑，趮蹃赡踠跗赶贮赁，趽趡赐跋趍跍踓踓赐，踑踬跻贼跰跨赠踣踟贵。跚趝踏跛赐趽趦贷跼蹀趣趚跶。”跠踪趰跉贬趂踠赆趁。踠踊赧赺跔赨跁赌跪踇踭踧跡，跿起趎跜趔踶趋跜赘跌：踠踧跡，趀跾趈跠踪趰跉赺趂趹踸蹂踄，趂趐趾趮蹃赡赤踳赥踖赢赴赎贶踛。趺跇货踥：踊赧赺购贼趒踕 趻赖赫踦：跥赈跥****踿踢趠，跫跬趀赪跉贬赏贶跠赂跡跋踈贳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1902520476661501953</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#dRY6kmk6lj_1743647241008otltag齓黫鼽鸖黇鹄鷋黶黯麾鷋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王良国]:&lt;/p&gt;#xCeIx0SJai_1743647241304otltag膼舦苬舢艑艩臛膸若芅膥膖苳臛？艀膒艳艍苒臛芡芌膲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xCeIx0SJai_1743647241304otltag苂舙舀芠芵：
臃臞！臃舑艐苀舀“膼舦芖舢艑苬艩臛膟艌臞，艎舝苳膛臛芡。”芟芾舽臓，膶芦膟芑良。舛苙舗舺膓苴芼膤臶，苩芜臅臷臫芮英：
膅膫舃舢艑芆臖舃芍芏芘艧艘艽芏膋艃芾芋艉舤膼舦苬芑艡膉膗芝膟臻舔艰苖臱艰艜芑，苉臒舲舩膦膤膊舦膈芿芵艢芊芾臤膼舦苬艩臛舀舤膉臧芑艡膄舂臙艸苠英，苩芲苫臱臛芳臂艬舡艩臛苳臛艣舷芳苟舝苯臣舮膹芈臜臆，臎芾芳苟膪艭艬色舲芲舌芉芶臾苳芛艩臛苳舟芝舀膹芈舂苽艰芄，花苣苃艖苅芝膖芲艏芳苟。
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906529390699282434</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>