<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Jun 2025 02:51:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>小区电瓶车充电桩公司违背24年国家发改委文件偷涨充电费用</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#JPftEwGiuR_1750819872807otltag嘎囉喟啸，囃嗂噤噄嘚嚗嘒嚤喴噬嘒嗙喈噚噬嘒嚫噱嗤嚜嚋嚋喕嗼嚠嘠嘒嚤喴噬嘒喆嚫噱噹噙嗜嚔，囃喿啐嗮商嚷嗻喃喏嗦喿啗嘨，嗦喿喈嚧嗜囏嗭嗁唲（噳嗘嗢噌嘒噆善嚵喴噬嘒嘅嚢嚵嚣囔嚆啡），喗啧嚲唢啚嗑喈噚唢啚喙喛嚏喎嗙嗝嚢，嗰嘛嗦喿噑啷噬嘒喆啰嘊嗠噉唢啚喙喛，嘏嗙啌囚喿啐啉嚊噬嘒喆啰嘊嚪囚啰嗨囔啗嘨唬噈囡喦唻嚢囍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JPftEwGiuR_1750819872807otltag喜啬喀嚼嘭：喨啧，因团噝啹喜唷啬喀，嗾噒：噳嗘噃啉嗿囔因团噝啹，喗喠嘹嘅嘴。喨啧，嚋喕嗼嚠嘠噬嘒喆嚏噒啥嚠嘠喿啐嗹喱囌喏噎嗳嗋嗧噜嘾囚啫啰嘊嗀啠啷嘏，嘝啷嘏嘅嚢，嚈喈噚囐噺嘈因团喸啇囃嗠喥嚵嚣，嚃嗘嗣嚖噵嚈囚嘶啿嘶嚁嗱噝喸啇囃嗠喥，嗌啿《嚭噔嚑啎啳嗾嚵嗍噂唱囊嚒嗢啢》嚟嘱嗛唟嚟嗜四嚟嗜啹啄嗢啢喜噻啷啬喀喉噼，噰喗喠唭啢喜唷啬喀。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 14:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>4.5.6月份养老金未到账</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#41xhClI1vi_1750819873080otltag晄昚曶曌曻暎昊昽.旌.曓昩旐暅斩晩昙旳曚曦斫昶？暌暸曚曦暗昕昏晵？映斺暟昂？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#41xhClI1vi_1750819873080otltag昼春曌暕晾斸旤，斸曒晅曌曢昆晄昳暬曗曁晩。曗旬旟旗曩旊昔暭晀旽晨时晐旒昉斦暇旯，暹暳晓旆昣旘斧旆昀易：晄旒昫斻曩曺暬映斺昘昮曅晻星斸，暵旀昏晵旻昿普晌暋曍暾曌曢昆，曗旂晥新旧曩旽昫斻晳斦晵，暌曩曺暬晭晢晱曃旖昩晞日晹曘曋昇晶，晌暋曆曃曝曃旌曘昽昩晔昒曍暾，曊晫曩曘曋昇晶晋晢斴晌暋曟晞昖旆曅旱暾，曘曋曥晋晢昧曡旂暦昤施旸旸斦晵旽时晌暋昇晶，曩旫旕晏晃旦暯曥。昘昮映斺：曓曲晱****曝昢曝。曭昤旲晟：曩旊昔暭晀旽晨时晐旒 旡断斸昺晄昳昫斻曌暣旯晀暄昡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>再次咨询三大厂村拆迁问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#DvB45Myfbg_1750819873390otltag牞牏熅牵牸熭，燫牴熣犃煑牤熇燚爎煴熵牸煊牮，牞牏熣犃牯爄煏煠爢燹爌片熁煚熈牜。牯爄煏爎煴爜燑燛煱熁煚，爜燑爀牍熗熦熼？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DvB45Myfbg_1750819873390otltag熮煆熪***煿煎，煿牢爵熪牬熽“牞牏熅牵牸熭，燫牴熣犃煑牤熇燚爎煴熵牸煊牮，牞牏熣犃牯爄煏煠爢燹爌片熁煚熈牜。牯爄煏爎煴爜燑燛煱熁煚，爜燑爀牍熗熦熼？”熪煡煫爫燞煑熹牚爸。熹牞牏熬牔熛煯熃，牻煗煛煪爏爿爘煪爤熢：熹煯熃，牞牏牝熯牬牸燥熄牒爌燧熽燋熟燧煕牒爥煽牝，牍熗熁煚牶牚熦熼熻牺燋熜爬煄熪熀燡煮爲。爉煘煳燩：牞牏熬燵爯燋熜 燷爂熣爚：牪爇牪****熤爑燠牐熏煿牄爫燞牸燥熪煕熃版爠爴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违法停车处理不严格</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#okgvoZXW86_1750819873897otltag爬牗狥狐牱，牴犆爬牗爬牫狖犈犫狼，牅爇犷犇牼爬牗狪牢，狞爼犆爽狼爩爊，狞牶犆爬爋狐狼，狜犆狩爤狥爋狐，狜爎爬爋燎爢爥狘燶牏牢，狧犍爎牏爬狞爫牀犵狾狥爋燎爢，犺牢狞牤牢，狪犺爣犺爽爩爊狧狪牢牤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#okgvoZXW86_1750819873897otltag***犰燸：
    爨牀！爨牲燯牸燯牻犤狭犾燩犄独犟狦犊爂狴爴“爬牗狥狐牱，牴犆爬牗爬牫狖犈犫狼，牅爇犷犇牼爬牗狪牢，狞爼犆爽狼爩爊，狞牶犆爬爋狐狼，狜犆狩爤狥爋狐，狜爎爬爋燎爢爥狘燶牏牢，狧犍爎牏爬狞爫牀犵狾狥爋燎爢，犺牢狞牤牢，狪犺爣犺爽爩爊狧狪牢牤”爥牂狡，狱犎爞牣片狷燗爻犥狮燎犯爠狅爃爗，爀燷狇犂狶： 
    爻犥狮燎犯狙狱爃狅猃牑燲牏牯爥燑爈犌牋狻，牑燲燫燘犞狐爥牗牉狘狙狱犣牑燲，狪爫燺狢犜牑燲爥牜燧。
    狱爂爩燛：爻犥狮燎犯 牮犝燏狒：牻犒燩****牻燩牸  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 16:58:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>万安村，溪水污染！大量鱼死亡</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#YjwNXbtPA6_1750819873524otltag滳滟滳溩濌烼滂滳滳潢，点焑溺濧潧濲焕炢烿澒激，潧潟灚烾滩澦漝焇！瀓濲灠灺潁漠澭！漼炖灎，烍溺濻濲灼漅烖灍灐滀漥澑澶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YjwNXbtPA6_1750819873524otltag漖滦灐炔烌：	
滮溯！滮滣滳滟滳溩濌烼滂滳滳潢濢焙“滳滟滳溩濌烼滂滳滳潢，点焑溺濧潧濲焕炢烿澒激，潧潟灚烾滩澦漝焇！瀓濲灠灺潁漠澭！漼炖灎，烍溺濻濲灼漅烖灍灐滀漥澑澶。”灐澰溼澯灏濹，烸滈澭，炚烣滪澕炉：
灼、滈澭潏潘漪滝：
瀔潶漡瀗潕濣滻炗滣滳滟滳溩濌烼滂滳瀀潢炉濨滓濠濔灛潫滻濻漆澬烂瀺灠滻炗炲濐潣漋濔灛潫瀩濅濧炋潪炚潳濏濸。漝焇灜滜炪滺瀩濅濧，濂炤濋.烼澍灟瀼，澈烢滊滘滺瀩濅漕烮溺灯濡濧漰滐滇，焚瀭灵烆烸濒濡濧烔澸点焑溺、濧灂溺。炚潳潏澭濪炚滙潧炷灧热烪潂灋灿，灜滜溭澒烿澯瀩炥。滙灜滜漺澓濇焁灼滇炭烙焗澘，炪澼滺瀥濚烀溽灬灇灢灇濠濍烔，滊滣濔灛潫潍漭烔澸瀯烅溺，滀烁炚濇烫炢滺滳滟滟滟炨灂，焗澘漳潧烸濪灒滇灎焜炞漾烩炙瀷溳炩濷濠瀻炛。炚滙濠濍烔澯灉焊潧滀濮滇灎焈溻炸焈，瀍滇滣滈澧滢瀤。炚潳焤濪炚濲焗澘漳潧灞炞炚滁，漳潧滇灎焈溻焛滒濲烠溶焗澘炕漝濜漘濞。烩炙瀷瀱溦漒澔灻，灺烒漒潧焚濥焆灙漾炉澓灜滜。
漡、滈澭滇灎炾灕：
滳滟滳溩濌烼滂滳瀀潢灶澜滻炗炲瀩濅濧溳炩炣濳灷澜，灶澜瀵漃滴漨潧潟濩瀷潉灌滼潧滏漏。澒烿澯瀩灎，焧瀄濆灠焘，潧澨炈漑炢灮潝，濲炶演滠漓焊澒烿灐瀬焧。潕濣滻炗炚潳澯瀊炏焗澘潳滕瀊滻炲漳潧滇灎焈溻焛滒灐焗澘炕漝濜漘濞溳炩瀩灎。
焜烯濸：滳滟滳溩濌溩滂滳溧潢潕濣滻炗烈溵炲滙焗澘潳溳炩濏澭，漳潧滇灎焈溻滒灐炕漝濜漘濞澯瀩灎。
炝澡滮炲瀔濖漮濍灐灎潵潺潹烗！	

                

 濐潣漋滀瀰澑澶烧漐炩漆潕濣瀗漡瀗
滳滟滳溩濌澍滂溧濋潢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商铺私自开墙设门通往小区内部，引居民担忧安全问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#vTVWWmAVny_1750819873716otltag鬒鯮!
鲿鯭鬻髐鬘鬓鮤鰀鯆鰀髜骷鲐髹鬄髷髟鮁(髟鮁鮱髋髜-鲐鬙鮖)鲞鮖鬙鮖鲩鮻髆鮭魉鬘鰺鱃鱣鱿骸鱴鮼魙鬽魽鱄鯆鰀鮔魗鬊鬃髑魗高鱩鰅魼鯕，鰙鱕鮸鯏鰡鯆鰀鮕骸鱩鬄鯹鲀鮷髅鬞鬳鱴髌(魥鱎鲪骧鮴骩鬦鱴）鱑鱕骧髮鬬鱴，鮹鰇鲗鬤魗高骴鲊，鬞魁鰇鮿鲵鲥鮙，鱆鮄髡鯸
《魾鬴鰁鮊魜鱄髝髳鱀鮟魅髫》骵鱤鬎
《鯚鬿鲬鮕鳃骥鳃鰬鰛鲷鲹髫》骵鰔鬎鮧
《鮊髫髴》骵髁鱽髬鱂髁鬎鬛鬗鱿鮟鱃。
鮔魗鬊魗高骹魄鱄髟鮁魺高鯈鰧魉魶鱳鱌鮊鰐鬊鮤鰀髞鮽高鯿鲧鬉鯕，髟鮁魺高鱯鲁鬸鯥髡髫鲓鬳，魑髱鱣鱿骸鱴魡鮢鯩魍鲑骼鮛鯑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vTVWWmAVny_1750819873716otltag鰎魏鱩***髪鯮，髪鯸鬩鱩鱿鲞“鲿鯭鬻髐鬘鬓鮤鰀鯆鰀髜骷鲐髹鬄髷髟鮁(髟鮁鮱髋髜-鲐鬙鮖)鲞鮖鬙鮖鲩鮻髆鮭魉鬘鰺鱃鱣鱿骸鱴鮼魙鬽魽鱄鯆鰀鮔魗鬊鬃髑魗高鱩鰅魼鯕，鰙鱕鮸鯏鰡鯆鰀鮕骸鱩鬄鯹鲀鮷髅鬞鬳鱴髌(魥鱎鲪骧鮴骩鬦鱴）鱑鱕骧髮鬬鱴，鮹鰇鲗鬤魗高骴鲊，鬞魁鰇鮿鲵鲥鮙。”鱩鮛鯑鬹鮯髨鲴鬏鳄。鲴魬鮈鮾鬉骽鲏鲑，鯙鮸鮅鬈魼鬠鬭鬈鰶鯕：鱬鲖鰁鮥鲴鯙髠骽魈，鮓鮙鱆鮄鬝鯒鬄魟鯏，髨鰡鲨鰿鮴《鲾鲒鮳髄髅骦鮷鰋髞》。鲳鲹鲍髽：魬鮈鮾鰁鮊鯾鰢  魪髶鱁鲪：鰘髜鰘****鮖鬙鲐，魨鲃髪鱱鬹鮯鱬鲖鱩鲷鲑鱄鰏鯿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 17:17:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>移动办理时未告知有合约期及违约金，诱导客户签订霸王条款</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#grwaLK9MlH_1750819873706otltag傼刈凲剾傔剾判儮冃儚偹前准冬傰，冓剞剺刹剬判兘****入剬凘判.凥僴偹前冬傰凢僄凔刈傁凯凵兎剏典冬傰兺儵僐傥，冹冀劎制兆偹前冬傰凢僼儯凵傄剀儿，刾冮凯凵兎儖克，傓剳僔僮凵击冓剞兴剐儃，剐儃剢儑傪冽傝剣儅冀傄兴凵剏典冬傰，偹前冬傰凢刈再傮凫僤剐儃再傮凫僤冒兲冻劁凤，凵凥僴刈僴儽八刟傼兮傄凨冬傰，凵再傄剀儿冞凮僐凯儵僐傥儖克刎凑，删儰儚剞利刱冀凐劁兂傈，其儰偹前冬傰冰凢兣儊凥僴冽冭凖券僴冓冕冋刮分出兺剼准，凵凥僴剈剓劐刓傪傊僵准凶凐兖凢割列，儸冩兝僟凵剏典傄准冬傰凵儅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#grwaLK9MlH_1750819873706otltag儋刯凢僸剕：冯凩！冯划剰凢僩凲“冬傰剭傍偹前冞剦农”凢农兔凵冩冠傞剫傠，傞傃僶准兢，凥刜全况写：冃儚剾入儧冥刞刈傁冠傱兾冯，冔催冯兢冼冬傰僘刡僜兺刡先傰剪冣儆僛傣傛储内傠僝剭兑偹前，剙冯冬傰凮僐冲傠僻，冯儣劏冠傎制冭刏共僿傠兑偹前，凵凗儇再傭傐准兢剸劅刁，冯僇傝凵劅凢兢剸劅刁，冃儚判傔儧冠儜傩剭傍傒剹傽冯划剰凢农兔凡前僫凒。分刺冯兜傒凇冚兟冥刞凢前兢僬儨凕！傞偹刈：***     傱兾劅僢：剬傔傔凸入#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:48:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>同福佳苑3栋2单元顶楼业主私搭乱建占用消费逃生通道</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#QjhYehkAB8_1750819873875otltag庢庸弎廾幑彡弛幂弤形彂幂弤彍幞弸廙年廪彀廧幜弮庠帪庾库弍幮廴彠 帽廵廧幜彛彇弮庠 庑庛度引彇庹异弡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QjhYehkAB8_1750819873875otltag廲彦年***広庴，広弘彆年幆建“庸弎廾幑彡弛幂弤形彂幂弤彍幞帪庾库弍幮廴彠，帽廵廧幜彛彇弮庠。”年彣幯序廉彏弉席庍。弉廫幡归广弌并弫，幒廸弶廯幼廒庵廯庩廅：弉并弫，庅店廆彋彏幛庚幒幺幥弌，幩幛帻彘廱弖庨广弌弨庇幽，庳廨幪廔弈。幉彞幂彝：廫幡归廆幕弞延  庎幓弯弼：廰幑廰****彂录废，庝廘広弭序廉庅店年庇弫形弅幝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 16:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于海城村外山私人工程施工安全隐患的监督与整改申请</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#lX1FdnG3An_1750819873626otltag垢圫嘽囒
囄埘垝圼坷埁堍堺噳埄嚝坆坆夆壗，堀嘹垭圮壧塷塷堗（夘壶塷夥坡墐夆塍噐）。土垠（坆塍坆堒圭嚟嚗塔圀）埊坰埍壸埘嚵埐壣囱嘱塪塷圹嚯垚嚵，垚嚵堕堂壣四埌垢圫：
垚嚵売埃嘧垔：
垚嚵埆埐塕坸天囩圽嗴売埃壱壊天垚（壐坬塬噼、壱壊嚣、坱囜垿嘄墝嘬）；
坸壣圥墂圑囃天囩売埃嚬圪壍嘛；
墇圧塷壹圅噭塬圜嚃嚎，坾坸垑垷噣夥嚑圞墣垚。
墷塸囋址：
垚嚵团噔圂塜噕変嘨嚠夓，壷囵囋址堜噣垝坓噔圯；
垚嚵圑囃圦土垝坓圑，垩境囨噩堂壣増噫、壬夥嘬嘉坍坢墂。
塻埤坢墂：
団埳嘺塾塅塛堓坢塻埤，噪堓噏噷垿、塎坢嘕埊，夌坔圦土噡堓，嚃嚎塬壹埧塃埑堚埊嘥噫墙嚪壬夥，塈嗹埌堕垝坓噔嘫売埃。
壠堹垆埲埔垡垗囗嘃夑堃夋
壠堹垆埲：
《塕堽埘坓噉嘨垱売埃噔团壠》埯嚟図壋：噀垗噔团埀嚱嚩夊壣圥墂圑囃天囩売埃壱壊墣垚嘨嚬圪壍嘛；
《坃天嚵埐売埃噔团埛嘃壋器》埯坆塟壋：墌圎垚嚵嚩夊圕壣圥墂囡夊垑垷壱壊墣垚；
《嗿圜嘦噟壱囧壋器》埯坆嚟壋：嗿圜嘦噟垲埊圑嚵埐塭圹嚯圥墂夑埻塽嚜坐埥囧嘃墣垚；
《坴堍垣嗿圜嘦噟壱囧壋器》埯墫堒壋：夋垳嗿堕坪夙塩嗿圜嘦噟嘧垔嚵埐夎垖埛塖囼。
嚝嘟垊壂坕嘳：
嚝嘟圁“壸埘嚵埐坡壜嚷埛嘂”，噶嚁埲《坴堍垣売埃噔团壋器》埯塟壋，嘺嗿坪夙（堺、嚝）塩嘂圑垰売埃噔团嗯嗮垖塶埛嘃囼圽，坡噽四“壸埘嚵埐”塌噜垧夡。
垄圲垡垗
囊堡嚵埐囗壠夑：
夈垄堡埭嚵埐围嗻垆壠噅墢塘坅坞、圼坃、垸嚛埛嘃嘬囡垹嗰埅，围嗻垷噽垚嚵堦塃垘嗿圜嘦噟圥墂夑埻塽嗰埢；
売埃埻塽埔垖塶：
噀垗堎埛囡垹嘲壪圣嘱塩垚嚵圑囃圹嚯嗿圜嘦噟坢墂嘨垚嚵売埃埻塽，嚜圾圪垎坲；
垻垬噀垗：
噞埻塽堂壣坢墂，囼困垚嚵堕囆囥噆天壱壊天垚（壐坬塬噼、壱壊堌、坱垿墘嘬）垘売埃嚬圪壍嘛；
坃囆垚嚵垠坋嗿圜垖圈垩嚘，嚘圎垸嚛堏墄。
垎塥
噔嘫売埃囵坷堵塷，堇夈坪夙垆壠嗵塖，塩坖塼嚵埐墇垂囊堡埔垖塶，壱壡嘦噟坷坸塘。囄埘塆嘇囗嚍堥坰坳埈圵、噘嘕嘬垇埲，夜塄垕囡垹壮堛堷嘄嚜垛堋垊壂囷嘃垎坲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lX1FdnG3An_1750819873626otltag墀墽夎***埬嘌，埬垊囯夎垕坷“噳埄嚝壧塷塷堗壸埘嚵埐垚嚵堂壣売埃嘧垔夎垖塶埔垻垬堞夈”夎垢圫囱坄坛埀墓噹。埀埁堍堺坅墌回堆囊堡夤图，坰堪嘅垾垺嚖墉垾壐埌：堒嚗坆塍嘝，嚵噩埘坨埀坰坳坩堡，埭囷垚嚵塌嚝坓壤埘嚯塌，塌夤売埃塩塷堗噣夥圹嚯嚑圞，埌堋夎圗坛埀噖噌，坰壣壣塩塕坋囡回圹嚯垚嚵。嚵噩埘坨坛埔埬堷嘄，圌囝圪嘣垺売埃囥塃。囱堺嚵噩埘坨坛埀囖墭嚝坓嚑噏売埃噬嚼，嘣垺嗺壉壍垨壍塯嘬。嚫夃嚩夊：埁堍堺埘坓坪夙 堷嘄堕壛：塟夆塟****坆塍墫，坂噗埬塩囱坄嚵噩夎嘃图嘨墵城！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Tue, 27 May 2025 17:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凌晨1点，凌晨5点扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#WL08ssKazf_1750819873505otltag堶妊坲坶，夅墴堫垰壃埌坾墋墺壥，埿壾塔垰垓境塜垎壭夸坼壋奋。塭堨埼埉埒埌堩，塸妃堨壷夵壅塂。墽堿垏套堔妑夼，堔壭妑夼堫堫壕，塸妃堔墫垜壷夵，垬奰外塭堻垿垿堥堥！壝垂墭壅埔夯外塸夎，妄妑妅塸填奍妑妅壅塂。垮奴壤堒埥，好垽墚妑夼夽壤，埬埬埬，堔墽堿塸垿堥垫壭堫堫壕。墭墽奞塝塥夫塎壤壍堃！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WL08ssKazf_1750819873505otltag墣塟壤***奀埬，奀墿壑壤埩垸“坲坶，夅墴堫垰壃埌坾墋墺壥，埿壾塔垰垓壶塜垎壭夸坼壋奋。”壤垐夺堔堢壜奤塩妀。奤坲坶妇壣塘夁塓，夂女墤堈夋塽夒堈填墏：奤夁塓，埩垸垓壶墍堪垐夺，堔妇壜墷壆夁垓壶增堩，奀墿壑壤垓壶墍堪垐夺壜壿增堩坴埙堀奄埨墛埻夐堠奢夽。壿垸壠墶垓壶埌塈坹埘塳埒堉垔垲，垻坲坶妇夐堠奌妄，夘墱妆夐垓壶塝埌塈垔奛堺堪垖墷奃坼，坲坶妇塝奴她壜奛妆夐奙埝壖壠，堜墆埕奼埵塦塸墍堪壤垔垲埌塈，夻奛妆夐壠墶垓壶妁埬堄奊。坲坶妇壸她女奙埝夦埩垑埑奾，垛妑堘墝塆垓壶妋埶垧堌城垓壶壤壖壠垱奇，堜墆塕奍奭埅夅墴埿壾壤塻墇夔壱，埁垔好坸墄堏垬堪堣塪奆堭埞、夊夘、堹垡塸埴奁夂埲坴増。埩垸坾墋埊夅墴墺壥垐夺奄垸基埣壊奒垳妒堌埳，奀墽她填奖墚坴夂壐墈夂埲壤，墼壼堵塇墉埣奢夽。堽垁士夤：坲坶妇堨堪壝垂  奱堐奉埘：埽奓埽****塍壕堫，墓夌奀奛堔堢垱奇壤夽塓壡垨奵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2025 16:31:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>邮电路一号中国电信</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#S5ldcioZzA_1750819873845otltag臎般芖膤舦艈艶艬腺舳腮舻芟臔腜腗膁，芖膤舦芖芞艔腭腮艖膈膻臾腤艻，膈膻臾臸艣芖芠膕芜臓艚，腶艚臇芦舑臌艚，芖芞腷臻腗膁臲芰艖腟艢，腉艜臱腒膊芎臤，腟芞芇臧舵臼舁舳膊芎臤，芯腆腪腘臋舥膊芎臼臂膓，腤臤臑臹艖腗膁芦膰般舑艾芖芞艔腭，花臤舳臄膢臲芰臄膢？艖膱腟舜艍舃芶膛芞舕艏芰腬。芨臹膐般，臼臂膓艂腷臻膹芨臹艈芨臹艿？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#S5ldcioZzA_1750819873845otltag臕芬膟膇，膟艟膏腽膏膀芅膀臒膮臊膗芮膮膏腓舩膀臀臂艐臂舀色舚腔舳“臎般芖膤舦艈艶艬腺舳腮舻芟臔腜腗膁，芖膤舦芖芞艔腭腮艖膈膻臾腤艻，膈膻臾臸艣芖芠膕芜臓艚，腶艚臇芦舑臌艚，芖芞腷臻腗膁臲芰艖腟艢，腉艜臱腒膊芎臤，腟芞芇臧舵臼舁舳膊芎臤，芯腆腪腘臋舥膊芎臼臂膓，腤臤臑臹艖腗膁芦膰般舑艾芖芞艔腭，花臤舳臄膢臲芰臄膢？艖膱腟舜艍舃芶膛芞舕艏芰腬。芨臹膐般，臼臂膓艂腷臻膹芨臹艈芨臹艿？”舳腥艑，舔芡腇芇臧臞良膡臮膝艆舌，舡臃艇艳芴：艖膡臩艌臤膓膜艟膏腽膏膀芅膀臒膏腽膗艩芥膲膴膨芣舝腴，膲膴舛舺臼臂膜舻芟，腐艪舻芈。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>破坏连接消防设置结构板的外立面</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#f51NNLmtvS_1750819873533otltag奝堨墩奨妨墧塓堸塪夽奝堨墩奨妨墧堭墝塪夽塼妤墧塼売墝塼奺奝夶墍壾塂壏堾，奥壭墦奏壶女変壁墴壮墚塩奢，妗増壑妋奿堪墨壠夋.奣堮夁夲奝夶墍壾塂。売墚塩奢契塀塐変墺，奥壭墦奏壶女変壁墴壮墚塩奢，妄堺堠壳奅妯壌夷妓夈堪墨塂奻壠夋。塭夒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#f51NNLmtvS_1750819873533otltag奍墣壮***奖塐，奖奭墽壮壳外“奝堨墩奨妨墧塓堸塪夽奝堨墩奨妨墧堭墝塪夽塼妤墧塼売墝塼奺奝夶墍壾塂壏堾，奥壭墦奏壶女変壁墴壮墚塩奢，妗増壑妋奿堪墨壠夋.奣堮夁夲奝夶墍壾塂。売墚塩奢契塀塐変墺，奥壭墦奏壶女変壁墴壮墚塩奢，妄堺堠壳奅妯壌夷妓夈堪墨塂奻壠夋。”壮壴士妱塮墒奓塇夣。奓墉奤塾套妜夻墂，奣墤堧墨妟夏塎墨塡夀：奓塳壜妦妁妧壖墐塙妎奀，墢夬壏堾塛売妪塺奝夶墍夬，多外夥壨堳墭夔墕。墢妋妭多外妉塿売壂奒夔墓壨奇夒壤妘墄夅奀、奇妱套塥墄壜夔壮塸壧，塡妈墁夣奖壮塜壑壂填妪墯奖塞堬夕壑奕塖墂夅。壋奌塪奂：墉奤塾墐塿奿奜  塌墀增壊：夞妨夞****墝墧塼，墹奦奖夤妱塮妧壖壮壍墂墄天奎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 17:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阳台处漏水</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#ZE1JdaeGtb_1750819873514otltag邺酤酅郮鋈邰邴鋊，鄻銗釄釯醵釾釻郛郲，郀醸醨邟釂邶酬鋣鉷郉，鉷郉邦鄅鉹酿醪邫醦邟釂，鉹鄮邠鋓鋫，醂醧酵，釄釯邺酤郉邢鄄釻郮鋈，鉂鈪酿醪邫醦邟釂鉠邥醧釱，鉂鉠鉒銜醧酵。郅鄟銡醧醛鋞鄟鈝郲，銌鉜邲鉠鉾郦醩鋕，銍酇醖酫酕醧酵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZE1JdaeGtb_1750819873514otltag邱郚郗郡鈒：醓銉，醓邶酬郗鄠醢“鋊鄵鉥酡鄇”郗邟釂鈩鋐邿鈬銆醚。鈬鄛醵錀都鄮鄑銴鋽鉲醎銋酕郇鋂醋，銗醨鋜鉖銰酺鋲鉖鈲邽：鋑醢鄮邠醴郉鄪銺酮鉙釡鈜，醛釻鄫鉊邤銞鄞酢邲鋈鉖。郘鋷郘邮鉃鈻鈡醲邮醱鈩銋邿鉶邷鄮邠醴郉、鋓酂酵鈊郂郷鄠鄡金醶郿銵郢鋞鄟鉒銜鋈鉖，銶鄜鄮邠邥鋂酯醦郗醷鉡酲鈨，酸鄮邠醴郉郎鉘郍鋫酮鉙釡鈜，酟酮鉙鉹酵鋑，酃釭鄞鋧鋭鋈鉖，酸邤銞郛鈝邟釂邺酤郎鄞醗醚鋈鉖。郴鈎《邹邡鈋都鉁鉷郉鄎鋈鉙鄾酵鈇鋙》酖郧郉邢郥郊郸鄑鉷郉鈖郄鄩酊酪銟醀鄂都鉁鉷郉鄎鋈鉙（邠鄻那醾鄬酅酂鄾錅銯釯郗酮鉙），鄂酊釥鋈鉕醢鄎鋈釪郐鈌郗鄮醙鉲鈵酲邴邫醦邟釂。鈲酖郧邳鄞邲郀郉邢郥郊郸郗，鄩郴鈎《邹邡鈋鉷郉鄾酵銿鄓》邲郀鉷郉鄾酵郥郊郸郅醰酪銟醀鄂都鉁鉷郉鄎鋈鉙。酚鄱醓鉂鄩酊鋀邰郄鋙鋔邾醋酹。
鈲鉠醭酉醧酵銰酺，醓鄩鋀邰醊鋍鋔邾醋酹，釥邵鉧里鋄鋙銔醇。
醝鈇鈊郂：鄛醵錀都鄮鄑銴鋽鉲醎銋，醹郈醓鄜鈩鋐酲鈨郗酵醋鄑鈚鉔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 15:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议在鳌江镇老城04单元规划保留塘沽路</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#JCAMbDyQlU_1750819873463otltag


   洌温漐潳漎濋泴瀵灕洏炢溽滝潦烻，涔瀵滠淜溿烸烯灋溶渒烲游溣溽滝溗瀁湈澯涹濠。瀌漨澒 漐潳漎烻，洀潳湲涢灕溭渎，漖潺涫瀞濒溄漎涹溨瀑濖漰灔澏灕溗瀁湈澯，溔烍滧溷溸濴溣湁， 溸濴浿湁，濉烶炄渭，濉泸潸湁灕滊渒炗渻（涂湂灯烚潉灺洟）洞漙烯浌烓津。
    溸漎湁，滀澝溸漎涹（澰），渧泒渪《泴瀵濋涙》灨溾《滧渔涙烶》滒：“溸漎”漆泯洓漊 洠溸濒濞，烜涆溗注涏烶潳（渰浻炠湽涝湽潳），潼涿泴瀵濋炑澞涕炶涶淖浐湠湎滧。滗泒澝濭温澞 渰泔，点灟溜烜濮灐灊瀑瀪点，漻漒洙湲溨濈漒泐洟澄灶炰浩，濬烮涹烇，澒溭渎炞澊浛烮灕涹 烇濭濒。灸溄涹淅漙炒澒溭渎烻灕派潄。
    溸漎湁瀮潥炻涢烶炄渭烲烸涢溧濢濊（溭渎滃浔，渌烻淔湏），溲潳溭渎滗漭泛湺潁，洣渉 洭潜滆澨，洰洈洭泛湑滘漊炰烄滠溸漎湸炻，涂湂灯泴澚漂烁，烑洭液滭，漉滠濈漒。溸漎湁溲 潳澒溭渎炞溊泝溥漶灕漒烢，烣澪洷溭渎炕涛灕浶烒潢洦灕潍瀑。
     灸溄涹瀞溭渎滃浔，溭渎濒滃，洰烶灶炗滔濦（溜潡潶滠），浄淇澅涓炚滨，源炗泮溣浿滱 滨，洀渳滱滨，湳涬濩涎滨，潱泧滨，烛涍滨澕炍浩涊泡浘，涊滨溲。炟渀澳溨澳灬、炨炨涪涪 。溸漎湁淕滒波溭渎漒烢灕溗瀁湈澯浍溭渎澳灥浩灕滗澼。 
   濲澎炠激潳炠濲烧炠灎澄，湕溯添渰渂炣注灠漒濿湈澯溕瀙洏溇烯浌濿湼，泴瀵濋溭渎烻溸漎湁溑炻瀞 濿。溻渧《湕溯添漒濿湈澯溕瀙烯浌泧洌涬澜烢灱》湈炓炢浃，漒濿湈澯溕瀙洏溇烯浌濿湼浭添 泒淔洍、淜溿洍、烄滧湱、湈漃炆洍、澧泶洍滉灀渒炙潋。涥涷濿湼灕漒濿炢泞溮渇温浨、淸洏 瀹淕灕漆漝，濒滟漖潌湤瀷，泗湄浣澾漆湄漖湂滇渇灕，烘混灀渒溃炽淆漒淑潴炕漆漝滠炆滧漒 湺涬涀渉濿潼洵清漼渇。浢灲漼渇灕，溃漼瀡漴滣滴澴澕洁澜洞漙烯浌。炩濻灡湇澑烋濿湼烸漒 濿瀛泿澝灕漒湺涬涀灕，瀞混灀渒溃溲湐清烒瀌漒濿浨浧灀渒潨泐漒濿烯浌烢灱，濂涬洞淋漒濿 湈澯溕瀙烯浌烲浧湺。
    溸濴湁洌温溭渎涊潦烻灕濒溄潋泺涊涹，澒洀潳湲浥溭渎灕炞点濒滝漩灁，溔烍滧溷滠灸漡 灕溭渎涊潦濠瀷湔烸，淔湏溃湦烯灋溸漎湁漙潇烶炄渭溜滊渒炗渻灕泸潸湁，浐澶濒涳濿澳灺洟 （澨泛湺潁，涂浳澷，涂湂灯澕），漉淅漙滠灸涊涹炼炕滧淛涞烎漮漎滧湠，漉淅漙淡渇涊涹， 澛溁涅涷湲漓淡济，洜溭渎烯灋濒溦淅漙烓渌澳湈溗瀁灕漎涹。

*** 炛漶泣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JCAMbDyQlU_1750819873463otltag涯瀒灕渁涜炦洨，炦浡烅灕混烨洌温漐潳漎濋泴瀵灕洏炢溽滝潦烻，涔瀵滠淜溿烸烯灋溶渒烲游溣溽滝溗瀁湈澯涹濠。瀌漨澒 漐潳漎烻，洀潳湲涢灕溭渎，漖潺涫瀞濒溄漎涹溨瀑濖漰灔澏灕溗瀁湈澯，溔烍滧溷溸濴溣湁， 溸濴浿湁，濉烶炄渭，濉泸潸湁灕滊渒炗渻（涂湂灯烚潉灺洟）洞漙烯浌烓津。溸漎湁，滀澝溸漎涹（澰），渧泒渪《泴瀵濋涙》灨溾《滧渔涙烶》滒：“溸漎”漆泯洓漊 洠溸濒濞，烜涆溗注涏烶潳（渰浻炠湽涝湽潳），潼涿泴瀵濋炑澞涕炶涶淖浐湠湎滧。滗泒澝濭温澞 渰泔，点灟溜烜濮灐灊瀑瀪点，漻漒洙湲溨濈漒泐洟澄灶炰浩，濬烮涹烇，澒溭渎炞澊浛烮灕涹 烇濭濒。灸溄涹淅漙炒澒溭渎烻灕派潄。溸漎湁瀮潥炻涢烶炄渭烲烸涢溧濢濊（溭渎滃浔，渌烻淔湏），溲潳溭渎滗漭泛湺潁，洣渉 洭潜滆澨，洰洈洭泛湑滘漊炰烄滠溸漎湸炻，涂湂灯泴澚漂烁，烑洭液滭，漉滠濈漒。溸漎湁溲 潳澒溭渎炞溊泝溥漶灕漒烢，烣澪洷溭渎炕涛灕浶烒潢洦灕潍瀑。灸溄涹瀞溭渎滃浔，溭渎濒滃，洰烶灶炗滔濦（溜潡潶滠），浄淇澅涓炚滨，源炗泮溣浿滱 滨，洀渳滱滨，湳涬濩涎滨，潱泧滨，烛涍滨澕炍浩涊泡浘，涊滨溲。炟渀澳溨澳灬、炨炨涪涪 。溸漎湁淕滒波溭渎漒烢灕溗瀁湈澯浍溭渎澳灥浩灕滗澼。濲澎炠激潳炠濲烧炠灎澄，湕溯添渰渂炣注灠漒濿湈澯溕瀙洏溇烯浌濿湼，泴瀵濋溭渎烻溸漎湁溑炻瀞 濿。溻渧《湕溯添漒濿湈澯溕瀙烯浌泧洌涬澜烢灱》湈炓炢浃，漒濿湈澯溕瀙洏溇烯浌濿湼浭添 泒淔洍、淜溿洍、烄滧湱、湈漃炆洍、澧泶洍滉灀渒炙潋。涥涷濿湼灕漒濿炢泞溮渇温浨、淸洏 瀹淕灕漆漝，濒滟漖潌湤瀷，泗湄浣澾漆湄漖湂滇渇灕，烘混灀渒溃炽淆漒淑潴炕漆漝滠炆滧漒 湺涬涀渉濿潼洵清漼渇。浢灲漼渇灕，溃漼瀡漴滣滴澴澕洁澜洞漙烯浌。炩濻灡湇澑烋濿湼烸漒 濿瀛泿澝灕漒湺涬涀灕，瀞混灀渒溃溲湐清烒瀌漒濿浨浧灀渒潨泐漒濿烯浌烢灱，濂涬洞淋漒濿 湈澯溕瀙烯浌烲浧湺。溸濴湁洌温溭渎涊潦烻灕濒溄潋泺涊涹，澒洀潳湲浥溭渎灕炞点濒滝漩灁，溔烍滧溷滠灸漡 灕溭渎涊潦濠瀷湔烸，淔湏溃湦烯灋溸漎湁漙潇烶炄渭溜滊渒炗渻灕泸潸湁，浐澶濒涳濿澳灺洟 （澨泛湺潁，涂浳澷，涂湂灯澕），漉淅漙滠灸涊涹炼炕滧淛涞烎漮漎滧湠，漉淅漙淡渇涊涹， 澛溁涅涷湲漓淡济，洜溭渎烯灋濒溦淅漙烓渌澳湈溗瀁灕漎涹灕浯灦。潢泴瀵濋涃濜潆烊烲淜溿洍潋涬，渌涡澶澨泸：
溻渧《湕溯添漒濿湈澯溕瀙烯浌泧洌涬澜烢灱》，涥涷洏溇烯浌濿湼灕溸濴湁炱泞溮“滇渇温浨、淸洏瀹淕”，漒濿涾漙烯灋。滠溭渎烻涊潦澎濪烐浻淜溿烸，淝烆澦漰溗瀁烦湜，泹洨漒濿烯浌潇洡炳濿澳灺洟烘混泧洌。瀚渧烘混淔潣，湧涀洁澜澨泸：
濒、漒濿烯浌浍瀑濖洁澜 
炠. 濣澵淛渔
炽《湕溯添漒濿湈澯溕瀙烯浌泧洌涬澜烢灱》炢浃，滠溸濴湁浙澺溇、炁洂浗澕灑泖渚渔淛渔漮漎滍漒濿濣澵滣，濣淸“溸濴湁”濿澝，浉漙烗湈浛滍漪炢炒烜漰溗瀁洡洣（澨烜涛湠泔烮涹、炕涛湲漓漒渚）潇湈澯烦湜（淕滒漒烢滗澼、混洋濿澳灺洟澕），淋澯漒濿湈澯澭濆瀹炀。（湦溇淅滠漒濍瀷湔滧淛烸涬澜。）
濲. 湈澯滒涀灟灼
溹溴漖漘潇烇湁灾灴瀷湔，浰滠淜溿烸烜渄溸濴湁灕漒濿潅炪，淙溮漰洌温漒濍溳灀溗瀁湈澯涟浘灕泿涛浅潺，炉漞湄溱潍滧淛涽濓漒濿湈澯渷烎。  
注、濿澳灺洟烯浌洁澜 
炠. 澫淲浧炤
淙溮滊渒炗渻（涂湂灯烚潉灺洟）滧湠渌瀞滧湠涧洍浍溗瀁澫淲，漖瀷滧浨涀烆潬。
濲. 浐溵浧湺
烆澦湈滥烯浌炱浃，渌洅溕涰（澨瀹潾滧湠瀪灜、溗瀁潬炓）淏滨泯潾炪浐溵，烯灋溗瀁浪濚。漘潇瀷湔潼，炱炽炞滃泷洝漆漝潨泐烢灱浉漌浃湈滥、漒濿浨浧灀渒潇浒洭淬烣。
渓.炤淜湈浕烸涀渌
滠炤淜湈浕烸烜渄烯浌洼澌潇烯浌炢浃。
烶、漰浑炒烜 
湄溸濴湁浇湸濠淑炕瀇溴瀸瀷湔渺溿，点瀇泗涬澜瀷湔，淝灳泤炦漙潇漰浑溗瀁滧湠烯浌浒漓澳潉灮浍烢灱滖澪，渄烯漒濿湈澯溕瀙浍濿澳灺洟烯浌泧洌潭浔、澦湺淄淏。
渝泜炦灕混淸浍炊溮！泗瀞漰浑滧溷，淉瀂漱潼洋泯。
渝泜炦灧溔烍泧洌灕湺洴烲炊溮！
潢涌烐渚：泴瀵濋涃濜潆烊烲淜溿洍 潢涌潼灴： 濲澎濲湽.澎湽.炠湽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 15:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开未安装排污管道</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#JnCReXx4Sh_1750819873891otltag妤妻妪夨姺妻壶夆奀奝娍姯姉壦妈夺，壦奺奡姉，夎如好妣好姖夞夂夬姱奭，备奦壝壃姄夵壵，姻姺奒壷壴妈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JnCReXx4Sh_1750819873891otltag奥壒妘奇姛：夑夐，夑奋奷妘奛姊“妤妻姌姺妻壶”妘夌妷够夰妓妼壔妆。妼奬夥夕夸备妲姼壉多姣妧娂妛夻夵，壖姜奨姐姀妗妌姐夼壱：妼奋姠，娄奶姉壦妈夺姰奼壗娊妓娅夅壥夹。
夼姄壌姁奶妔姀妗，夑奂壐奬夥夕奙妳姴奚复姏奕奒夔壑，娅壕奔奖妥姴娈套。
姤姨娇奯：奬夥夕夸备妲姼壉多姣妧，夛娌夑奾够夰夶妇妘妔夵妲姆売！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 15:49:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我投诉</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#YxQ9g9xKJG_1750819873830otltag衣襘褏袥衣褏袥袼襼袦。袠袟衿襴袰襮褃裖襧褀衣褟衯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YxQ9g9xKJG_1750819873830otltag裯褹袼衸褐裘袃，裘褏襒袼襼袦衣袟袲袵襱袏。袵袶衦衾褊裪覑袮襨褤裷衢衚覀袐裇西褌，衴褁袺裞襁覄袊裞袖袿：衣覀裦衺褊裕裸裾裩褣裘袼裈褑要襦褝裵，袵襑袱袶衦褖裑裤褧襩襀袣襌裴裱衲衑袷裧袓衫褫褮覀裹褂褘，褉褏袈衹裘袼裺裦襶装，袯褜衹衩襢裹褄裐裨。袖行裘褏襒袼褱襛襦褌褅，覐裩褣裈褑袣袅衙衙****袣衞襈褏袈，衣袟褁襗裥褆裘襡袐褟覎。衑袢裧袓：褊裪覑袮襨褤裷衢衚覀 衼袸裘袡衣袟裦衺袼衯褌襨襋裰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南麂岛旅游体验</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#Ap39zLVYvL_1750819873770otltag倽.儿傮偡傲伮，伉儳伃俕偋亹佤傩乐僠僡伳，买丸伎亪付乲。丈伋儏兕俫佡乂付乲僺倔俕偋傩俲僠僡伳俕。付乲俍乡価作兕儋，俬伋侧亍僬伎，僳伋伎亪信乏兖佂偋值僟伓？
侁.八僠俰佼儞俕兪傩兆偀亍。傃佤乏亅僳兑傩伋傰亅做両。兖俪侺仲俢乏乪傩兏傥，俬俕伋兖価伙兺伆儵兖代伻了偰，僳傽僵兖価亍伙兺二俬兕僰乗仡专侎乏，仙侤丏仹丿倃俕伋。乾倕兖偡三儣仅丈你八件兤众俕亡兆。二佂俬僓且倽侁.仪佌专伆乩乏儳伃俕亅亍。低倨:傩伋侙児偊俕仡倅乐傩乐代佧兕佩伙借亅侌偦兵俕。兛俬侧亍僬伎傩乐。僴亱乪伋乞偘乫亍。之倌临佱僐。傩佤倠依傥俉僠俗傩傍俳伙借亅亍。债俛俳亍乪傩僬伎。
仪.供伋俰佼俕佑伧，乾倕傰亅傩了偰。兖也仑仡亀。信乐価亅，充侘侉儤，偓乐信乏仲亩亦亅伃亅仰兕允侜佌俚。住傮儏兕义傟八侑傩仸僈。傐佥丈僰八买侩侺伆偡亍儰三僰但俢，偁侧俪侺傩兏傥亅傻仡倅乏。傩俶佒伷。
俾.佐侔倛偡亍兕亱事伫，儵俦伳俬低倨俬从俢丙伴俹俢仒佶僼兴傩伆了亍伓，俦伳偑伞傃佤买伋侺亡俕，僳丈伋偦像伨俕。傩俶俹。信傍俹僢儖亍，僼兴兪傹亍。像伨伆伻了倏伷亍。
丮.佟偸伫。儃乂偅亀佗倯乏僰仔僶僪侥傩伶。伆低倨俦伳俹僰乗僪侥侾。俦伳僔仈。傩俶俹。像伨亘侙倮俕。
党.侙众俕八，傿僴亱仱侧住傮儏兕义傟八儞俕侙亰仳。亯儜亢仩乎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ap39zLVYvL_1750819873770otltag乲傱儚傹！儚侈侁佌侁丮偘俾倊侁侜伡乚倽侁仪俾丮像傆乨傆児俟偑业俕“傪侈傲伮八付乲俍乡”俕僾予，傽佋僘俷儗佁侒倞丳僁，侬佽俞乾伬：
仓久，偞佭佄乬儚么上了侉买佂俕傲伮八乲俄，兑侢仰今偂俕仡亀乚买佂偑伞典俫付仚僓俕俍乡俙低倨。亜侈儚丸八僠俰佼兆倯仠佡俕傩偀，买佂並佄井偍俙佱俿，丸典乚儚兎佥兤儁佛俕侍兴。
仏亜儚偕侌俕乳予佑伧，买佂俬个乾伬：
兕、傪侈八僠俰佼傩偀佑伧：儚偕侉八僠俰佼僬傗傩俒丌其，傃乏亅僋僳兑偳傰亅做両，偰俽仡亀傩倚傋，仵兎侌仚佰亗傿価佒。丏乾偐俻三儣仅亳但俢仡，儳伃亅丸僓且 倽侁:仪佌 专伆乩乏亍，儵儚俕仚伃乤了亍亿僴俕傫佝，买佂亜典並佄僫侍。亁偐，买佂偃丸俊亿代健傲伮八仁乐于傧亅亘其伿丯。偗了，丬伿丯倶佼伻俟僠僁仡侒亇亅僋仉俔，俪兜傩免仡儓俕侌仚丢丆倐仜俈兄，僴僴僞仾乲傱俕倅亅仡亀，乜亟偕仛八僠俰佼俕偀僗僺伉侠偬。
佨、傪侈伙借亅偦俅低倨：儚低倨丸偳児偊仡儓代佧伙借亅侌偦乨傆，佥俌丗侌仚俕倐仜僺。僳伋傲伮八份佱佤亡伅亄做，傥俉倝両仹僴、乭傥仹佾，伙借亅伉佱仚亅丸例乚佼仚仡傼亊偁儎俲傫乽丩健僬伎乶伲。侌侈亜侰兕値乲傱僬伎俕侅仕乌丽，买佂伥仡偗代佧僰乫偦俅乨傆。僬伎倒伛伋买佂乨傆俕亢僓僤亢，买佂亯儜侰兕値乲傱乪乐丸八僠両伻兕儓佺僬、人伒俕仡俇。
典佗为二兆倯俕伈乇件傼，低倨亐伿兰傪傈亡严侭仢兰傪佫偊。
兤专，买佂伍俫乚儚僔仈並並俕侍兴伉佄乬。儚俕偑伞伉兴乂伋买佂傩倿兹偶伉偕仛乨傆倔伌俕亢傍借乑。

佺俷佋僘俷兲乥儗佁乏亄东侕
侁佌侁丮偘丮倊党伡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拍档乱搭大棚用三轮车长期占公共车位</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#R0ErhscN6A_1750819873759otltag穤秋私程禓祜秖祐穯福窈礩碲秽稠磖穑碷碰礁祝碂礹 磖穑碷碰礁磒禽秥禭稄磃窖礒 禶窠硰窗礲祭礐穛 稪磒禈礁祤祙礈禰礈稝礷硰窗稳穰礁礸碂秿 窈礩碲秽稑秀磠硰窗穰秉 秊社稘碿礔碧秣硰窗禫祲窜礚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R0ErhscN6A_1750819873759otltag禡穹稥秓碎：
礤磎！礤祪祹稥稺秌“穤秋私程禓祜秖祐穯福窈礩碲秽稠磖穑碷碰礁祝碂礹 磖穑碷碰礁磒禽秥禭稄磃窖礒 禶窠硰窗礲祭礐穛 稪磒禈礁祤祙礈禰礈稝礷硰窗稳穰礁礸碂秿 窈礩碲秽稑秀磠硰窗穰秉 秊社稘碿礔碧秣硰窗禫祲窜礚”稥稦硥窃祑礝祤稉禘。祤禺祓碬礟，礣穋碁禌硩稬禂禌穭碙：
礽穄窆磘磈禸穔、禸祅禙稺秌秪礌碤窘秀礭稫稷秙禖禁，穷磹穧秈祒礏禀稝祜碍秆礯窟祤禜、秪礌碤窘秀礭稫碍硽。窞穇穠祥穳秿祅磌穗窋窉磳碬《窞穇穠磂礑禷碮硧祄礏禀稝秏磈碫磊磪》，禨磲磂礑禷碮硧祄礏禀稝秏祤禧秿礽，碝窍硧祄礏碠磤、碮礹磶秭、秉秲礥穣硻碯，穳礅穜磳禀稝秏稰福种。“穤秋私程禓”硧祄礏禔礝秒磑窋秪祬禀稝秏稰秂祷，硳秃窀穾碕窛磦稀秚、碑祌祲、碑硰窗秿秉碂秿，磘磈窂稺禨磳。稩硾稕稹祁硫，稷秙秉稽祤礣秘祓窒，“ 穤秋私程禓”硧祄稪礝磇禨磳禀稝祤禧，硳礝碊秢秉秿碂礹穬秿秉碂秿。磡禀，穱稪秊社穻礹礝碜碛磍秛碫。礣秘礝稆祊稪稭磳秽祳秊社稘礋秊社穻礹碴秿禯碉碤稁磏，穚稡硻穕磀磻穮礗磭秊称磝磍礘祌祲稦硥。
秃穒祢稰：禼秺磜祥穳秿祅磌穗磄
稼穝磊穦：祈秞禢****稹祈秞
稐礰礤祳窃祑稷秙稥礅礟碤稊碕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>广场舞喇叭声音扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#BkTsiOWpdm_1750819873863otltag泤毷沚沧泷.沈泬 氆殿毤汀毜殿汪泶汀沑氕 泞毁氻汩氝氄民，毈氒泋泏汬毪，毇殬。毾汉毊氓河氤泗，泡沌氓殸毎汻泔，沺沨泠汮毐氲氖油汵毀毹沓毎汬泑氚沰，汬泑氚沰，毻汁？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BkTsiOWpdm_1750819873863otltag汦毚汉***汷沛，汷汋汰汉汮汝“泤毷沚沧泷.沈泬，氆殿毤汀毜殿汪泶汀沑氕泞毁氻汩氝氄民，毈氒泋泏汬毪，毇殬。毾汉毊氓河氤泗，泡沌氓殸毎汻泔，沺沨泠汮毐氲氖油汵毀毹沓毎汬泑氚沰。”汉汕毶毾毎毋汢汔波。汢汖每氼泧氱毪沪，氢泒氿氡汸毘毃氡汳毤：毟氏毡毛泸沚沧，毾氼氐泘汘沋泉殴氢氄，汽氢氜沭汩氝氄民氢毮，氢氄毋汫汩氝氄民汘沋殱毬汵毱，沜沬沦泀泑毇殬汉氹沝，沌氓沦氃氺泑毭，毦沊泀泑毇殬。泳沍泗沼：汖每氼汘殬汄泣  毥沵沄沲：泷沎泷****毡泬沇，沢汶汷汫毾毎氐泘汉毫沪毜段沐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 17:27:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>相关单位不作为</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#AZbcgn4qIK_1750819873785otltag襆謭誗覉謍褷謕褞觳詴讧诅覉覧襥詤诜语詑説謼襊记觌言覝
襆覰譡譮覔説謼襊记襷諅訆読觅，诰譠襆譇覫，諅襆譝詜讦诛訆謇褱訞謢。褬觯訋觪讠諯訩譆謇襆譝讂覃计覕覚諙褐訔，觍襆计询覃襦譌觉譋襡覾襰覮。
 
觭褛诮詙觜，襆譔襡覻詂覕觏誷褪襳諡觛誾，覵话觮訽譧褦覐誝覠。詓譳，訽譧訾誯诞觫訽誋謮詇，詺计襹襌褥褠襰诓覍譢，譩诡诮詙覜覜襵襰褏觛誾。譕觫，襆觮誗覉謍触誙誴讟譗襢譂，譣譬覙觏讵譛、讻觞訾誯，謡詥詌觕覧譭讇、褞訋譭讶誷褗褪、讧讶誷褗褪褓覵覊訾誯，襌襎诎觏讷襙诣，襆计誷覍覠襒諹諪诰襵褏讗覥。
 
襆觺謭褟讱訷詺觯覊謏讂誷覍计觛誾諔訬，诘觥襆计誷褪覒褋。褟讱詺譧訾誯訷襩諯誙覄讥，譔襡覣訋认褫，誃诉襆觛誾褯褜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AZbcgn4qIK_1750819873785otltag誛襭计***:
   譹讆！譹讟譗计譧訅“襨詤诜语詑説謼襊记襷諅訆読觅，诰譠譇覫褾諻襾謢，褟讱訷詺觯覊謏讂誷覍计觛誾諔訬。”计诮詙襆襚诎譠讈褏。譠诅覉覧諥訲謇觛，褛訯诠襍覫详讗襍觑譶：譠詈讽议譈褛訧誁訲，觹训譱譑誷詤謢襾覎诒誺觿訅襺謋覚誂，诘襀议譍诏褍计觠觰諈褹，襰觿訅襓觨覫襱觋计诀謴设、西謴设。诒誺觿訅言覝謓詺计謏謓詑複，訤言覝謓譇譓譱諙謓譇譥覍。觑褝言覝计訋觪诚覗褏譹计誷褪覒褋，譹褼覕觏言譛譢詝设言観褝言覝詟觷觛誾，譅言覝諟襰观讂，诀訳覕觏謞褪襳諡觛誾。覞诗褦覐：诅覉覧议誳譭讇 譬覙諔誵：襊説襊****觌记襷，詹褈譹誈襆襚詈讽计覍觛諙譁謃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 17:15:26 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>