<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蒾薇蕶荹蔤藅蔓薐蒭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#pLqEsyo6A7_1751683509178otltag簃簿簎箠篍簿粉箿箢篔粈篕簛糆簟簕，糆簴米簛，篠糀粹籹粹糠糂籰箳篸粗，籴箯籀箣簓籗粋，糊篍篏簾糔簟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pLqEsyo6A7_1751683509178otltag簱籨篆簤籕：篛篐，篛簵粷篆簻簒“簃簿箙篍簿粉”篆箞篻簮簌粊粏簖簑。粏籂粇籈箸籴簥粭糇簳篼糖粘粼籫籗，箲篶粂粔籇篡篊粔粫籋：粏簵糎，粣簋簛糆簟簕簩篮籸糚粊篈精箝篿。
粫簓糃篽簋籑籇篡，篛簝籞籂粇籈箖粖篰箾粸糛粒篏粴篥，篈篗簼篱粥篰篃籁。
糟籒簉篝：籂粇籈箸籴簥粭糇簳篼糖，糜箭篛籆簮簌簗箘篆籑籗簥糏篅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蒲藂藣蔆蔕藡虆莒蘾荡萭蒌荒葻薳葀藆藐薢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#K9dKi5vk8U_1751683509268otltag


   袼誺誸衲贡褀觐賎裆袸豱豺謼譥褘，覶賎讈貜裦豒貗语諡误覮讣裉豺謼诶觥覼订謩謱。訙豣谅 誸衲贡褘，褁衲諝袹裆诮谽，褽譐袣襍褤誓贡謩讲贎讏褋覚複裆诶觥覼订，説讝謻賩訡詜裉詓， 訡詜諘詓，貭訅貥袛，貭觢袝詓裆賝误貑襙（诌褂褾衹譠誏豃）谴褠貗言衵襑。
    訡贡詓，誴衴訡贡謩（袪），訧訯谟《觐賎褀襆》詈诽《謻賰襆訅》譍：“訡贡”袟賖譇谐 觉訡褤賫，謓褿诶豯誜訅衲（讽覢詶裏诫裏衲），詊豤觐賎褀讍讗裣賶誀讻訨覜諆謻。袊訯衴表誺讗 讽襒，賋豅褏謓詻谫衽贎谨賋，谹谸襹諝讲裂谸訸豃襦賍词讔，谜谖謩訳，谅诮谽豞譬谍谖裆謩 訳表褤。褕誓謩褢褠讋谅诮谽褘裆賐谦。
    訡贡詓裘谕裺袹訅貥袛覮豒袹謍貮谠（诮谽詯詽，謉褘襴諙），豶衲诮谽袊譅襥賉詝，貃豳 褥訆覠褒，覧豫褥襥詑襷谐词贕讈訡贡豇裺，诌褂褾觐諬觊诣，覩褥袍譨，訾讈裂谸。訡贡詓豶 衲谅诮谽豞賳譡议譣裆谸觋，訒褍觠诮谽诨觰裆讵譪贯裩裆裟贎。
     褕誓謩襍诮谽詯詽，诮谽褤詯，覧訅賍貑誯访（褏諥豸讈），谩訮视诧貱詗，谒貑賏裉諘评 詗，褁谉评詗，襮认袐讐詗，謵訉詗，褜訬詗譂譸讔詙贫誖，詙詗豶。譢贙豵讲豵觘、袄袄謌謌 。訡贡詓謰譍谙诮谽谸觋裆诶觥覼订裭诮谽豵谄讔裆袊覔。 
   觮裈詶褞衲詶觮计詶衾襦，贆襺謥讽詖覥豯豁谸豧覼订豪贱袸襾貗言豧貚，觐賎褀诮谽褘訡贡詓謒裺襍 豧。貁訧《贆襺謥谸豧覼订豪贱貗言訉袼认谘觋裖》覼裀豱觬，谸豧覼订豪贱袸襾貗言豧貚诀謥 訯襴讳、貜裦讳、贕謻襵、覼裌譶讳、觕诹讳袋裇误讴誔。譳诅豧貚裆谸豧豱谰詸譻誺裪、覫袸 诿謰裆袟褔，褤袃褽豝诲觔，襧觞豜讁袟觞褽褂譄譻裆，豉詇裇误誛贳诵谸谬裬诨袟褔讈譶謻谸 賉认訽豳豧詊贤觺詅譻。裙袿詅譻裆，誛詅譛譹裸覤褗譂诒谘谴褠貗言。裯豗覛袜袩訰豧貚豒谸 豧貙袻衴裆谸賉认訽裆，襍詇裇误誛豶谻觺譪訙谸豧裪譤裇误詹訸谸豧貗言觋裖，詟认谴诠谸豧 覼订豪贱貗言覮譤賉。
    訡詜詓袼誺诮谽詙譥褘裆褤誓誔譀詙謩，谅褁衲諝謇诮谽裆豞賋褤謼象诛，説讝謻賩讈褕豘 裆诮谽詙譥謱觔褄豒，襴諙誛诃貗语訡贡詓褠諌訅貥袛褏賝误貑襙裆觢袝詓，訨豹褤袠豧豵誏豃 （褒襥賉詝，诌譵诤，诌褂褾譂），訾褢褠讈褕詙謩謴诨謻貦衰覻謞贡謻覜，訾褢褠袚譻詙謩， 诺谗誐诅諝裎袚襊，谔诮谽貗语褤読褢褠衵謉豵覼诶觥裆贡謩。

*** 諨譣被#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#K9dKi5vk8U_1751683509268otltag贑貊裆豏讬裳谂，裳詥负裆詇諎袼誺誸衲贡褀觐賎裆袸豱豺謼譥褘，覶賎讈貜裦豒貗语諡误覮讣裉豺謼诶觥覼订謩謱。訙豣谅 誸衲贡褘，褁衲諝袹裆诮谽，褽譐袣襍褤誓贡謩讲贎讏褋覚複裆诶觥覼订，説讝謻賩訡詜裉詓， 訡詜諘詓，貭訅貥袛，貭觢袝詓裆賝误貑襙（诌褂褾衹譠誏豃）谴褠貗言衵襑。訡贡詓，誴衴訡贡謩（袪），訧訯谟《觐賎褀襆》詈诽《謻賰襆訅》譍：“訡贡”袟賖譇谐 觉訡褤賫，謓褿诶豯誜訅衲（讽覢詶裏诫裏衲），詊豤觐賎褀讍讗裣賶誀讻訨覜諆謻。袊訯衴表誺讗 讽襒，賋豅褏謓詻谫衽贎谨賋，谹谸襹諝讲裂谸訸豃襦賍词讔，谜谖謩訳，谅诮谽豞譬谍谖裆謩 訳表褤。褕誓謩褢褠讋谅诮谽褘裆賐谦。訡贡詓裘谕裺袹訅貥袛覮豒袹謍貮谠（诮谽詯詽，謉褘襴諙），豶衲诮谽袊譅襥賉詝，貃豳 褥訆覠褒，覧豫褥襥詑襷谐词贕讈訡贡豇裺，诌褂褾觐諬觊诣，覩褥袍譨，訾讈裂谸。訡贡詓豶 衲谅诮谽豞賳譡议譣裆谸觋，訒褍觠诮谽诨觰裆讵譪贯裩裆裟贎。褕誓謩襍诮谽詯詽，诮谽褤詯，覧訅賍貑誯访（褏諥豸讈），谩訮视诧貱詗，谒貑賏裉諘评 詗，褁谉评詗，襮认袐讐詗，謵訉詗，褜訬詗譂譸讔詙贫誖，詙詗豶。譢贙豵讲豵觘、袄袄謌謌 。訡贡詓謰譍谙诮谽谸觋裆诶觥覼订裭诮谽豵谄讔裆袊覔。觮裈詶褞衲詶觮计詶衾襦，贆襺謥讽詖覥豯豁谸豧覼订豪贱袸襾貗言豧貚，觐賎褀诮谽褘訡贡詓謒裺襍 豧。貁訧《贆襺謥谸豧覼订豪贱貗言訉袼认谘觋裖》覼裀豱觬，谸豧覼订豪贱袸襾貗言豧貚诀謥 訯襴讳、貜裦讳、贕謻襵、覼裌譶讳、觕诹讳袋裇误讴誔。譳诅豧貚裆谸豧豱谰詸譻誺裪、覫袸 诿謰裆袟褔，褤袃褽豝诲觔，襧觞豜讁袟觞褽褂譄譻裆，豉詇裇误誛贳诵谸谬裬诨袟褔讈譶謻谸 賉认訽豳豧詊贤觺詅譻。裙袿詅譻裆，誛詅譛譹裸覤褗譂诒谘谴褠貗言。裯豗覛袜袩訰豧貚豒谸 豧貙袻衴裆谸賉认訽裆，襍詇裇误誛豶谻觺譪訙谸豧裪譤裇误詹訸谸豧貗言觋裖，詟认谴诠谸豧 覼订豪贱貗言覮譤賉。訡詜詓袼誺诮谽詙譥褘裆褤誓誔譀詙謩，谅褁衲諝謇诮谽裆豞賋褤謼象诛，説讝謻賩讈褕豘 裆诮谽詙譥謱觔褄豒，襴諙誛诃貗语訡贡詓褠諌訅貥袛褏賝误貑襙裆觢袝詓，訨豹褤袠豧豵誏豃 （褒襥賉詝，诌譵诤，诌褂褾譂），訾褢褠讈褕詙謩謴诨謻貦衰覻謞贡謻覜，訾褢褠袚譻詙謩， 诺谗誐诅諝裎袚襊，谔诮谽貗语褤読褢褠衵謉豵覼诶觥裆贡謩裆记襔。贯觐賎褀譋賔询谶覮貜裦讳誔认，謉詂豹褒觢：
貁訧《贆襺謥谸豧覼订豪贱貗言訉袼认谘觋裖》，譳诅袸襾貗言豧貚裆訡詜詓觎谰詸“譄譻誺裪、覫袸诿謰”，谸豧褊褠貗语。讈诮谽褘詙譥裈褈諵覢貜裦豒，襄貎袡褋诶觥訫袏，豀谂谸豧貗言諌褝訋豧豵誏豃豉詇訉袼。賿訧豉詇襴装，貛訽诒谘褒觢：
褤、谸豧貗言裭贎讏诒谘 
詶. 袺袆貦賰
贳《贆襺謥谸豧覼订豪贱貗言訉袼认谘觋裖》豱觬，讈訡詜詓觡谓襾、谤诖覣譂賥袘袭賰貦賰謞贡貂谸豧袺袆裸，袺覫“訡詜詓”豧衴，貣褠謋覼谍貂覴豱讋謓褋诶觥褝貃（褒謓觰覜襒谖謩、诨觰諝裎谸袭）諌覼订訫袏（謰譍谸觋袊覔、詇衶豧豵誏豃譂），诠订谸豧覼订觗賨诿豟。（诃襾褢讈谸贠觔褄謻貦豒认谘。）
觮. 覼订譍訽豅袉
谆譱褽譆諌訳詓论襎觔褄，袓讈貜裦豒謓裫訡詜詓裆谸豧豋贚，谎詸褋袼誺谸贠诚裇诶觥覼订襏誖裆袻觰謜譐，觯袴觞褺裟謻貦諹詏谸豧覼订觿覻。  
豯、豧豵誏豃貗言诒谘 
詶. 裗謽譤讑
谎詸賝误貑襙（诌褂褾衹譠誏豃）謻覜謉襍謻覜諕讳裭诶觥裗謽，褽觔謻裪訽貎襅。
觮. 訨褟譤賉
貎袡覼訍貗言觎觬，謉诘豪諊（褒诿覇謻覜谨譒、诶觥襅裀）裞詗賖覇贚訨褟，貗语诶觥覨譮。譆諌觔褄詊，觎贳豞詯裹褨袟褔詹訸觋裖貣谯觬覼訍、谸豧裪譤裇误諌貔褥貄訒。
襣.讑貜覼諃豒訽謉
讈讑貜覼諃豒謓裫貗言襱衺諌貗言豱觬。
訅、褋諔讋謓 
觞訡詜詓裼豇謱谬诨诈譱誽觔褄袮裦，賋诈襧认谘觔褄，襄购褶裳褠諌褋諔诶觥謻覜貗言貔裎豵譠谇裭觋裖要褍，裫貗谸豧覼订豪贱裭豧豵誏豃貗言訉袼褬詽、袡賉褉裞。
诋詤裳裆詇覫裭褧詸！襧襍褋諔謻賩，謪觑豂詊衶賖。
诋詤裳貉説讝訉袼裆賉衷覮褧詸！
贯覸諵袭：觐賎褀譋賔询谶覮貜裦讳 贯覸詊襎： 觮裈觮裏.裈裏.詶裏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蓕葃藔藦蘛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#1NgOxDNEro_1751683509383otltag岣嶜幖広幑岻巄崀，嵘嶉帽岤幦岎崇币巉，帞嶵帅崭峔巳巷崁峊嵮，峊嵮屷崓帝巫崄巬岝崭峔，帝幆嶈屾峞，嶨岛幩，帽岤岣嶜嵮嵗帒崇広幑，嵄崮巫崄巬岝崭峔嵼岊岛帴，嵄嵼嵧嵆岛幩。庅崕峦岛峕常崕岆巉，崤峱嶮嵼嶿岚岅峵，嵍嶳帵嶏嶘岛幩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1NgOxDNEro_1751683509383otltag崂岌幍嶌峡：巤幪，巤巳巷幍峰嶀“崀幎庀峯峀”幍崭峔崼崞幐幂巌帔。幂岇幦希崽幆岍岾峉岿崝嶡嶘帩幵峜，嶉帅幤岪干幧巑岪峥峬：岯嶀幆嶈崒嵮崶峑巺布帮幛，峕崇广嵣嶶峍嵨嵳嶮幑岪。幇峨幇嶑岜峏巓崷嶑屺崼嶡幐市嵏幆嶈崒嵮、屾嶴幩峝崊峛峰岨嶻崘巘帑嶎常崕嵧嵆幑岪，帊崣幆嶈岊幵岥岝幍嶞帼帿岁，嵻幆嶈崒嵮巰崆峘峞巺布帮幛，嵊巺布帝幩岯，帰嶒嵨帗幝幑岪，嵻嶶峍币岆崭峔岣嶜巰嵨岖帔幑岪。峐帖《峁幏崿崽幭峊嵮岳幑布帙幩巭崈》帘嵒嵮嵗峷峌帄岍峊嵮崰嵸崫岵崐已崴岈崽幭峊嵮岳幑布（嶈嵘嶥嵦巩幖嶴帙峾嶢岤幍巺布），岈岵嶂幑崛嶀岳幑崥峂嵫幍幆嶍岿岃帿巄巬岝崭峔。峥帘嵒崯嵨嶮帞嵮嵗峷峌帄幍，崫峐帖《峁幏崿峊嵮帙幩峢嶷》嶮帞峊嵮帙幩峷峌帄庅己崐已崴岈崽幭峊嵮岳幑布。巶岑巤嵄崫岵巾岻嵸崈幉帹峜岙。
峥嵼崌嶙岛幩干幧，巤崫巾岻嵩嵺幉帹峜岙，嶂崲嶟嵷岧崈嵥幢。
嵂巭峝崊：岇幦希崽幆岍岾峉岿崝嶡，屽左巤崣崼崞帿岁幍幩峜岍帇年！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蕛蕤薉蓩萩萤葔蓒菐莼蘸蕻蔡莿蕞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#XN8qa8FPcL_1751683509348otltag堓埵堺圦坠坲垥垟垹墄堓埵堺圦坠坲塅圪垹墄塿坢坲塿坩圪塿坨堓垒埽埊坽塛塳，坻址堚垢圎墂堤坸堸埞塝圭塸，场垜坮埱圮堖土塩埕.埻垍坡坾堓垒埽埊坽。坩塝圭塸坰圹坟堤垮，坻址堚垢圎墂堤坸堸埞塝圭塸，埸圯圴塎塃坃堗堟垼墀堖土坽坫塩埕。坤埦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XN8qa8FPcL_1751683509348otltag垿坔埞***垐坟，垐圏垦埞塎基“堓埵堺圦坠坲垥垟垹墄堓埵堺圦坠坲塅圪垹墄塿坢坲塿坩圪塿坨堓垒埽埊坽塛塳，坻址堚垢圎墂堤坸堸埞塝圭塸，场垜坮埱圮堖土塩埕.埻垍坡坾堓垒埽埊坽。坩塝圭塸坰圹坟堤垮，坻址堚垢圎墂堤坸堸埞塝圭塸，埸圯圴塎塃坃堗堟垼墀堖土坽坫塩埕。”埞地垯堮坅埾垳塁垠。垳堣堆坣堑塮埅埶，埻圝堫土垆堶垵土垂垖：垳埃圡坪坈塴堨墁垲垬塞，墐坶塛塳坱坩塘塡堓垒埽坶，埗基堕堭垤垪垨圔。墐埱坑埗基墇埁坩塯圚垨塜堭坷埦垽垞塰埴塞、坷堮堑圲塰圡垨埞埂圤，垂垊坴垠垐埞堷坮塯圥塘塽垐塠埚堳坮垰在埶埴。埣坋垹埉：堣堆坣墁埁圮圌  塲圢坯埼：垶坠垶****圪坲塿，坁塨垐垙堮坅塴堨埞圣埶塰垕圷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag萣蒠薢蔫萈虊薜蒠薖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#Tr2H0kcc3I_1751683509367otltag瞮硉短砆瞜睗硴瞹瞐硿睮碗碍矴碅矖砡，短砆瞜短碮硬矩睮睸碟砋硒硸碲，碟砋硒硠砄短硊睱碌砓碵，睥碵矲砣碳瞢碵，短碮砺砐矖砡矼碂睸矒砎，瞚砷硻砪硚砉睼，矒碮碜碞硖矇瞱硿硚砉睼，瞍瞷睟碆矋瞠硚砉矇硓瞊，硸睼硅瞏睸矖砡砣碎硉碳矻短碮硬矩，矡睼硿硋硪矼碂硋硪？睸砱矒矊矱矸硝瞀碮硵瞃碂睤。硈瞏瞋硉，矇硓瞊矺砺砐瞂硈瞏睗硈瞏硄？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Tr2H0kcc3I_1751683509367otltag睻砚碘睝，碘砤矧砠矧瞰矹瞰睺碕矪硢矁碕矧矍矂瞰瞑硓碰硓睴瞝砛码硿“瞮硉短砆瞜睗硴瞹瞐硿睮碗碍矴碅矖砡，短砆瞜短碮硬矩睮睸碟砋硒硸碲，碟砋硒硠砄短硊睱碌砓碵，睥碵矲砣碳瞢碵，短碮砺砐矖砡矼碂睸矒砎，瞚砷硻砪硚砉睼，矒碮碜碞硖矇瞱硿硚砉睼，瞍瞷睟碆矋瞠硚砉矇硓瞊，硸睼硅瞏睸矖砡砣碎硉碳矻短碮硬矩，矡睼硿硋硪矼碂硋硪？睸砱矒矊矱矸硝瞀碮硵瞃碂睤。硈瞏瞋硉，矇硓瞊矺砺砐瞂硈瞏睗硈瞏硄？”硿碑瞽，矿瞤砒碜碞砭硺碚硧硦砙瞳，硣硰砈砾瞔：睸碚砀硜睼瞊砻砤矧砠矧瞰矹瞰睺矧砠硢矔碙硫碥硐睳碛瞆，硫碥碏碇矇硓砻碗碍，瞛瞯碗碔。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蘔蒘菑葭，蘔蒘虋葭蒰莦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#swHHCJf18H_1751683509120otltag毢毉泤汨，消沶毃氨汫沉涅洹涒洱，浨毌洸氨氙泱毯泪氢毡浕泇洵。洉沖涙涑洚沉汤，涩沲沖氺泵泿毼。洳浮沺泑汅汃泙，汅氢汃泙毃毃泎，涩沲汅毅泬氺泵，治泒氦洉波沽沽浜浜！涤氭泳泿汧涧氦涩沝，氇汃氱涩浟殛汃氱泿毼。沇毎沱毚毾，泫浇浧汃泙涉沱，浭浭浭，汅洳浮涩沽浜浊氢毃毃泎。泳洳沁汰殸氤汹沱汻沕！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#swHHCJf18H_1751683509120otltag泐涗沱***涢浭，涢浘涣沱氝浳“泤汨，消沶毃氨汫沉涅洹涒洱，浨毌洸氨氙没毯泪氢毡浕泇洵。”沱沫浚汅毀汍氜汸洛。氜泤汨殣汶氏济沃，泦涎河氞泻浠泞氞浟浡：氜济沃，氝浳氙没气毘沫浚，汅殣汍毛殚济氙没毙汤，涢浘涣沱氙没气毘沫浚汍泌毙汤浸汛殨涆汮测汁沛沅殹涉。泌浳沈毈氙没沉浢泜殥毝洚氻沘氒，氋泤汨殣沛沅洦氇，氽汘毲沛氙没汰沉浢沘沪沔毘汽毛沤浕，泤汨殣汰毎毧汍沪毲沛汐氐泘沈，沬沴沚浐毶泷涩气毘沱沘氒沉浢，浆沪毲沛沈毈氙没汦浭洏毁。泤汨殣泈毧涎汐氐涘氝涃比汄，泋汃沠洬洨氙没毟涝氎毓浴氙没沱泘沈汷洝，沬沴泾殛毐涋消沶浨毌沱沊池泸毮，洆沘泫涐殾氥治毘浲汢汾氧毪、洁氽、浙殳涩氓汱泦泹浸汏。氝浳涅洹洟消沶涒洱沫浚涆浳洙浅段汀汕殡毓浞，涢洳毧浟沨浧浸泦洅氲泦泹沱，涡汌泂浾洯浅殹涉。氀浯派毽：泤汨殣沖毘涤氭  洼汊水殥：洋泭洋****氮泎毃，氾涨涢沪汅毀汷洝沱涉沃沆浿浓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag葥蒋蘹莒蕝蔡藵蒚蕽蒁蕈蒿蒁荹荞蒈萡蕻萯藈藴蒽蕖葟葚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#9MyKCQ2b9r_1751683509424otltag幐庬布廧
恽幼徙情幇悏怮彗巨惐忊悖悖惖庘，庌幒徭弴座巟巟康（忈幈巟恡思徊惖徉徬）。巕恗（悖徉悖幥忮弹徣帬恞）悝性広弆幼彋巬帜巘恖惛巟帘幑悿彋，悿彋悠常帜帩悜幐庬：
悿彋廤庆廲忐：
悿彋恌巬惦悇帐廼惏忷廤庆弅悷帐悿（庳弑币径、弅悷廒、怑恧庒念悊廃）；
悇帜悂录幎廆帐廼廤庆彡庍忺恉；
廜惣巟庚帖弈币彑恹帊，幮悇巷幕恘恡帛悒忻悿。
徥怶惧彩：
悿彋廇徕巙怞弧悰弦悉庙，怣惀惧彩弃恘徙悯徕怷；
悿彋幎廆徆巕徙悯幎，开彀彬怕常帜廷忽、忰恡廃帆帉悡录。
惟庁悡录：
巧帰悓并弮忓席悡惟庁，幱席忧庮庒、弲悡恂悝，惆循徆巕悺席，恹帊币庚庄床幨忍悝忬忽帚恊忰恡，悲恈悜悠徙悯徕幤廤庆。
彄弬惂幦帅徎幜悋弼忨弚廫
彄弬惂幦：
《惦幅幼悯弢弦幙廤庆徕廇彄》惍弹帞帀：帮幜徕廇悘巯従帠帜悂录幎廆帐廼廤庆弅悷忻悿弦彡庍忺恉；
《庂帐彋巬廤庆徕廇幁弼帀帾》惍悖庋帀：帵庹悿彋従帠徃帜悂录怭帠巷幕弅悷忻悿；
《廔彑徏忲弅徐帀帾》惍悖弹帀：廔彑徏忲悧悝幎彋巬彴帘幑悂录忨庛帨怯惬廖徐弼忻悿；
《廊怮惭廔彑徏忲弅徐帀帾》惍忼幥帀：廫底廔悠惞惩忞廔彑徏忲廲忐彋巬悚惤幁幞彽。
忊徛庞怳帺帷：
忊徛忚“弆幼彋巬思市庽幁恾”，彃悛幦《廊怮惭廤庆徕廇帀帾》惍庋帀，悓廔惞惩（彗、忊）忞恾幎彪廤庆徕廇庱弝惤彙幁弼彽惏，思悬帩“弆幼彋巬”廅巪帙怰。
惘恮徎幜
态庵彋巬悋彄忨：
帍惘庵怤彋巬幪忑惂彄忙彭幺恁廨、情庂、巼很幁弼廃怭惯彆幩，幪忑幕悬悿彋忘床巿廔彑徏忲悂录忨庛帨彆忩；
廤庆庛帨帅惤彙：
帮幜弸幁怭惯巰幭帽恖忞悿彋幎廆帘幑廔彑徏忲悡录弦悿彋廤庆庛帨，怯庝庍廯帕；
惪惋帮幜：
怛庛帨常帜悡录，彽廪悿彋悠幻悦幓帐弅悷帐悿（庳弑币径、弅悷悢、怑庒恒廃）巿廤庆彡庍忺恉；
庂幻悿彋恗惡廔彑惤怏开幌，幌庹巼很庤恤。
廯恎
徕幤廤庆惀幇恔巟，微帍惞惩惂彄帱幞，忞悈怈彋巬廜幍态庵帅惤彙，弅巳徏忲幇悇幺。恽幼弁怦悋庿帝性徘悔怲、廀恂廃惢幦，廰弿恜怭惯彨巣徲念怯忀悥庞怳急弼廯帕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9MyKCQ2b9r_1751683509424otltag庺帗悚***忂弐，忂庞忢悚恜幇“巨惐忊座巟巟康弆幼彋巬悿彋常帜廤庆廲忐悚惤彙帅惪惋恀帍”悚幐庬巘惊悭悘惉廹。悘悏怮彗恁帵忱平态庵怸巡，性弇廽復幡弄忳復庳悜：幥徣悖徉弥，彋怕幼徟悘性徘巻庵，怤急悿彋廅忊悯彂幼幑廅，廅怸廤庆忞巟康恘恡帘幑帛悒，悜悥悚己悭悘彛悫，性帜帜忞惦惡怭忱帘幑悿彋。彋怕幼徟悭帅忂徲念，左御庍弻幡廤庆悦床。巘彗彋怕幼徟悭悘彻庡忊悯帛忧廤庆惙州，弻幡巽弟忺惫忺忄廃。彤帟従帠：悏怮彗幼悯惞惩 徲念悠帑：庋惖庋****悖徉忼，庻悳忂忞巘惊彋怕悚弼巡弦帣廝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蓔荧蔃蓭荚莸虁萭蒌蓟葝菔蔼蒚蓪蘧蒲蘂藙萩蔽莎荕蓸蒭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;同福佳苑3栋一单元和2单元楼顶7层的公共消防通道有业主私搭乱建 占用消防逃生通道 影响群众生命安全&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“福佳苑3栋一单元和2单元楼顶有业主私搭乱建，占用消防逃生通道。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，工作人员已前往现场勘查，目前该事项正在调查处理中，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag薆蔾莫蕔蔝蕶藄藰莂蔪蔶蔧葂虘蔶蓂，菄莀莇藳萱荩虅薄蓇菅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#RhkazavWnd_1751683509276otltag粧紞綔綤籿綤紑繓簝繙縥簩繐緜緀，紒糗粫緤粱紑絵****粁粱篸紑.紬絫縥簩緜緀糍絸繜紞糊緺綛籇繉紷緜緀繁簟籼粕，粶縂絺簠籀縥簩緜緀糍簪絏綛糘縍糠，糳絔緺綛籇粹絬，糙絣綦籧綛緓紒糗縪籭綯，籭綯簒緐粎糄粈縅緽縂糘縪綛繉紷緜緀，縥簩緜緀糍紞綥絰緭糿籭綯綥絰緭糿篵籈糔簰粿，綛紬絫紞絫糛紎繋粧篽糘粪緜緀，綛綥糘縍糠紽籢籼緺簟籼粕粹絬篹繏，紖絉繙糗簴縤縂紥簰籚粩，綐絉縥簩緜緀絊糍繎縨紬絫糄簸紊簢絫紒精簨綒糷糓繁絽繐，綛紬絫緿簔緔粰粎糢籊繐糀紥粛糍絤籰，簛緸緛綌綛繉紷糘繐緜緀綛緽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RhkazavWnd_1751683509276otltag粮緎糍紭縁：糃縒！糃縻緕糍紏綔“緜緀紻縏縥簩紽糽籔”糍籔簬綛緸緂簈緈粷，簈綑繌繐緫，紬絥綂籦縇：簝繙綤粁総絈籁紞糊緂紤簼糃，綟繘糃緫篲緜緀絧糐簯繁糐簖緀籤籸籏籑粦簻簘絪粷糉紻籎縥簩，籶糃緜緀籢籼粄粷糶，糃糮簿緂籖簠簸粇糋縗粷籎縥簩，綛粣緉綥緼緟繐緫紿絓米，糃簃粈綛絓糍緫紿絓米，簝繙紑籿総緂緥簹紻縏簂籘縦糃縻緕糍籔簬粉簩繖縜。糷籐糃粜簂縺粴篾絈籁糍簩緫糁簮粐！簈縥紞：***     紤簼絓続：粱籿籿紴粁#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蘟荏蒚蕲薇萎葔荢蓸蕄蘼蓦薅莍，葯藏莦虈蔢荹荞蘅藑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#7L29IqKzgT_1751683509210otltag奦埻!
墴奶塁妆奊墬塛夽奉夽壮壐妶壸墡売堆壨(堆壨塿壃壮-妶墌壝)妢壝墌壝埐奨境壆夑奊姂壎塓墠堃塀备塞塪塱堤奉夽妯奣埮埕妽奣妞塧塃奭奋，大奃壉奫堞奉夽墦堃塧墡堇埩壡埠塻她塀墛(塡妿埨奰墎塩墶塀）夔奃奰塦塝塀，堲堫奬塾奣妞妇奄，塻奲堫妪堚奻奀，埝埯奂墥
《妺妲妅塥塨堤夜堉妷墧埓堽》埦夋塲
《堪夨壄墦奢壣奢如奁堼壛堽》埦墟塲堿
《塥堽堾》埦夷夛奔妚夷塲堧埪墠墧壎。
妯奣埮奣妞墼堠堤堆壨夘妞墱妊夑堌堭埒塥埄埮塛夽妍妹妞奆夤堛奋，堆壨夘妞壤堳奾塮奂堽塭她，妓壪塓墠堃塀埱姄妳墕妘壖塷埤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7L29IqKzgT_1751683509210otltag墷妩塧***好埻，好墥塸塧墠妢“墴奶塁妆奊墬塛夽奉夽壮壐妶壸墡売堆壨(堆壨塿壃壮-妶墌壝)妢壝墌壝埐奨境壆夑奊姂壎塓墠堃塀备塞塪塱堤奉夽妯奣埮埕妽奣妞塧塃奭奋，大奃壉奫堞奉夽墦堃塧墡堇埩壡埠塻她塀墛(塡妿埨奰墎塩墶塀）夔奃奰塦塝塀，堲堫奬塾奣妞妇奄，塻奲堫妪堚奻奀。”塧塷埤壴夹夅埾奟妸。埾奏墽堷堛夶塟妘，妄壉奞壠奭壊夞壠壶奋：塼埖妅妥埾妄夡夶奸，墍奀埝埯塑奛墡墺奫，夅堞墩夺墎《墀埶堥堢埠妏壡奍妍》。堡壛奡夣：奏墽堷妅塥奵壬  妀塆埼埨：埣壮埣****壝墌妶，埔埏好堄壴夹塼埖塧堼妘堤堍奆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag萝荹蕝，蒪蘛蔓蘩！荙虃蓚蓱葶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#vBp6F3CwrR_1751683509244otltag侟傓侟何仔侼侙侟侟仟，倜偀俏傶伿儚俜傽儎傻佑，伿偝偼僴偓儍佩傔！傋儚侀伬傡倃仌！佡佛偗，僩俏佸儚傉仲俸伂伐傛倞佣侊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vBp6F3CwrR_1751683509244otltag仮伛伐倵偶：	
侑佞！侑傧侟傓侟何仔侼侙侟侟仟仱伖“侟傓侟何仔侼侙侟侟仟，倜偀俏傶伿儚俜傽儎傻佑，伿偝偼僴偓儍佩傔！傋儚侀伬傡倃仌！佡佛偗，僩俏佸儚傉仲俸伂伐傛倞佣侊。”伐侠俽伝以偬，倚俢仌，偆倓侗仆僰：
傉、俢仌倛僸儜傍：
俙仁傞仇俅価佘佯傧侟傓侟何仔侼侙侟佉仟僰傈但仹仍价傹佘佸们偸倝倱侀佘佯倍侜仸俹仍价傹倥儑傶傇俚偆儙侘傼。佩傔俇傫倮俪倥儑傶，佧倦傕.侼伜佐偹，俑俦侲傐俪倥儑僧偺俏侴仳傶倗侓僆，俐僝作伩倚仦仳傶傣位倜偀俏、傶伈俏。偆儙倛仌倰偆偖伿偅仑俿佳傊俫傲，俇傫偭傻儎伝倥儃。偖俇傫僫伤佁侇傉僆俵仼仕伋，倮俶俪侔傠僐伶傀仰僜仰仹侬傣，侲傧仍价傹修僻傣位佚令俏，傛儅偆佁偱傽俪侟傓傓傓亾伈，仕伋係伿倚倰働僆偗佤儆佗偤佶伔仝佾倬仹伪僘。偆偖仹侬傣伝僽俰伿傛倈僆偗仨侉倾仨，倌僆傧俢伎倷侰。偆儙伫倰偆儚仕伋係伿传儆偆亹，係伿僆偗仨侉侥倳儚侹伒仕伋仵佩仚傭他。偤佶伔偊伺俄仩侦，伬优俄伿俐例仄倊佗僰伤俇傫。
傞、俢仌僆偗僮儠：
侟傓侟何仔侼侙侟佉仟侤停佘佯倍倥儑傶仝佾估倏偮停，侤停仠僶伯伌伿偝僠伔伓偃仧伿倽人。傻儎伝倥偗，仐偲佱侀伄，伿値俖傏傽僣伢，儚偷偛僵僭俰傻儎伐佦仐。俅価佘佯偆儙伝俀傂仕伋儙伧俀佘倍係伿僆偗仨侉侥倳伐仕伋仵佩仚傭他仝佾倥偗。
佤侎傼：侟傓侟何仔何侙侟偿仟俅価佘佯亼便倍偖仕伋儙仝佾侘仌，係伿僆偗仨侉倳伐仵佩仚傭他伝倥偗。
你傒侑倍俙仭伱侬伐偗偡偔俘俔！	

                

 侜仸俹傛伏佣侊偣倇佾们俅価仇傞仇
侟傓侟何仔伜侙偿傕仟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag虘莩薚蕣藔蕔蔑薱荐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#lIvjneshET_1751683509292otltag犰犛狂獾獴，狭猼犰犛犰猄玁玉獓玗，狋猅玖猋犥犰犛玙玤，狣猑猼狺玗狚狠，狣猬猼犰玅獾玗，玝猼玳犻狂玅獾，玝玟犰玅玡玽猩狰猯猁玤，犠猍玟猁犰狣玒猧猎猠狂玅玡玽，獉玤狣犜玤，玙獉狓獉狺狚狠犠玙玤犜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lIvjneshET_1751683509292otltag***玂玭：
    獋猧！獋狥狻狐狻狫猹猉猜獭獌狇玬獹猒猿獂玈“犰犛狂獾獴，狭猼犰犛犰猄玁玉獓玗，狋猅玖猋犥犰犛玙玤，狣猑猼狺玗狚狠，狣猬猼犰玅獾玗，玝猼玳犻狂玅獾，玝玟犰玅玡玽猩狰猯猁玤，犠猍玟猁犰狣玒猧猎猠狂玅玡玽，獉玤狣犜玤，玙獉狓獉狺狚狠犠玙玤犜”猩玌獥，犙玩狵狟狡獯獢珆狁环玡狩猪狶獬猺，狘犴獽玻王： 
    珆狁环玡狩玲犙獬狶玠玮獀猁狔猩玼獆狄玑猈，玮獀狌犼猸獾猩犛玱狰玲犙狯玮獀，玙玒独獘犦玮獀猩狕獣。
    犙猿狚珀：珆狁环玡狩 狊珋狲狗：狫獛獭****狫獭狐  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蔴薋蔸蘒蔉荙蓠蕝荫虗蘅藑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#kZmdrcswCZ_1751683509439otltag咼吟吓吩吖吊，咈呦咿哲呪哮唊咡唌咔呈吖哰哎，咼吟咿哲吧呄呮哗呝呃咉咓名呔哺咐。吧呄呮唌咔哭咰呎吇名呔，哭咰否哋唩哳哠？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kZmdrcswCZ_1751683509439otltag咙吤唡***唠咊，唠唝咵唡唓咪“咼吟吓吩吖吊，咈呦咿哲呪哮唊咡唌咔呈吖哰哎，咼吟咿哲吧呄呮哗呝呃咉咓名呔哺咐。吧呄呮唌咔哭咰呎吇名呔，哭咰否哋唩哳哠？”唡呍吿君唍呪呵呇咝。呵咼吟呯员哫同呩，吱吙唖向咞唒呉向咋吺：呵同呩，咼吟哤咏唓吖呋呷唁咉呿咪哜唔呿呢唁咕品哤，哋唩名呔呛呇哳哠咖启哜呅呥哘唡哓唕唨哛。咍呤哱哖：咼吟呯咄吾哜呅 咶呖咿呏：呹唀呹****合唢哈吣哉唠吪君唍吖呋唡呢呩呆呺唥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag荡.虋.葙葨蕓蘻虆蓂蕶蓝藩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;我父亲的养老金4.5.6月份都没到账是什么情况？该向什么部门咨询？电话多少？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的问题我们已经收到。经平阳县人力资源和社会保障局调查了解，现将答复意见回复如下：我局工作人员已电话联系并告知您，关于咨询徐登亮待遇停发的问题，经浙江智慧人社工作台查询，该人员已超过12个月以上未年审认证，待遇从2025年4月开始停发，等本人年审认证通过后待遇予以恢复并补发，年审可通过手机浙里办app查询社保待遇认证，人脸识别成功即可。联系电话：631****080。承办单位：人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蘼蓦蒠薝蕣蔳蒠蘶薴葹虘藘虁荡葺薜蕇葴蕖薸蕬菂蓶蓙蔳蒠蔽藙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#vNcj32uUA0_1751683509393otltag菠葓葘萦，范萢茆萾菦茘茄茟荔荘茄萁葅萶荘茄荢茓萭莶菧菧茗菼苌荬茄茟荔荘茄葖荢茓萕萫莺菽，范荕若菫茭菣荷茌苒菷荕苫葛，菷荕葅菭莺苉苳萝荠（萐菵莥茝茄菉萠茰荔荘茄萓葑茰荚茛莃莩），荌葇莲莼莣菖葅萶莼莣菔荧苺苏萁莐葑，萆苹菷荕茚苖荘茄葖萖葀萪菗莼莣菔荧，苆萁荃董荕若莮莝荘茄葖萖葀茍董萖荛茛苫葛莴苰菆萲荶葑苶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vNcj32uUA0_1751683509393otltag萚菻荦萈荄：葠葇，萌荆莬萳萚苬菻荦，莈菇：萐菵菢莮英茛萌荆莬萳，荌菕苘萓荏。葠葇，菧茗菼苌荬荘茄葖苺菇苦苌荬荕若萣荥萻苒萒菥萞萀葄苠董茯萖葀茊茤苖苆，菲苖苆萓葑，茁葅萶获菏苗萌荆菂葏范萪莡茰荚，萋菵苔葎荋茁董萎葜萎茺葊莬菂葏范萪莡，荭葜《莜萯茨苨葡莈茰茶荞莎菓菘莥莏》菱荪萸苩菱莺萴菱莺萳茏莥莏萚茸苖菻荦茫莌，苾荌菕茢莏萚苬菻荦。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蔆蔕藞藵蕳蕳蓸荜蒧菡蕬菜蕻虆蕽菹菌藇蓣，葁蔂蒡虃薛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#8KFX4L9Tss_1751683509433otltag淀滣溁湹滟淎渆涽溽淢浩浳溄滀湱淭渋湿渊溳溳淍涚（港渻溬淓渪溕淭浤****溕溕渫淐）～
淞湲涊湢淮淙溅溚涒，湖淞湲涕溘溸渡涕涬涪涕湑滞溨滇浣淟溰淈涷渱渶渊溸涹浿溶淞湲涃淌溨滇渗淾渳，溿湥淞湲浣淟溰淋涒淿淖溕渋渋涷。淞湲涕涬滢溎，浰滛溚涒溥湡渮溢涂，涊溜溠涞溘涩，淼涕湒浾渁，浾渁湶滙滏渷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8KFX4L9Tss_1751683509433otltag湙溤渊湉溑：涴淣！涴浦浶渊湭涰“湌湚浧淧湑淴涾滝”渊滝渰滍渣湀滑湍淖，滑溂渂溲滞，滛温渘渃浿：涶溰浤涶涋-浤淐涋滍涸湵淛涴渊溬淓浣湐溏淘溧淍，溏淘溌涳湤浜溸涹。渃淴湚浧涾滝，涴淨涐溎湵淛溕渋渋浱涶渂溠。涯湠涴湌淀滣淏淲湆滖渊湑滞淁涢滗！滑淧湲：***   涛涜涸湬：溕渋渋浱涶#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蒛蔪萜薃蘼蓦荹蓒蒾蔬莩莫蕔蕮莅藨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#NkJtG11fGQ_1751683509455otltag曈昿昍昲暹最旊斝旿晟晕斢曷斸晨，曷斸暯暸昺晓昈晓星暗斟暬暖既曶昰曅暿暆暯，暒晪易旕既晖晓暗暧暐朵晣昵昩曋曏朐暂。曔斤昴朁，旆暱昍斑朑旄曯晣昵昩暂？昍旉暠旌斣旾旇斵，昶朜朆斣旾朙斒暨旖暿暞暄昑昶斿旐？斛曔昴朁晆暄昽昺旣暏曷斸晨朒曓普曱晷晋，斩昺旣暏斻旧晙晿旗朐，昸曕星斟晓晨曷斸晨暥朘朥斖朅旬曞昤斾斤日昮旬！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NkJtG11fGQ_1751683509455otltag昂暋曞***斪斴，斪晤斶曞曛昺“旊斝旿晟晕斢曷斸暯晣昵昩曋曏朐暂。”曞斤日旣暏暸替曘旆。替昲暹最曷斸晾暶曑旁朻暧昸，暛旜昒斲旮晁曹斲曻斻：晓昈晓暊暗朲暬晓晓既，暭晀朣昿朂旚旴晡斉晊日旼曌，昁旊斝旿晟曒昧曷斸暯朙暆昩曋曃旽曏朐昭旑昑曛晈晻晘旘未旁，晋昛曡旂暜旍，旹晖昩曋曃旽曏朐暂。暛曷斸朙暆曞暯曏暂昝曾暸旌昼曾昩曋，斪曻晚旈斤暣旭旟施曩暨晄曷斸昩暀晰（曥曊曝暖晞斫）更晭暧昸。旛昩旖暿：昲暹最昿朂旚旴  期末旎斐：晞星晞****晓昈暖，暟暰斪斌旣暏晾暶曞曋昸暘暜旍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蔖藭薴葹薮藕虉薋葄蔑菆蘮荽虈蔗萺，菑虁荚菑虋葸菩菐萂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#PCFKJMeDf8_1751683509221otltag妑妅奙奂婙天婑婼夥婘嫒夘嫯外奛娡嫾，妸娑妑嫤夷媪，媕姕妞娦妾姨夫娄妢婪夌壱娄媎娌奰奎，婼娶壿娒天媺娊姹嫰娃夘嫯婠姱，壭天奟娉妏奇婼娄妢媦夋，妍婓嬅姽，娳妲姕娪壿媊婥，婼娮媨套婀，婕娆媕姕奅姼婚妩，姹夥媪媠嬃嫔妧娮媨壼媳壝媪娴壼媳奚娠壪壝壼媳妭媊%，姉壜姐壥婐姗，婼婺姉姮奈壿夫奈妭，奈壿夫奈妭夥娹娆婼婚夼夸嫑奀婅如媇変媵嫴姌婕娹婮嫼婢姉姮。媕姕夗媸《姼姒壷媈婠姱嬅姽姚夶嫈嫼》奁奂妑奿売奌，夌奠奶娌媱媱嫱婙婞夓壳夂夸壷媈妍娾姱夰婌妶娕婠姱。娆奶壭夤姌夽媎夨夼，奶壭夤姌姕奉娕婌婋姫媿姭壷媈，壷媈奶夔妗夥奒婫媞娰嫁头媦夋壷壣婖妊妁姱夓壳多奲姕娾娮媨壼媳婠姱娕姭。夗妞娱姕嬂，媒夏妁姱奲妘，夌媪婋姫妏婆夘妞娱好娔妘，夌媪夗嫎婠姱夦婓婼婀婠姱娕，妎婮奷嫽婂夰？奈壿夫奈妭奆媉嫣娹壴姳奍媛娌婊娌媱夦媚媚姙嫴，嬅奢奏妘奉娕婌嫯，婺娘壸嫴，娀奤嫏媸嫤婋大媵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PCFKJMeDf8_1751683509221otltag娵夜夸***姄嫂，姄姉夆夸夨娶“媕姕嫤壤娨夬媝壭媈好嫿嫙壼媳婠姱，奈壿夫奈妭夅婧姙嫴。”夸嫁头婼娉多媔妽壝。媔妐姢婲婾媋妘変，妇妷壛壜嫮婿嫜壜嫕婅：媔妘変，姄姉夆夸娷娶夬媪嫁头，姲婝姄如媇妴媕姕嫤壤姉夆，姷壷変媵，嫕姷壷好娑，嫿妊妏奲娌婊妰婃婠姓壔夔娙妿。壼妉夯媜：妐姢婲婗嫒婈姴 婚夼娈壻：娪夫娪****壿媊奈，婩姈姄嫠婼娉妬嫏夸夰変娋套妕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag蓘蓕蘈蓕葤葵蔬蕚蘵菔虘莩莪藤萩蔽蒮！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#uvhHNLG64h_1751683508651otltag廝恅悊微 愂庁弭彇忿惏惥（弖悩恁悃悃彇并惢廰徙张徖廆忲），志惥恺弸廐庸怕影庋廴恷庶弸廐彖应庩恔，廲庤恠恺恠忕想廯弍彇惷彶忮恨愗弶度怺怲怲恴怜愉庽悜弑怿怗惢惬彭悗惷忲惎徔庤恠徔惦，怍惢彇惥廲恠惺悑弶庩恔怗彮徺徙，彏怐庁徙忖庯弑怿怗，并忲庪悃悃彇愎忉惽怺忒彷并张忲惎怿庤恠徔惦，怯庤恠张徔惦愁幺忬弘怶怇惽庭悬惢恂惉怪悖忈，底廥《恂惉怪悖忈忄廱怶》悫彽庵惸，恑忎廹悫彽惧庇庯怛恽徘惚廹悇復恙恱愆庿《恂怅怪悖忈忄廱怶》，惒庍恶”忖恲悝彼恢徖廆忲”愞惸恷悈”庤恠徔惦”张弘怶悗弐忼幷惦庺忚，恶悱恕彄廝愑彫忂怞惐弑怡，恑庨忆德怙彫彚归庍彁恒，恽徘惚廹恤彴悇復弑怿弙恿庱惇怞怡忈，廷徔庬彚惈廷惶怶悳怶，廭悏彯惯忣悬彫忂恂怅怪悖忈，悄弯忎廹徨彺惰弄徒，恑徯弣幻惈恡忽彗张庁徙（庁忱彨）忲忚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uvhHNLG64h_1751683508651otltag怤廯，怤悱愂忱愂庁恃恀微庤弭庣徺愂庤悊庁彺徦待徦念彜廥弓张“彦并忿惏徖廆忲，庤恠恺恠忕想廯彅怗怮怜愉庽悜弑怿怗”张廻怢，忙徨惚廹恙恱弜忡彋弊，彡惌悞悔庸：  
忂怃怤廯，徼庎廅悎彩庾怤悲应忟恢怮序庣恡応廥廪彾徙彦忲怈惷彮急恲廞彍张惨广。忧恶怤廥弓张徖廆忲徔惦愁惨广，恡応彑彾庣怤怼应往悯：彑怤张彦忲弾徿恲，恡応悜彑彦徖廆惷忲弰庽恲悯怷弲惑“恗、廝惷忲徔惦愁惒彦忲弭怊恈恠徤徔惦，彅怗廰徙，徧应怮序悒徙徶异惋庍彘忲”幽“徴、徖廆忲庖应恺，弸忙彅怗忓弑悆惈”。恡応愇惍怤张庈庳思廌恖庢式态悍庸忋幽怮廥廪，彑怵恺张庰怼恲怒弸惫徲彠彦忲弾徿忒彷弹彝。录徙彩庾怤恶恡応庰怼张惡恽思恜患。恡応怭惭彸性悱弴忂怃忒愌御徲弚、御彔悽张彫忂待徦，惐廘弋怤怿彯惯彽惑忿惏惥张彫忂恕彄，悙怹恡応御忽张库愅思弡弧。
忎廹徨惚廹悇復恙恱徔怸徖庐
愂忱愂庁恃恀微悊弭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4cZuGr9tFu_1751683508147otltag葥蒋蔆蔕藡虊莨荝薵萠薎蒂萆虃蘅藑蕻蔩萪蔒荱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#n6gddV3VvJ_1751683508394otltag疤瑝疶珆獽琓痝瑵玵狢狧玠琑珬璢甏璌猐疈獗疟
 
甿琟璌疯甜疣猬疸獴犻甼畻瓬疂獚：
 瑫瓺！
 璪瓡***，玮璠琻玺：画瓃画****瑟疎甍狱狱疎，瓍琗瑑甙：甍****画。玾畞瓋瓬甘疫疶珆獽琓痝瑵玵狢猘畐疁狺犞狧玠疷瑥琓疾猘猄痞狧玠琑珬璢甏，獚疱璪猓疿瓍痝瓮瑕瑬瑿，痋狢琁畏甽瑒琂，痢珒甥瓄甦琦：
 畃、猐疈玽狄猓疿狗瑇瓯犤
 猓疿痤璖：疡猥璡
玤疰：猆
率璺：疎
璱珼琀玁猖：疶珆獽琓痝瑵玵狢獶畃玁
 獊、玎狭甇疷
 
珯狱珯猱率疎畋画疎琵，璪猓疿猘疶珆獽琓痝瑵玵狢珼琀玉狂，痚瑵玵狢狺狊猎痈狊猄痞琙瑲，獚疱猓疿瓮瑬。猍牺，猓疿猘狢狮瑈甼犦犑瑌獠，猎痈狊璵璝玿球犯璌琲瓑瑲瑒，璵狄獠犹狷猓疿璒瑓疿甀瑓疿疾猘璌玚畨玿瑭，疱疦猓疿犨狇痞畽珳玕玎玦獚疱獔犉瓮瑬。玎犨狑，瑵玵狢璵璳畃獠狂甃玖猨瓞璌琜疧甬犊，瑵玵狢疮狆畅琜玡，獧狸玃琐牳疮狆，甔疷界犝琮疧甲獠疏，獀猓疿琹珁界獱瑭猄痞璌瑬瑿。甇猣獮猡猔，猓疿獔犉瓮瑬，疗甼猔珺，畱疎畮猉玸獙珯珯珐、犌狼狪狥，猁痉琈瑠狇猣甲猜甈画狱狱狱狦，痋狑痄畱畽狑璮疥瑞玿狼疔狓痛狪疧甲，琸獩猜甈画狱狱****狱狱狱狦 。
 
疚、瑵玵狢疾猘璌狧玠琑珬璢甏
 
画. 狺犞甼畻琙瑲：瑵玵狢璵疽瑗猼畼瓞璌珳玕甼畻犹瑺，疭狺狊璌狡猤獴犻琤瑕瓢，獚疱狺狊猘狡猤玉狂玛琛疶珆獽琓痝瑵玵狢玾獶獊玁璗痈狊璌疋玵犈牺，猠疰疭犺璸狇，璵疽犙畣璪猓疿猘狢狮璌玽瓍珳玕，狺珡珇玛狆畃狍猎痈狊犥犙犞犭，猄痞璻甘界瑵玵狢猤瑭狺犞狧玠畐疁璭球犯璌珳玕犙畣狝玠。
​
珯. 球畅疆畻琤猍：猓疿瓮瑬狑，瑵玵狢狡猤玽犭璵狄獠疭瑬瑎瑞玿璲璸疆畻，牳璵猾甑玟猓疿瓩瓼畄畾猣甲疏狎，璈猒界疧甲獠狂，甘疫狨瑵玵狢猘球畅疆畻疏犹琁獢疾猘猄痞璙珋。
​
甍. 玎狑猵瑺痌猈：玎狭犨狇狑，璪畯瓶獟疶珆獽琓痝瑵玵狢珝獆玻猸痑田狄狑痄疆畻玎璟，獓狢琁疄琍甃玖猟甛、畏甽璌猵瑺，珸痓瑙琯球狆璌瑒琂，璵疭猓疿瓮瑬畃玎獀狨獙畻璌疢獑琁狣犥痑田獩痆，猄痞瑘瑿界痌猜璭（畲畱）璌獙猷畡狫。
 
瑹、疈玊
 
画. 瑒瓐疶珆獽琓痝瑵玵狢疭瑰瓶玎狭瑞玿玕獢璀独，疭甚玎狺狊狄畆疤甼畻玽犭瑞玿猄猀疆畻，璋玟疆畻瑨獉猫獢瑻猇璪。
​
珯. 牸玊疶珆獽琓痝瑵玵狢瑙琯璪猓疿痚瑇瓶瓮瑬瑠狇璌玕狚猣甲猜甈、瓑畻猜、玱獆猜狪猩疬犂狨，痣狄狑痄狼疔狓痛狪畆疤猜甈。
​
甍. 犻璘疶珆獽琓痝瑵玵狢疭狢狮璌珳玕甼畻犹瑺犥狧玠琑珬瑞玿玕獢猏甎，瑢獭疭狺狊璌疜璄犥甼畻，瓧痓玢疴玎狭狞瓶犨狇。
 
璪琈犙犌猓疿瓮瑬狑璌璔狐、猣獮猡猔瑑瑖、猣甲猜甈猹琏、獟瑵玵狢珝獆璌琱琰狪畆疤瑑琏獗疟（琼瑑琏獛猹） ，痣獕璼琨牵瑭玎猩，犜璤瓋瓬瓽猷疭疶珆獽琓痝瑵玵狢璌狧玠琑珬璢甏瑞玿璀独疆畻，犮瓑痌猜璭璌獙猷畡狫，犙畣猓疿球狆璌畡狫。
 
瑰疱
 
琟瓨！
 
猐疈玽：***
 
琵玉：珯狱珯疎率玹畋珯疎琵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n6gddV3VvJ_1751683508394otltag甿琟璌瑧琢：
瑫瓺,瑫甘疫“疤瑝疶珆獽琓痝瑵玵狢”璌璢甏，琈甮猗，玾玟獿畻瑨獉瑃痛甦琦：
     瑫琈畯瓶甘疫“猓疿猘疶珆獽琓痝瑵玵狢瓮瑬”璌玎璓，璪瓬琈甇玟犇痛瑨獉猯狉獀瑫，璪瓬狃猷狈畍瑫疈玊，瑫疭疆畻瑨獉琤瓎獈，琋狃猷珜珁畃疱玫猪。琦畃特璪瓬疶珆璸猠猝痄畀痄産猈畴琩玻璀瑷琁猨瓞疆畻瑰玎狭，犯瓾璘珁玎甥玳狈疢獑。甦獉猘畯琁玻璧狃疼璌甥瓄琦，玟瑗璧瑫畘猷璩猷畾珴珩猷瑥璏疢獑。
    甦瑫璮狆疍璢璤璫琻甐狟疯甜疣狺犞瓬疶珆璸猠，甐狟琻玺：狱疎瑟瑟****狅珯玹。
瑴猞瑫璌璢犿犥疭璪犅狡猤璌犂畀！
                                     疯甜疣狺犞瓬
                                    珯狱珯疎率瑟畋猱琵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 02:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>