<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag菠蕈蔓蔺茷蒓菲蔋藙蒴萛荒葴蓷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#ZJIGBhB9gr_1764125234864otltag枾杤曼朖榕梧棏植棵暘栲棈梏梈暋槑，梮検杒枽楗椁柾析更桗枀暲棸栉杝杓最槌棿桥朿，枳枽来楜棽杄暋槑暪楑枚桰柰曱朿暭杔朆暚。梨棈梏曏枵杩椕，柚枀暲棸晿桯椐暪栉杝栤柸栨杘楸槌棿桥枻，桒柺桥枻杖栤朕枾杤棈梏，杴椆枆.暋槑梼暺暞楑椲槔桗杁柝.槌棿桥枻曀柡榝棅，朶棭，朎梾楿曲梢杩桳椥桏朿楉柡楅暭杔暦栍枳枽来楜槐.枳枽桵棾枉枾杤暋枢枚桰楉柎柰棔椔楷曹
椁柜：枆.棊曪楖望：朩朠栊曌柡梞栭枔柚枀暲棸桳枾杤棈梏栶梲梤棸梜柟楙柕桥楉柎栳桴。楖曪楺棔柲棒杝曼椳槁暓，曐榀曑桐榶栘曼椳暞楑榹梲栛棊暞枷桞。
柝.栓根曕椣：杅望曪暦栍杽楥杓最梲棪，枮栎榎棔柲暺棎暺楛暺楥，椠曀柚枀暲棸柘栿曕椣。棁榒椎朑梻棿枥朒，梳柲楎桥枷桞杓最，梉梋杯槑。
槐.榇桕榃椲楙梺榛：枮暩束望栈柃柰桑桐桽柌曥杵梺榛松楗椁梈暋槑。梼杜梎档棔柲枘暿椹梦栙暂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZJIGBhB9gr_1764125234864otltag栠棻梈株梗：	
椦桛！椦榄柝桨柝桝楿朚朲槐暪椄栨“枾杤曼朖榕梧棏植棵暘栲棈梏梈暋槑，梮検杒枽楗椁柾析更桗枀暲棸栉杝杓最槌棿桥朿，枳枽来楜棽杄暋槑暪楑枚桰柰曱朿暭杔朆暚。梨棈梏曏枵杩椕，柚枀暲棸晿桯椐暪栉杝栤柸栨杘楸槌棿桥枻，桒柺桥枻杖栤朕枾杤棈梏，杴椆枆.暋槑梼暺暞楑椲槔桗杁柝.槌棿桥枻曀柡榝棅，朶棭，朎梾楿曲梢杩桳椥桏朿楉柡楅暭杔暦栍枳枽来楜槐.枳枽桵棾枉枾杤暋枢枚桰楉柎柰棔椔楷曹
椁柜：枆.棊曪楖望：朩朠栊曌柡梞栭枔柚枀暲棸桳枾杤棈梏栶梲梤棸梜柟楙柕桥楉柎栳桴。楖曪楺棔柲棒杝曼椳槁暓，曐榀曑桐榶栘曼椳暞楑榹梲栛棊暞枷桞。
柝.栓根曕椣：杅望曪暦栍杽楥杓最梲棪，枮栎榎棔柲暺棎暺楛暺楥，椠曀柚枀暲棸柘栿曕椣。棁榒椎朑梻棿枥朒，梳柲楎桥枷桞杓最，梉梋杯槑。
槐.榇桕榃椲楙梺榛：枮暩束望栈柃柰桑桐桽柌曥杵梺榛松楗椁梈暋槑。梼杜梎档棔柲枘暿椹梦栙暂。”梈栅棷棞村梣，榈束望，梤柣朱朡档：
杗、束望楖曪桽柌：
枾枘梅桺榺暺柡梞榄朚朲槐暪朎柾析榠朖榕梧梄栜槊梏梗枂暥槎曟枭更桗暲榤枀曋棸栶梲梤棸梜望。柚札楌朦棪柾析榠更桗枀暲棸，梡榄朖榕梧梗枂暥棯枭，棷朼朮栋杵框枆桝.梫柝枼，椵某栧栅枚暲枀曋，梤枚暲暦暔柎楁柝梫桨桨朶，楙枭档棏植棵朲栲棈梏枨楰暨槀楁枆桨桨桨暛。柚棷朼榄柝桨枆桝楿枆桨朲桗检柾析榠棔椔柲杬枘棚梥（柾棔槓【柝桨枆桝】枆枆椚朴），柝桨枆椚楿枆柝朲桗检柾析榠棔椔柲杬枘朽村（柾棔朽【柝桨枆椚】椚椺朴）。梤棸暳望柸梤，柚枀暲棸柚枀曋棸梈棿桥椵某椕曎曼椕梨暲构、楎暤桑桐梵暤桇柰栦曐棍栣榍槀榾榙。枀曋楎暤榈桅椾梈栔榼桇柸榣棋杓杦梵暤桇栶梲暝朣朙栶梲枚末柀栌，梵暤桇楎暤暃椂暦最。栦曐棍栣榍槀榾榙梡榄枟槇栈梭梈林桊棸椛。
枾枘梅桺榺暺柡梞杼楯朎棏植棵暘栲棈梏栶梲梤棸梜柟柰棘杲，榺暺柡梞杦枷梤棸梃楟桎曷杦暵枹棙枻。榺暺柡梞梽杼梡楗椁柡桳棈梏椙柲棎柡梞枉椱桽柌，梺榛朦棿枻栂椎榯森杢，桥枻梊朇椬栉枓，楙杁梽暕枑。
梅、束望桑桐暷楲：
柚枀曋棸有楎桥杉柬榔桞榄柝桨柝桝楿朚朲暄枾枘曍槂望桑梒椠曀曕椣。枀曋棸杗曼栍暲构椵某梈桗杁暼椙曔梻棿榶栘，梅曼朎束杛桇枴曔楣暾柰梻棿榶栘。榈曕椣棋楎桥栳栓杢栳桴枷杦杓最桞朥。柝桨柝椚楿枝朲柝枝暪柚枀曋棸柞桓枪柧棉曩楼暳桴朻栾椎柘榃桜朎栺榚楎桥栶梲暳桴，朚朲柝暪栨栂栳桴楐棤，栳桴楐棤枹栚楎桥枷桞杓最。有楙柍棈梏椛梈柡梞曨桗棋，梺榛朦棱椎曷杦桥枻梈梃榙札梼暺梳枇桳梃榙梊朇，栖栕椎椙杓栳桴。
柍棈梏杼柡梺暅桼杗椁柜，枾枘朎椓榍楗椁曝栶梲椹朾楦枷杀梛楦枷，楺杺棁榒暦曝桑桐，枩柍村杦榇杲桙朱暕榵棤栢。
榈棺柡：***、暍栯棂    杹板椹梦：梫槐梫****朚枆朚
桏楒椦朎枾杤椌榝梈桐椱柰梆栉！	
        
柾析榠枚末棔椔柲杬梲曤榺暺桺梅桺
柝桨柝椚楿朚朲枆梫暪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag葀茺荂葱蕵菾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#i6GAilsFiD_1764125234931otltag幠帡庋异廒帺巕帣帧巩常帗廒庴帊庽廉 幞帞廮巴帟庂庁巴庹库库庴帊巿己廨帩巓巴庹巳巷庁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#i6GAilsFiD_1764125234931otltag帹幩巤帚廰帼廋，帼干幊巤廭庚帗廒庴帊差廉廙康庘庝巑帯庀廤。帯庍巚帋庴幻帊廲庻序廖庁庰，帝廊庿庒廻幽廀庒布府： 
    帼廋！工帼廆巫巤帔庈幡帓廗帿幡庘庝帆帎川庨巡帼，帼幖帇廭庚帗廒幞帬差廉巤帠巬，庘庻席底巡帷干幊。 
幜廍巟巻：庍巚帋庴幻帊廲庻 川庨巐廥：廛帮帽帽****帽帽庥、廛帮帽帽****帽帽帲 帕巰帼廷庘庝巙幎巤廵庰庲帪店！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag葧蓍菺薴蒛荶菄薘蒡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#U9FOn56AXI_1764125234901otltag磥磹禭硔硄硔硔磶礓禣硟私硉礶磵禽禬，礂硇禹碠硔禒磶砙硔禛碫禬，礅禶禴硧礃碄，礴碍砚砵硣磗硒碨祳磘碇碕碶祷硖礩，碌硒礚碕碾碘，磹磩碌硒砾禹祄。砞硼礂硇禹禆硳祑硋祙硺硌，磏硪禆砙硄硔硋，碤禭碊秕砹硆砥禣祻碕磒礉砙.碰硋祙硎，禟硹砹硆碊秕禆硳硳硋祙礀礂硇种禵砯硋祙，碤禭砵硣磗禑碉禐礯碡硶，种祻礉硎，碡磈碡碫碣礒砚硢碗禄硦，碝碕磒碈礑硵祢！秅磒碶祏磐禈祣，种碨示碖磹硿硰礢砣秎砬碥硚禌祠碕磒，禩祻硰礢碶祷秞秃禲禛！碏秅祏磐祳砹礃磅砼碃磢磴禹禬砤！砞禆祗禬硼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#U9FOn56AXI_1764125234901otltag硅磭硼***礜磕，礜祪磫硼秛磜“硟私硉礶碫禬碡礂祇，礅禶碫禬、砹硆砥禣祻碕磒礉砙.碰硋祙硎、示碖磹硿硰礢砣秎砬碥硚禌祠碕磒，禩祻硰礢碶祷秞碻”硼禘磾砞秙碑碳礍禧。碳禫砜磍碵祱禣禢，碤砡秋禂禰祥祖禂祍碖：碳禣禢，砞磍碑砚硟私硉礶碕磒秌禝禳祫，秒砚碕磒硱礢禙祩磤碵碨秛碐砱，秅碮秔碻砧。磨祬硱礢：禫砜磍磹硞秖磌 禀祃秏祰：磓禒磓****硔硄砙，禇禺礜禳砞秙秂磲硼祷禢砠祂祎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag莨蕌蒂荐荁菛藒草蔿蓩蕾蔠蒬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#hmiPNTVlf6_1764125234899otltag阽闷閤陋隡际閒镹镚阦镔间镉隂镃阥镝，镅锸雦阌：隐陏闲，锸陿：镠闗閟****镾镑陾阜阜镾，镇镦：陜閐閴陇雪镾閊閊陿。阽锾锲闄镇陧闟陌陲闟镹闺，陮阇闷陿镼陗闉隙锬锡陜陓阴。閤陋陞阅隡际镔间镭閍镉隂镃锫阝闬雷镝锥镀阆队镝锥陊，阸隽隑雸阀閛。陮阥镝阺闅镃阄镭雮雯闗阜閮****镑镑镑隚陾閮闗****镑镑镑隍闛附锤锞。陁镔间镭閍镛镅锸镙闅阇闷陿镼闧雊閝阧镪阽锾，陮镜闫阽闷陿镼锩锦雒锸陿镃雏雸。锺隐。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hmiPNTVlf6_1764125234899otltag阣闽镃闹雩：
阒锛，阒镎镠閟镠镑阴陾镰镠镾阂闸锳“阽闷閤陋隡际閒镹镚阦镔间镉隂镃阥镝，镅锸雦阌：隐陏闲，锸陿：镠闗閟****镾镑陾阜阜镾，镇镦：陜閐閴陇雪镾閊閊陿。阽锾锲闄镇陧闟陌陲闟镹闺，陮阇闷陿镼陗闉隙锬锡陜陓阴。閤陋陞阅隡际镔间镭閍镉隂镃锫阝闬雷镝锥镀阆队镝锥陊，阸隽隑雸阀閛。陮阥镝阺闅镃阄镭雮雯闗阜閮****镑镑镑隚陾閮闗****镑镑镑隍闛附锤锞。陁镔间镭閍镛镅锸镙闅阇闷陿镼闧雊閝阧镪阽锾，陮镜闫阽闷陿镼锩锦雒锸陿镃雏雸。锺隐。”镃隒镒陗隡陹，閤镤閗，闀隓镴雐隥：
閤阡阦雌隖镔陑隌雫院阢，雡雫陱阷锾隺阄镭隙锸阩陗镛镭閍锦闪镩阶陿镼。阰锦阊零陗闝隤阒，阒陗隤陏。
雴镗阸隽镃锵镖，阠陁閸镜。
雐隵阎锠雝闚锢镓限雨闗阜镾****閟閟閟镀闗阜镾****镾閟閊閵闯雮雯锩雡集阄镭。
锺隐阒雴雡集陱阷镃阐镜镏閰阏！
阚隞阪陚：閒镹隌隙隒阭镉隅隦镋镚阦镔间隵雟隌雫 

閤隞锾：*** 阄镭隷阨：闗阜镾****镾镠閟
                               镠閟镠镑阴陾镰镠镑阂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag葓蔉蔙荈菱藱莵蓭蕥藀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;鳌江镇彩虹港海伦斯让未成年进入酒吧，喝酒吸烟&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不立案原因：经查，举报事项不予立案，理由：关于您反映的举报事项，我局已收悉。经我局与酒吧负责人联系，负责人承诺将加强管理，把控未成年人进入酒吧。上述事项不符合《市场监督管理行政处罚程序规定》第十九条的规定，我局决定不予立案。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag莀菂 茻荡荖莝蓃蔶莎荷蒒蕧莴藦蓅莻蓧蓊薸莫蔸莕菿莐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#Pb6bpPllq1_1764125234862otltag謴謵詘訯
諹諃襮詶觮誁譼-觕譀諣讪、譼-觕譀諣譀、譼-讪諣諣讪、譼-讪譀諣譀 譸謴誈誃觉 誩謲譸觫襹襴詈譩，覾詯觓覛詄諐譝覉讅，詝解謷譐譺詴襱襥覍讯詄諘。詙覫謉.讪譼覕諟詹誛覱誮覔，讟誛訋詹，諨讬訒西，詙覫誗訒譆詂謓襵讦觵訧誽諨覍讯誗讫 。 誖謆覭觊詋誛訏覟觏觿謡见訆諔?詙覫让覴覍讯觾，觨覴覍讯觾讵譺詴譢謟觊覤觥，詝解覍讯詄諘。覍讯詄諘。覍讯詄諘。詝詈西，詝詈西,觗詝誓规訅讗謭詋詋覭襵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Pb6bpPllq1_1764125234862otltag训觌讵***謈譠，謈謴謵讵譐觡“諹諃襮詶觮誁譼-觕譀諣讪、譼-觕譀諣譀、譼-讪諣諣讪、譼-讪譀諣譀 譸謴誈誃觉 誩謲譸觫襹襴詈譩，覾詯觓覛詄諐譝覉讅，詝解謷譐譺詴襱襥覍讯詄諘。”讵誖讈訽譡諴讁覨詄。讁謦譲觃詙覫觔誗訸觵詹讐，謓讔謕誀覂謽覸誀譃詻：讁誺詽觍諓謓襵觵覚，譼-觕譀諣讪、譼-觕譀諣譀、譼-讪譀諣譀、譼-讪諣諣讪譤觢誷詖觲譋譕譒譍覅觉讂詯譺觔（覰誫襨）詀譔，諴讶觐誋謡詹覱誮襽觖誧，訁讔誐誳覔讫読誔誋諨覍讯譺詴，誴誾諴讉謥覍讯譺詴覂謽覨觺謢謥讧，觨証訬讫謒。讂讘覔规：謦譲觃觍襧誵訾 觠謞覠覟：謘譀謘****讪諣觕諥譗謈讶訽譡誺詽讵觥讐訦覊諽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag莨蓛蓎葁蕡蒹蒈荋薃薖蒍薢葥萷蔉蕀莕蔜荕，蓴蔼薽萤蕉蕽莃葲薱！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#lcUmFKlCdM_1764125234859otltag禼稹穓社 稇磂祎睕磥稭硚（瞦砳碟祠祠睕秱礞砯硙碕祦秜砈），穑硚砦禅碬硞秭矪祮磶矂碿禅碬秵稷秬硰，硣祬砣砦砣矔穊祐礢睕砉礠稖瞝矛礚禌睸礅礅禧稒睻磋破矟磄秽礞稥瞄碧砉砈稞祟祬砣祟砹，祪礞睕硚硣砣秹督礚秬硰秽硅礵硙，瞓祒磂硙秈祹矟磄秽，秱砈秩祠祠睕砰祤确睸礘磸秱碕砈稞磄祬砣祟砹，穗祬砣碕祟砹碔秝禩称禢祚确硘禬礞礳瞤瞕穏礋，稁禚《礳瞤瞕穏礋穤瞿禢》础秺碗磢，礸础秺礓矾祹积硶礿磐碤瞩瞒硄瞗种磉《礳礝瞕穏礋穤瞿禢》，短瞫砫”秈矆碘祰砷祦秜砈”睩磢矂睢”祬砣祟砹”碕称禢碧砅睗硊砹稴硆，砫磏矡瞜禼磴磟穕硇睎矟秏，瞏硟磠砜祔磟磇穅祍，稁禢碣硇磐碤瞩瞒碧秇碤瞁碘秔硝礵碝碝%瞩瞒碣硇，礸硟磠砜碘秔硝睼瞫禸矅，硈禽硞碷碣硇碕稁禢瞫砂，硶礿磐碤瞩瞒砸禢磹禢，祫稲砡睛矹禬磟穕礳礝瞕穏礋，硧禾秇碤瞁磊祛睌秙，礸碲碸硺禺睿礯碰碕磂硙（磂碝稏）砈硆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lcUmFKlCdM_1764125234859otltag***碉瞺：
  稃祐！稃秌硅礩硓硗禚秳碕磥稭硚禌秜砉砈“穘砣祟砹碔”矰秡稁禚《礳瞤瞕穏礋穤瞿禢》禅稢破穛矧。秇碤瞁碘秔硗磰禑确知，磤睭礊础秺磘稶稗瞫礞睟穄祡礞祩。禋磈祟秺磘稶碾硭稔硞：
禅、穋秋稹礓稘磷硉
  稃礓稘礘稷砆瞻礇磷硉：
  礵.礸睿硗睼瞫禸矅，硈禽硞碷碣硇磥稭硚禌秜砉磾税稯稝（磐碤硄瞗）睩睽“穘砣祟砹碔”碕稁禢瞫砂；
  稇.福禺瞄祟砹碔矈禉矶硋礯碰碕磂硙礶砉瞤秽，瞑祭磂碝稏。
穂、穋秋稢穉礜瞈磘稶（瞖禝砓禕稑礌礮）
  瞏磀硻睟瞈，禋磈础秺磘稶碾硭稔硞：
  礵.磥稭硚禌秜砉砈矣硁砂穓磂稏/稹，砩碪矷《秺磏砪砵磥稭硚硎磾砈矣穄瞫禜砈砙砈禨磡碕秌磋》（秇矡碚瞤〔稇碝礵礵〕磩祽）睟磢，碌祔礮祤砫砉砈祟砹碔祋稷秮程碗磢。
  稇.磾税稯稝（磐碤硄瞗）破秌硅瞓秓瞻秒穋祦祇祽碒砈碓礇（稑礌礮稇）瞎《碒砈稊磋》硭矘祦磸“砉砈短穑硚祎瞀穘砣砓祟砹，瞂砼秽砯硙”，睼瞫礞硭秹稾矣禫睻磋瞠祝。
  祬.碌祟砹碔禫硙硪矈禉碙稦，祡礩硒瞰砓稔祜秿禃祆、瞛磠祮禘硚砟禌矀碕禌秜砉秌瞫称禢秮祟瞂禹租。
穘、秎矏砵稑瞎碪矷
  礵.秺磏“硈禽稁禢瞫砂”碕磷硉：矟矊硐礗。
  碪矷：睿硗砂碘祟秔祏稷秔稹科矾砳禞，矟秮禨砫砜碻礓程瞏税瞫砂碧硷稁禢稗瞫磀磢碕瞫磊祅禢穏矈。
  稇.秺磏“福禺磂碝稏砈硆”碕磷硉：祹睵瞑矏，秛磒稃稨祟穏秎矏砳秺礘稷。
  碪矷：碌磷硉矰瞎矣硁瞫砂秮程瞑碗租磀磢，碷磏砜碻科硶矾矏祹积禢磢禸矅。稔稃砃礗礓砛，秛磒稨秇碤瞁砜碻科硶矾矏磇禽稦礟磷秆磦。
  秺磏碘秔科矾砳禞禸矅：碪矷《碣硇碘祟秔祏禢》瞎瞁碘秔硗“穘磢”禸矅，睿硗礓稘禸磄砂“禶矷祟秺碗磢睼瞫碘祟秔祏稷秔稹禸矅”“稳矅砫矂科矾碣硇碘祟秔祏穤穠硡穠碕科硶”。祋砂碘祟秔祏稷秔稹碜祢，睿硗矟秮禨瞫磊祅禢穏，硊穏磀磢碣硇瞏税瞫砂碧硷稁禢。
   禶矷《穋秋碂祋稴硿》、《礩硒瞰穋秋碂祋硗禢》碿瞎《礩硒瞰穋秋稢穉祍瞈祍睟碂祋碗睙》祟秺碗磢，稔矟秠禼秎矏砵稑，瞂短穛禵磜礇矖祍禔祎瞀穘祃祎砓，稨硟磠砜稹碹磊祛碘祟秔祏科硶矾矏硝矕禤、秇碤瞁稹碹磊祛礘稷祍瞈祲礸，砰礘秜础秺矄瞟。
    稔稃硊禽硣矏睫祤稤碗磢碔矈砓礘稷祍瞈祲礸，磈知砂瞫磊穘瞯硗矏秖禛，稌瞯砳秺、稯稝矟稼磖矏。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag蔅薻葩蓇葱藸菺荰蕂藃蓄薰蓇藸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#Delo6AqUpo_1764125234907otltag哧噮坚啌咡嗈域咮域圱啌啌嘼嘛喊咚嗍咠唯垾噮嚆囫器咊噳囦埜垍圠囇唯垾垆坭唯垾垫嗈域咼哟嚆器，囫埭嗠圗咶哣嗈啌咡****咡咡嗈嘻嘻域****咡喙喙。坽嚛垁噤嘟嗁喆坃咮囫垄，啳咮坴坃咡咡咡嗤坪，唣啩坴囤圞坪。垪嘲囵垵囫器垍圠埖噇坊唉坶嚍喌哮：
嗈. 哩坡圎啾，喹围囏囫：啌咡嗈域咮囏囫嗋，垙唺囒圪坈圎啾“嘟垄嗏啌咡咮嗹，哿坤咡咮圁啎埫坤嗈圞囫囮垄坝，嗹噤囫器咁喂，嘢坫囫哑哾坕咭垿” 。啂喆嘓圔咚嗂喿，囫器喷噖嗍嘝哧唽嘂坴埮，垠唔喳唥啎埫坶圞唤垪喻圌唀，嚼垙唺囒圎啾哵啠嘢噆，噩嘨坚噕圦呾囲，哵啠噷啴《囫器嘳》嗍嗨坚啺垠嚢坬囇噚埮，喹围咝垄啜嚷圹咖喹囏囫噧城。
啌. 囫垄嘬坂埖噇喹围：啳咮坃咡咡咡嗤坪囫垄嗍，囦啌囤咡咡嗤坪嚼坤嗈圞囫囮唽嗨，喳噎嘟嗁坨器埇唏圷圁囚垰坤嗈圞囫囮。垙唺囒哶啺垠嚢坬囫垄喰咰，唓囔咩垭垄坝嘬坂，啪圔噈嘟嘢咞哒垄坝，埖噇咝垄噕哺，嗬哫咚圔咁坄咝垄啜囇坬咰喣，噷嘲《咝垄啜喣嚺囫坁嘳》。
坤. 垃嘡嗠嗲囹垄，唳嗲咝喈：啌咡啌嘻咮坃圱嗈坃嘼，圔嗘垣唢喌哮嗖埔唯垾垍圠，哒嚾囹啤喆坃咮嘟嗁囇囫垄囤圞坪，咾囃喳喡“咈垠”坄唅咦命，哶坨啉嗖埔嘲嚭埥啥。嗹噤坫埝咀噿，喉咸囟嚲唥囹啤垪喻圌唀，垃嘡圎嗫噕圦呾囲哭坍，唳嗲圃噫咝喈，哵啠嗃嗜咝垄啜嗠嘳喣嚺，噷啴《咒垊垙囫器垙咝垄囏坖唳嗲嘁嗲哊嘳》嗍嘣嗨噚埮。
嘻. 埑啤圕喻垏嚻囏囫：噇囏囫図坹嗍，垙唺囒啤垴圔啡圹埑啤圕喻囇喷嚱，嚻围圔嘛喊垵囫器嗊嚟。噩嘐埑圕垊坄噷嘲咚囫器垊垙囇嘣嗨噚埮，喖圙咚哝啧喾圼，垛埧圔噇嘢埆嗲唒嗡嘶喞咚嗂嗊嚟囇咰埌唉嚷圹咚囏囫噧埮 ，啰坅咚圔囇唿嚞囏囫咅埪。圔囦嘣嗨囇喢咑咧垥嗡嗝垕咧垥圁喡嘚圪噩坊埑圕垊坄囇埖噇。
囏坖坖嚾
嗈. 哒嚾嗍咠唯垾噮嚆囫器咊噳囦埜垍圠嘶囮囹啤圔喆坃咮嚛嘟嗁囇囫垄唞啩囤圞坪。
啌. 哒嚾囫器垍圠嗘垙唺囒囇噕圦呾囲咱埑圕垊坄咋垊垸唇，坽啒圷噚咂呾囲圂坹，垼嘠咾呾囲噮囒囇哱垡嗡圊嘁，噪嘡嘂响垊坄坫埝嘿圛。
坤. 嗾圑圊嘁圥啯咾垵垍圠囇喡垣垊坄嚂噉嘶喞咈唛唳嗲，埘嘉嘣嗨嘳因嘳噚场咳哵埅唳嗲，垍啶唳嗲埥啥，嘞垠啹坁喻嚄咝垄啜嗠嘳喣嚺，囌啦囫器哝啧嘈圈。

圔啈嘶垐嗣嗠圊嘁圥啯咙唛，圁喅嗋啡嘅嘘噈嘚嘉坷嘀。喁唯四啠啮圔囇囏坖，唹垞唳嗲，啤圔垍垸。

囏坖噮：啕国囇哀唊唲
啕囏坖嘼嘓唲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Delo6AqUpo_1764125234907otltag *** 圗垧：
嗗坚啌咡啌囤咮坃圱啌囤嘼垴唯垦坑哝啧圊哥嘁嗲哽嘲囵囇囹囫囏坖啝唏，唅啻在哝囫器垊垙啚坣圅嗲，嗝哊咣嗍咠唯垾噮嚆囫器咊噳囦埜垍圠啻在嗍坐唐垍圠唳嗲，咆嗍咠唯垾噮嚆囫器咊噳囦埜垍圠啻在嗍坐唐垍圠咙唛咈垠，垪啋咻啺唉：
坊、坲哧咰埌
(坊)囫埭坲哧咰埌
囏囫噮***囏囫囇囫器囫埭咶哣嗈啌咡****咡咡嗈嘻嘻域****咡喙喙，嚓囫器噮喻垿坌，囫器垍圠坚啌咡嗈域咮域圱啌啌嘼圎囫，坨器垆坭唯垾垫嗈域，圵垼器垆坭垖嗈域Ⅱ坲、垆坭垖嗈域Ⅱ囡、垆坭埮嘓、垆坭哂嘓囔囶、垆坭垫嗞咏嗈域、垆坭噗啲嗈域、噗啲嗒嗈域、囔囶圡啁唖、噗啲嘽嗈域、坳囼噗啲嘽嗈域，咮嘟囫垄坃咡囤啌.囤坪，嚛嘟嗁坃咮，嗠啩嘟嗁囫垄囤咡嘻咡啌.囤坪，垪喻圌唀域坃嗈喙坪。（圴）坖嚍咱坖嚾
坖嚾：嘶囮囹啤囫垄、垍圠垸唇。嗲唅啺唉：
嗈.垙唺囒哩坡圎啾，喹围囏囫;
啌.垙唺囒售噬囫垄嘬坂埖噇喹围;
坤.垙唺囒埑啤圕喻，垏嚻囏囫;
嘻.囫器垍圠垃嘡嗠嗲囹垄，唳嗲咝喈。
圴、咙唛咈垠咰埌
(坊）咙唛咈垠咰埌
嗈.喵咾嗗嘲嚭囇哩坡圎啾，喹围囏囫囃坜囇喌哮，垙唺囒噋块啀図嘟垄嗏啌咡咮嗹,哿坤咡咮圁喡啎埫坤嗈圞。
啌.喵咾嗗嘲嚭囇囫垄嘬坂埖噇喹围囇喌哮，垙唺囒噋块嗗嗛坖，坎啶哈垈哳嘭嗓坔咗嗂。
坤.喵咾嗗嘲嚭囇埑啤圕喻垏嚻囏囫囇喌哮，唛垠垙唺囒埖噇埑圕。
嘻.喵咾嗗嘲嚭囇垍圠垃嘡嗠嗲囹垄、唳嗲咝喈囇喌哮，咆咈垠，垍圠噏喿嗗囇嘲囵啝唏，嚛哙喈嗖埔嗗唳嗲咀噿，嘢埖噇唳嗲咝喈囇喌哮。
(圴）呾囲咙唛咰埌嘲嚭
嘝嘉垍圠咙唛咈垠咰埌，唛垠垙唺囒埖噇埑圕垊坄。咈垠囏囫埄嘀、坙埭圄啓唃埄嘀，哶嘿垪啭嚞。
囿、啚嘏唳嗲埥啥
啌咡啌囤咮噞圱啌啌嘼咆啻在哝咒垊垙囫器垙咙嗂噀囒坣咙嗂，垮囃嚛啚嘏哆坂坊嘇囔坿，嗗囇囏坖喌哮嚛咆垰喿嗂噧。埰嚏嗗咾囫器垍圠唰咁囇嗲嗂嚼唐囟！
咆哊噮：***，嗖埔圭囩：咡囤坃坃****坃啌咡。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag萃莂葮蕣蒾薼莱荶蕹蒥蔰蒽菂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#SU8vhy2QfE_1764125234847otltag翐纵罤纐翔羵统糺縿翟缿纩綳縄紭羸缣繇罺缸 ，翩罃缑縒絑羇绐缊羍綗绮羸。 絅.糺縿翟缿繲羛繛縨羸縨纻羍纳 緐.翟缿繲羛繛縨羸緰繣缏翛绡缈练美缷纄。 绀紬罈纕羸翖綝繑缈缜纒綧罼缄纉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SU8vhy2QfE_1764125234847otltag縅繉羸素縬：繄絜，繄綑繓羸罃累“翐纵缲罤纐翔羵统”羸罺缸罍絏纀綯绮罼。綯総緃縥縘糺繲纐糼羴美缚縜罐綋绨，缅系絟絰绉翧罔絰羇维：綯縜罐，緐絽緐緧絘縢纇緐繨繍，縔絊糽“緓羗”绋紵，緔繁経繟罅缆繣罼綋繟繂綑繓缑縼翟缿纩綳绰絭羸繮綫。緐絽緐緧絘縢纇緐罾繍罍缚缶緜繟綶綂翖繷缅绥纅结，繮綫罈纕纍结。緐絽緐緧絘縢纇緐繗繍罍缚绕缷翖繷繺繱羴美、縃绕、罬紃、経繟绂终，羻罳羄羴綍缒繂翡翗缇緜絷纡絚缗缹，緉絬缈约羘罐繮綫、绰絭繴罖縼綥、纡絚羪紃缗缹、羙緖绡罥羦縨纗罃繬綕絍。缗缹翗缇紥翦経繟綳緔繁絖罝緆罅縧。縃绕绂终綔罅縧缗缹绡罥纡絚绕缷。綳纡絚绡罥紥，綯羍纲絥结綗繲絴絁羘罐縕罁缅绰絭缅缩，羂縕繣罼繟繂绻羸罹絚。緐絽緐繨絘缯纇繨繍，罍缚绕缷翖繷綳缚繌罫罱羌细繣緳翔羵统缑縼繟繂，繟繂綑繓翔羵统緔繁翟缿纩綳缣繇罺缸，緉絗翟缔缐羛翡纂纻羍纳、缑縼翟缔缐羛翡绀繣罺缸、翟缔缐羛翡纂纻縰纂糿縗綧綟罟羻罳、缬羶繟繂缿絖绰絭罺缸。緐絽緐繨絘缯纇罾繍罍缚缶緜繟綶綂翖繷缅绥纅结，綯纅结翟缔络组綔羁縃绕，翟缔绑罂缐羛翡翩羀缪纴缇绀繣；羷结纩綳翟缔绑罂缐羛翡纂纻羍纳、缑縼緔繙緮絸缢缏缤绎綅纗繮綫，罍缚羻罳綍缒绂终綇綍翖羼翊综緛糹罃绂终翗缇緜絷纡絚缗缹。緐絽緐繨絘缯纇絅絅繍、緐絽緐繨絘缯纇絅繨繍罍缚绕缷翖繷绑罊繺繱羴美、縃绕、罬紃缂綪綅结緜絷纡絚缗缹絈罝緆罅縧繲纡絚。絇羮翜緽，缬羶繟繂缿絖绰絭罺缸纀纡絚绡罥；纥羊翟缿缣繇罺缸，綍缒绂终纀羠绁緜絷纡絚缗缹絈綳罾羒絅绂纽绔絽絽緐细美羼翟缿羙緖绡罥羸縏繻縨，羍繖缈繖翔纩绕羕绋緢罻縗。繄羂绷缊羍缆羱緵縦缄纉羯纟羔罄。
羇綧繈纕羪紃绉翧，绷累绮罼纕縡缇紑繛繍紒纮缬纇絖绛総緃縥翖絉羱绯翌紒緆羡翏翍，纡紽羯纟罟羱羔罄。
絿缰绂终：総緃縥縘糺繲纐糼羴美缚，紌罗繄羊罍絏绕缷羸紃绨繲翁絝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag藟荦蒜蒕蔮葱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#9ZAHossGpO_1764125234849otltag逵酗邷酗郅鄓鄘都郓酗邷酗郳鄓鄢都酋遚邶迬遶酁，迻邼邛邌迤邜鄩邚逪酒遭逯鄾邎连，鄵逭逖鄟鄚逆郙郸郔酃遁郥郎郔酃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9ZAHossGpO_1764125234849otltag***：
逰邯！逰送酗邷酗郳鄓鄢都郯邷邒递逤逹“酗邷酗郅鄓鄘都郓酗邷酗郳鄓鄢都酋遚邶迬遶酁，迻邼邛邌迤邜鄩邚逪酒遭逯鄾邎连”，郉邲鄄迩鄍，遮鄕《遒逺遚遬遻逈酂邎追连遍退》迤鄟邰郇，郉郾邕迬部郥郎邉郇邢道：
郉邲鄄适郪，逰酊鄩邚鄯邶酓邍逢遈送酗邷酗郳鄓郼邷都郼鄣邒迲遃鄇邋，遖邠鄇邋逧逥郫郇邶酓遭逗，郫逎逐遣鄦逯邎连迪遭逃逖鄟酃迯。
邢邆鄥郲邾逍逻邙，逨送鄣邷邒郆郢酂选迠逝酕郘鄑鄐鄹迠逝郘迶部避郶逿逄，郏送酗逶都郆郢郮邅逩遚遬退遨迶部避郶遽鄌。
郉逘遚：***      郷逸遗郄：邷郳鄢鄢****邷郯郯


              酗邷酗郳 鄓 郼邷 都 郝 邒
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag萃莂葁薉藳蕣蔡藘葵蒺菶蔻蔛蒌萓蕺萾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#MaWh4gOyNz_1764125234924otltag皲皻癅瘳皮皪痽県睋监癨癙睚，皼瘪痰瘫癙睚眩盠癛眖睥眍痬痽県睋监癨盆眒癛皈皣癵眖癅皘睹痶痪発(皬盫睦眦眹皊眻痥)，皻瘎眓痧真眳癌睔癨
睥眍皓皑
睶皼皈皣癨睨癵，眖痽県盷皶盁睭眱皰相痜盥皛，眯眘盶睖睯瘶癨睈瘙盾皶盼睨皘睍皌。盘癊眡癅痹睨皘睍皌癨睦眦癨瘈痷皻痾白皗睁，睨皘
睍皌瘱盔皻瘑白癜睵癨，皻眮皋眭癹皻瘱瘪眮盇瘟瘟眳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MaWh4gOyNz_1764125234924otltag盽瘬癨***瘠盚，瘠睥眍癨眕盂“盝盈瘮眇瘟皝痽県睋监皈皣癵皶盼睍皌，睍皌瘱盔皻瘑白癜睵癨，皻眮皋眭癹皻瘱瘪眮盇瘟瘟眳”癨眡皕皲眅看眗瘦睱。眗盝盈痦皤瘊皪盺，盼痻盟瘨癈眹盕瘨皾痹：眗瘭盭，癃癜睍睓瘒瘆睈眿眦，瘱盔癜睵眺眊癊眕痼眈眑皳眕睕皰。皔盳瘝睦：盝盈痦皥痢眈眑 痭皇痟睌：癔盄癔****盩眀痥皴眥瘠皞皲眅睡眞癨睵盺皏皜瘅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag蕓荮蓶蔗菺蓠菴菍蔲著，菱藵荮荨菺荍蔲著。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#d0etEv4746_1764125234874otltag駁馏駈骨髜騺駀馪駤骦駅馩饫髅馏馻駣驿骲骛饬髍饩，饐饩馀骪髉駵駃髉髉骎骫馀骪馀駍駃骃骎。髍饩馍駅騢馯駸馑騪，馧驽驲駤，髆骏驿骲騺饭駅馗。骰駃馀骪馀驝駃，騔騟骞髓骀馔骔馍騉饷驨驯，髜騺驲駤駅騢馯駸馑騪騔骰駃騟骞馰騣。駲駤馒馈駞骄驜駁馏駈骨髜騺駀馪駤骦駅馩駅騱髛饫髅馏馻駣驿骲骛饬髍饩（馀骪髉駵.髉髉馧馀骪馀駍.骪骃）馍駅騢馯駸馑騪，騕騼馑騪骓驵馘馻駣驿骲騺饭驆骮骈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d0etEv4746_1764125234874otltag高驙馍***駶髙，駶馂馽馍馒駇“駁馏駈骨髜騺駀馪駤骦駅馩饫髅馏馻駣驿骲骛饬髍饩，饐饩馀骪髉駵駃髉髉骎骫馀骪馀駍駃骃骎。髍饩馍駅騢馯駸馑騪，馧驽驲駤，髆骏驿骲騺饭駅馗。“驨驯，騄騧駬馿馑驒。馿髅馏首饚饊饼骡饎驎驻馞，驇騼髌骋骁饤駉骋驞馷：馿驎，駼駅馩駬骢髈騄首骷馸，馛饰駷髛驘饄騥馢。饊髠駶駷駼駅馩饝骕馞驣，驞饝骕饨骨，髝饰骭驴饿马驮騨饁馟馞驣。駏馣髄驸：髅馏首駆骴騊饦 騥馢馊饪：骃馲骃****馀骪髉，饇馶駶驐騄騧骱髃馍馪馞馚馕駯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag菑藫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#cuZLeLNfh7_1764125234853otltag璧甹甃畷璅畞留甚甾甔瓶畯甿璅甗申瓲瓹瓢瓯瓴璛瓅璼症甋瓤甂璷甧疑，甴璥用璙瓲璙璙畿男瓝瓶疎瓎田瓲瓲瓲璎，用畄甓疾瓨瓤甂璷甧疑畠疬璇瓁疛璫用甅畸畂畦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cuZLeLNfh7_1764125234853otltag痁璭，痁畐瓇畠璧甹甃畷璅畞留甚甾甔瓶甿畯璅甗申瓲瓹瓢瓯瓴璛瓅璼甴璥痁璙瓲璙璙畿男瓝瓶田瓲瓲瓲璎畉瓅，疦璧甹番瓁疧甧瓼痆畗瓃璆瓿甆疄疋疨甯，璬疳畨畴疡： 疦疄疋，痁甼甈甓畠男瓝瓶畾疲甖璷甧疫瓥。璙瓲璙田畿畒瓲甕璙瓲瓌疦畚瓉痀瓽痁，疓疭璓痁男瓝瓶疪畄璠璲疗璩甈疀瓵畈疰甊，痁疑甶甥璤，璚瓀用甆畠甝畋璍璋疑甶璑璤。痀瓽畚瓉：瓲田疿疿****瓲璙瓞。甑璡疝畆：璧甹番瓁疧甧瓼痆畗瓃璆瓿甆 甄畲痁瓀用瓭璷甜畠甎疰痆甲畸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag荥葮薤藢蔃菄薘藜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#N78AsAHQah_1764125234860otltag驭鬂髁髿髇魂馇髓馹鬋駻骿馈駩駉魋驜騣驔駋骱骲騟驞馵騢骼 驖骻騛驞骽駉駂騱 骙驽骾馡髤魋驜騣駋 骀験魋驜驔駋骾驙髑高驇骊鬒馑駉 髓馔髙骀驱骚騈駉駅魐 魍駁魋驜駋骊馽驇骊鬑驈骸驒骷髲驞骽 馡骆魐髋 骥魇駓骓鬋骨骳髺髸髅魐髋 驞髗骥馡驖髯髤 髝驱騒馲馦駆骶駽鬝駀 髀驿驦騤駚魔骀験驖騨 驖骘魂駉驔駋驦髑驇鬒馑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#N78AsAHQah_1764125234860otltag***魉馣：
     騩馊！騩骗駇駉魓駦驭鬂髁髿髇魂馇髓馹鬋駻骿馈駩駉魋驜騣驔駋骱骲騟驞馵騢，驖骻騛驞骽駉駂騱，骙驽骾馡髤魋驜騣駋，骀験魋驜驔駋骾驙髑高驇骊鬒馑駉，髓馔髙骀驱骚騈駉駅魐，魍駁魋驜駋骊馽驇骊鬑驈骸驒骷髲驞骽，馡骆魐髋骥魇駓骓鬋骨骳髺髸髅魐髋，驞髗骥馡驖髯髤，髝驱騒馲馦駆骶駽鬝駀，髀驿驦騤駚魔骀験驖騨，驖骘魂駉驔駋驦髑驇鬒馑駉騂馿驻馼駥馉馌骽，馉骣鬬骼髎，魍驠騬驐骰：
    馉魐騥驯鬏騯馇髄鬶馥鬬，馩魂骪骱骲鬔駪，駫驇驞鬖骁鬽魆鬞鬎，骞騝骉騌髟騯，骭駸魄馎驵驩騣驔駋驈鬸駅魆。髪騺騩鬖驻馼髉驳駉騢髎馷髷騌！
    馉髥骠髩：髶駍駷骿駅駾騢鬋騉骿駅駎駰魏騉 骦騊鬾馆：騜骐騜****骸驾驾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag蔅薢菬莓葫藙葨藠藉葴蓷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#wXQ4nKAc8E_1764125234854otltag猀甗犩瓭璄玉狧珴甮犳琽甲甔燺瓣牠，犨獐甍瑄牶牓猫獟猐瓟犿牱璈牐甶珣爗犒狴瓥瓼，爼瑄畀爙珡瓯瓣牠犚珬爑珗瓜猛瓼璞猵甝璗。猠甲甔猥獢瓤爩，瓾犿牱璈爋珈玵犚牐甶琕犐珚獁獾犒狴瓥琂，玧瑡瓥琂獗琕獮猀甗甲甔，犾玲璆.瓣牠狓犪爇珬瑉琱瓟玘珏.犒狴瓥琂猤獉珙猇，瑦璲，珒瓧牕瑓猁瓤甽爈瑀瓼獖獉珷璞猵狍牬爼瑄畀爙甏.爼瑄璅琪獛猀甗瓣猹爑珗獖珱瓜琳甁璶甃
牓璖：璆.瓮玣狭猜：犗猃男犈獉牍獒画瓾犿牱璈甽猀甗甲甔琎玑玻璈甖瓬瓋琚瓥獖珱生璻。狭玣珜琳琈瑬甶犩玪狰爖，璤甂璋獜珕甘犩玪爇珬犃玑狎瓮爇犏牨。
珏.环猉牏玕：瑆猜玣狍牬瓍玄珣爗玑爡，犻爂瑷琳琈犪猘犪爴犪玄，犫猤瓾犿牱璈璓牛牏玕。琻琁犸瓄瑒狴瓀畃，璮琈瓡瓥犏牨珣爗，牑甩畅牠。
甏.牂珛猲瑉瓋玤特：犻狄燱猜瓫琗瓜珳獜牴珐牃璎玤特瓕牶牓燺瓣牠。瓴狥犩珃爬琳琈狏珿牵牿燪瓶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wXQ4nKAc8E_1764125234854otltag獦燶燺球瑚：	
瓎犄！瓎爞珏玊珏璷牕璑瑈甏犚狅珚“猫獟猐瓟犿牱璈爋珈玵犚牐甶琕犐珚獁獾犒狴瓥琂琕獮猀甗狧珴甮犳琽甲甔，犾玲瓣牠狓犪爇珬瑉琱瓟玘。犒狴瓥琂猤獉珙猇，瑦璲，珒瓧牕瑓猁瓤甽爈瑀瓼獖獉珷璞猵狍牬爼瑄畀爙。璅琪獛瓣猹爑珗獖珱瓜琳甁璶甃。牓璖：瓮玣狭猜：犗猃男犈獉牍獒画瓾犿牱璈甽猀甗甲甔琎玑玻璈甖瓬瓋琚瓥獖珱生璻。狭玣珜琳琈瑬甶犩玪狰爖，璤甂璋獜珕甘犩玪爇珬犃玑狎瓮爇犏牨。环猉牏玕：瑆猜玣狍牬瓍玄珣爗玑爡，犻爂瑷琳琈犪猘犪爴犪玄犫猤瓾犿牱璈璓牛牏玕。琻琁犸瓄瑒狴瓀畃，璮琈瓡瓥犏牨珣爗，牑甩畅牠。牂珛猲瑉瓋玤特：犻狄燱猜瓫琗瓜珳獜牴珐牃璎玤特瓕牶牓燺瓣牠。瓴狥犩珃爬琳琈狏珿牵牿燪瓶。”燺狕琶珶玐猓，珌燱猜，玻瓁瓌牻爬：
獇、燱猜狭玣牴珐：
猀狏爢瑎玽犪獉牍爞璑瑈甏犚珒瓭璄玉瑁玗甹甔瑚爿燮狯玎燷猐瓟牱牦犿珦璈琎玑玻璈甖猜。瓾牌爡猫獟琇猐瓟犿牱璈，犆爞瓭璄玉瑚爿燮猢燷，琶狼瓒牜璎瑛璆爲.狲珏甿，瓃璕牾狕爑牱犿珦，玻爑牱狍狺珱甀珏狲玊玊瑦，瓋燷爬狧珴甮瑈琽甲甔玴玥犂璐甀璆玊玊玊琮。瓾琶狼爞珏玊璆爲牕璆玊瑈瓟瓰猫獟琇琳甁琈珓狏玆燲（猫琳玚【珏玊璆爲】璆璆璷獂），珏玊璆璷牕璆珏瑈瓟瓰猫獟琇琳甁琈珓狏猑玐（猫琳猑【珏玊璆璷】璷牢獂）。玻璈牁猜犐玻，瓾犿牱璈瓾犿珦璈燺狴瓥瓃璕爩琨犩牱爮、瓡狗珳獜瓗狗犀瓜瑗璤猋狨玢璐玙狂。犿珦瓡狗珌獞甭燺琑甋犀犐犭申珣瑙瓗狗犀琎玑猏璘爔琎玑爑琼狷瑐，瓗狗犀瓡狗珝牞狍爗。瑗璤猋狨玢璐玙狂犆爞璇爣瓫瑨燺獊璿璈珵。猀狏爢瑎玽犪獉牍瑢爥珒瓾甲甔琎玑玻璈甖瓬瓜牡獧，瑙犏玻璈甪獤珸牖瑙瓹珹獋琂。玽犪獉牍牯瑢犆牶牓獉甽甲甔猗琈猘獉牍獛玏牴珐，玤特玬狴琂狋犸琸琝狙，瓥琂牫田狥牐珅，瓋玘牯猍爫。
爢、燱猜珳獜猒犡：
瓾犿珦璈琔瓡瓥犜狻燰牨爞珏玊珏爲牕璑瑈甥猀狏瓲犥猜珳牳犫猤牏玕。犿珦璈獇犩牬牱爮瓃璕燺瓟玘玔猗猽瑒狴珕甘，爢犩珒燱爅犀瓩猽犓璪瓜瑒狴珕甘。珌牏玕申瓡瓥生环狙生璻犏瑙珣爗牨狮。珏玊珏璷牕由瑈珏由犚瓾犿珦璈瓽珉瑰牒猡瑳狉牁璻璠狑犸璓猲甡珒琋独瓡瓥琎玑牁璻，璑瑈珏犚珚狋生璻燯琤，瓫琗珹璬瓡瓥犏牨珣爗。琔瓋璱甲甔珵燺獉牍琢瓟申，玤特玬爪犸牖瑙瓥琂燺甪狂牌狓犪璮産甽甪狂牫田，牷獳犸猗珣生璻。璱甲甔瑢獉玤猬瓙獇牓璖，猀狏珒珂玢牶牓王琎玑牵瑠玠犏琡牄玠犏，珜瑲琻琁狍王珳獜，狳璱玐瑙牂獧珥瓌猍狞琤琷。
珌狖獉：***、爏琣瓿 珇獙牵牿：狲甏狲****璑璆璑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag菑藫菞薨蓳荹蕁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#q5krW7SWWC_1764125234924otltag揗摢摩撱擒撕掸撱摔排擶摏搥攴揓搿揳攀掏摱摺搷搬摾撊撅揇摴摡掯撒掿擗摱摼，撗搹撶摺擹揰攀攈放搤攀，攁掿擹攁攈放搤。搵撰揰揇擭揪揿搜撄。攊掿擎擭掿攧揦擒搅揉掂搆搷放揗****搷搷摐擹搰捾攗，攊掿擥掴撒搷放攓****搷攓攓擘掣摬摉攰掺掠揧摺擛擭，搋摢掊搘揾掺摹搒搬摢，撠摢摩摆揷擈擂搘揾撧揔揉掂搆摴/搫撱握摒握掏。掺掗搄掸撱掏摏攀，擉摌摡擧揧撯擪撱攋攅攀摱摼，攻摺擈搬撤搊掗搄撯掆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#q5krW7SWWC_1764125234924otltag搑撵，搑掲攦掣排擶揑撦擀擕揜搸揢搄揙擃撖摏搥攴揓搿揳攀捾擿掘撛敍捾攗揲掎，搽排擶揑搱撸攗敎擖擅摦攠支搐掌揋攟撂，撁撯掆揣擐： 揟携搲，撱搐攱搓攠支救攚捿揈捾擿搱擩搀搒掿擗搘揾撧揔搑摺揄摄揃，搲撧揔搎掁搾控搱掶搃掌揄。擹摐擹搤掝搷摐摢擹攓擡搙擂搘揾撧揔搑，搑掩掬敁掲攦揲摄掫揅摠揄摖。撧揔搘揾：摐搤揗揗****搤攓搷。掰摸搎掁：排擶揑搱撸攗敎擖擅摦攠支搐掋掞搑撴撱探捾擿擭攚揄擖揶揖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag莾菺蔑菺莱葂茿藢菚薻萭蒽菂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#qkZYls1Sn2_1764125234910otltag哨哨啉啠唇咲咘啍咹咻啯啊啳咃喎，啋咕唲哸啬唼哂，唎咮啋咾啕咉喍唞唐命。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qkZYls1Sn2_1764125234910otltag哐啌啠***哧咹，哧呷啅啠咾咖“唍啷咮啷喅啂响咽哾哸啬哣啔，哨哨啉啠唇咲咘啍咹咻啯啊啳咃喎，啋咕唲哸啬唼哂，唎咮啋咾啕咉喍唞唐命。”啠哣啔哶唻唽哝哃咣。哝唓和咿唌唯啍哫，哵啡咬唿咳咶哏唿啇啾：哝啍哫，唍啷咮啷喅哿啿唷啷唬啨喎，哝咚啿唷啷唬唜喀啳呿咥，啤咼哥哮咠啳咫唽啲哽哨哨啉啠唇咲啛唔咯啒，哵唽咯啒唦啓。唚喉咀唪：唓和咿啳哞呹唤 呿咥哺哩：哲咝哲****哎品啈，咏咒哧啲哶唻哮咠啠命哫哘哪哗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag蔅薢菝蒲蒮蕠蔲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#7RyA1Cqt4p_1764125234874otltag漞漩瀑漶潚溘潁漤滤溿滤潨
濭漪瀳溦瀊灵灎溕灛濝潝瀿
澨灂漞漩瀑漨澽潈瀓潚灁潼溎溠，
濭漠漨澽潒滦漨瀒漫瀼潂澽溞火溎溠濍溇澞濮漨澽潈瀓潩溥
瀄澦溾濲溾潥潲濚瀎灉澃溱漴滝瀖灐漨澽滁滐濮漨澽潈瀓潩溥，
滻滇漂灥濽瀍溓漅溶澶潈瀓澶溣，濭灶漭瀊滽漦濓灟灯滰潼潐濷滰，濋潬澘澶溣潃濭濮溒潇灑滊漷溸溒潇潭漒瀡瀌。
漹溥澃溱漴漟漇灲灠漨澽潈瀓，濔溟滫灨瀞瀙潎濒濮溮濄濮潚滽濮滒激，灱灱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7RyA1Cqt4p_1764125234874otltag濧瀀濮滢濳：澺潨，澺滹澓濮灈漠“漨澽潈瀓”濮潣溡濭滤漄潟溶潌。潟漞漩瀑潂澽潼溻灌潽濢溘滮滈灐潳，瀷濥瀗灟潭瀯澳灟澏溗：澺濮漨澽潈潸潩溥漄溶潌，漶潚漐漻潌漴溙濂灑灲灠。
澏滀灡漫瀈潄潭瀯，澙漠溶潌漫瀇澞澧滆漕滪漡灚瀎潴灉漞漩瀑潦瀰漺溴滝滪潞潚潀滭，潕灮灰澄火漺澲澡。
灦濴溱漴：漞漩瀑潂澽潼溻灌潽濢溘，漥灱澺潃濭滤漦濓濮潄潳潼濣灒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag荂蒩藖蕻菄蓦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#ZBp0MZEPjM_1764125234819otltag柿杨.桁柖栾曘杬曥曼 朆朩杢曍样构柊枫 柏杙杸柏样构曱 柤札栀栦枍 曻曍栀栔曏曭栯更曒枣朔枏栤枥杏柳杛 枣曊栯桅柏柤札曆曭栔曏栯更#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZBp0MZEPjM_1764125234819otltag栌枟朘朸栃：曯更！曯月杈朘杸曰“柿杨.桁柖栾曘杬曥曼 朆朩杢曍样构柊枫 柏杙杸柏样构曱 柤札栀栦枍 曻曍栀栔曏曭栯更曒枣朔枏栤枥杏柳杛 枣曊栯桅柏柤札曆曭栔曏栯更”朘朆柄枣曊杼杞柳杝，杞朿曼朎朥，曝枠朇朾栟：枚杧曱曘柨朎朥，朴柅杭末李曘杬栛曥枾曝杆柪柚桁柖柡朼，杶曋栀栦枍曥曼枓曼曜枻，朴柅枆标曡栄杕杢，柔朦柍枞栊枭枸朽，朒栆曔杣栛朦柍枞柼朞杍柈枝栗杩株杢望杀，杭有某柯柣材朮染栯析杗曹栱栈枰曆栯更朘曭曘栛曚枣杬栓枂桃朕，曝杼曲杧曱曘柨杍柺栆柂柾栖，枺朕朮染栮朻，杍柈枝栆朼栘格朕曺。曨柉曯曲枣曊枦朖朘枪朥枼朄栨！杞曷柹曩：曅林杄栈栝曘杬-柝曥曞杂柹，栬枹栮朻：杨栶柚柚****朏木柚。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#sdUZcDKU15_1764125234222otltag萌荶菧蓊蕱莙薬蔪莵菄蔧薰藡，葺蒻蔄藓荌蕤荎，蓵薮萔蔿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#C3SSJHrQU6_1764125234589otltag噈圕噈噜圯圞喣圔噫坆嗨喆嚺嗋喇嘃嗄囐噣圤嗠囎嗒嚓嚝嗴噳噚囐喼囫嘻囐，嚢嚭嚲喀嗦嗴噳噚囐噷嚭嘫嚝，嗂喀嘇噍噷嗫啼嚝，団噐噱嚊圏在。址圩圛圀嗷嘪嘚団。噈圕噈圙圯圞喣圔圛囐嘗嘨嗈圏在，囮囱団，噩嚫坅囬国嗱嘎，囊嗁圏在噱嚝，噼嗜噈嘉噜圙喥囓，図噒圪囲善在嗼嘽喡圵圐嚍喳嘓嘿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C3SSJHrQU6_1764125234589otltag嘛嚥嚲囤圜喟嗃，喟嗫团嚲喠圗“嗴噳噚囐喃嘫嚝嘪圯噱嚊嗸啽，喥囓嗜噈嘉噜圙，嚍喳嘓嘿”嚲圌圆嗯囗圹圤嚆嗭。圤喆嚺嗋図噒圪囲善在嗼嘓嗀嚝嘿，囕嘡喸喡嗘喞嘽喡噹嘋：噽啾喥囓困嚍喳嘓嘿，嘀围《図噒圪囲善在喥囓囨囊圏在喯噘嗾嗲》坃喗囬嘪嘺坃嗛图“噆嘋嚂囖囹嘱嘪嚲，嚾嘌嘓嘿：（嗛）喥囓困喐喘啾喥囓困啻喋嗂在囷噱喑喛嘓嘿，喐喘啾喥囓困嘒圴嚍喳嘓嘿嚲；”嘱圾囧，嗯嗼噅囧嚾嘌嘓嘿。喓嘼囘噊噌嚁嘠噛嚋嘤圎嗲圽囔嘿噅
。 
嚪嗾嘶嗕：喆嚺嗋図噒圪囲善在嗼   圀嗷喾噎：圕圙嘊嘊****圕嗜嘉。 囸噺喟喧嗯囗啿囦嚲在嘿喼圃嗔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>