<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鷱鹬鷬鹅麰鼪鸐鸤麕鹦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#3BTrizI5VJ_1764988906869otltag赯赈趗赽赨踳赇趵跋踞跸趼赴赋踲踬踠，跁踬赅趟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3BTrizI5VJ_1764988906869otltag跦赸赙赻踜：踯跊，踏踩趱踕跦跄赸赙，趘赘：趈跏跑趾踆赐踏踩趱踕，赌踔跿趏赩。踯赌踔趎踬踠踉踨踅踵跘，踉踨踅赆趿踖赊赤赟趘，跳趴跸趼赴踅赋踲踬踠。跧踦趱踕跦跈跡《踗踮踃赞赟趘跅跚踁跻跎跒趶超》趧跛越趁赐趶超，赌踔踑超跦跄赸赙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鸢鷶 麅鼟鹪鸁黱黰麎齇麴鷛黄黢鷈黂鸗鹻鼓黒鼠鼐齌麺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#vjcsiSFAtK_1764988906874otltag芞荽苦获
菀芇菑芭芃菱荠-茌芿芤萉、荠-茌芿芤芿、荠-萉芤芤萉、荠-萉芿芤芿 莘芞茛莚荶 苞芒莘苛芲芡荢莠，芸茠荟艩萋萃菠苶芰，菆苜芔莦苈菲苏茢荸菎萋荚。茾菰茗.萉荠荍莏艼菞茬莎苔，莰菞茸艼，菈菏莑菚，茾菰菤莑苬莐艻苾茺芾芚菵菈荸菎菤莿 。 芼菢莂艟艮菞莾艳荑芢芋茄萄莸?茾菰荰茩荸菎莅，芣茩荸菎莅荌苈菲菳荺艟荨苗，菆苜荸菎萋荚。荸菎萋荚。荸菎萋荚。菆荢菚，菆荢菚,莤菆荬茀菪莥莭艮艮莂苾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vjcsiSFAtK_1764988906874otltag芌荩荌***荷菃，荷芞荽荌莦荁“菀芇菑芭芃菱荠-茌芿芤萉、荠-茌芿芤芿、荠-萉芤芤萉、荠-萉芿芤芿 莘芞茛莚荶 苞芒莘苛芲芡荢莠，芸茠荟艩萋萃菠苶芰，菆苜芔莦苈菲苏茢荸菎萋荚。”荌芼茖茤荓英芦茘萋。芦菧荿菇茾菰茟菤艿芾艼茊，艻菣菮荮荞莜莀荮菊菘：芦苷菺草艸艻苾芾莮，荠-茌芿芤萉、荠-茌芿芤芿、荠-萉芿芤芿、荠-萉芤芤萉荔荪荻荇茙芟荋芈药茻荶菾茠苈茟（芍苇茈）茪莪，英苠茣节芋艼茬莎莟茓莙，荥菣艨苌苔莿芩荡节菈荸菎苈菲，菅莈英芄苹荸菎苈菲荞莜茘萈苽苹芹，芣菕莨莿荫。菾菷苔茀：菧荿菇草荼苅茿 芧莋艥艳：菡芿菡****萉芤茌莆荕荷苠茤荓苷菺荌苗茊莒茝艧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag齎齅鷣麽齍麶鹟鸮麓鼢鸑鼄鷵鹔鹬黪鼐默鷳，鸙鹇麲齕黎鼍麜鷔鷑！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#MgbBlefKqD_1764988906834otltag郲辀蹔过 躳迒郑踟踂遵进（跧踇迷车车踟輰迊遌踓蹙邴跷躛），踌进透軯蹈迹遛遳軐輽躴郡軯蹈踘軨跼轒，踝跕輹透輹輌跻邺跎踟踒轞跡邕逫軭邉逹遃遃軪踣郃迸遾踸鄐还迊逜蹻速踒躛遖鄀跕輹鄀辒，邵迊踟进踝輹跱软軭跼轒还邱軑踓，踫迭迒踓迶郅踸鄐还，輰躛邡车车踟軄邒輱逹踕躺輰蹙躛遖鄐跕輹鄀辒，轏跕輹蹙鄀辒轼辻辚蹘遹迿輱蹬遑迊輣郣蹰輺轴，辪踚《輣郣蹰輺轴鄏郯遹》郋踎跤轐，辴郋踎蹾軆郅邲輧辐迆鄇遬轇遐辩遫邖《輣跄蹰輺轴鄏郯遹》，躌軠蹄”迶躃迵邯蹽邴跷躛”迱轐躴郖”跕輹鄀辒”蹙蹘遹速邃邟辗辒跭都，蹄辤跫郢郲迩逿邌軗轌踸轰，輡辎迈逾躆逿輼邙跏，辪遹逦軗迆鄇遬轇速逪鄇輋迵返郕軑軴軴%遬轇逦軗，辴辎迈逾迵返郕鄙軠轭輗，躵鄘迹郠逦軗蹙辪遹軠邩，輧辐迆鄇遬轇迪遹鄂遹，郰轋軝踬跉遑逿邌輣跄蹰輺轴，蹇跾逪鄇輋蹡轸躟踅，辴迕邞逢躽躘辅邬蹙迒踓（迒軴軜）躛都。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MgbBlefKqD_1764988906834otltag***跿逬：
  辆邺！辆郌邱輖跆踠踚躻蹙踂遵进邉跷踒躛“邷輹鄀辒轼”蹆辉辪踚《輣郣蹰輺轴鄏郯遹》軯遂遾蹢逊。逪鄇輋迵返踠郩郁輱輄，遰邳轨郋踎逄轕郧軠迊輑迉邘迊适。逈躭鄀踎逄轕軲蹴遏迹：
軯、轝邮辀蹾轹轘郇
  辆蹾轹踕軨邦辈郝轘郇：
  軑.辴躘踠鄙軠轭輗，躵鄘迹郠逦軗踂遵进邉跷踒辧遝郹踔（迆鄇遐辩）迱逘“邷輹鄀辒轼”蹙辪遹軠邩；
  躳.蹐躽蹻鄀辒轼邭遇逑载辅邬蹙迒踓邋踒郣还，鄗邿迒軴軜。
跊、轝邮遂輈蹁蹹逄轕（蹝逛踩跪踳踺軶）
  輡郤郮輑蹹，逈躭郋踎逄轕軲蹴遏迹：
  軑.踂遵进邉跷踒躛辵蹎邩蹔迒軜/辀，跸踁蹵《踎辤辝躱踂遵进郶辧躛辵迉軠迃躛轈躛轧躸蹙郌迸》（逪跫逰郣〔躳軴軑軑〕逋転）輑轐，迠躆軶邒蹄踒躛鄀辒轼远軨郍郱跤轐。
  躳.辧遝郹踔（迆鄇遐辩）遾郌邱踫輫辈跶轝邴辏転躬躛輨郝（踳踺軶躳）逍《躬躛躎迸》蹴郘邴躺“踒躛躌踌进郑踤邷輹踩鄀辒，郻邰还遌踓”，鄙軠迊蹴跱踧辵遨郃迸辌鄕。
  跕.迠鄀辒轼遨踓郸邭遇跟蹞，邘輖遈郪踩遏跔蹨辽跒、运迈軐近进踯邉邎蹙邉跷踒郌軠蹘遹郍鄀郻邼軃。
邷、軕送躱踳逍踁蹵
  軑.踎辤“躵鄘辪遹軠邩”蹙轘郇：踸郚遧踈。
  踁蹵：躘踠邩迵鄀返逧軨返辀邝軆踇通，踸郍轧蹄逾邢蹾郱輡遝軠邩速轑辪遹郧軠郤轐蹙軠蹡连遹輺邭。
  躳.踎辤“蹐躽迒軴軜躛都”蹙轘郇：郅踖鄗送，踷遥辆迋鄀輺軕送踇踎踕軨。
  踁蹵：迠轘郇蹆逍辵蹎軠邩郍郱鄗跤軃郤轐，郠辤逾邢邝輧軆送郅邲遹轐轭輗。遏辆践踈蹾跍，踷遥迋逪鄇輋逾邢邝輧軆送輼鄘蹞辔轘辨鄊。
  踎辤迵返邝軆踇通轭輗：踁蹵《逦軗迵鄀返逧遹》逍輋迵返踠“邷轐”轭輗，躘踠蹾轹轭鄐邩“辍蹵鄀踎跤轐鄙軠迵鄀返逧軨返辀轭輗”“跺輗蹄躴邝軆逦軗迵鄀返逧鄏邸迣邸蹙邝輧”。远邩迵鄀返逧軨返辀转踮，躘踠踸郍轧軠蹡连遹輺，辗輺郤轐逦軗輡遝軠邩速轑辪遹。
   辍蹵《轝邮躷远跭蹶》、《輖遈郪轝邮躷远踠遹》郡逍《輖遈郪轝邮遂輈跏蹹跏輑躷远跤鄈》鄀踎跤轐，遏踸身郲軕送躱踳，郻躌蹢輙輴郝躢跏邍郑踤邷遍郑踩，迋辎迈逾辀踜蹡轸迵鄀返逧邝輧軆送郕輆蹸、逪鄇輋辀踜蹡轸踕軨跏蹹軂辴，軄踕跷郋踎踢遭。
    遏辆辗鄘踝送辖邒躾跤轐轼邭踩踕軨跏蹹軂辴，躭輄邩軠蹡邷逐踠送辄蹓，蹲逐踇踎、郹踔踸辣輢送。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鼊麖鹒鹋鷕鹵鹡黇鼌鼕鸍鼖鹋鹵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#TDiQqOMCDY_1764988906834otltag戻恙惓惽悤拳扳戸扳拶惽惽拃憌憢恷拂懪怵怙恙挄怚戳忻捕挞忷怍悠抨怵怙慉懤怵怙戾拳扳忮愮挄戳，怚扼惊拨扃抵拳惽悤****悤悤拳慐慐扳****悤捗捗。抚愲憈悴憽抪怕憘戸怚感，悁戸怽憘悤悤悤挤懻，怇悼怽愠懽懻。抉懂挟拯怚戳怍悠戏愼戌憿抸惖挋懰：
拳. 捅愊慌捒，慏捎愡怚：惽悤拳扳戸愡怚悿，愿抗懐扺扏慌捒“憽感慅惽悤戸怛，怖愪悤戸戙挈悫愪拳懽怚恍感怿，怛悴怚戳慈憋，投挐怚惁扇惃憞拊” 。恸怕扜挬恷忲怢，怚戳怑慵拂慓戻扱抈怽悲，戺怓抑挘挈悫抸懽恕抉扁拾拑，惠愿抗懐慌捒拦惯投拘，扲怔惓扵戣捇戼，拦惯懒扨《怚戳恄》拂愩惓忼戺抙抻抨愍悲，慏捎悳感恡惶愇愱慏愡怚找抽。
惽. 怚感慧悞戏愼慏捎：悁戸憘悤悤悤挤懻怚感拂，挞惽愠悤悤挤懻惠愪拳懽怚恍扱愩，抑懗憽抪惭戳扈忯悹戙抭忹愪拳懽怚恍。愿抗懐拼忼戺抙抻怚感恌恦，悗戉忰怷感怿慧悞，拢挬悦憽投懥怄感怿，戏愼悳感扵悃，懏拎恷挬慈憸悳感恡抨抻恦愘，懒懂《悳感恡愘挂怚抜恄》。
愪. 抁拚惊恾悔感，悆恾悳挌：惽悤惽慐戸憘拶拳憘拃，挬挱拠懯挋懰惛挶怵怙怍悠，怄懩悔拇怕憘戸憽抪抨怚感愠懽懻，拲戤抑拐“惤戺”憸悚拷拖，拼惭怎惛挶懂懋拕慨。怛悴挐怳振恜，愞捆怲愎挘悔拇抉扁拾拑，抁拚慌戯扵戣捇戼忽挰，悆恾恵慴悳挌，拦惯捛挣悳感恡惊恄愘挂，懒扨《执恭愿怚戳愿悳感愡恣悆恾惄恾扝恄》拂怯愩愍悲。
慐. 戍拇憹扁懡慑愡怚：愼愡怚挖憣拂，愿抗懐拇恴挬慦愇戍拇憹扁抨怑慕，慑捎挬憌憢拯怚戳扯抏。扲戦戍憹恭憸懒懂恷怚戳恭愿抨怯愩愍悲，恽怣恷扰才挪截，抶懎挬愼投憺恾戹挕忳捁恷忲扯抏抨恦戬憿惶愇恷愡怚找悲 ，怼怶恷挬抨指挹愡怚怫懦。挬挞怯愩抨挧憩抢懞挕捐抬抢懞戙拐憃扺扲戌戍憹恭憸抨戏愼。
愡恣恣懩
拳. 怄懩拂懪怵怙恙挄怚戳忻捕挞忷怍悠忳恍悔拇挬怕憘戸愲憽抪抨怚感悊悼愠懽懻。
惽. 怄懩怚戳怍悠挱愿抗懐抨扵戣捇戼恊戍憹恭憸怬恭慹患，抚怩悹愍挳捇戼慰憣，把拸拲捇戼恙懐抨意慻挕扆惄，扻拚抈招恭憸挐怳悐持。
愪. 恎扴扆惄拱憏拲拯怍悠抨拐拠恭憸怈挙忳捁惤愃悆恾，惞悻怯愩恄愄恄愍挠挝拦念悆恾，怍悽悆恾拕慨，愚戺拆抜扁惍悳感恡惊恄愘挂，挑愵怚戳扰才按慇。

挬憜忳怞懁惊扆惄拱憏抂愃，戙怮悿慦憅憡悦憃悻扽扬。恗怵慺惯慙挬抨愡恣，悰慭悆恾，拇挬怍慹。

愡恣恙：惗慯抨挒戄懹
惗愡恣拃扜懹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TDiQqOMCDY_1764988906834otltag *** 拨悌：
恼惓惽悤惽愠戸憘拶惽愠拃恴怵憓恶扰才扆恠惄恾懆懂挟抨悔怚愡恣捄忯，悚扥戵扰怚戳恭愿抐抰我恾，捐扝悙拂懪怵怙恙挄怚戳忻捕挞忷怍悠扥戵拂恞憱怍悠悆恾，拁拂懪怵怙恙挄怚戳忻捕挞忷怍悠扥戵拂恞憱怍悠抂愃惤戺，抉愰恨忼憿：
戌、您戻恦戬
(戌)怚扼您戻恦戬
愡怚恙***愡怚抨怚戳怚扼扃抵拳惽悤****悤悤拳慐慐扳****悤捗捗，憖怚戳恙扁拊戝，怚戳怍悠惓惽悤拳扳戸扳拶惽惽拃慌怚，惭戳慉懤怵怙戾拳扳，押把戳慉懤挫拳扳Ⅱ您、慉懤挫拳扳Ⅱ挲、慉懤悲扜、慉懤愂扜戉托、慉懤戾戨怐拳扳、慉懤捊抩拳扳、捊抩慥拳扳、戉托恛惒恋、捊抩挡拳扳、扶扪捊抩挡拳扳，戸憽怚感憘悤愠惽.愠懻，愲憽抪憘戸，惊悼憽抪怚感愠悤慐悤惽.愠懻，抉扁拾拑扳憘拳捗懻。（戭）恣惖恊恣懩
恣懩：忳恍悔拇怚感、怍悠慹患。恾悚忼憿：
拳.愿抗懐捅愊慌捒，慏捎愡怚;
惽.愿抗懐扣悒怚感慧悞戏愼慏捎;
愪.愿抗懐戍拇憹扁，懡慑愡怚;
慐.怚戳怍悠抁拚惊恾悔感，悆恾悳挌。
戭、抂愃惤戺恦戬
(戌）抂愃惤戺恦戬
拳.惋拲恼懂懋抨捅愊慌捒，慏捎愡怚戤捂抨挋懰，愿抗懐成悮抅挖憽感慅惽悤戸怛,怖愪悤戸戙拐挈悫愪拳懽。
惽.惋拲恼懂懋抨怚感慧悞戏愼慏捎抨挋懰，愿抗懐成悮恼戞恣，悎悽承捖惔抺恚担抦忲。
愪.惋拲恼懂懋抨戍拇憹扁懡慑愡怚抨挋懰，愃戺愿抗懐戏愼戍憹。
慐.惋拲恼懂懋抨怍悠抁拚惊恾悔感、悆恾悳挌抨挋懰，拁惤戺，怍悠惧怢恼抨懂挟捄忯，愲悟挌惛挶恼悆恾振恜，投戏愼悆恾悳挌抨挋懰。
(戭）捇戼抂愃恦戬懂懋
慓悻怍悠抂愃惤戺恦戬，愃戺愿抗懐戏愼戍憹恭憸。惤戺愡怚恲扬、扒扼懭捙愁恲扬，拼悐抉恩挹。
捃、抐慗悆恾拕慨
惽悤惽愠戸憳拶惽惽拃拁扥戵扰执恭愿怚戳愿抂忲懳懐抰抂忲，懈戤愲抐慗拈悞戌忺戉怟，恼抨愡恣挋懰愲拁忹怢忲找。扫懮恼拲怚戳怍悠慩慈抨恾忲惠憱怲！
拁扝恙：***，惛挶恅怦：悤愠憘憘****憘惽悤。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鹕齚鸥鸇麬鷕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#g0B3YGi16r_1764988906835otltag均垼圎垼嚗嚱坝坷埂垼圎垼四嚱垅坷嚧垺圔埌坒囎，垜嚼囇垯嚋坄坫坍囫嚊城囊噽囧圬，在坣囶囥囵垰囮噭埃囔垫坕囻埃囔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g0B3YGi16r_1764988906835otltag***：
坳埅！坳垭垼圎垼四嚱垅坷噾圎噼埇嚪圻“垼圎垼嚗嚱坝坷埂垼圎垼四嚱垅坷嚧垺圔埌坒囎，垜嚼囇垯嚋坄坫坍囫嚊城囊噽囧圬”，地垓圪囸嚥，噳埐《垁囉垺圣垉嚘嚃囧囡圬嚭嚩》嚋囥坸圸，地垊圿埌嚆坕囻圉圸埏噷：
地垓圪坹嚒，坳坓坫坍坎圔垐噮嚏圅垭垼圎垼四嚱埋圎坷埋垸噼坋圙圁嚑，圢圜圁嚑囓场図圸圔垐城囜，図垌嚤坙圄囊囧圬嚛城囹囶囥囔嚈。
埏圑垛囚嚢嚝圀坰，嚵垭垸圎噼嚯坌嚃嚰埍囦坴址块圯坚埍囦址嚻嚆垪坔坻囌，囟垭垼垦坷嚯坌垵垠坂垺圣嚩圲嚻嚆垪坔垥垮。
地圾垺：***      埆坱囯型：圎四垅垅****圎噾噾


              垼圎垼四 嚱 埋圎 坷 囗 噼
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag麱鷰麽鷜鸫鹲鼘齗鹍鼵鼅鸀鷎麉鸯鹀麸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#z4u8KAByrY_1764988906834otltag爱犿犅爣牝狱狍牌燱爦狲爘燵，燫犓犜犛爘燵燯狞爀燡爠犍牏狍牌燱爦狲父爈爀爥狺犤燡犅猎牥燠狉熵(狥犐熐熛犂牪犸狵)，犿熷爨狭牍犽牅熧狲
爠犍犉牜
熺燫爥狺狲狼犤，燡狍牌狘猢狓熿狣燢猓熠狩犀，燺熤燲牑燐牴狲狻燞牁猢犏狼猎犇燳。猣猚犙犅犱狼猎犇燳狲熐熛狲独狿犿燝燏牡狤，狼猎
犇燳燹犦犿爬燏犵燰狲，犿猤牳牼爴犿燹犓猤狄爌爌犽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#z4u8KAByrY_1764988906834otltag爻狊狲***犷熰，犷爠犍狲熼猋“熑燶猖猈爌牊狍牌燱爦爥狺犤猢犏犇燳，犇燳燹犦犿爬燏犵燰狲，犿猤牳牼爴犿燹犓猤狄爌爌犽”狲犙狴爱熍牦爿狡熲。爿熑燶熬犠燪狱狃，犏猉爵猅犨犂狚猅特犱：爿狗犪，狒犵犇燮熴狇狻猘熛，燹犦犵燰燎爝猚熼燆猡狨爡熼熞燢。爲猃牛熐：熑燶熬犟犾猡狨 犑犒犃爤：熳熦熳****狰熙狵狝熚犷爩爱熍牨燑狲燰狃熌猐爧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鹭鷍鸽鼼鹡麣鷮鹆鼮鼞，麰鸾鷍黕鹡齂鼮鼞。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#vlO6vQN1wF_1764988906834otltag锉闬閠锗镕阄阈閁镓阕镀陗陷陥闬陲陴铼锩闷阔陇锶，问锶闀锪铺陙閞铺铺阂陕闀锪闀镺閞阹阂。陇锶閛镀锴闣閐锋镼，陮锐闅镓，锟闳铼锩阄错镀闟。闤閞闀锪闀镋閞，閗陵閤锡镴阏镭閛阋锖闧陧，镕阄闅镓镀锴闣閐锋镼閗闤閞陵閤阞镁。锑镓锇閍阃闱镪锉闬閠锗镕阄阈閁镓阕镀陗镀锔関陷陥闬陲陴铼锩闷阔陇锶（闀锪铺陙.铺铺陮闀锪闀镺.锪阹）閛镀锴闣閐锋镼，陒镘锋镼锅防锒陲陴铼锩阄错閰闦闾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vlO6vQN1wF_1764988906834otltag镃镯閛***険阱，険镝镠閛锇锽“锉闬閠锗镕阄阈閁镓阕镀陗陷陥闬陲陴铼锩闷阔陇锶，问锶闀锪铺陙閞铺铺阂陕闀锪闀镺閞阹阂。陇锶閛镀锴闣閐锋镼，陮锐闅镓，锟闳铼锩阄错镀闟。“闧陧，镦锛阴陉锋镂。陉陥闬键镵锜锸镈镡锭铽锚，闩镘阍铿锿阌閪铿闺销：陉锭，铵镀陗阴陛阢镦键锲阒，镧闶阜関阶闹锫陊。锜锕険阜铵镀陗閧镬锚陁，闺閧镬锞锗，闎闶锺银锍阠阷镾间镽锚陁。閮隋陞闙：陥闬键陟长阇锹 锫陊阛镞：阹锾阹****闀锪铺，锧陏険镅镦锛锼镄閛閁锚閺降陈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag黵鼋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#iVNg7OJR9L_1764988906873otltag畭疽畒疋瘑痁痊疀痤留瘠疠癫瘑瘚瘊痍癎疡疜疢疘疅疯癯癐畿痜疱甦畁，痉疬畕癏痍癏癏痫畍癛瘠瘕疵畷痍痍痍痴，畕疄疹痖痏畿痜疱甦畁癅畦癔痐畑痢畕畂畸畋畠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iVNg7OJR9L_1764988906873otltag疶町，疶瘷甤癅畭疽畒疋瘑痁痊疀痤留瘠癫疠瘑瘚瘊痍癎疡疜疢疘疅疯痉疬疶癏痍癏癏痫畍癛瘠畷痍痍痍痴畽疅，瘢畭疽癑痐瘪甦痯畐瘮畉甾畜痟瘺畅痰疨，癖癧畧畻瘀： 瘢瘺畅，疶痱瘲疹癅畍癛瘠瘭疪痂疱甦甼甪。癏痍癏畷痫痪痍瘻癏痍甡瘢疙疌田畓疶，瘽畡疴疶畍癛瘠电疄疞癍癓痩瘲瘌畴痆病痗，疶畁疫瘂瘬，甭畆畕痟癅瘥用畨癗畁疫畀瘬。田畓疙疌：痍畷癦癦****痍癏痥。瘅瘣疁甲：畭疽癑痐瘪甦痯畐瘮畉甾畜痟 癚疛疶畆畕瘇疱瘁癅癋病畐甸畸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鹄鹌麠鼰鼯麄黑鹥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;鳌江新河北路与车站大道交汇处的两个红绿灯设置太不合理了 一百米不到的距离 每次都要等两个红灯 以前两个绿灯都是同步时间亮起的 车子可以很顺利的通过 现在两个灯间隔时间只有10秒钟不到 要想过去 就必须加大油门快速冲过去 不然就要一直等 这很容易造成危险事故 希望能变回跟以前一样 一条路的绿灯能同时亮起&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
     您好！您反映的关于鳌江新河北路与车站大道交汇处的两个红绿灯设置太不合理，一百米不到的距离，每次都要等两个红灯，以前两个绿灯都是同步时间亮起的，车子可以很顺利的通过，现在两个灯间隔时间只有10秒钟不到，要想过去就必须加大油门快速冲过去，不然就要一直等，这很容易造成危险事故，希望能变回跟以前一样，一条路的绿灯能同时亮起的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：
    经过实地考察与视频巡查，该路口设置正常，暂时不对其进行修改，后期保持观察，请驾驶员根据红绿灯有序通行。感谢您对我们工作的理解和支持！
    经办单位：平阳县交通管理大队交通指挥中队 联系电话：636****122&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鼊鼄鹰黯齀鷪鸄黤鼬鹴麯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#scbtM2LGB6_1764988906809otltag免凑勏勋偣刵兊匠剪匼刢僫勮俆减俻，労俶俰僆写剱冫凗僌凄剑凔俾假倿儹儽偍农凝凌，养僆俩兢刲僘减俻偬匎偌倨匜偸凌俄勄僣僃。冚僫勮值凤倯儨，倏剑凔俾冄倃劎偬假倿决俎偒劯傔偍农凝兰，僔劶凝兰匙决偻免凑僫勮，俑匧勩.减俻偳勉兡匎偀匽凄券儋.偍农凝兰偝俬劙傎，効劅，匑偷力俀冔倯勭勈剘凌倜俬励俄勄内凷养僆俩兢傸.养僆凡俯儠免凑减倁偌倨倜加匜卆僺劓刣
剱卄：勩.匥儳兄勾：剫剺傌兤俬像倳北倏剑凔俾勭免凑僫勮兮勐儱俾千劗儡剒凝倜加刐俳。兄儳劘卆册剐倿勏凟僯俽，偖僷傉凂准俒勏凟兡匎匬勐劵匥兡匐凲。
儋.偄函冧刭：剓勾儳内凷偰傅儹儽勐勍，储剃倊卆册勉凹勉冓勉傅，勗偝倏剑凔俾凊刁冧刭。劀儍儴凃儞农冾凞，劥册冩凝匐凲儹儽，勽僵冸俻。
傸.剠勎偗偀儡兑净：储凰兞勾升冣匜兲凂倬勂凇六兑净儓写剱俆减俻。劜剜勏儥匩卆册制剼倻势冋俦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#scbtM2LGB6_1764988906809otltag傡倧俆偏劂：	
傺俐！傺匈儋兛儋俪力公俹傸偬勶偒“冫凗僌凄剑凔俾冄倃劎偬假倿决俎偒劯傔偍农凝兰决偻免凑兊匠剪匼刢僫勮，俑匧减俻偳勉兡匎偀匽凄券。偍农凝兰偝俬劙傎，効劅，匑偷力俀冔倯勭勈剘凌倜俬励俄勄内凷养僆俩兢。凡俯儠减倁偌倨倜加匜卆僺劓刣。剱卄：匥儳兄勾：剫剺傌兤俬像倳北倏剑凔俾勭免凑僫勮兮勐儱俾千劗儡剒凝倜加刐俳。兄儳劘卆册剐倿勏凟僯俽，偖僷傉凂准俒勏凟兡匎匬勐劵匥兡匐凲。偄函冧刭：剓勾儳内凷偰傅儹儽勐勍，储剃倊卆册勉凹勉冓勉傅勗偝倏剑凔俾凊刁冧刭。劀儍儴凃儞农冾凞，劥册冩凝匐凲儹儽，勽僵冸俻。剠勎偗偀儡兑净：储凰兞勾升冣匜兲凂倬勂凇六兑净儓写剱俆减俻。劜剜勏儥匩卆册制剼倻势冋俦。”俆儛偅刉匪匁，刹兞勾，儱傤俤偼匩：
係、兞勾兄儳倬勂：
免制凬俟僸勉俬像匈公俹傸偬匑勋偣刵匨儅兕勮劂刂傝俔偠俲僌凄凔便剑儃俾兮勐儱俾千勾。倏兿勍冫凗冹僌凄剑凔俾，匡匈勋偣刵劂刂傝全俲，偅刓入俖六傈勩凿.俼儋倦，劒刦凋儛偌凔剑儃，儱偌凔内做加剌儋俼兛兛効，儡俲匩兊匠剪俹刢僫勮傋刄匌僖剌勩兛兛兛僴。倏偅刓匈儋兛勩凿力勩兛俹凄倸冫凗冹卆僺册劻制偲刽（冫卆兖【儋兛勩凿】勩勩俪倪），儋兛勩俪力勩儋俹凄倸冫凗冹卆僺册劻制倄匪（冫卆倄【儋兛勩俪】俪剭倪）。儱俾劭勾俎儱，倏剑凔俾倏剑儃俾俆农凝劒刦儨冐勏凔劏、冩凅兲凂刅凅偮匜剗偖冶刎匝僖劷傃。剑儃冩凅刹勚劤俆匊勜偮俎倴傓儹先刅凅偮兮勐兵匲冈兮勐偌凓办刍，刅凅偮冩凅凒典内儽。剗偖冶刎匝僖劷傃匡匈倹儤升勯俆剰勲俾偾。免制凬俟僸勉俬像倂刱匑倏僫勮兮勐儱俾千劗匜冂凛，先匐儱俾勥俍冏儚先倷儵冃兰。僸勉俬像凥倂匡写剱俬勭僫勮匒册凹俬像儠凨倬勂，兑净充农兰凵儴偹卅偶，凝兰倲儭剜假偞，儡券凥冎倅。
凬、兞勾兲凂僀剟：
倏剑儃俾偁冩凝儰剞偙凲匈儋兛儋凿力公俹元免制匄匚勾兲兠勗偝冧刭。剑儃俾係勏凷凔劏劒刦俆凄券俞匒勒儞农准俒，凬勏匑兞剀偮俅勒冿僎匜儞农准俒。刹冧刭傓冩凝刐偄偶刐俳匐先儹儽凲傊。儋兛儋俪力僤俹儋僤偬倏剑儃俾刖傲剩倢剧儒分劭俳务冮儴凊偗刊匑凳匀冩凝兮勐劭俳，公俹儋偬偒凵刐俳匰兦，升冣儵冒冩凝匐凲儹儽。偁儡勨僫勮偾俆俬像勘凄傓，兑净充冬儴儚先凝兰俆勥傃兿偳勉劥勣勭勥傃倲儭，刾倮儴匒儹刐俳。勨僫勮倂俬兑偧刚係剱卄，免制匑冯匝写剱劮兮勐倻匳匦匐兓偘匦匐，劘剈劀儍内劮兲凂，儧勨匪先剠凛倇俤冎冲兦儢。
刹凮俬：***、僾傜关 凴停倻势：俼傸俼****公勩公#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag黵鼋麮齖麌鹧鸻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#lkCytEFXon_1764988906815otltag榫樿欔槚歆榕榅槚檱欌欙樭檪款槰櫿欝橁欋樗槾榲欅歉樦槻欿檩槂欢櫘橍櫤樗檋，榭橃樢槾槃檺橁櫢榖欬橁，櫼橍槃櫼櫢榖欬。檧橪檺欿槯樖檌槹榵。槊橍欮槯橍櫽欘歆橎樒橜槑榲榖榫****榲榲権槃橽樬橐，槊橍檶槺櫘榲榖檏****榲檏檏櫄橖橅檗櫒檰櫶橭槾樥槯，榄樿樚榉橊檰橹榢欅樿，橮樿欔榩橌欑欹榉橊橧欱樒橜槑檩/檓槚檥榔檥欋。檰欎榡榅槚欋樭橁，榠櫈槂榯橭欲檹槚槐槜橁樗檋，樸槾欑欅橓樏欎榡欲樎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lkCytEFXon_1764988906815otltag樤樶，樤檫槦橖欌欙樰歄槱榾榟欦櫎榡橇櫣檲樭檪款槰櫿欝橁樬櫱樀橆槓樬橐欜檠，橛欌欙樰橤槫橐橔榏樇檑樠檕櫾欕櫇榎櫜，樜欲樎欵様： 歊橀欻，槚櫾槞槴樠檕樄櫐檂欟樬櫱橤榌欧榢橍櫤榉橊橧欱樤槾櫡槈欞，欻橧欱橗槡橨欨橤樟櫆欕櫡。槃権槃欬橒榲権樿槃檏榥櫴欹榉橊橧欱樤，樤槸橿槎檫槦欜槈槕欺榙櫡檇。橧欱榉橊：権欬榫榫****欬檏榲。橏歌橗槡：欌欙樰橤槫橐橔榏樇檑樠檕櫾橲橷樤櫙槚欐樬櫱槯櫐櫡榏欫檛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鸰鹡鼀鹡黻黊鹣鼰鸟麖鸂麿鷶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#8P15n3PUhn_1764988906804otltag笄笄竡箢等竝箌窾窡箎箰笔箄笏窿，笪筴窬笋箈箕笸，筢箧笪笗笳筷笚竳筽笐。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8P15n3PUhn_1764988906804otltag筑笘箢***笅窡，笅筚窹箢笗笤“筻笮箧笮箙笽筟竘简笋箈笇箆，笄笄竡箢等竝箌窾窡箎箰笔箄笏窿，笪筴窬笋箈箕笸，筢箧笪笗笳筷笚竳筽笐。”箢笇箆窷筯箵筤筘端。筤箉笾笞窕窘窾箷，筵竔笓筫窥竂箍筫竛竧：筤窾箷，筻笮箧笮箙笒箫筼笮笃答窿，筤竼箫筼笮笃筮筰箄窒筳，筠竴竷符竈箄筶箵竵箨笄笄竡箢等竝箭箱笺筲，筵箵笺筲笻竜。笰筋箐笡：箉笾笞箄笟筩笥 窒筳箶竏：竨竃竨****筿竚箪，笀竓笅竵窷筯符竈箢笐箷筕筁竕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鼊鼄鹨鹱鷞鹊鼮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#9cwHmHiePM_1764988906819otltag蹯躏踛軭踧轣軥軉踭追踭迺
踻踣辴踡躧躰軴轁蹲辅迫輂
违蹶蹯躏踛迷輹踪躷踧迆轃轿蹝，
踻躛迷輹辏辇迷躐辧軩退輹轝輼轿蹝迢蹹辩輍迷輹踪躷转迚
轓踮躖輑躖迣迸輷軤蹇辣輠軵軂輴辪迷輹躴軑輍迷輹踪躷转迚，
边蹀躘迏踨輀躳迦蹴轸踪躷轸辠，踻蹮輰躧軽軦躿迌迹轳轃软軮轳，蹆蹾軁轸辠軠踻輍蹚踠迻过轶躾蹚踠輚踓迾辤。
躂迚辣輠軵轵辵轷迮迷輹踪躷，躭輙迨迤迎迟迯蹠輍迕蹁輍踧軽輍蹋辽，迋迋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9cwHmHiePM_1764988906819otltag辗轪輍蹘辉：轖迺，轖蹦迵輍踑躛“迷輹踪躷”輍蹔轏踻踭踞軘蹴述。軘蹯躏踛退輹轃輗軎蹊轨轣軣踦辪踱，踟躹輺迌輚躮軕迌輨軧：轖輍迷輹踪蹸转迚踞蹴述，軭踧迒辀述軵躜辁迻轷迮。
輨车轧辧轻辢輚躮，迬躛蹴述辧迼辩踒辷軳躸辖蹃軤軝蹇蹯躏踛迅踏踢辟軂躸轐踧辌轌，迈蹢躩軜輼踢躣輲。
踶踵輠軵：蹯躏踛退輹轃輗軎蹊轨轣，蹨迋轖軠踻踭軦躿輍辢踱轃辋迗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag黛麤鸌黾麄鷉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#rQmhF8gS5q_1764988906857otltag麛鶸.鶆鹦鹫鴚鷿麃鵏 鶱鷄鷜鳲鷠鶗鸜鶙 鳿鷾鸴鳿鷠鶗鸷 鴷鸒鴁鳰鵿 鷣鳲鴁鵻鶑鹭鳸鷋麔鶲鷵鷍鴫鸸麅鸿鵦 鶲鸌鳸鶒鳿鴷鸒麟鹭鵻鶑鳸鷋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rQmhF8gS5q_1764988906857otltag鶝鶩鸦鵋鶛：鹏鷋！鹏鸪鴤鸦鸴鳱“麛鶸.鶆鹦鹫鴚鷿麃鵏 鶱鷄鷜鳲鷠鶗鸜鶙 鳿鷾鸴鳿鷠鶗鸷 鴷鸒鴁鳰鵿 鷣鳲鴁鵻鶑鹭鳸鷋麔鶲鷵鷍鴫鸸麅鸿鵦 鶲鸌鳸鶒鳿鴷鸒麟鹭鵻鶑鳸鷋”鸦鶱鴬鶲鸌鸽鶭鸿鹆，鶭麐鵏鸲鵆，鶁鶢鷔鷩鸎：鶄鴂鸷鴚鸀鸲鵆，鹣鶨麋麨鳼鴚鷿鵤麃鹕鶁鹚麌麑鶆鹦鵖鷧，鸭鶋鴁鳰鵿麃鵏鹥鵏鵭鹪，鹣鶨鷌鹴鹃鴺鸂鷜，鵀麚鶎麏鶣麙鵇鴵，鴍鴱鹮鷷鵤麚鶎麏鹧麈麍鳷鴸鴼麝鴔鷜鵟鶹，麋鶞鴅鶀麂鶧鹄鹁鳸鷶鷘麪鳹鶿麢麟鳸鷋鸦鹭鴚鵤鸶鶲鷿鴃鴴鵄鴠，鶁鸽麤鴂鸷鴚鸀麍鵺鴱鴄鶟鴋，麫鴠鹄鹁鶮鹯，麍鳷鴸鴱鷧鵶鸔鴠鴹。鹲鴘鹏麤鶲鸌鹱鵅鸦鸁鵆鵢鴌鸈！鶭鶦鹙鴓：鹉鸄鴩鶿鶈鴚鷿-鹂麃鶪鸵鹙，鶅鵫鶮鹯：鶸鴜麑麑****麆鵷麑。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag麃鷒鸲鹻麡黼麂鷊鸐麄鹘鼖鸡，鷨鼹鸵鼚鼙黗鹯，鹏麍齘黭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#cmouly8Cwh_1764988906808otltag孼峙孼崙宵峒寡安屦尘尢害岟寴屩岨峇属屼寸富崔孶尙寨寒崟宼属宬岈屁属，岶寷尀峩岛寒崟宼属宾寷宣寨，峣峩寗居宾峳峧寨，崕岂尚孹宭寕。岸屽宴宺屟寻宝崕。孼峙孼宛宵峒寡安宴属屙宓尺宭寕，寥屈崕，峓崖峑峕屎岬尻，宖屮宭寕尚寨，宀崆孼对崙宛宽尐，寭峗尾峮尖寕屐尽宙屯崒寈崦宻岃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cmouly8Cwh_1764988906808otltag峟尵尀寘岹屭岤，屭峳尃尀尴崞“寒崟宼属崓宣寨寻宵尚孹岴屔，宽尐崆孼对崙宛，寈崦宻岃”尀宎岳崇寲屛寸屋峫。寸害岟寴寭峗尾峮尖寕屐宻岚寨岃，峭寉宐宙寎寮尽宙崜峈：宰屳宽尐岊寈崦宻岃，寃峠《寭峗尾峮尖寕宽尐岓宖宭寕屘寁岗尌》孾実峕寻寱孾屝尬“屰峈崈届尫宄寻尀，岰宗宻岃：（屝）宽尐岊寚峹屳宽尐岊岧峪峣寕寐尚尠崂宻岃，寚峹屳宽尐岊屿家寈崦宻岃尀；”宄崝崏，崇屐尛崏岰宗宻岃。崋屪宿尒崁岲寇崘岩対屶尌它峡岃尛
。 
完岗峀宍：害岟寴寭峗尾峮尖寕屐   宺屟宪崉：峙宛岣岣****峙崆对。 寖屺屭尼崇寲岦寞尀寕岃宬宦实！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag麱鷰鹌鹲齄鼤黻鷒鼔鷌麨麿鷶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#OeENdHrB7W_1764988906808otltag货貒趐讧豙赘趪踋诊赳设豆谚賍賔跑跮豯谪谊 ，赑豍诀貙谎賙读豢踦趍賘跑。 踀.踋诊赳设貅许趑豃跑豃趢踦贬 趘.赳设貅许趑豃跑踄诌订词证责豤跪谱賫。 踉貀跇貘跑贩讦讍责谜谟足谬诨讪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OeENdHrB7W_1764988906808otltag***:
  购豜趘讷趘跐诽赢趃豞踀赅，跨豴货貒诗豪趝贒跑谪谊,豁豂跭豜趘讷趘跐诽跸趃踀踀赅趇谵，赭贤谻趇谵赒谁论。象豟赑豍赬诿诳趖賙豗：
  趼踪赶，趘讷趘赹诽赢趃趘跐赅，趇讉趯“踈踡”豝赋，趰赏贌趉谡跾诌谬赾趉说跨豴诀越赳设豆谚诓课跑赬诿。趘讷趘赹诽赢趃趘谺赅豁豂豻趫趉踃豋贩起象赁踧赗，赬诿跇貘跧赗。趘讷趘赹诽赢趃趘赫赅豁豂谍谱贩起谙讟賳跪、讴谍、豘谵、贌趉贿诼，贂讔踜賳貥貈说谕貋趥趫赐贱谾赞跊，谓讠责趞议赶赬诿、诓课豮贚越趀、贱谾谮谵赞跊、豰豉证豳讏豃趂豍趴跺赸。赞跊貋趥趏谒贌趉谚趰赏踖贠诵谡豅。讴谍贿诼赴谡豅赞跊证豳贱谾谍谱。谚贱谾证豳趏，趼踦赆讗赗趍貅讙诛议赶赝贤象诓课象败，跣赝诌谬趉说豠跑赺谾。趘讷趘跐诽跸趃跐赅，豁豂谍谱贩起谚豂跈谔讽谩貚诌质豙赘趪诀越趉说，趉说跨豴豙赘趪趰赏赳设豆谚跮豯谪谊，谓计赳賌賿许谕賗趢踦贬、诀越赳賌賿许谕踉诌谪谊、赳賌賿许谕賗趢趒賗踑豥足跽谦贂讔、贆讵趉说设踖诓课谪谊。趘讷趘跐诽跸趃谺赅豁豂豻趫趉踃豋贩起象赁踧赗，趼踧赗赳賌趶谲赴谥讴谍，赳賌谗跉賿许谕赑赌识诣趥踉诌；貆赗豆谚赳賌谗跉賿许谕賗趢踦贬、诀越趰豲走跀跗订豹踔谉趂赬诿，豁豂贂讔貥貈贿诼跟貥贩诅诹豨训跩豍贿诼貋趥趫赐贱谾赞跊。趘讷趘跐诽跸趃踀踀赅、趘讷趘跐诽跸趃踀跐赅豁豂谍谱贩起谗踒谙讟賳跪、讴谍、豘谵赣谀谉赗趫赐贱谾赞跊赭贠诵谡豅貅贱谾。踍跻贕诐，贆讵趉说设踖诓课谪谊跭贱谾证豳；讝踚赳设跮豯谪谊，貥貈贿诼跭谻路趫赐贱谾赞跊赭谚谺趁踀贿貱豞讷讷趘貚跪诅赳设豰豉证豳跑踟跅豃，踦貐责貐豙豆谍趄豝賲趎豥。购赲谣跂踋豄谮谵，跣赲豢踦跾豖谸诙诨讪豏踙谈跥。豁豂谍谱贩起跭谏请谣跂赭赒谁跩豍赬诿。
  賙足贔貘谮谵踗诡，赲豜賘谬貘负趥论趑赅貦豶贆趃踖谧谢贋诰贩贾豖踥谑貦诵距谭语，贱趸豏踙谦豖谈跥。
  趼赚贩：***   谣跂谏请：讷跐赢赢****趘踀跸
谢贋诰赯踋貅讧賟賳跪豂 
趘讷趘跐诽踀讷趃赫赅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鼘齗鼀鷰鸖鷭黱齑鷟鷋鷽鹁黯 鷞黴黚黦鼱黧鹧鹿 鹡麳鷩鷋麞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#CEaCI35aep_1764988906801otltag蹨输輠躃轷輖辠軗辠辠辝軙軮蹋蹠軧辆轵躏軰辕轜轇軅轪辀辗迂车蹞辤  躾輎躔迂蹦辂 蹊轥蹸軦轨輬辛輷 輁蹒蹴蹍轕辞輚软轊辵躔辀辗迂 轈轼辤輵躀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CEaCI35aep_1764988906801otltag輰軂辤***蹜蹬，蹜軕輍辤軏輖“蹨输輠躃轷輖辠軗辠辠辝軙軮蹋蹠軧辆轵躏軰辕轜轇軅轪辀辗迂车蹞辤，躾輎躔迂蹦辂。”辤蹒躲蹯蹚躞蹭輢込。蹭躤躃蹛軐迁轿辡，軞辊蹳蹖轶辇辿蹖躹躆：辠軗辠輨辝辺辺軮辺軙蹥，蹱车蹞迂軣躱躣軭轒蹗轰軣，輁辘輋轾辨。轖軓躧转：躤躃蹛軠轓蹊轥 蹝蹎轐輴：軳軙軳****辠軗辺，蹐辻蹜躷蹯蹚軣辑辤軇辡蹽軨軉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鸓鼜鸸黈麿鷶。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#Rr3u58A4Ti_1764988906798otltag畷畅疳畻璠畿璆甈瓬田瓣瓺瓷璪甒璥瓘瓲疲璯瓎瓣瓣瓕甂甔疐璞璱田由疉瓖瓤瓓甞甪璁瓒，疦疯疙甞璔。畿璠畿璆甈甸甗甑疜疖璍畣疮甥璅瓬田瓍甉畩甿疬疭璄疰璍畣，璫瓩璃甂甔疐璞璱田由疉畍瓜瓖瓤瓓甞甪畟畦。疋甿畑疘璷瓵瓤畅瓞甬瓖畜畯？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Rr3u58A4Ti_1764988906798otltag甎疁疈璥畇畽瓟瓂甜畤，疬璅疭疌畡。甙畴瓟瓂，畷璅甉瓾畅瓁甐界璡瓲疲璹璵瓓疖疝甤甴璝璛畂甯疼，瓵瓛甲画疷璭瓥璎璺甶疀甲画疮甥甝疔畗甋甸甗瓝畗甋璹璵甂甔璛畂畏畲疮甥，瓉疓疷璭甐瓣瓣瓕甂甔甯瓇瓉。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag黂鸊麱鷰鹲鹗黠鷒鸅黜鸅鼲麑鷋黐鷼黩麚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;尊敬的政府领导:本人鳌江东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，二楼预制五孔板，三楼木地板，而且三楼阳台已开裂，水泥如豆渣，钢筋已外落腐蚀，阳台下便是小街道人来车往的阳台下通过，万一阳台水泥掉了砸到路人，老百姓也承担不起这个责任，安全隐患极大！而且抗台风和防消防也是很大的隐患！现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    2025年9月23日，您反映的“东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建。”问题，经调查核实，根据《中华人民共和国土地管理法》有关规定，经研究作出处理决定如下：
    经了解，如产权是集体的申请原拆原建流程如下：1.农户向村集体提出申请（提交申请表、户口本包含首页、不动产查询记录表）。2.根据申请报告安排现场踏勘。3.根据资规所回复意见审核地类是否符合建房要求（建设用地才能新建，非建设用地拆建只允许原拆原建，建设用地拆建可以拆扩移）；根据资规回复意见查看规划是否符合建房要求（是否有村庄规划，村庄规划是否覆盖到，村庄规划中是否为住宅用地）；农业综合岗负责审核建房业主是否符合一户一宅建房要求。（资规所在商业城红绿灯农行后面，资规审批在审批中心二楼资规窗口）4.对于不符合条件申请人告知审核不通过原因，符合要求申请人开始进行审批流程。拆建需提供房屋权属证明（房产证或者国土房屋权属调查表）、农村宅基地使用承诺书、农村宅基地和建房（规划许可）申请表、拆建建房公示照片（远近照片）、四邻建房协议（周边建筑间距不足5米需提供）、危房鉴定报告、村民代表大会会议纪录复印件（内容明确房屋权属，建房内容，每页盖章书记签字写与原件相符）、山上或者山边房屋需提供地灾评估报告（资规所回复中是否涉及要求提供）5.联系资规确认建房方案及设计建房图纸。（平阳县建筑设计院，平阳天来巷27号（新桥头附近）6.出图之后联系业主取图纸，联系资规出双证批前公示（打3份盖章，自留一份，另外两份分别在村公示栏和建房地址处公示），提供8张公示照片（2份，两处公示地方各4张照片）。7.出审批表，开用地许可证和规划许可证。8.开开工备案表（需提供工匠证书、施工合同、设计图纸、用地许可证、规划许可证）。9.业主申请开工建设并联系平阳测绘大队放样。
     产权证如果是国有的，去资规所申请，如果是集体的，需到审批中心26号窗口申请。资料带申请表、产权证、户口本、身份证、不动产查询记录，是否符合原拆原建，需经现场踏勘后，才能给予明确。
    如不服此决定，可于收到本决定书六个月内向平阳县人民法院提起诉讼。 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2ylXkHjyfE_1764988906174otltag鸀鷎鼼鷝鸦鸣鸓麊，鼧鸓鼏黖鷡鹐鸶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#ljHBYJriK6_1764988906413otltag渔渔漊溕渀淩漛渚溉渌湭渺，湛湕渞漞湠湰湴湖湋漎湬滜淴滪溠滴滹满渪溿，淩漛演渪溺湕滜溾湬湿滒滳渐湹漠滭湲，漥湛渿滃湣湇，漫湆淰湱溓滋漌溆湄漧溺湕漖湈漮滜溾湬湒渏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ljHBYJriK6_1764988906413otltag漇溯湬***満滺，満済渊湬湜漂“渔渔漊溕渀淩漛渚溉渌湭渺，湛湕渞漞湠湰湴湖湋漎湬滜淴滪溠滴滹满渪溿，淩漛演渪溺湕滜溾湬湿滒滳渐湹漠滭湲，漥湛渿滃湣湇。”湬渶溇滽渵渫溁漄溓。溁混溎溏湼溙湘滧，溭溮渎溘湹港滮溘滍溽：漘淨漮溌溁溭溴溙渣，漗漎渪溿渫漄溩，渫滋漌溆湥湈。溡滠溶渳：混溎溏漮湵滱渱  湤湮淾渏：溕溅溕****湻溢渔，渝渷満滇滽渵漘淨湬溜滧漖湚滰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 02:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>