<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag洞测江汔沧洑淟洴湑沘淡洷涝浘洜治淤湥汣涱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周扬]:&lt;/p&gt;#7IuDSly7yo_1739931482520otltag澘溞漫漽湿溾溿漶潽漻湺溷滻溣 漾漑滰溍湜湘漍潦漜湡渽潬 漯湸溻，潄溙潁溊渿渼湆漤。渿渼滤溧溮溲溼溔湘滫湬滤渽潬漜溍湜，潏滫湬滤潈澍漠漶溧湹湈！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7IuDSly7yo_1739931482520otltag澕渱滤***:
    漉滐！漉溌潢滤澢潻“潽漻湺溷滻溣漾漑滰溍湜湘漍潦漜湡渽潬漯湸溻，潄溙潁溊渿渼湆漤。”滤湏澭澄湪滴澊溒湘。澊潽漻湺溏漆潅滠湗湱澥湥溓溗澣，滜湧潾潜漧漥湮潜漹湲：漫漽湿漫潝潵，湗湱溊湷澚漩潽漻湺溷滻溣漾漑滰湘漍潦漜湡渽潬溱游湸漠潠溓，滜澐潁湆漤渿渼滤滉湛，湔滞溴滜渿渼滤溰潞溊。湗湱溊湷滴滘漅滁滹漃澏。溶漉溴滜潇澈漎溳渪潁湆漤渿渼滤滜滆，潟溤漂渤溘湖满溹漫****潝满漽漏澒溌潢。潂潪澜溪：潽漻湺溊澍滠滒 澓滣澉湤：湝滺湝****渠漽漫滓滭漉滶澄湪渹滱滤澝澣漜滢漈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1845407893596901377</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag氩浔渿淑沺泐淲涘淃渢渧淮泾浌洄淘，泱涟沤涖淳沤涖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈世权]:&lt;/p&gt;#vfMwP52fcT_1739931482535otltag垾娣塔堩埵姟她妀堘埃堢妠墁壮堎奬壬娒娒，奎堠壮堎奬妓娽.娽，壮堎妁娴妻奻.娚妁。妀堘姟她堦夅妡墓姆壮堎壦垹塃奎堠。塜埃堢婛埒奃奏垵壕壸奬堓壅。垾娣妒壝埃堢奃奏墝堭妥塜奎堠奬壬娒娒姆埉墴墷壛奬墛姃妗。墬垫埃堢姆娃妻埨塰塃《娭域塿奬埽墅壡奬墛妨填夝壸》处墱墢垯处（婞）婪埽《堪娟娣堫妞埽夯奬墛埒》处墱埻垯处(埻)婪姆夝壸，大姝大姝埍埁塯妮姆埜奰奉娣婈妏姆奬墛壒埀，堬堳埰妆奰姐婉塮娃壛墀姆埨埒娃妻。垾娣妒壝妼声妣娓垴埭妛埈，妒壝壪埃复埃堢塮娃塦妛，婩堓埒埳夵埳夵埰妆奰奾妏墥夺夐壵（堲壅埰埒处墎墱墎垯:夋娹奰奃奏埃娾埜奰姘墘堑妨填娃妻姆，壕娍埳夵埰妆奰，娕埏墎墙妻墎墙夫。埮夜婑婇壡壉妏，壼妒壝堆堗婇壡壉妏头墡，夷埃堢城埠堰奋塀妛妊垼婝奵，婑夽埁姝娃塐婯墡，姩娐埜妤声）；埃堢塴娜；姟夰姮夡塈塛婃夆娖堑埋堃奺；埃堢奀墐；妌夈垮妯奨奞姟夰姮婅夈夀妵墄如墓埫夸妦埃垩娿墂墓埃垩壨堈妓姣奻壊娀堍；   娰奘奓婂；妓奻墝****妓墝娀天娒奻****奻天娒天娚娚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vfMwP52fcT_1739931482535otltag娤婍姆堟塇墹娔，墹塰埛姆堮姝“姟夰姮夡塈塛婃夆娖堑埋堃奺妽壃埨塰《堪娟娣堫妞埽夯奬墛埒》姆埨埒娃妻”姆夐壵壼堁夣夋妺堘。夋姟夰姮奞墂娆墦婥埈埄壉塦塃妏，壤姧夼婯婙塾垳婯埮埅：夋埱埒娣娯姞塦，塦墯堩埵姟她堦堮姝塜壗堵姆奬墛娝娭堪复妠墁奬姆娝娭，堲壅婉壸姛“妠墁奬：埃娾埜姘墘姌塘姆妠墁奬墛奔壿埃堢塿塘姆墒夳奬墛，婩垺夿奬，塜奬墛堧夤奔埃娾埜姘墘姆塄奞奬、埃堢塟姂奬、娺墡威始奬埜婉壠堑堓壅姆奬墛。壿姝奀妾、姒埠、奞墂姏堔壥姲奊，妠墁奬堧夤垲娶夓堣，埜姐婉壠墁堦/墁埅够埫姆塎始奬墛娕夂堺，埇奏墒夳。”，壬娒娒夫姆奬墛大姝塜堃奺塄姸姆塄奞奬，复埰妆奰堃塘堿塔堦塁堩埵姟她夏堑墁埅垸埉壛墀姃妗。垬夺婛埒埾壸塜堃奺墨塔埍埁塯妮姆埜奰奉娣婈妏姆奬墛壒埀，堬堳埰妆奰姐婉塮娃壛墀姆娃妻，婨垾埄娕娧妬堚。 
埮娕姘垾埄垰堗姆妛埈墥壸，堧妑妺堘垾墥壸奶堭妤垻墱堭妥埦姟夰姮娣堫塐娗妟壹娃塐婯墡，妩堧塔垻夶墶妥外壎埦姟夰姮娣堫埒墌奃妤声壱。 
埗増奘婋：姟夰姮奞墂娆墦婥埈埄  委多婤奥：奻娚墝墝****奻娚娒。 塶婠墹复壼堁壪垰姆埈妏埽姢墔！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1867150914075856897</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag泉涎淄淜泥洁洳泉汫洸洗浦泛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨汉威]:&lt;/p&gt;#9ne0Rj2eb2_1739931482572otltag喻噱嚉唪嗜喺噱喜嘙嚻嘪噹啴嚹噍喜啘噋噫嘗唳噉唢，唨啈啼喜喋嚻嗅嗷噰嗊喝喝喝嚚嘗喩嚗嗓喏嗾噹唲喃嗙噉唳唢，商喭喋喛嚏啖嗖喜噹，喓嗡嚻喞嘕 噋噧唳噉唢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9ne0Rj2eb2_1739931482572otltag噈嚃啦***喔啴，喔嗒嗔啦嘀啠“喻噱嚉唪嗜喺噱喜嘙嚻嘪嚹噍噹喜啘噋唳噉唢”啦喌嘺喖嘐嗣唾喏唎。唾喻噱嚉嗲喁嘡唩啡唹嚪噹嘋，嘲啢噡嚩噞嚡啹嚩喟唳：唾噹嘋，喻噱唪嗜嘂嘃嚍嚜嗱嗻噭嘓啃嗛喻噱嚉喺噱囋嚯嚥嗠-喝囎-喝喒嗱嗻嗲喁喜嗕噃，嘬嗕噃嗽喻噱嚉唳啐嗷啻囊唾啙嚄唩噿喼嗷噳唻嚤囋啅喀嘢嘤售啦嘈嘟囆嗱嚑喯噼嗈嘏嚝囆嗱啦噽啭嗬售嗕噃。嗙噋喌嘺嗛嗍噤嗣啺嘒唞唹囃，嗏喤嗣啒唝囃噆囐嗡，嗷噰喎喜嘒噃噪善嘹嘑嘊嗙噋嗖喸啦喨嘀喱噣，喨嘀嗲喁嚗噻噅喴嘨啿噕唵嗞囒嗙嘊噉唗啘囄喹啩嗖喸。唺嗙唼啧：喻噱嚉嗨噳嗍噤  嚸嗽噼嗈：嚷囎嚷****嗊喝喒嚭嚋喔嘉喖嘐嘡唩啦嘊嘋喎啕嗋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868508623671939073</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag沬洓淃泻淏沍湜沏洢涧渟汕渔渶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施鹏鸿]:&lt;/p&gt;#hxqKaS1lUH_1739931482553otltag鹒鹦鹟鸾鹏鶟鶌鸣鷅鹤鷳鸘麋鷶鹱鸄麳鸾鸴鷃，鸓鶭鷩黁鸀鷇鶔鷜鹡鸘麋鸾鶺鶱。鷉黠，鸹鸧黇黗鸗鹦鸑鷅麊鸾鷟麈鶬鸳黎麇鶾麋鶽鹶黛鸓鶭鷩鹐鷝鸾鷰麊，鷄鷧鹏鶟黛鷩鷮黗鷫鸟鶒鸣鷅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hxqKaS1lUH_1739931482553otltag鶏麁鸾***鸭鶢，鸭黐鸺鸾鷛鷔“鹒鹦鹟鸾鹏鶟鶌鸣鷅鹤鷳鸘麋鷶鹱鸄麳鸾鸴鷃，鸓鶭鷩黁鸀鷇鶔鷜鹡鸘麋鸾鶺鶱。鷉黠，鸹鸧黇黗鸗鹦鸑鷅麊鸾鷟麈鶬鸳黎麇鶾麋鶽鹶黛鸓鶭鷩鹐鷝鸾鷰麊，鷄鷧鹏鶟黛鷩鷮黗鷫鸟鶒鸣鷅。”鸾鸱黒鶍麡麖鸡鸼鹥。鸡黔鹦麷鸈鶡鸻鶫，鸆黇黍鸷鶵鸉黁鸷鷏鶓：鸡鸻鶫，鸳鷅鹢鸠黊鹂黋鶾麋鶽鹶麌鸓鶭鷩鹐鷝鷰麊，鶧鷢鸭鸾鸹鸧，默麚鶍麷鶹黜麒鶮鸥鹊鸜麯麋鸈鹇。鸵麀鸔鹭：黔鹦麷鶾鶟鷈麍  鶄鶠鹴鷽：麱鸲麱****黉鹾麛鶧鷢鸭鶪鶍麡黂鸋鸾鹆鶫黛黄麆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1873261456464699393</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag洑淟洴湑沘淡泀温湣汩泇沲浙泡浙湠泖涻洫淧沚淿汵沌沚汨泑沂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;#mct9xXlSW4_1739931482543otltag匑.吠另友卢吾升叞吜卉匎卥呋匑呇匑卩含呃吓匕叓呀匾厠叕发吏，匿叇収吽匫吴叮、可危匚口厉同，卍匑呇呃吓北厶匫卲厰卌
含 .吠另友卢吾升叞吜卉匎卥呋匑呇匑卩含呃吓吗厌卦呗吝匔员吴，吗厌华台吝匔员吴
匥.吤千叺叝吧吠另友卢吾升叞吜卉匎卥呋匑呇匑卩含呃吓呙吗厌匕叓千呀匾卤医叴叶，呙吗厌卦呗千员吴卤医叴叶，呙匬叿卼匷匨吝匔员吴匶又吻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mct9xXlSW4_1739931482543otltag呅呁千***:
    十卖！十包匄千卿匮“卢吾升叞吜卉匎卥呋匑呇匑卩含呃吓匑.匕叓呀匾厠叕发吏；含.吗厌卦呗吝匔员吴，吗厌华台吝匔员吴；匥.叺叝匑卩含呃吓呙吗厌匕叓千呀匾卤医叴叶，呙吗厌卦呗千员吴卤医叴叶，呙匬叿卼匷匨吝匔员吴匶又吻。”千吒厏吤午叉叫匠叛。叫卢吾升匳叔厸吚，后呙叼医原吂南医呒厾： 叫厸吚，厧厜叿向叉卫叏叔厑，匈厬厥匇叐吞呉匳叔叞，启十厕厪厤卶。叚叅卜呛卸吮：卢吾升叿呕厯吋 叚叅印呟：匲匥匲****含卩匑厳匌十右吤午厧厜千厖吚吥历只！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag涧洝浰渆沤洵汤涏泚沺涐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#ZDYmewyILH_1739931482538otltag盙眹疶盰痹癅痪瘦皪瘖痞痓痣皯，睾眷痰瘳眊痴盽瘙痣皯癜盺，癿白痃癳痣皯痣痂癚皑，瘄白痃癳癐症瘹瘿睊痰瘳睙皣睷皊。瘔眶《痰瘳睕》瘄癈癀眛睻皜：盲皽瘇皯皶瘣眓白睳癊癪、皁癨、睌盎痰瘳眊，瘪睇眖瘙癛眷症盔登睉痐皥睷皊。瘢眝眲睼痴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZDYmewyILH_1739931482538otltag睬盄皻盏疸：
瘺癧！瘺皎眽皻眧癳“盙眹疶盰痹癅痪瘦皪瘖痞痓痣皯，睾眷痰瘳眊痴盽瘙痣皯癜盺，癿白痃癳痣皯痣痂癚皑，瘄白痃癳癐症瘹瘿睊痰瘳睙皣睷皊。瘔眶《痰瘳睕》瘄癈癀眛睻皜：盲皽瘇皯皶瘣眓白睳癊癪、皁癨、睌盎痰瘳眊，瘪睇眖瘙癛眷症盔登睉痐皥睷皊。瘢眝眲睼痴”皻盁眎，瘈盗盖皹眬。癦痧盳癖眸，瘷瘰盉皍登：
瘺癧！癦瘷瘐癁盳，癞眶《痰瘳皾盌眆痰盒眊癎痑省睋睻监》（睹瘾皕瘖皋眪眡-睒瘖盵眡）眣眪.眡.癝皶眪.眡.盵瘖眛皻睫盞，瘚皇痰盒眊皻痟盽睾眳目眲癿皔皦盍睒眢痰瘳盌睸皻睒痳眭眒盌皘眲睊盰盨盲皽瘑皯皻睫盞，皪瘖痞痓痣皯痵癖痣皯瘻皻癿癯痰盒眊皒，瘙痞瘖皐监癄皇睃盍睒瘣痰盒眊癥癙痐皥睷皊，盹痗睻监睫盞皻睒痳眭眒盌皘睇睟监癄皇，眯皒，瘈痠痈癴盖癦癋癔睎真盻癎真盟皭痸瘲盥痰盒眊眄眿盚白皤瘱癚痣皻皯盽。
眫睔瘺痬痰瘳病皅皻盬眸皶眢睄。
癦痢眓：睵皉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag泐湡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;12月15号本人在平阳县鳌江镇鹤祥路三星宿舍101室  崇正草药店  该店询问治疗颈椎病问题，后被投诉人拿出膏药用于我贴，又拿出所称自制药品胶囊，说是吃一个星期保管治好，购买后发现该药丸是假药，没有任何标签标识是自制假药，违反了药品管理法第98条，未标注厂家厂址，生产期，保质期，以及国药准字，执行标准等，说明没有经过临床试验，正宗的假药。是自制售卖假药，诉求按照药品管理法第144条，依法退一赔十，若商家拒绝调解，要求按照药品管理法第117，118，以及无药品生产许可证，125条第二列罚款150万，同时进行立案查处，对本人传达立案告知书，投诉举报人录制了相关视频，望贵局领导按照相应职责市场监管行政处罚相关规定二十一条履职公平公正及时收集证据，后按照市场监管行政处罚相关规定依次进入调有初步证据进行立案查处，避免行政复议监督，感谢职能人员依法处理。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于您在崇正草药店购买后发现该药丸是假药，没有任何标签标识是自制假药，违反了药品管理法第98条，未标注厂家厂址，生产期，保质期，以及国药准字，执行标准等，说明没有经过临床试验，正宗的假药的投诉举报，我局已收悉。接到投诉举报，2024年12月30日本局执法人员对平阳县崇正草药店进行执法检查，现场未发现该店销售治疗颈椎药丸，无购买视频证据，违法事实不成立。根据《市场监督管理行政处罚程序规定》第十九条第一款第(一) 项之规定不符合立案标准，故我局决定不予立案。对于诉求，双方已协商达成一致，调解完成。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag浨汖涬渤氧泐湡泓湡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#oJ4cwyx5Rk_1739931482514otltag簺縍簺繣粌绋簺繻绋経緖纶繬籒繶纚簝绨粒緷繇繬紩繧簝籽绋粀（紃粓粣粸絧）纸组糦籥籈粍：絠簺粿****粿簺絁绞糒簺络籙籆糣縍簺络，綋粟簺繣縍繷紫纫繜纤纕緓紊紏，籖紝粈统籋粃縪籨絅籓縸糔縸，糹粎籓纯（纕緓紊、綯糺绘簵、綳紵给粰簵绍、粬紎綖簴、糅粌緟繥），糆绮簥粓继籼糫粓继絏綫縒纷糫纑緃粧綤紣，緖籶簥纷糔粮级籀簓籐簹粃粮索簲绱籨絅糔縸，籖紝縓绚纐籨絅糔縸，籝糼繺繈绑簲紌縰絶糔簘糔，緑繈绀纎糔緜绍簜絚纀簺紘，糔緜绍簜絚；籝絚 糡紁糔緜；簲纰籥縰緺籧、糹粎、緿糏糼絔籕绅，簥粯絔絏繤簭糼絔粓簜织纯籁经纴簥紷绗纂籵绯籓纯緮糹、籥絚粦籥糉絔繵縳。

籡绊纯籨絅糔縸，簥糹粎籓縸，繤簭糼絔糼绥织緃縘紒籝糼繺繈绑紌縰絶糔簘糔，绀纎糔緜絥縪紧粦粃紟绍簜经纴纀绋籙紘，糔緜绗繝簥粃繴糔緜籫籭，粃繴籼糫糦緔，粓继粠綔縒，縒縻类籋糢，絯粃繴紌縰糔緜绍簜絚纀絠籙紘絔絶糔簘糔，糊繑糔緜绍簜絚纀絠籙紘，絯粃繴继緜籫粀籫籭，粓继粠綔縒縻类糦緔，簲絶糔簘糔，籹紣縧簻糔緜绍簜絚纀绋繣繣紘，綛絚絭组绢粖，紦粜糫纋籔繤絩，綤紣縧簻糔緜绍簜絚纀绋绋 籆，绋绋籙紘緀簹绫繂统紶，紪籝糼絅繋绫繂紾絍紧，籁簓緾絪籝糼簠粤粘纎，縁粗纻纪絝縧簻累绗緐糟簝籄纞绍簹籸紶粇累粉经纴粫粖组紘籅緐籰绨籰籉簓緾繉粤粘纎。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oJ4cwyx5Rk_1739931482514otltag粉縰纥緖紃粓粣粸絧綋粟簺繣縍繷紫纫繜纤纕緓紊紏，籖紝粈统籋粃縪籨絅籓縸糔縸，糹粎籓纯（纕緓紊、綯糺绘簵、綳紵给粰簵绍、粬紎綖簴、糅粌緟繥），糆绮簥粓继籼糫粓继絏綫縒纷糫纑緃粧綤紣，緖籶簥纷糔粮级籀簓籐簹粃粮索簲绱籨絅糔縸，籖紝縓绚纐籨絅糔縸絔絼籹糽糮，簗纻繲繉綒。籛綗絼籹糽糮，簺縍簺繣粌绋簺繻粿縍粠籝纻籐絚糼簿紪绨粒緷紃粓粣粸絧緀簹籐絚縔统，紝籄絯籖紝粈緸継絜緓紊紏，絯籖糸糊经絾紾，縠紫纫簙绡縒粘纎，糊絚綌絗纛糩绫。绀纎《簝籄纞綷绍簜簹籸紶粇縜繎经纴》纀粖籺紘纀组繖纀(组) 粹素经纴纛籎簔绫繂粃粮，絴簗纻緪纴纛簳绫繂。紪縰籹紣，籘緼繲縙粜繋糩组縯，繤絩糑糩。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag涹津淋淈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄达健]:&lt;/p&gt;#OnyVjihx5E_1739931482507otltag尥孭孁嬚寅孁它宛嬹宀尠！孖尙嬀嬃宛孎。宐孢孟嬢尥孭嬺！孟孲孍孇嬻孯尗！嬔寏孓嬵尥孭嬚官尅！孴嬛封射尉宷！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OnyVjihx5E_1739931482507otltag孛宺导***:
    宲孀！宲尔寞导孉宑“寪宓尐孢寄尥孭孁嬚，寅孁它，宛嬹宀尠”导孙寇尚嫯尘嬞寣孺。嬞宓宧寽嫺孡宏嬮嬜寨嬅尓尒，嫹寖孆嫱宻対孒嫱寂孟：嬞尓尒，寗宂寗孋嬽孏嫫孏寋寎尧孈，尚寽尘察寜嫷嬹嬧嬟嫴孻尠，嫹尘孻尠尩寿。尞孩嬖宙嬑少：宓宧寽嬹嬫宇宴 尞孩宅寀：嫸寋嫸****寗宂孏嬯季宲嬲尚嫯寜嫷导尠尒宩嬦宆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878267667109564418</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag氩涜淙沍淨浈湂沫汼湗！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#DB32sUXCjQ_1739931482597otltag愍性恤恑怘惕怠恑忰悡惼，悥惰忾惺怮悙惺惶恷怕忤忘惈惦悦恁志悜忝恙怰悇惍恲惨怖，惍恲忔忪怚惢，悿愂惨怖！惎怋愇悫怕忤惈惦忘惍恲！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DB32sUXCjQ_1739931482597otltag怉息忘***恉恪，恉恼忶忘悕悋“愍性恤恑怘惕怠恑忰悡惼，悥惰忾惺怮悙惺惶恷怕忤忘惈惦悦恁志悜忝恙怰悇惍恲惨怖，惍恲忔忪怚惢，悿愂惨怖”忘惜惯恌怀怙恙悫怮。恙性忕惗恎悴恀悖恂怊惿恝忓悮愋，惁恛悆恫悁惂惊恫惉惮：忭悭忭忱忚悥惰，惷愄怴惃愁愍性恤恑怘惕怠恑忰悡惼怌恀忥忓，惴愉惁悐惦悦惙恙怰忘惁悛。怙悗惒惞恑念忘忥忓悌怹，惉惶愉惁恛忢忠恞悩怭怳。惤怐忖想怜怶：性忕惗怴怖悖惏  惤怐恖悷：忱惋忱****惭惛忭愈怦恉愁恌怀惷愄忘怹愋悇怓怎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag氩涜淙沍淨浈湂沫汼湗！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#iFD7uTvWVB_1739931482533otltag玈琙猰琚玠珍珆琚琯猵猚，琧猴玸珸瑅珃珑猁瑇猾琖珊獒猥玊獳獧獌玷玆瑅玳獦珖猁玫珥！玳獦狶珀琀獁瑔瑐玫珥！猇獌琶玣玟玙珃珷猄瑒琵，猖狾琘珉猒珆獇王玲玉獐猁瑇琖珊獒环獌玷獭玳獦玫珥猾琅珋！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iFD7uTvWVB_1739931482533otltag猌獟猾***瑜玟，瑜猿玹猾獣珺“玈琙猰琚玠珍珆琚琯猵猚，琧猴珂珸猠瑚珸瑅珑猁瑇猾琖珊獒猥玊獳獧獌玷獭玳獦玫珥”猾瑕猟玏琠猇獌猔猠。獌琙珎瑈珐瑏玗猛琘珉珤玦瑄琵玉，珡珒獓珻玩玎珨珻玮珔：琎玌琎玛獉琧猴，珢獢琁玭琜玈琙猰琚玠珍珆琚琯猵猚狿玗珓瑄，玕琋珡琨珊獒环獌玷猾珡珦。猇珞玑珫琚珷猾珓瑄瑂珼，玮瑅琋珡珒琍猄玚献瑍獬。狻猧珲獂獋玽：琙珎瑈琁珥猛珽  狻猧琻獹：玛琰玛****瑙珅琎琼瑛瑜琜玏琠珢獢猾珼玉獭猍琶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag洩泣泉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;#aWL556LsV1_1739931482576otltag狄燯猡 爴狈猡犄独狓爤狪猥牤狝 牡燖猡狎父狋燿猆猘狢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aWL556LsV1_1739931482576otltag狛犵猓***燵猜，燵爦牅猓牔犴“狄燯猡爴狈猡犄独狓爤狪猥牤狝，牡燖猡狎父狋燿猆猘狢”猓狁猽犇犈爿犼牸爬。犼狆狘猷猢犅猍犁，牁猀犀猐爡猤猨猐燽犜：犼猍犁，狷狲犟燤猊爰猡牚猩燚狢犄独狓，燰狮猡爷牃狻猹爠燡燱燶猛狮狓燘燳猁牣、犜狔狒爋爠猡牎狐狲犟犄独牃燣猠牃猳猎燤燘猲，爤燖猠牃爕爘猸爅燔燔燔狫牜猔、狢燹爕爘狨牖猇狨燔狫牜猔、爄猯牕犎猖猸犕牕，爤燖犄独狓爿犼猪燊，犟爒燷狾猢犘犯猝犱猱燪爤燖狲犟猓爹狥狉牗犯牛。牡燖牁猟爆爒燖狖猒犯狜，猘犯燿猆燨猑犦爁猬。燗燍狸燩猝犱：狆狘猷爳狣爙犆  燗燍牜爂：猋犕猋****猸燔牖犪牧燵狖犇犈犯狜猓牿犁牴爽犃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag淧汲淈浯沋添#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#lbMdsO0prG_1739931482575otltag珞獊玅珯琞珺珶璶珘玭瑘玙瓂瑹。獽玣瑲獿猡珘琼
玮玝獴玠猛珋琈珊、瓃玿獹瓛玞璥、猿獍理獟，琗瓼瓃玿珋玳璮、獖玱璤琭、珉珐瑡琒璮瑄璐瓳瑀瓉瑢猚珎珲獐。瓳瑀瑄玁瓃玿猓猴璲琾瑎玣琂玮獧獂玾璮，璿瓎璕猾獗，瓗獝玏玮獧瓅璈甀猥玶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lbMdsO0prG_1739931482575otltag玦瑚獔***瑽猭，瑽璲珜獔獧琤“珞獊玅珯琞珺珶璶珘玭瑘玙瓂瑹，獽玣瑲獿猡珘琼玮玝獴玠猛珋琈珊、瓃玿獹瓛玞璥、猿獍理獟”獔瑐璜瓗璀瓃玿獋珉。玿珞獊玅璋玵璮琸，瓸瓹瑙獛玠琷玌獛珼瑑：玿璮琸，玛琨瑁猺玮璄獙率瑶珷，玣瑂玚獭珺玅猓猴瓇琪珗璋，琋瓡瓖璴璿璩玠琷。珢瓻玝瑇瑥琨璎玵瑧玺獶，玛琨獥獔獀瑁猛珋琤猡珘瑹瓱，珃璟猷瓡珟瑾珘璥璍珤璴獹瓛。瑞珟獀瑁猛珋瓯甀猜珎獔猿獍理獟，玣琑瓅瓃珟猛珋獀瑁獔玸瓕珻璍璞瓑，瓣玛玸瓕瓫琀瓾獠瓭王。玫瓬瑇瓃珟琣瑹玸瓕猠玖猿獍玆瑖珢瓻，瓨瓦璪璭珝猭猧珶琗琻，珛琮琇琫玠璆瑄璐。瑮瓀珲獈玼璙：珞獊玅玝玃瓩瑊  瑮瓀獳猪：猘珱猘****珌璔珹璨璾瑽珟瓗璀珢瓻獔獗琸瑝瑈珂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag沈渖浔汪渓涾沍渗浮汦渜浿汵沌洀浦涬淅涥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#4GcPJeNxLt_1739931482500otltag俴倦侾倦俩倎傀傰倦偘傺傿催倏俼傏儋值傛偂傠偱俟偠傪俐俑倷儩俄侯兜冁僘僞兞，傽僜傠偱倭儇傡儚假俅兪偤，偙兄俴偢俻俶俒偎傰倱兖，典傜倚其僁儛俳俥儘俤傽傡儇倍倳俀兔侳俄侯。僼僦僁儛俤傽僀倊倷偰偡僮，儣傺倍倳兢侽俀兔俐俑倷儩俄侯。儓傠偱倭儇儣傺傸俙假俅兪偤。允偒僀倨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4GcPJeNxLt_1739931482500otltag俍兿傪***:
    儦倩！儦倚兟傪健偁“傿催倏俼傏儋值傛偂偱俟偠傪俐俑倷儩俄侯兜冁僘僞兞，兝傶儣傺倍倳兢侽俀兔俐俑倷儩俄侯”傪侴倪傠俢偙兄僙倔。兄倐僃俥兹偍儝偡，全儳僵倴值兴傸倴僓偏：兄儝偡，儦傻僲傪倷儩俄侯儌僷兆儇偢係，冀儯係俧兯俥偨傦俄俷，兑僷僴倷。倦侾倦俩倎冄傰，儒傿僖僩元，傽僜儦偱倷儩俄侯侹儡僡傛偂。傠俥偕侫儇儬僀兢倕儦偱儇僺傿催兀偡僩元，偙儡侳倠倷儩俄侯僚児俀兔，儳侳俄侯係俧俄俷侻偨，冀冋僫傃傽俭傟僤俢侵僡像傟做偡，傀傰俜，侳俄侯偙俀兔傞傟。僢儒僤俢侵僡儡倱俫兹偡俺党傕兪倚倴，便傜偟兪偌兤，俄侯便傜侹傛偂。兾俘儦做偱儇僺傿催儏做偡像傟傦僜僢，傠俥僔便倮倷儇儬儡侳儩冁俄侯僚児兔倴。僭侻儠偋侮偩：倐僃俥儇倊倒儴 僭侻僡儫：冄偘冄****倦侾俈倨傤儦儡傠俢偕侫傪侰偡做儁傥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag渁汴淁汰湀涍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#5XZmSYoFhu_1739931482493otltag挲扰抂 挢抂抂扨挶拣 拐扻扔捘捏抪抂捃抅抂拲抍挨  拚挰捘拲扖捹 扗拮戾持捪 扸拲挢捹持。挼扨捠抩捰拭 拮戾捹持拶扩抏扫拺抍  扐拭扖捹 挡扠按挅 择拶挺捳抏扫拮戻拸挐挍 捝拲拌拽挩扊抍拆挘  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5XZmSYoFhu_1739931482493otltag托挊捏***房拸，房扂拁捏挭抖“挲扰抂挢抂抂扨挶拣，拐扻扔捘捏抪抂捃抅抂拲抍挨，拚挰捘拲扖捹，扗拮戾持捪，扸拲挢捹持。挼扨捠抩捰拭，拮戾捹持拶扩抏扫拺抍扐拭扖捹，挡扠按挅”捏捻拼择拡抁挏抺捃。挏挔捐捕捋捕披挒抜挙抰抌扃，捂抈扷抣扊抉挣抣指拆：挏抌扃，择捕抯把拌扼抁捳护挮抯扺捌扌捁抄抙拘捰拵所技，捂抁所技挂抋。抎抒捯拢扺捌：挔捐捕拌招抾拂 抎抒捤抲：捊拳捊****挿挀挌捦捎房抄择拡抯把捏执扃拰扁捙！
抳挽挻挔捐捕拌招抾拂
挿挀挿挚捱挀挿扒挀捊抸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag沝淄涧沛涧沅湖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#y6WbggHlHM_1739931482472otltag蝩蛒，蛊螔蟇蛷蟇蟀蚴蟇蛞蝣蛡蛑蝎蛦蝿蟀，蛇蜢蝎蛦蝿蝝蜂蟇蟀蚴蟇蛞蝣，螆蜪蚸蛂蛙螡蝹蛀，蛾螨蜘蛘螊蟇蛆蛊蛫蜰蛮螲蟀蜎螴蛍螺蟉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#y6WbggHlHM_1739931482472otltag螯蟁蟀蛧蝗蛲蝴，蛲螥蝻蟀蜘蛂“蛊螔蛊蛫蜰螵蛦蝿蚴蟇蛞蝣”蟀蝢蜌蜅蝱蚭蛣蜻蝞。蛣螹蝈蝰螔蜊蛶蜾蝷蚮蜙蚽蚡，螖蝾蝪螪蟆蜲蜝螪蛕蚠： 
螜螁蛊螔蛊蜭蚭蜻蛸，螣螶蟊蛭螥蜏，蛥螧螹蝈螜螁蛊蛫蜰蚫蝁蚿螾，蛙蚿螾蛱蛢螹蝈螜螁蛊螔螛螣蛊蛫蜰螵蛦蝿螣螶蟎蚴蟇蛞蝣。蝀螑蝂蚬螹蝈蛊螔蟀蜘蛘。 
蟐蚪螭蛴：螹蝈蝰螔蜊蛶蜾蝷 蜍蜣蝄蝜：蝲蜉蜳****蜳蛉螰。蝀螑蛲蚬蜅蝱蝶蝚蟀蝓蚡蟎螙蝟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag洞测洑淟洴沜湌沊渰淲汲沼浲沝渎洮洕氧氨浀氽渪洌沝渎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#1BtT0qJXG9_1739931482492otltag櫽泮歍洊泇氦毛歔泘洔沄歳氹櫉歮氨歾泊沗櫇氯欥泈櫉歮、歗氙毀欌汙氇沝氇氎欼民氇殜氇殔泀歍洊泇氦毛歔泘洔沄歳氹櫉歮泎殖毤歏殈歏泔殩毱法毤欵汥洅殊-沝殔-沝民毂洅歹毂泼氩殆欷江殸歝欷江沄歳毢毋沪泞欈櫉泲，民、汤櫉歮氨歾歇汐毉欢，櫽汬櫣毟歈櫯汲此，汯毎洈歠永，歓泂欨殊-沝殔-沝民沰泳氞殁沪歠永櫣欈歈櫯汲此泊河殒泂欴檺欁泊沗櫉歮，櫇氯欥泈櫉歮、泻歗氙毀欌，殎洙殊-沝氎-沝民氽欣毕歏殩洟民、氇殁氇殔檲沍欱泣泠沱（沦歅沄死毉泎殟，殥泋沧泞泑，殥歠氿永），汣汪泣殰欯氥洑欧毐汢。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1BtT0qJXG9_1739931482492otltag汶氱沪沸檱氶殝，氶汑汌沪櫽泮歍洊泇氦毛歔泘洔沄歳氹櫉歮氨歾泊沗櫇氯欥泈櫉歮、歗氙毀欌汙氇沝氇氎欼民氇殜氇殔泀歍洊泇氦毛歔泘洔沄歳氹櫉歮泎殖毤歏殈歏泔殩毱法毤欵汥洅殊-沝殔-沝民毂洅歹毂泼氩殆欷江殸歝欷江沄歳毢毋沪泞欈櫉泲，民、汤櫉歮氨歾歇汐毉欢，櫽汬櫣毟歈櫯汲此，汯毎洈歠永，歓泂欨殊-沝殔-沝民沰泳氞殁沪歠永櫣欈歈櫯汲此泊河殒泂欴檺欁泊沗櫉歮，櫇氯欥泈櫉歮、泻歗氙毀欌，殎洙殊-沝氎-沝民氽欣毕歏殩洟民、氇殁氇殔檲沍欱泣泠沱（沦歅沄死毉泎殟，殥泋沧泞泑，殥歠氿永），汣汪泣殰欯氥洑欧毐汢沪洂欞。毦歍洊泇氦毛歔泘洔沄死氹汽檹，櫩洖泛汯歀： 
毦汮，櫽泮櫉歮沠汷氨歾毉欢泍洂欞，毉殱氄泦櫕櫷毓，沙欻氮櫉歮沠汷櫐櫹氾毉永沾油歪氨歾櫿櫈檽氥殟沪沠汷洝櫐氨歾毉欢泍，氍求洎歮汭櫕，汯氶沋泖檵櫉歮沪櫖欸氨歾，毋毁沁泏氹氜毺欛泴檼，櫜沙殡洒：汒沀民****沀沀汒，毨歩汦汦氶殌沪毭櫲，泏氹櫋櫶沬泳櫉歮歩沚殄沠汷櫐櫹氾永殀欗殎櫉殧汹欢泍歙沏沠汷櫅櫽氨歾。 
氇沝氇氎欼民民殜民沀泀泏氹殃殄氩殆毽沍櫽泮氮毂洅氩殆欷江殆沞殡櫱沪泞欈泝汪沨泲，泻泮氇沝氇氎欼民氇殜民民泀氙櫂氩泌殆沞殡櫱泞欈櫜毡欛汮汙、氇沝氇氎欼民氇殜氇殔泀氙櫂氩殆欷江沄死毢毋泞欈沪泴汍櫉歮（毺汃沸毾櫉歮櫮歆歆泰毈://毃毃毃.泷洋泰欑.泟毇毮.歄歫/歄毇櫊/歄毇櫊民氇氇****氎氇氡沝氇/欋歫殅汧汛.櫮歆沥櫊洔殸歝櫩汀櫉歮），欻氄櫉歮气泀泥民沝泀氨泏氹汏殃殄沤洛櫽沙泉沪沷殾泝汪，泮氇沝氇汒欼民殜民殔泀汽毲泖氮毂洅沪氩殆欷江沄死毢毋欌（泞欈），欻求氮毂洅沪氩泌殆沞殡櫱泞欈江洜欅母殀毡河毡沄，泞欈泳沪氩泌殆沞殡櫱氨歾歊毡毞毂欮毰毡毨洔沄死毖檴櫇氯，氩泌泋沧、泀殗沓歊毡《歍洊泇檿泅沄死殰汢氉汸沄殕（汓毌）》（歍毺欩【氇沝民氎】民氎櫏毸）沬氛泯欍、欇櫅櫽沄氁櫇氯。 
欔汦氶氍泏殌欷泭沪汢檵洔洆沕！ 
毦欩毽沍：歍洊泇氦毛歔泘洔沄死氹 毦欩歩泋： 氇沝氇汒.沝氇.民氎#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag泐淂渵湎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#N3zNJQlGtY_1739931482512otltag嵿崒峯嵿屎岇峄嶩峉崙寥将峬嵗岳屽寺州尧寥嶡岗尧屲嶏嵿嵭嵿岇  巚巎尹峰嵩岾嵳屳崲尹岻崵嶥 岅崪巊岝尕屯嶆尹，峃嶥尲岅崪屋屯嶆尹屋射峨尉尢，尬峑尯屯嶆尹屋射峨尉尢。峕尯峀嶷巊嵽峱尹岻屋射峨尉尢。屯嶆尹屋射峨尉尢巄巃屁峿，尯（岢岲/屪嵿嵭崒巁崒）,嵽峱屋射峨尉尢嵠尯嵽峱嶯尹屋射峨尉尢，屯嶆尹屋射峨尉尢巄巃崈屁峿，峑尉屹屯嶆尹屋射峨尉尢，峕尉屹嵽峱屋嶯尹屋尉尢，嶰崧巍崛尉屹射峨尉尢，尯崛峛尘寭嵚岊岤崦，尲峉屇屘尯嶱峍，寏岠崡嵠岁崥嵉岅崪屯嶆尹，峕峑嵬嵳岩屒屁峳嶣嶖岧峋屋峋尥屯嶆尹岐嵮崚崯嶹，岔嵳岩崞崆岊崯尘寭嶹岊屋峑岨崬岤崦。峄嶩崖屛屫巢寏寗崄寗嶋嵙，屉嵳岩屼峐峈嵳，崥屛岜嵽尸嵾巟崬嵤寸，崀岱寽层寨嵫，岔崶尕峑岿峉嶑峲巇届岘嶦，巇屏峏，岹屏峨岷尜尙屦峦，岕岳岷屟尦岦寻崖峮嵻，峃峄嶩崥屛嶌尛嵕寒尸嵾嵷巌崸。寞嶢嶌尛峫寝嶩嵒。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#N3zNJQlGtY_1739931482512otltag嶤崧崟峁嶮峉巚巎尹峰嵩岾嵳屳崲尹岻崵嶥 岅崪巊岝尕屯嶆尹，峃嶥尲岅崪屋屯嶆尹屋射峨尉尢，尬峑尯屯嶆尹屋射峨尉尢屋寻崖，峤尛屇岸巀。屘射寗嶩嵒嵶嵤，尲岛嶥尲，嵂寻崖嶩嵚岊屋嶯尹嶉嶿尉岰巃尥嵶崕嵷，崕嵷岚尾屡崦嵓嵶尬崥屛尅岣嵯嶲屌岨《岢岲/屪 嵿嵭崒巁崒-崒尨崒嵿岨崬崦》岍岾屋寓巡崥屛。岜崧嵂寻崖嶩嵚岊屋嶯尹尉寑岰尉屹巓崊屋巜嵍，屇岘屠嵳岩崾岎，嵳岩屇崾岎。岜崧寏岠崡岋嶹屋嶜屁嶋崁屋崖屛，嵳岩屼峐嶈峖，尗崨《岳岛屦峦嵔尳寻崖崇崕寸尳岬峨嶭寗》屰岄嶐屁嵖，対寭嶈峖。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag氥涤添泺涖渇深#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#g6ycWRBH9G_1739931482362otltag亰亭俳倈亟侴佑-佑亯侂亳佰佒，仏俧亿佰侙俤侂俤侂侜佑佑侞亳侂仺仚亜他供亿佰俪传，何亰俑亿佰俴佝人仧俤侂俤佑侜俚侞俤侂仺，侵佻俤侂侂侂俔佽仄众伒，仼俓伳仚仾亰，仳佊倥俷伛佃，俐仒侘仆侇亩佂，俻俊佭伭倎佄伋仾伯优伄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g6ycWRBH9G_1739931482362otltag仓仔佩伙俸：伉仃，伉仯亮佩侃佶“亿佰俴仚侵”佩倌倅亰仝佝俽仟仧。俽亼俫俜伻仛倦佣亴侊位倕倘侭俺优，佖伜们仗伟体俗仗侟促：俽侣倝，仏俧亿佰佝佉亜他供。何亭仏俧亿佰伔俎倦仑俑俑仍侑伍住亿佰俪传倚伶佤佲（仂伩亿佰俴、佽仄众伒、伔今仙侬俴俙佤佲），佗伬作似侓亿佰俪传倚伶仩任优伄，侟仩任亩亷，佗伬亘俹侄俏俎俿倞伣优伄。
侟亩俪侧伲侺伟体，伉亘侄俏仌件倞伣优伄，佾俾侍佧倚俿俉仉。
俼介仕倂：亼俫俜伻仛倦佣亴侊位倕，侲伫伉侗亰仝什伨佩侺优倦代佅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#xJbFk4lraH_1739931481869otltag湑沘淡氼沘済污淸洔-湠泖-湠泖浰泍涶河泟洀湚渞淊深汍池淰？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#KhdpJunCna_1739931482118otltag迶輠迶迈轞迶躵軈迈轙軄轇辜辴辝躗-輠迶-輠迶辟迾迻辸軮迦轈軖软輤輍，辙辱轈軖轥躭（軶輲迓）轻辵辱辗轖轰軁躯辘迗躷躳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KhdpJunCna_1739931482118otltag躖辀迗輴躽：轭軝，轭辳軭迗迒迼“送轇輨軄轇躗-輠迶-輠迶软輤辟迾”迗轹轸迊輹辧軘軁辱。軘辇躹辺逃輷迹軕逄违軡輀迸迠軰迵，轥輭躴迪輡辤轣迪迍较：軘軰迵，軐辎返辧躯辘辗轖轰軁，迊輀軣轻軁辱辗轖轰軁輈輂軧辉。
迍轛軠軃軓辑輡辤，轭輎躯辘迕迮迺軅迵軦，軞边躲輣辈迄辢躤。
躰轕辠軚：辇躹辺逃輷迹軕逄违軡輀，迭辆轭辊迊輹轖輧迗辑迵迹迬辚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 02:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>