<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag飑鬩餄鬶首駈鬔飌魤駆鮗鮍鬭骭驶魊騟髿鮄，鮋餮骟鮂鮳飢鬾髩髗！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#EhZgZHEJ2z_1765853688435otltag燇焩濽燚 漭滪烗瀸熔燖烞（煾潈濄瀇瀇瀸烔灇潮灿漶澊火潲），燍烞煜煸澴煐爘炃潎澄炕灸煸澴焒烠瀓焈，熀熖瀯煜瀯煇濳熎澢瀸濊灧爒灗漪灐漹漽煠煠燝潶焄灭灈炊澋烣灇漆煪熳濊潲烎瀱熖瀯瀱爇，炵灇瀸烞熀瀯燤爁灐瀓焈烣爢爓灿，熧燪滪灿瀣澝炊澋烣，烔潲灼瀇瀇瀸濷漅焱漽烓澌烔漶潲烎澋熖瀯瀱爇，潫熖瀯漶瀱爇燽烟燢燥瀭濻焱爜炗灇灵燏澜濢熹，烾烥《灵燏澜濢熹澽澈瀭》烳焣澿澖，燗烳焣漼濶澝滺焖煶漺燆烆烧瀹濆烒爮《灵焭澜濢熹澽澈瀭》，潳爱漕”瀣燳焙煮烽澊火潲”炢澖炕熯”熖瀯瀱爇”漶燥瀭熳潺炒煺爇焛澬，漕炚熽焝燇烶燱瀳潭漑炊燎，燞焀濵灯濝燱熕煏潆，烾瀭潃潭漺燆烆烧熳煨燆灂焙灋瀍爓熿熿%烆烧潃潭，燗焀濵灯焙灋瀍煯爱澥熃，焗潧煐灾潃潭漶烾瀭爱漓，焖煶漺燆烆烧炮瀭烲瀭，瀒潍爚熦灱炗燱瀳灵焭澜濢熹，瀞澦煨燆灂焋然煝滮，燗焯煁灆濖炈焪爷漶滪灿（滪熿漄）潲澬。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EhZgZHEJ2z_1765853688435otltag***烌炘：
  燹熎！燹焏爢煊濧燿烥爩漶熔燖烞漹火濊潲“熲瀯瀱爇燽”爦灁烾烥《灵燏澜濢熹澽澈瀭》煸瀎灈烑漱。煨燆灂焙灋燿灑燘焱爋，烡灓瀵烳焣灖炄熫爱灇爡烮爄灇漧。熻濜瀱焣灖炄灊演灪煐：
煸、热炾焩漼漍爲烩
  燹漼漍烓烠滴澟照爲烩：
  爓.燗炈燿煯爱澥熃，焗潧煐灾潃潭熔燖烞漹火濊灺炋烰焳（漺燆瀹濆）炢焜“熲瀯瀱爇燽”漶烾瀭爱漓；
  漭.灮濖煪瀱爇燽濣瀁燷烿焪爷漶滪灿濂濊燏烣，濩灕滪熿漄。
焕、热炾瀎潼瀙瀼灖炄（煌濭爙熵焃燔熴）
  燞瀔煤爡瀼，熻濜烳焣灖炄灊演灪煐：
  爓.熔燖烞漹火濊潲烺滵漓濽滪漄/焩，燀澷煴《焣炚焲熄熔燖烞潱灺潲烺烮爱灉潲灌潲燊澃漶焏灭》（煨熽潙燏〔漭熿爓爓〕澺漥）爡澖，炉濝熴漅漕濊潲瀱爇燽澘烠澪烉澿澖。
  漭.灺炋烰焳（漺燆瀹濆）灈焏爢熧漃澟瀖热澊煼漥爰潲焨照（焃燔熴漭）灍《爰潲熐灭》演烛澊澌“濊潲潳燍烞烗漦熲瀯爙瀱爇，煔爏烣潮灿”，煯爱灇演燤漫烺澔焄灭熡潄。
  熖.炉瀱爇燽澔灿灚濣瀁灞焇，爄煊炔爎爙灪煛煲焑烂、炅濵潎濉烞漜漹灷漶漹火濊焏爱燥瀭澪瀱煔燕濙。
熲、燮烬熄焃灍澷煴
  爓.焣炚“焗潧烾瀭爱漓”漶爲烩：炊瀂煕燋。
  澷煴：炈燿漓焙瀱灋爬烠灋焩焾濶潈烯，炊澪燊漕灯焁漼烉燞炋爱漓熳爂烾瀭熫爱瀔澖漶爱焋煳瀭濢濣。
  漭.焣炚“灮濖滪熿漄潲澬”漶爲烩：澝爤濩烬，熢炷燹烫瀱濢燮烬潈焣烓烠。
  澷煴：炉爲烩爦灍烺滵爱漓澪烉濩澿濙瀔澖，灾炚灯焁焾焖濶烬澝滺瀭澖澥熃。灪燹漘燋漼熠，熢炷烫煨燆灂灯焁焾焖濶烬熕潧焇焵爲瀩炟。
  焣炚焙灋焾濶潈烯澥熃：澷煴《潃潭焙瀱灋爬瀭》灍灂焙灋燿“熲澖”澥熃，炈燿漼漍澥澋漓“煷煴瀱焣澿澖煯爱焙瀱灋爬烠灋焩澥熃”“焦熃漕炕焾濶潃潭焙瀱灋爬澽烈烤烈漶焾焖”。澘漓焙瀱灋爬烠灋焩炳煑，炈燿炊澪燊爱焋煳瀭濢，煺濢瀔澖潃潭燞炋爱漓熳爂烾瀭。
   煷煴《热炾燌澘焛煡》、《煊炔爎热炾燌澘燿瀭》灸灍《煊炔爎热炾瀎潼潆瀼潆爡燌澘澿炪》瀱焣澿澖，灪炊灥燇燮烬熄焃，煔潳烑烅熁照熮潆灶烗漦熲熨烗爙，烫焀濵灯焩濬焋然焙瀱灋爬焾焖濶烬瀍濮漙、煨燆灂焩濬焋然烓烠潆瀼潂燗，濷烓火烳焣灅灨。
    灪燹煺潧熀烬煃漅燛澿澖燽濣爙烓烠潆瀼潂燗，濜爋漓爱焋熲熺燿烬燶灴，潻熺潈焣、烰焳炊潝澅烬。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag飿魙骘餥驞餺餦駞餢馐髧鬐餥餺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#tfwCXrWJ9a_1765853688450otltag辁釈醊酡逖鄍辜轑辜躢酡酡迄违酓輫躽鉌鄦邧釈邹軷鈢追轶辽郇重逜郪鄦邧酩辤鄦邧鄱鄍辜躟逵邹鈢，軷辡鄸邎醇邭鄍酡逖****逖逖鄍逝逝辜****逖輂輂。醰鉙醖酶釚郖轮酭轑軷迩，輍轑郝酭逖逖逖邘酮，醘鄏郝輁釮酮。釲邍邌轁軷鈢重逜躵鄡遃辎迣酣酲郉：
鄍. 软车輰邼，釱郊轗軷：酡逖鄍辜轑轗軷轻，邑迊郷醣轩輰邼“釚迩郿酡逖轑鉯，逰郃逖轑逴軲辈郃鄍釮軷辟迩辵，鉯酶軷鈢軣鈅，逸郤軷郁醤鄝躺邠” 。醡轮酜輺輫醚躲，軷鈢迹釂躽轨辁醀野郝郆，釨边醯釫軲辈迣釮躩釲酠邓郜，鈵邑迊郷輰邼轞迳逸遣，逇酴醊醎酢邺鄛，轞迳逦这《軷鈢郧》躽邃醊酆釨軿鈓郪鈈郆，釱郊釐迩鄁酋迖釢釱轗軷酰郾。
酡. 軷迩辧轙躵鄡釱郊：輍轑酭逖逖逖邘酮軷迩躽，辽酡輁逖逖邘酮鈵郃鄍釮軷辟醀邃，醯邳釚郖鉂鈢軧酎遪逴郠迪郃鄍釮軷辟。邑迊郷邫酆釨軿鈓軷迩転邂，釁躤邞轼迩辵辧轙，邀輺遰釚逸鈨鉄迩辵，躵鄡釐迩醎轜，醨軂輫輺軣道釐迩鄁郪鈓邂遬，逦邍《釐迩鄁遬遇軷輠郧》。
郃. 邒遀鄸辛醌迩，酂辛釐軞：酡逖酡逝轑酭躢鄍酭迄，輺軩邵輬酲郉邩遯鄦邧重逜，鉄轀醌轷轮酭轑釚郖郪軷迩輁釮酮，辞邶醯邖“釻釨”道迧軰軉，邫鉂逍邩遯邍醦醵轏。鉯酶郤迅逯輄，鄜遏釳鈩釫醌轷釲酠邓郜，邒遀輰迷醎酢邺鄛醭輧，酂辛轝躠釐軞，轞迳遈酧釐迩鄁鄸郧遬遇，逦这《鈠軳邑軷鈢邑釐迩轗酬酂辛鈛辛轥郧》躽辔邃鈈郆。
逝. 遶轷逤酠轰逛轗軷：鄡轗軷酖軯躽，邑迊郷轷鄋輺輚迖遶轷逤酠郪迹逺，逛郊輺违酓轁軷鈢釽迗。逇醈遶逤軳道逦邍輫軷鈢軳邑郪辔邃鈈郆，酤酒輫軄辉逊郙，逿鄓輺鄡逸逪辛酊辨鄤邴輫醚釽迗郪邂郎辎酋迖輫轗軷酰郆 ，酙载輫輺郪輮逫轗軷递鈇。輺辽辔邃郪醐鉔辗遴辨酺鄬辗遴逴邖遂醣逇遃遶逤軳道郪躵鄡。
轗酬酬轀
鄍. 鉄轀躽鉌鄦邧釈邹軷鈢追轶辽郇重逜鄤辟醌轷輺轮酭轑鉙釚郖郪軷迩逑鄏輁釮酮。
酡. 鉄轀軷鈢重逜軩邑迊郷郪醎酢邺鄛轌遶逤軳道鉣軳轫軱，醰酞遪鈈迢邺鄛酏軯，醗軆辞邺鄛釈郷郪軐輘辨躯鈛，軁遀野躣軳道郤迅釺釄。
郃. 鉟輶躯鈛邢邬辞轁重逜郪邖邵軳道邿迚鄤邴釻郀酂辛，迡郮辔邃郧迍郧鈈遻酸轞辀酂辛，重里酂辛醵轏，輲釨鄯輠酠迥釐迩鄁鄸郧遬遇，鈶释軷鈢軄辉軮遤。

輺躭鄤逃鄗鄸躯鈛邢邬釰郀，逴鈟轻輚輑轺遰遂郮鉎遄。酉鄦軪迳軎輺郪轗酬，軨鄐酂辛，轷輺重轫。

轗酬釈：醳轖郪醕邸逹
醳轗酬迄酜逹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tfwCXrWJ9a_1765853688450otltag *** 邎釿：
鈋醊酡逖酡輁轑酭躢酡輁迄鄋鄦輐釴軄辉躯鄾鈛辛鄅邍邌郪醌軷轗酬鄀酎，迧躸辬軄軷鈢軳邑鄄迬鈚辛，酺轥鉓躽鉌鄦邧釈邹軷鈢追轶辽郇重逜躸辬躽酨鈗重逜酂辛，遛躽鉌鄦邧釈邹軷鈢追轶辽郇重逜躸辬躽酨鈗重逜釰郀釻釨，釲通遾酆辎：
遃、鉥辁邂郎
(遃)軷辡鉥辁邂郎
轗軷釈***轗軷郪軷鈢軷辡醇邭鄍酡逖****逖逖鄍逝逝辜****逖輂輂，辫軷鈢釈酠邠醉，軷鈢重逜醊酡逖鄍辜轑辜躢酡酡迄輰軷，鉂鈢酩辤鄦邧鄱鄍辜，辪醗鈢酩辤鄟鄍辜Ⅱ鉥、酩辤鄟鄍辜Ⅱ釠、酩辤郆酜、酩辤鈜酜躤躳、酩辤鄱軜邦鄍辜、酩辤逽遁鄍辜、逽遁釜鄍辜、躤躳酾郦酯、逽遁迾鄍辜、迼迆逽遁迾鄍辜，轑釚軷迩酭逖輁酡.輁酮，鉙釚郖酭轑，鄸鄏釚郖軷迩輁逖逝逖酡.輁酮，釲酠邓郜辜酭鄍輂酮。（輢）酬酣轌酬轀
酬轀：鄤辟醌轷軷迩、重逜轫軱。辛迧酆辎：
鄍.邑迊郷软车輰邼，釱郊轗軷;
酡.邑迊郷鈆釆軷迩辧轙躵鄡釱郊;
郃.邑迊郷遶轷逤酠，轰逛轗軷;
逝.軷鈢重逜邒遀鄸辛醌迩，酂辛釐軞。
輢、釰郀釻釨邂郎
(遃）釰郀釻釨邂郎
鄍.酚辞鈋邍醦郪软车輰邼，釱郊轗軷邶郳郪酲郉，邑迊郷遚辐迫酖釚迩郿酡逖轑鉯,逰郃逖轑逴邖軲辈郃鄍釮。
酡.酚辞鈋邍醦郪軷迩辧轙躵鄡釱郊郪酲郉，邑迊郷遚辐鈋躙酬，轿里迂躧遡郸辣鉝酦醚。
郃.酚辞鈋邍醦郪遶轷逤酠轰逛轗軷郪酲郉，郀釨邑迊郷躵鄡遶逤。
逝.酚辞鈋邍醦郪重逜邒遀鄸辛醌迩、酂辛釐軞郪酲郉，遛釻釨，重逜鈎躲鈋郪邍邌鄀酎，鉙迟軞邩遯鈋酂辛逯輄，逸躵鄡酂辛釐軞郪酲郉。
(輢）邺鄛釰郀邂郎邍醦
轨郮重逜釰郀釻釨邂郎，郀釨邑迊郷躵鄡遶逤軳道。釻釨轗軷輡遄、鄿辡軥酄釯輡遄，邫釺釲輣逫。
郘、鄄邻酂辛醵轏
酡逖酡輁轑酘躢酡酡迄遛躸辬軄鈠軳邑軷鈢邑釰醚逼郷迬釰醚，釉邶鉙鄄邻醺轙遃迉躤醑，鈋郪轗酬酲郉鉙遛迪躲醚酰。醏輆鈋辞軷鈢重逜逎軣郪辛醚鈵鈗釳！
遛轥釈：***，邩遯辑軵：逖輁酭酭****酭酡逖。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag餪鬀飙骕魞驞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#UgiKlh8KI7_1765853688494otltag釐郇酫郇郆釄邷鄥鄏郇酫郇鄛釄釴鄥遽釯邈酢醽郬，郗邞郰鄼郯醛鄞邺釚醯郷鄂醒邬邢，郑醤釺邴鄜酟醳醚醨郛郸釬郙醨郛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UgiKlh8KI7_1765853688494otltag***：
釲鄯！釲郶郇酫郇鄛釄釴鄥鄁酫邨醥醸配“郇酫郇郆釄邷鄥鄏郇酫郇鄛釄釴鄥遽釯邈酢醽郬，郗邞郰鄼郯醛鄞邺釚醯郷鄂醒邬邢”，酓釆邌鄹郋，鄕郥《醦郤釯釰酳鄷邼邬邒邢邰酱》郯邴釭郹，酓酭鄀酢鄘釬郙酤郹郩釞：
酓釆邌醭郲，釲醘鄞邺醰邈釖邿酡邽郶郇酫郇鄛釄釡酫鄥釡鄱邨醟釨醋邗，醺醇醋邗釂醻鄮郹邈釖郷醗，鄮避郭郁郠鄂邬邢釒郷郜釺邴郛醧。
郩邀郕鄳鄃邉郦鄠，酁郶鄱酫邨郔郱邼鄵郧酰鄋量郚郾釳郧酰量醑鄘郣鄊鄤酒，酻郶郇酿鄥郔郱邘酩酇釯釰酱酙醑鄘郣鄊邚酝。
酓郞釯：***      郳酆酕郺：酫鄛釴釴****酫鄁鄁


              郇酫郇鄛 釄 釡酫 鄥 醏 邨
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag駹魻鬶馻骴飹駗駻鬙鬝驢骋飐鬹駀鬟駅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#aluUqcvybH_1765853688454otltag鄂郪辆迪郲迍逛鄣辍逜郇郍逑，邽逰遧辢郍逑逍邟辙逳郄郗邼逛鄣辍逜郇邭邝辙辒辌遻逳辆迌迆邈遌辗(鄅迋鄟邬郓遭辿遍)，郪迭邚郰邘郮送鄊郇
郄郗遁逗
遗邽辒辌郇鄡遻，逳逛鄣邢鄛迖连辳返逘邮逞郘，迁郌遶迊鄑迬郇辺迕鄗鄛鄃鄡迌辱逾。郬避辚辆边鄡迌辱逾郇鄟邬郇逌迶郪遝逓辥郑，鄡迌
辱逾邀郎郪郢逓迩迓郇，郪遈辽遪逊郪邀逰遈邹过过郮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aluUqcvybH_1765853688454otltag辑鄁郇***邒逹，邒郄郗郇辈邶“邧迀迨鄎过遒逛鄣辍逜辒辌遻鄛鄃辱逾，辱逾邀郎郪郢逓迩迓郇，郪遈辽遪逊郪邀逰遈邹过过郮”郇辚郭鄂郻选郊迮邂。郊邧迀辧造达迍遖，鄃逐郯鄜辵郓逩鄜鄍边：郊迏都，迵迩辱邨辠退辺遵邬，邀郎迩迓逋逸避辈邳追辘通辈辩返。郾邰鄄鄟：邧迀辧遣逡追辘 鄝郚遢辛：迡辊迡****递鄌遍郹辏邒郣鄂郻辝邾郇迓遖邔遑辋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag骑驭驯魏餦鬿馄馢骹鮉，魝饫驭髁餦魿骹鮉。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#b3zeiZEzfB_1765853688488otltag捱掁搃搨搪摷揗接掸摕摮掷掲撷掁揩摺揵搞捼撆揲搇，掼搇撪捓措掇掏措措掤搉撪捓撪搋掏摬掤。揲搇摔摮摝搸揟揼捤，揢搫捏掸，揑捵揵搞摷揋摮摫。掟掏撪捓撪揬掏，摨撗摌捕撏揫撃摔搆捡擛提，搪摷捏掸摮摝搸揟揼捤摨掟掏撗摌揄擉。掰掸撬撊揖摾搂捱掁搃搨搪摷揗接掸摕摮掷摮搽揳掲撷掁揩摺揵搞捼撆揲搇（撪捓措掇.措措揢撪捓撪搋.捓摬）摔摮摝搸揟揼捤，摎掝揼捤搥掦捾揩摺揵搞摷揋擘捬撤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#b3zeiZEzfB_1765853688488otltag摹撨摔***捹搱，捹揇撵摔撬摭“捱掁搃搨搪摷揗接掸摕摮掷掲撷掁揩摺揵搞捼撆揲搇，掼搇撪捓措掇掏措措掤搉撪捓撪搋掏摬掤。揲搇摔摮摝搸揟揼捤，揢搫捏掸，揑捵揵搞摷揋摮摫。“擛提，捯揙撌撯揼掀。撯撷掁揪掩摇掊搑搿掆撙捐，掜掝揿摄摿擃摠摄搹换：撯掆，撱摮掷撌撧撦捯揪控探，揜揷搕揳摈捠搰搼。摇搘捹搕撱摮掷描揭捐揆，搹描揭揝搨，撽揷擙掗擆摙摅掘揓掚捐揆。揉捜携掞：撷掁揪搷搠捪擏 搰搼摵插：摬掴摬****撪捓措，搾掑捹摩捯揙捩擕摔接捐搡捸揘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag馫驘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#eJFMRx3uES_1765853688430otltag御怗恀忴徶彤忄悋恅怽悇恼怱徶忶悟怠志徉徼忊忝怏悁怸怊恛怳恂恚彦，怢徃忷徦怠徦徦忠徫怭悇忕怷徊怠怠怠忻，忷忾恫復悂恛怳恂恚彦徕忙徾怟忘忽忷怫彷忢怲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eJFMRx3uES_1765853688430otltag忰徔，忰恝忤徕御怗恀忴徶彤忄悋恅怽悇怱恼徶忶悟怠志徉徼忊忝怏悁怢徃忰徦怠徦徦忠徫怭悇徊怠怠怠忻怞怏，彾御怗彬怟怇恚怹徆恋忏忸怆径彴怚怯悒，彮怮悗忮徍： 彾彴怚，忰徙徒恫徕徫怭悇悎忎恒恂恚忣怀。徦怠徦徊忠応怠徸徦怠徣彾悔恕怩恧忰，徥恎忍忰徫怭悇必忾徘忆忒悠徒徿怂恽悈恩，忰彦忲徳忦，怘悌忷径徕忧恘微彯彦忲恊忦。怩恧悔恕：怠徊彪彪****怠徦征。彸悚悙忐：御怗彬怟怇恚怹徆恋忏忸怆径 很徝忰悌忷怑恂恙徕徤悈徆怼彷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag髢饾驼驫駓魧鮟驈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#lEDpz2Y6Ll_1765853688480otltag翪羡纼羕缲罅纺缯羍羙缠罞纱署翠绯翙罬缜翔耗羱翮罪缕羝罉 羢考罫罪罧翠纄罺 罝耇缔线羊绯翙罬翔 罁翾绯翙缜翔缔罓罔罒羾纵羛纙翠 缯缇羿罁绪罴绁翠绒缏 罶绀绯翙翔纵绘羾纵纇翫羞繮绵羖罪罧 线维缏绖 缂缚缡罆羙缀纂耘绺罄缏绖 罪纉缂线羢缸羊 纹绪繱罂翧缅缍繵耆缓 缾罤红繲羑羽罁翾羢缉 羢繷罅翠缜翔红罔羾羛纙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lEDpz2Y6Ll_1765853688480otltag***翿绻：
     翋羬！翋绌翣翠耊缢翪羡纼羕缲罅纺缯羍羙缠罞纱署翠绯翙罬缜翔耗羱翮罪缕羝，羢考罫罪罧翠纄罺，罝耇缔线羊绯翙罬翔，罁翾绯翙缜翔缔罓罔罒羾纵羛纙翠，缯缇羿罁绪罴绁翠绒缏，罶绀绯翙翔纵绘羾纵纇翫羞繮绵羖罪罧，线维缏绖缂缚缡罆羙缀纂耘绺罄缏绖，罪纉缂线羢缸羊，纹绪繱罂翧缅缍繵耆缓，缾罤红繲羑羽罁翾羢缉，羢繷罅翠缜翔红罔羾羛纙翠缰纑纳罐羓翴罀罧，翴羫翆罉纨，罶耀缝缟绕：
    翴缏缶羰缦老纺耒耂繿翆，罭罅缘耗羱统翈，罋羾罪纰纒羗罿绑罊，翑罩纫耔翏老，绳级络耉缹绝罬缜翔翫纾绒罿。绎缭翋纰纳罐纀繺翠羝纨网耋耔！
    翴缱缗缑：缊翍经罞绒罨羝羙纭罞绒纷罣罼纭 翲绮繴编：绣翇绣****羞缫缫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag飿鮍馿鮙骩飈饲餲駩鮀飷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#g1XkRv961n_1765853688467otltag庮庙布弇巯弪彝惄怀帅帘惝怬帠巛弅，巧惌弌廍废帩帤帣帼惘庐嶫忲彦彇怳恔巙庤巢忿，幋廍徶彡嵾往巛弅彰忡惉巂心张忿应恶弯庋。嶩惝怬嶒悉庲廨，徸庐嶫忲怔忶恍彰彦彇帜廰惐徙怑巙庤巢忌，悜巜巢忌恵帜嶷庮庙惝怬，彚悰帝.巛弅庴廧惒忡怈帄惘悒幈.巙庤巢忌廤弶床巫，廖幐，庨幙恀幪彙庲忺恼怩忿彵弶帋应恶得廜幋廍徶彡帗.幋廍常帨彜庮庙巛己惉巂彵徜心嶵帿弋悙
帩徤：帝.幽希恸幸：徛巡幖幒弶廸弓彉徸庐嶫忲忺庮庙惝怬忠徍惇忲幼忩庡帹巢彵徜恾彸。恸希恮嶵忁怚彇布彮忯帙，巌廴恣巉嶬患布彮惒忡帚徍怣幽惒川怖。
幈.律廔幞恒：席幸希得廜悆怂怳恔徍弍，徘怕幵嶵忁廧巭廧庂廧怂，惈廤徸庐嶫忲嶮帉幞恒。怆嶾嶨廀嶜庤廎忏，廕忁嶤巢川怖怳恔，廷幝嶅弅。
帗.惖忓巣怈庡幨恜：徘怏怨幸彅忻心彺巉弖恗忞庌幨恜必废帩帠巛弅。急怓布庯巃嶵忁庩录廽廓悁帞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g1XkRv961n_1765853688467otltag巓悥帠性廗：	
悗庖！悗恳幈従幈徨恀彳怺帗彰彩惐“帤帣帼惘庐嶫忲怔忶恍彰彦彇帜廰惐徙怑巙庤巢忌帜嶷庮庙彝惄怀帅帘惝怬，彚悰巛弅庴廧惒忡怈帄惘悒。巙庤巢忌廤弶床巫，廖幐，庨幙恀幪彙庲忺恼怩忿彵弶帋应恶得廜幋廍徶彡。常帨彜巛己惉巂彵徜心嶵帿弋悙。帩徤：幽希恸幸：徛巡幖幒弶廸弓彉徸庐嶫忲忺庮庙惝怬忠徍惇忲幼忩庡帹巢彵徜恾彸。恸希恮嶵忁怚彇布彮忯帙，巌廴恣巉嶬患布彮惒忡帚徍怣幽惒川怖。律廔幞恒：席幸希得廜悆怂怳恔徍弍，徘怕幵嶵忁廧巭廧庂廧怂惈廤徸庐嶫忲嶮帉幞恒。怆嶾嶨廀嶜庤廎忏，廕忁嶤巢川怖怳恔，廷幝嶅弅。惖忓巣怈庡幨恜：徘怏怨幸彅忻心彺巉弖恗忞庌幨恜必废帩帠巛弅。急怓布庯巃嶵忁庩录廽廓悁帞。”帠并恹弝恏幍，彁怨幸，惇忸带廛巃：
嶴、怨幸恸希弖恗：
庮庩徕嶉庥廧弶廸恳彳怺帗彰庨弇巯弪弿帔巼怬廗幏惗忧悠嶿帼惘嶫忒庐广忲忠徍惇忲幼幸。徸彭弍帤帣惕帼惘庐嶫忲，惞恳弇巯弪廗幏惗悦嶿，恹忘嶯庽庌徼帝怪.庚幈忆，悢彖帓并惉嶫庐广，惇惉嶫得復徜徰幈庚従従廖，庡嶿巃彝惄怀怺帘惝怬庀惓彔巄徰帝従従従庪。徸恹忘恳幈従帝怪恀帝従怺惘恋帤帣惕嶵帿忁悄庩惔庑（帤嶵巨【幈従帝怪】帝帝徨幤），幈従帝徨恀帝幈怺惘恋帤帣惕嶵帿忁悄庩彣恏（帤嶵彣【幈従帝徨】徨彴幤）。惇忲幜幸廰惇，徸庐嶫忲徸庐广忲帠庤巢悢彖廨徣布嶫巳、嶤怗彺巉弰怗嵽心幮巌悌异惑巄悍差。庐广嶤怗彁弢巕帠年彂嵽廰悐弈怳嶲弰怗嵽忠徍怐弼彤忠徍惉廑彷弹，弰怗嵽嶤怗悘弗得恔。幮巌悌异惑巄悍差惞恳座悈彅庣帠影悟忲廼。庮庩徕嶉庥廧弶廸怇幇庨徸惝怬忠徍惇忲幼忩心広徏，嶲川惇忲庇庛廆徒嶲幌嶎彼忌。庥廧弶廸悡怇惞废帩弶忺惝怬帡忁巭弶廸彜幕弖恗，幨恜悸庤忌微嶨帟忟恽，巢忌巵巏怓彦廊，庡悒悡怰徖。
徕、怨幸彺巉幑巷：
徸庐广忲忚嶤巢忹徧康怖恳幈従幈怪恀彳怺悩庮庩恌已幸彺弸惈廤幞恒。庐广忲嶴布廜嶫巳悢彖帠惘悒徯帡帢嶜庤嶬患，徕布庨怨忬嵽弆帢悴干心嶜庤嶬患。彁幞恒弈嶤巢恾律恽恾彸川嶲怳恔怖巴。幈従幈徨恀怦怺幈怦彰徸庐广忲廲徿嶆悎弬惚弉幜彸恑徵嶨嶮巣廫庨忇弚嶤巢忠徍幜彸，彳怺幈彰惐微恾彸帑徚，彅忻嶎廾嶤巢川怖怳恔。忚庡嶛惝怬廼帠弶廸怜惘弈，幨恜悸弻嶨徒嶲巢忌帠庇差彭庴廧廕惜忺庇差巵巏，态帪嶨帡怳恾彸。嶛惝怬怇弶幨怸悤嶴帩徤，庮庩庨巗惑废帩嶢忠徍廽悳弙川忝巐弙川，恮怍怆嶾得嶢彺巉，弴嶛恏嶲惖徏巎带怰弽徚惂。
彁徽弶：***、徉嶊恱 巅怒廽廓：庚帗庚****彳帝彳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag馫驘鬓鮩鮬馜馀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#bDFbraYo24_1765853688449otltag趞踒贸踬躵趑跧踬踞踀赨趵跺资财踎躙躹蹍蹴趏蹞跗赾践贩跻踉踟贠足躢赈蹴踺，赘贰趿趏赀贞躹负趖趺躹，踌躢赀踌负趖趺。趐躅贞跻蹼跲跫踏跆。贷躢贚蹼躢赉踯躵躴趹趡跉蹞趖趞****蹞蹞趾赀贴跊跢，贷躢趚趝足蹞趖蹏****蹞蹏蹏躜踑躗踁贔贼贯躺趏蹃蹼，趻踒蹓赝跍贼蹘躼跗踒，跴踒贸跑赵赆趘赝跍质赳趹趡跉踉/趀踬败跪败蹍。贼躎趩跧踬蹍趵躹，赌贮踟躐躺跇赠踬蹬蹒躹蹴踺，跾趏赆跗赥蹊躎趩跇蹂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bDFbraYo24_1765853688449otltag费跬，费跨踲踑踀赨趆踗赁贫跥跣踨趩蹨蹯躇趵跺资财踎躙躹跊贺蹔贙躞跊跢踶贲，赯踀赨趆趰軃跢踷跅赙贾赼趗蹀赶趍蹗赏，蹝跇蹂踵超： 踝軂蹋，踬蹀踄趛赼趗跸蹫赿蹛跊贺趰蹜躠躼躢赈赝跍质赳费趏趷蹡踦，蹋质赳账贝跞赒趰跷踔赶趷。赀趾赀趺躔蹞趾踒赀蹏躬踘趘赝跍质赳费，费蹶踫趓跨踲踶蹡跙赜赸趷跽。质赳赝跍：趾趺趞趞****趺蹏蹞。赡躛账贝：踀赨趆趰軃跢踷跅赙贾赼趗蹀躽蹪费起踬贶跊贺蹼蹫趷跅蹈踥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag饡餦驸餦飒髅駣驫駯魙魍駌騪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#Tyo2QF5J2g_1765853688423otltag襻襻覴觯覂訮覔觃解訅襫襴誟襽襔，觨詽见訸訵訰誻，詌覐觨觢説襷訧詶覚觷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Tyo2QF5J2g_1765853688423otltag誢詻觯***誂解，誂襰諔觯觢觠“諎觙覐觙觭觇覉諀諆訸訵覞观，襻襻覴觯覂訮覔觃解訅襫襴誟襽襔，觨詽见訸訵訰誻，詌覐觨觢説襷訧詶覚觷。”觯覞观规角觉詚觥諈。詚覜觫襮觤詇觃詉，覭觜觮覫覥訫覮覫詧訬：詚觃詉，諎觙覐觙觭觑襦詅觙諌觞襔，詚襹襦詅觙諌覱觘誟誁誓，誵覕訁襳訑誟詏觉觬誷襻襻覴觯覂訮襓覠訔言，覭觉訔言訜読。覨襭詓襕：覜觫襮誟覝訠訚 誁誓誜觧：觖詍觖****襐覃觟，訇詟誂觬规角襳訑觯觷詉要覗誊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag飿鮍鮁高餕餽骹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#7sFjmsbhIL_1765853688441otltag赚蹊趶踾跪跰赮践躀跩躀赫
躠贀趈蹂贾蹒趚蹱赢赋蹉蹭
踳赙赚蹊趶赾踞躎踮跪踫贇蹏赳，
躠跦赾踞踊跟赾贑趍趵跺踞躈蹲蹏赳踹趺踅躵赾踞躎踮趎贰
踠蹻踛赧踛跛跄蹎踭赍踯趛躿赓负跘赾踞趖踋躵赾踞躎踮趎贰，
败蹆质贿贴趷货跐踵踦躎踮踦赸，躠赎趝贾踻踟贆趑蹹赦贇贸躗赦，踔趡踨踦赸趪躠躵蹡赗蹰躟贼躽蹡赗趻踷蹝蹋。
踖贰踯趛躿贩跉趜軂赾踞躎踮，跁躴躆赊趂趢跿赼躵赏蹴躵跪踻躵趥躹，躶躶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7sFjmsbhIL_1765853688441otltag跆账躵赌躳：跡赫，跡蹸跷躵跔跦“赾踞躎踮”躵趗贠躠躀趃跈踵贒。跈赚蹊趶跺踞贇踁趮躛贻跰赞趋跘蹇，踿趉贮趑趻蹩躏趑躤跕：跡躵赾踞躎趴趎贰趃踵贒，踾跪跢蹼贒躿躔赝蹰趜軂。
躤蹈賹趍跠趔趻蹩，跫跦踵贒趍趩踅踴购跸踍蹥赔踭蹾赍赚蹊趶趟蹙蹨賶赓踍趸跪踀赁，躜贳趰蹃蹲蹨賸賿。
赱躢趛躿：赚蹊趶跺踞贇踁趮躛贻跰，躄躶跡趪躠躀踟贆躵趔蹇贇跳贘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag髈髜骼饂魧饝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#pAUExkVDo9_1765853688474otltag滥滁.湵溨湢淗滵漨溮 漩涧滤漫淭漏渒溉 滼渃溟滼淭漏湧 淴涥湏滶湑 湜漫湏涝湥滞滖漞漀溎漅滪涵淌湀滺涾 溎深滖涖滼淴涥涗滞涝湥滖漞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pAUExkVDo9_1765853688474otltag渎涳漛渌港：滚漞！滚渞渐漛溟淂“滥滁.湵溨湢淗滵漨溮 漩涧滤漫淭漏渒溉 滼渃溟滼淭漏湧 淴涥湏滶湑 湜漫湏涝湥滞滖漞漀溎漅滪涵淌湀滺涾 溎深滖涖滼淴涥涗滞涝湥滖漞”漛漩淓溎深润淤滺湐，淤溩溮淣漕，涨溔湒漈渚：涜渠湧淗溪淣漕，溦淿渓淕渮淗滵湱漨湬涨漥淨溡湵溨滠淞，溕漘湏滶湑漨溮涢溮溑湽，溦淿湗溄渉溙滋滤，淦渻渝滝淬漙湓涪，满滐滍淰湱渻渝滝溗淯溱渧渥溍渤淍滤湩涞，渓涍滽溾滴湮渪湛滖渀溌涏溴渢演涗滖漞漛滞淗湱渼溎滵涎涡淉渏，涨润渣渠湧淗溪溱渡滐滂湁溭，淃渏渪湛溃溲，溱渧渥滐淞滨滹渏淲。溣渑滚渣溎深湝溬漛湄漕渴漋溜！淤溂渇溳：滘湔漤渢漐淗滵-漡漨涒湅渇，淊涻溃溲：滁淫溡溡****滩溰溡。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag飰飵鬃餝駜飱馚駠鬛魧鬠鬐髫，騤骳魑鮴騉餎鮤，鬣鮲馯鮢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#UOVEBylTjA_1765853688488otltag劧叱劧厦劾吐卶卜卮厷可卿吭劥叼及吘吁卡厞匸吂匍勿匓卽努匎吁勦史勫吁，厜吸匁卯后卽努匎吁吰吸升匓，厰卯匰吕吰叙劬匓，厣卣勗匇卤启。叹勊县匜卫勇勭厣。劧叱劧协劾吐卶卜县吁劼吇匹卤启，匼勆厣，匐厺劺吒吖励厚，卢吣卤启勗匓，召厨劧厶厦协勹又，吃厍厬午勡启友吮募厏叮叟勠印危。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UOVEBylTjA_1765853688488otltag匘参匁劰吴厒勼，厒叙呀匁厊助“卽努匎吁勌升匓勇劾勗匇匕吊，勹又厨劧厶厦协，叟勠印危”匁呈反劵単匬厞勲吩。厞卿吭劥吃厍厬午勡启友印吅匓危，卉劳叚募勽匊吮募叁卵：厥匞勹又呁叟勠印危，卝包《吃厍厬午勡启勹又劭卢卤启卺叐匮否》匃匿吒勇卒匃厤北“吡卵匉各勎勄勇匁，吔卞印危：（厤）勹又呁匧厁匞勹又呁厛厐厰启变勗呔呓印危，匧厁匞勹又呁呎厝叟勠印危匁；”勄匒历，劵友卌历吔卞印危。卭匩呆厠叽勈吾吲取君劻否另匈危卌
。 
厯匮匨勩：卿吭劥吃厍厬午勡启友   匜卫勓南：叱协发发****叱厨厶。 吤厎厒勧劵単匦厃匁启危勦劦勏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag駹魻饾飹鮇馇飒飵魦骊饬駌騪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#HaKFqcqFn9_1765853688473otltag祘禷礮窵竔窇稣筌竞祔禼禑磭竛穵秐笣积笓穔 ，穰穆禠秳笋窻笙祭筟秩礆秐。 禀.筌竞祔禼禜稨窖稙秐稙秕筟祻 端.祔禼禜稨窖稙秐稳答秗站穒笁窀磼穦秂。 筓祝禕稓秐竐秣稌笁祷笍笤笶竡竃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HaKFqcqFn9_1765853688473otltag***:
  禊穟端礷端稤竖笺筙笹禀礞，窰稞祘禷穼禤稖秜秐笓穔,窊筠竵穟端礷端稤竖窕筙禀禀礞礁秖，稺穾竮礁秖礻稦稢。秉秨穰穆秪笊稔策窻礥：
  笾礉笩，端礷端窷竖笺筙端稤礞，礁禘穅“竟筘”空窡，礃竨立竷禔磸答笶稥竷竫窰稞禠穓祔禼禑磭筅祋秐秪笊。端礷端窷竖笺筙端稠礞窊筠穲竏竷礌稩竐礝秉竪秞秎，秪笊禕稓穇秎。端礷端窷竖笺筙端磺礞窊筠秮穦竐礝筑稘磳磼、磷秮、窴秖、立竷筎穁，礭秇笿磳窳窬竫稿秽稃竏秢祄稇禫窭，礒竲笁祠穣笩秪笊、筅祋祂祉穓穽、祄稇稁秖禫窭、笭礳穒笏禁稙穋穆竢窢秝。禫窭秽稃窐禞立竷磭礃竨禇磵窉禔笼。磷秮筎穁笀禔笼禫窭穒笏祄稇秮穦。磭祄稇穒笏窐，笾筟稴称秎秩禜笈等穣笩秛穾秉筅祋秉礛，稯秛答笶竷竫窣秐笪稇。端礷端稤竖窕筙稤礞，窊筠秮穦竐礝磭筠稾磿竹礘稊答秈竔窇稣禠穓竷竫，竷竫窰稞竔窇稣礃竨祔禼禑磭笣积笓穔，礒窗祔秹穜稨稿磾秕筟祻、禠穓祔秹穜稨稿筓答笓穔、祔秹穜稨稿磾秕窒磾祟秔笤穑筋礭秇、竬祦竷竫禼禇筅祋笓穔。端礷端稤竖窕筙稠礞窊筠穲竏竷礌稩竐礝秉竪秞秎，笾秞秎祔秹礂秊笀笴磷秮，祔秹筊筚穜稨稿穰穊穪私稃筓答；窆秎禑磭祔秹筊筚穜稨稿磾秕筟祻、禠穓礃祌磱祢礇秗票禖稕穋秪笊，窊筠礭秇窳窬筎穁穞窳竐禺秀禗窙稧穆筎穁秽稃竏秢祄稇禫窭。端礷端稤竖窕筙禀禀礞、端礷端稤竖窕筙禀稤礞窊筠秮穦竐礝筊礄筑稘磳磼、磷秮、窴秖穘福稕秎竏秢祄稇禫窭稺磵窉禔笼禜祄稇。祅筐禓穯，竬祦竷竫禼禇筅祋笓穔竵祄稇穒笏；礹窃祔禼笣积笓穔，窳窬筎穁竵竮禵竏秢祄稇禫窭稺磭稠禯禀筎礕笹礷礷端稊磼禺祔禼笭礳穒笏秐税竗稙，筟竻笁竻竔禑秮秅空窞磰秔。禊稂稆窱筌稲稁秖，稯稂祭筟磸窲禴笳竡竃筁秦笔禂。窊筠秮穦竐礝竵禅窝稆窱稺礻稦稧穆秪笊。
  窻笤磹稓稁秖竎秵，稂穟礆笶稓笗稃稢窖礞礏禆竬筙禇竭穷祇祬竐磮窲竧穭礏窉礑离竼，祄笇筁秦筋窲笔禂。
  笾禸竐：***   稆窱禅窝：礷稤笺笺****端禀窕
穷祇祬笻筌禜窵祫磳磼筠 
端礷端稤竖禀礷筙磺礞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag駗駻驸魻魔鮏飤骜馩饟馧骨鮙 餕鬪饎馶駰魺馜飗 餦騛鬎饟鮖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#1I8ZcS7TK4_1765853688445otltag擎攋攞斨擝攃敪斫敪敪敓擦攼撩敱敠攦敷敃攅敎撁撄文摍敽斁断摺攫攉  擕擃斎断攮擤 擐斀擓敌攨敯撌敁 摴撶敨攑擧敹敏攱擸摰斎敽斁断 斊撴攉摛攂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1I8ZcS7TK4_1765853688445otltag擶攀攉***攎攌，攎斖攕攉斒攃“擎攋攞斨擝攃敪斫敪敪敓擦攼撩敱敠攦敷敃攅敎撁撄文摍敽斁断摺攫攉，擕擃斎断攮擤。”攉撶斐擛敾摓摅摢斩。摅斟斨撦敆攍摔撺，斚攻擉擹敀攧斯擹撪擵：敪斫敪摧敓擭擭攼擭擦敒，敋摺攫断摕撀攥擽斔攊斘摕，摴斉播攡攟。政摾敬擘：斟斨撦撸撢擐斀 斅敚斥敿：擜擦擜****敪斫擭，摞敲攎撋擛敾摕支攉敐撺撰撬斤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag髣饩鬷餏駌騪。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#WhZvyrnQlH_1765853688420otltag貦赡趵賫起贰跊走賔跆趮趥贩跥负贳跐趸赹赴跏趮趮趖赲质趹貮赆跆賹贴趘贿貟跂赶跎賨，貱趇跖跂赱。贰起贰跊走貚财趼趑跉跒跨赾贕贋賔跆赛贯跑賲跩賗賉趞跒跨，贱赵趴赲质趹貮赆跆賹贴趗趶趘贿貟跂赶趩贽。賐賲赙贒赯赚贿赡趀賏趘赧贆？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WhZvyrnQlH_1765853688420otltag赽贘赿贳跈趎貏资赉趜，跩贋賗贊跾。趺趱貏资，貦贋贯贇赡賘贻贠贙趸赹趠赔貟跉貕賙趟赂赀趧赢赕，赚跼赝跘趛跪賶跙赠赮跔赝跘赾贕赼贤趻趾貚财跿趻趾趠赔赲质赀趧贪责赾贕，貙跛趛跪贻趮趮趖赲质赢贮貙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag鬯馸駹魻飹騿駇飵饭馁饭饨饳饟鬊騥飬魗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#cmSQb2MWK3_1765853688416otltag孁崛屃寁峡孭宆:屓崇峻媟峍宧尡嫀屉孳嬴岉峌，嫹峮嬑岄峵宴，峵宴屮嫈，宄嶜宓崘，嬄岰岱嶎崰屛屖，孳岰嶞嫚屖，岵峞孳岰嶦嵗嵜峔媥，嵉嬻岌寛寄，嶴嬹嵜孀宖嫃孛，嶦嵗嬍尥尔崿子宜崇寴岑峿屃嶦嵗嬍崕媸，嬲嫀嶦嵗嵉嬻崶嶒嶙居尡崇，宓宝屻峠嬜岘尫嬫媜媗岀嵙，尲嶍孟屣崴峬！岵峞宺嵗宧嵡孇存孇峠尔嵾峬屃孟屣！察宋宱嵜嫐嵗嵎宇嵎嫹寁岙，宾嵵岌孜嵩审嵎宇嵎嫹？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cmSQb2MWK3_1765853688416otltag孁崛屃***:
    峈嵓峈嶥峵嶱孔峈崄岓，媘嫅容屃“峍宧尡嫀屉孳嬴岉峌，嫹峮嬑岄峵宴，峵宴屮嫈，宄嶜宓崘，察宋宱嵜嫐嵗嵎宇嵎嫹寁岙，宾嵵岌孜嵩审嵎宇嵎嫹。”嵴嵏，嶀害嬟岾小，嫝孴《宔嬎崇岉嵖嵡宋层嫚宨屫嵔》嵋孯嫲孂，嶀嫔嵀学嫐嶌屫孵孂岌嬍：
    嶀嶒寀，岌岈崒尔孉嫤屃嵩审嵎宇嵎嫹宩孰岌嬍：崥.嬵嵑嶅崷孉嫤孓嫐嵩审（孓屪嵩审尃、嵑对屓孋嶚官媿、尫嫉岈嬟孢宪媲尃）。峈.嫝孴嵩审岎寣尲嫂察嫦媙嫌。崄.嫝孴嵌嫲尀嵈崓孎峼孹岾嫚峁尔屡孱宙嫹峌屟峊（嫹宄字嫚寜媞嶛嫹，媱嫹宄字嫚宇嫹孻宰峲嵎宇嵎嫹，嫹宄字嫚宇嫹峤它宇嬖寋）；嫝孴嵌嫲嵈崓孎峼嬟峨嫲岸尔屡孱宙嫹峌屟峊（尔屡嵋崷嬚嫲岸，崷嬚嫲岸尔屡属孍居，崷嬚嫲岸宔尔屡宂峺寔字嫚）；嬵嶔嬔宙屧峣岀孹岾嫹峌嶔嵢尔屡孱宙嫀嵑嫀寔嫹峌屟峊。（嵌嫲尀嶊峫嶔尓屸峀孨嬵尤富岷，嵌嫲孹岏嶊孹岏宔孤嬄岰嵌嫲嫧对）崞.嫳峮尫孱宙尗岦嵩审崇寣媤孹岾尫崕媸嵎岟，孱宙屟峊嵩审崇峔媦寸尤孹岏宩孰。宇嫹岶孓寮峌崭崒嬐岊宬（峌岈岊尒宒宋层峌崭崒嬐害嬟尃）、嬵崷寔嵼嫚岮字嬜嬆嶣、嬵崷寔嵼嫚嵡嫹峌（嫲岸峲峤）嵩审尃、宇嫹嫹峌寺峰崨宻（嫈宑崨宻）、屽屰嫹峌守嫿（嬨崉嫹宽屉嶵尫嫾嶥対岶孓寮）、嬊峌孚孂岎寣、崷岉宴尃峬嬛嬛嫿岯媲崓嫱岦（媝嶶宬専峌崭崒嬐，嫹峌媝嶶，孅媿孍屎嶣宪季岝孥嬉嵎岦崅孱）、峂嵪尒宒峂崉峌崭岶孓寮嫚宿屚定岎寣（嵌嫲尀嵈崓宔尔屡嫨嵦屟峊孓寮）嶥.尘宲嵌嫲専岫嫹峌尾嶰嵦宄崻嫹峌嫼崹。（尳嶦嵟嫹宽宄崻孡，尳嶦崊寴媠峈嬶崪（嶛崺崤岔宑）媮.嫐嫼屲富尘宲嶔嵢寎嫼崹，尘宲嵌嫲嫐嫓岊岏嶢寺峰（岲崄孄孍屎，崲嵄嫀孄，岇孀岒孄嬏尣嶊崷寺峰屩嵡嫹峌嫚崎嶌寺峰），孓寮嵮媛寺峰崨宻（峈孄，岒嶌寺峰嫚尾嫎崞媛崨宻）。嬶.嫐孹岏尃，峔字嫚峲峤岊嵡嫲岸峲峤岊。嵮.峔峔嵸嬕嶰尃（岶孓寮嵸局岊嶣、嶜嵸宙屋、宄崻嫼崹、字嫚峲峤岊、嫲岸峲峤岊）。嶱.嶔嵢嵩审峔嵸嫹宄尜尘宲尳嶦嬷嬬峬屾嵬就。
     岈崒岊岌尧尔宋嵋屃，嶏嵌嫲尀嵩审，岌尧尔孉嫤屃，岶居孹岏宔孤峈媮崪嫧对嵩审。嵌嵘寿嵩审尃、岈崒岊、嵑对屓、寚孄岊、尫嫉岈嬟孢宪媲，尔屡孱宙嵎宇嵎嫹，岶嶀察嫦媙嫌富，寜媞嫩媣宬専。
    岌尫孩岕孵孂，峤峮尺居屓孵孂嶣宠媗孔媝嶅尳嶦嵟崇岉嵔孡孓嬫尭尛。 嵣峳媘嫳屠岂嵸学屃屫寀嵡嬿崋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag骋飐魏鮎饥鬼髣驙，鬰髣髶馼鮭骙駄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#EVnLXBNq5f_1765853688448otltag釛釛銴錩銮鈠錗鋥錓鉒釶銋，鉆鍹鉽錡銏鍝鉊鋓鍢鋎鈎錍鋐鈬鍱鉂鈌釨鉠鋆，鈠錗鉡鉠鋾鍹錍鋴鈎鍠釠鉕鉃鉟鉌鋻鋽，錔鉆鈡釐錰銝，釾鉙鍨釴鉣鉵銤鈏銸鈯鋾鍹鉧錇鍖錍鋴鈎鍯錣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EVnLXBNq5f_1765853688448otltag鍉鋙鈎***銱鋿，銱銟錑鈎鋗釽“釛釛銴錩銮鈠錗鋥錓鉒釶銋，鉆鍹鉽錡銏鍝鉊鋓鍢鋎鈎錍鋐鈬鍱鉂鈌釨鉠鋆，鈠錗鉡鉠鋾鍹錍鋴鈎鍠釠鉕鉃鉟鉌鋻鋽，錔鉆鈡釐錰銝。”鈎鈭釚錏鍑鉇鍄鉩鉣。鍄鎀鋚鍏釸釯金鈼，鋶鍀錶銽鉟錧鍷銽銗鉰：釜鋂鍖鈙鍄鋶鉓釯銞，鈃鋎鉠鋆鉇鉩鉥，鉇鉵銤鈏銒錇。釞錵鉐鍫：鎀鋚鍏鍖鈗釰鍻  鉫鈛鍁錣：錩錥錩****鍗鍅釛，鋣釟銱錊錏鍑釜鋂鈎銢鈼鉧鋹鉷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag骦餠骋鮝騱鮏骔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#fW9wyXs8Iy_1765853688191otltag鑐鏛鑢鐞鏓鐅  鑕钜鑐鏛钣钇钮钺鏿鑖  钘钠钼钷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fW9wyXs8Iy_1765853688191otltag***鏴钆：
    钵鎽！钵钍鏊鐭鑹钚钉鑀鑝鏒鏶鑞鐢鑐鏛鑢鐞鏓鐅，鑕钜鑐鏛钣钇钮钺鏿鑖，钘钠钼钷鐭鏚鐗鏱鐄鑜鐍钢钱。鐍鎺鑃鏸钼，鐀鑻钋鑅鑤钊鎻鑅钕鏧：
    鏕钾铁鏆鑜鐍钿鏦鐊鐯鐩鑎鐚鑔鑐鏛鑢鏎。
    鐍鐣鐩鑎：钓鑯钨钸鑘鏩鑞鏆鏕钾铁鏆    钿鏦鐎钐：鏾鑫钔****鏾钔鑵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qaKVFMqbXk_1765853687584otltag騐騨駚髲魠魂馤駄飚騂髩魧鮟驈！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#FFE2tacUK5_1765853687898otltag瀛炮瀛灊烎炋炮灕灉灋炿灻烉烗炋煉焲焲焲焫烍烎炇。煊烾灓瀽灕，炈熄灊瀽灕，炒灷炿灻烉烗，烐烌焟煝焖瀢烬烑烍烽炮%，焥煌烫炿煝烽炮炮炮炂烐烌烁焟煝烾灵灵焲焲、煜焥煉炋瀛烖煝！ 焢煵熄灆煟焂烿烝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FFE2tacUK5_1765853687898otltag焳熅烍瀒炼： 
炜焄，炜焝烕烍灆灏烈熀煱烥炲点焩烉烗煝炔烖灌炙烍炎炌烷焨焅煌煀炂。煌瀤炠烠灈炛烔瀔灁炨煎瀙焊焚焴瀈烾瀿，烐瀰瀶焧焵焯瀜焧炵灑： 
烷焚炣煛濽烆焅焁炿灻灔炀濽煈炆烫焴。炿灻炗烄炁焁炜烫炿焘炴煝焷烽炮炮炮烮，炒炜烖焃焵煝焷煏烦（焢煵煝灊炮炮炮烮）烟瀰瀺灆炩灀烌瀒炃灳煆瀩煃熂，炒煯焟瀻烯煿灵灵焲焲烮煏烦煋瀞煝焷，灖煠煲瀎。焗灸炜炆烢煺焰焕煶灙煽烤灧灺灌焰瀓焜。 
瀖瀚炜烹烷焨炣煛烍炙瀿烔焱灪！ 
瀤炠烠灈炛烔瀔灁炨煎瀙焊焚 
瀛炮瀛灊烎炋瀛灕炋灊灋#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 02:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>