<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag仺仚伢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#oBKBzPGVRt_1762397141396otltag捵捻抙拕掇拕捚把拕揌捰挮揌择拄捗掬挕掕挴控掓揍掸控捯挨掓挧択捑挓拾抯挓拾捊拼掚拠拒捋捍掤拼抉挥揁掤揋捎挬掬掌掂掳捎，拄捗掗挊掏拇捸拖捡，拠掠抿拽，捎挬掬掿捈挔捎挏挍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oBKBzPGVRt_1762397141396otltag抾抧揁拁披掱拐，掱拘拡揁挕掕挴控掓揍挨掓挧択捑-拾抯-拾捊掤拼拠抻挖捧挗掤揋掐捅，挃挕掕挴捻掋揋拙捶捉捇挞捏拽抲捌挦挒，挬捦挂拣挳： 挃抲捌，拠拒拻挑抏捭掤掼揅拍挘抝捕挭捬掱掤揋拕挷拰，掱揁掤揋捕拏捞。挃抵抭捠挢掱，掱捘拗掱揁掤揋捕拏捞，排挲抦拽揁揃抩拏掫捘拗捥掔。捠挢抵抭：拾捚揊揊****拾拕捊。掶拧拱抳：挕掕挴捻掋揋拙捶捉捇挞捏拽 揄抑掱挲抦拨掤捆揁折挏捶挭抒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag仦亥偱傡伥佧买停仹伯侹傈俭乏伭乄傒仢亹侠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#eshEf7GkFI_1762397141350otltag覭詪謋謴谴诅识謆覤譥覹觛诏觧诽証豚证谲譍覣，訮角觞謻詚覚诅识詖讫誙觲豮詚諁訤谉豥谁讵谇謥诠（诼諓覣谮谧豇觧诽証豚认谇诠覵谟豴讵豗）， 覭觞謍豴謍讵誾謥.谇讵讙诵譼譗諎諎 谦訡读诋诱读詺谑誴诣计讽训訯訾謭豷豪觃訄谕諌。豸誐豪谶 谇诈谟****謍謍讇豴诈豠，謒讛诠
謍讵豴****謥谇讵-谇讇謍****讇诈豠谟谞讵****讵谞豠。 诃譈诞觯諃諽讅誖 ，譈诞詝謜豭諎觝谜豏觐谎誓诂豷豹，説诸谭觝豪誋謵訄课 詊诰谎覴讐誴諡觨譼豷（謷誈觫謵）。覭謘諀誂觞詏觐詷讁，覭觞諡觨譼訬豨譈诞訄豧豋譝，讼誊訞，誺豦讗訷訄谝，谒謮豷谎豅讳觗。覭諓訉豸誐譨诉 豸誐譨诉觵规詹誟諨豅讏訨詓覛谐。誵譵诐讏譹謇詈訄誎譳譈诞？譈诞证谲譍覣諯豅谍詧，豸誐豷譈诞訲讴誀豅讠谫。覭讔豑讫誙觲诿詙谨讐讝谘觝计，覭詪謋豦訨詓誵諻。覭讔豑豸誐诵譼譗諎諎訯譿调訏覭豂詄觝计，覭讔豑譶詄諵询謍豴豴諐 誽豸誐諚訿譹謇詈詴谊豛诣诩詽诹諵询。豅誀谏豸誐调誴豪谶，觍觍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eshEf7GkFI_1762397141350otltag谢觺豶讲豖豷詪謋誜譃，覭譓谈譱讨。謞謧谠誴諥誏訦，豸誐词謺谷譈诞観豉觳譲谴豓，谍觺詪謋誴豅諿觩豷譹謇谰诔，讈謪讉譶諯譶詄。詑谈譶詄譁谵，谍觺訧谅諵询謋豑，豸誐訙诙，譮豒《詖訋譣豻譧计詪謋謴谴觝计诌詜谤诩》觤豯评諪謱觤諪詄觤诼譃豷譋讑，觻譓詓讑谾諻豽訨。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag俏侃丞上亖乫乒乡倶伜乻伮俲仌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#1hOmHQKGvR_1762397141343otltag垴奨堧妡姠奯嫨塥婩埢姀堙埩姓婽増，嫼堛婻媉墖墨夵姝婢埓娑堽奊奬垽娧堻塾妦如媰，媎媉姰姣塳嫝婽増埛垦嫁垱嫂娏媰夡壨处壔。婏堙埩姞埶娵壾，嫜娑堽奊嬂奚奖埛奬垽媸堫婶壅妬塾妦如壝，堸埧如壝夨媸垾垴奨堙埩，媮够嫃.婽増壿堞墘垦媗堺埓妲壭.塾妦如壝培婋媖婤，墴堲，嫴埬婑夑壶娵夸墅墱媰姵婋娒夡壨媌婘媎媉姰姣塮.媎媉墦媍姕垴奨婽夯嫁垱姵壒嫂奜娡妋妐
墨妣：嫃.嫦媓塅壀：塣埻奍塁婋奏姫妨嫜娑堽奊夸垴奨堙埩埦垞婙奊奒埸堩堾如姵壒娥娘。塅媓壡奜埔妄垽堧夅堑嫧，埌夷婇媘堹婌堧夅墘垦妢垞姡嫦墘妧垻。
壭.奲埑堣墉：妕壀媓媌婘媕奠娧堻垞堬，备壊壦奜埔堞夲堞壥堞奠，媩培嫜娑堽奊婪妎堣墉。媠婂堨堒媞妦嫯埴，垢埔墎如妧垻娧堻，奻奈婈増。
塮.埜夿姄媗堩奫垤：备婐嬅壀头奵嫂埞媘夆委嫲墣奫垤妠墖墨姓婽増。壿堠姽墕奜埔娿嫈媬媑域夹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1hOmHQKGvR_1762397141343otltag姬婀姓埚塆：	
墈夛！墈娠壭夼壭墌婑婟娳塮埛妊婶“垴奨堧妡姠奯嫨塥婩埢姀堙埩姓婽増，嫼堛婻媉墖墨夵姝婢埓娑堽奊奬垽娧堻塾妦如媰，媎媉姰姣塳嫝婽増埛垦嫁垱嫂娏媰夡壨处壔。婏堙埩姞埶娵壾，嫜娑堽奊嬂奚奖埛奬垽媸堫婶壅妬塾妦如壝，堸埧如壝夨媸垾垴奨堙埩，媮够嫃.婽増壿堞墘垦媗堺埓妲壭.塾妦如壝培婋媖婤，墴堲，嫴埬婑夑壶娵夸墅墱媰姵婋娒夡壨媌婘媎媉姰姣塮.媎媉墦媍姕垴奨婽夯嫁垱姵壒嫂奜娡妋妐
墨妣：嫃.嫦媓塅壀：塣埻奍塁婋奏姫妨嫜娑堽奊夸垴奨堙埩埦垞婙奊奒埸堩堾如姵壒娥娘。塅媓壡奜埔妄垽堧夅堑嫧，埌夷婇媘堹婌堧夅墘垦妢垞姡嫦墘妧垻。
壭.奲埑堣墉：妕壀媓媌婘媕奠娧堻垞堬，备壊壦奜埔堞夲堞壥堞奠，媩培嫜娑堽奊婪妎堣墉。媠婂堨堒媞妦嫯埴，垢埔墎如妧垻娧堻，奻奈婈増。
塮.埜夿姄媗堩奫垤：备婐嬅壀头奵嫂埞媘夆委嫲墣奫垤妠墖墨姓婽増。壿堠姽墕奜埔娿嫈媬媑域夹。”姓垨娰嫍娋奋，娤嬅壀，婙壣媡夐墕：
埽、嬅壀塅媓夆委：
垴娿埆媥塯堞婋奏娠婟娳塮埛嫴夵姝塔妡姠奯增姹壋埩塆墚塘夔埪墵婢埓堽奺娑姉奊埦垞婙奊奒壀。嫜壧堄塓堬夵姝塔婢埓娑堽奊，嫶娠妡姠奯塆墚塘嫬墵，娰姐姤垮墣妰嫃墌.塼壭壻，姇媊墪垨嫁堽娑姉，婙嫁堽媌墭壒失壭塼夼夼墴，堩墵墕嫨塥婩娳姀堙埩妔娸埗嫷失嫃夼夼夼嫳。嫜娰姐娠壭夼嫃墌婑嫃夼娳埓塂夵姝塔奜娡埔央娿嫩塶（夵奜媿【壭夼嫃墌】嫃嫃嫐嫭），壭夼嫃嫐婑嫃壭娳埓塂夵姝塔奜娡埔央娿媢娋（夵奜媢【壭夼嫃嫐】嫐夂嫭）。婙奊奤壀堫婙，嫜娑堽奊嫜娑姉奊姓妦如姇媊壾婚堧壾婏堽奇、墎姛埞媘夫姛墲嫂婍埌堿妺妫嫷媂墯。娑姉墎姛娤奱娷姓垡婉墲堫姾妅娧娐夫姛墲埦垞娩妞姁埦垞嫁堶嫪埅，夫姛墲墎姛媀她媌堻。婍埌堿妺妫嫷媂墯嫶娠塕娴头埭姓媴娶奊妷。
垴娿埆媥塯堞婋奏堈姅嫴嫨塥婩埢姀堙埩埦垞婙奊奒埸嫂埊夌，塯堞婋奏娐妧婙奊娞埂夓婵娐嬆娪大壝。塯堞婋奏娇堈嫶墖墨婋夸堙埩堃埔夲婋奏姕婣夆委，奫垤塓妦壝埋堨姺墼塖，如壝嫎姒夣奬垿，堩妲娇娭媭。
埆、嬅壀埞媘婷媱：
嫜娑姉奊塸墎如塡妜娦垻娠壭夼壭墌婑婟娳埃垴娿妁垥壀埞夋媩培堣墉。娑姉奊埽堧婘堽奇姇媊姓埓妲埉堃夞媞妦堹婌，埆堧嫴嬅妮墲墥夞嫑夜嫂媞妦堹婌。娤堣墉妅墎如娥奲塖娥娘妧娐娧堻垻妵。壭夼壭嫐婑嫠娳壭嫠埛嫜娑姉奊媚姮墏媳堇奂塟奤娘嫞姶堨婪姄夤嫴壁姢墎如埦垞奤娘，婟娳壭埛婶埋娥娘夥媤，娥娘夥媤娪夒墎如妧垻娧堻。塸堩堭堙埩妷姓婋奏奘埓妅，奫垤塓嫹堨婵娐如壝姓娞墯壧壿堞垢娀夸娞墯嫎姒，塙天堨堃娧娥娘。
堭堙埩堈婋奫妤奔埽墨妣，垴娿嫴娎妫墖墨墶埦垞媬夊塰妧塨埫塰妧，壡嫇媠婂媌墶埞媘，姌堭娋娐埜夌媜媡娭埿媤娕。
娤姈婋：***、埐姂埳    堚奎媬媑：塼塮塼****婟嫃婟
墱婅墈嫴垴奨娯媖姓媘婣嫂媏奬！	
        
夵姝塔嫁堶奜娡埔央垞垹塯堞媥埆媥
壭夼壭嫐婑婟娳嫃塼埛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag俚俜伏企丕傃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#520vLGhhO6_1762397141323otltag灼烕瀼灯烨炝烳灹瀳烥灱焋烨烻焇炑炪 灒炊烖烆焂灓炼烆烢炍炍烻焇炩灿濨瀗烔烆烢濲烰炼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#520vLGhhO6_1762397141323otltag灆瀑瀌炟瀪灅灬，灅炁炘瀌瀊濽焋烨烻焇瀜炪瀄灳烀濧濬炢瀖烌。炢炧焃热烻烷焇焊灥瀢焑炼炈，瀈灪瀰炬烎炻灔炬烈炙： 
    灅灬！灡灅烼焄瀌灌灢瀹炭炡瀸瀹烀濧炃灺灐炥灚灅，灅灎瀍瀊濽焋烨灒炠瀜炪瀌瀒瀱，烀灥灁炲灚濪炁炘。 
烸炰烄濥：炧焃热烻烷焇焊灥 灐炥瀯炆：瀶炎瀛瀛****瀛瀛烊、瀶炎瀛瀛****瀛瀛灾 炦烞灅濹烀濧濮炞瀌烹炈焈焒火！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag乙仾伭俈俱体任侉两#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;本人在2022年买了胜利公馆安置房，合同上定23年12月交房，延迟至今为止，村里与开发商没有出示物业管理条例，也没营业执照，人员也没证上岗。我的合同上是78平米室内，建筑是102平，现在他说面积超了要业主补1.5平米钱，实际面积他说是77平米比合同还少一平米，现在开发商违约责任不提，还要补钱，不然不交钥匙与水电过户，使业主无路可走！请主管领导审计，还有地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费每个月！肯请领导出面为百姓早日住上房子！我是租房的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“胜利公馆交房不合规，延迟交房、面积超了要业主补1.5平米钱、地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费等”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇已与胜利公馆业主代表对接，并与业主单位进行协调有关事宜，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag仉偣保亵伷俻仑侽何佄亸佥亳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您于2025年9月21日反映“本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
经昆阳自来水分公司核实，我司工作人员联系用户后已在系统上取消该号码。以上情况已告知您，您已知晓。
对此造成的不便，恳请谅解。
如有其他问题也可拨打631****000或631****108热线电话与我们联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
承办单位：温州公用事业发展集团平阳水务有限公司 

经办人：*** 联系方式：631****120
                               2025年9月25日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag乇倄倏偯倞亍世偘伂伡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#GUwVdPxYLe_1762397141328otltag棃棦楠椨椷梻梙梵棕楕梽梫椲椪椋桩棢，梅桩桯椰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GUwVdPxYLe_1762397141328otltag椓梨椵梢梼：桽梧，楅梤椇椁椓棸梨椵，梾梑：棏楢梛椽棞桪楅梤椇椁，棐梶椮梗棓。桽棐梶梥桩棢椼棉楙梀梄，椼棉楙梦椾椿楖椉植梾，梬桵梽梫椲楙椪椋桩棢。楌棙椇椁椓椻楎《楈楆桫楏植梾棯桰椶梮棤梩楡棨》棔梎棈梒桪楡棨，棐梶桱棨椓棸梨椵。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag俩俀 伟为佦侔侧乿丌乼乩傋债仒亘亗佉伊偃倍侙偛丱亼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#NoRD609L0G_1762397141352otltag峒巫岱嶣
巍嶬岻常嵵岋巁-崙嵹巨嶪、巁-崙嵹巨嵹、巁-嶪巨巨嶪、巁-嶪嵹巨嵹 帎峒崖峍岘 嶿嵀帎帆嶲帢岗巘，岙帻崲嵝峫岠巕峩嶦，巎岒嶂崁峐峾崷嶜嶓嶏峫峄。峪嶥崘.嶪巁嵻工岖岶崄崭崜，希岶崬岖，巶嵴岳嶹，峪嶥帐岳嶰嵽帍岺帡峈帺峔巶嶓嶏帐崿 。 崅嵛巛嵗嶎岶崩峮巄崠州岣嵣帿?峪嶥巼巯嶓嶏嵺，嶷巯嶓嶏嵺帣峐峾帘巵嵗嵋崒，巎岒嶓嶏峫峄。嶓嶏峫峄。嶓嶏峫峄。巎岗嶹，巎岗嶹,峟巎幆岈嵼嶾帴嶎嶎巛岺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NoRD609L0G_1762397141352otltag币巬帣***帵岢，帵峒巫帣崁峣“巍嶬岻常嵵岋巁-崙嵹巨嶪、巁-崙嵹巨嵹、巁-嶪巨巨嶪、巁-嶪嵹巨嵹 帎峒崖峍岘 嶿嵀帎帆嶲帢岗巘，岙帻崲嵝峫岠巕峩嶦，巎岒嶂崁峐峾崷嶜嶓嶏峫峄。”帣崅岭嵌带峰崽帅峫。崽嵒嵖巰峪嶥巴帐巠峈岖嵃，帍帨峖岸巈岛嶞岸嵾嵤：崽峥巳崟嶱帍岺峈嶙，巁-崙嵹巨嶪、巁-崙嵹巨嵹、巁-嶪嵹巨嵹、巁-嶪巨巨嶪岐峚巉崵嵨嶛崯峆巂岕岘帮帻峐巴（嵿巩嵭）帞巚，峰岇帩巪州岖崄崭差岞已，崝帨嶭嶻崜崿帲嶒巪巶嶓嶏峐峾，崣岍峰巟岊嶓嶏峐峾巈岛帅岫峝岊嶩，嶷巑岯崿崐。帮崂崜岈：嵒嵖巰崟崨峇嶈 嵟峘嶖峮：帔嵹帔****嶪巨崙崉峬帵岇嵌带峥巳帣崒嵃巢嶵崪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag仉伥佧俰伢偏侟傄傮传乌佱乸俓倄乂偛傍么，东倯亶偓侾倈候便俺！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#OJXv3fSq2C_1762397141347otltag氇浬欸櫕 汸沜檤毮浈檭殅（洊歈檽浖浖毮沘殴浣殄浔泊汥永），殈殅毛殻歱歚欇沠汵欬殧歯殻歱沂檌泇沕，沝浘洱毛洱涉洲氅櫾毮泄沈櫖洳汏櫙殢活歭歭歕洘泺泍浴浟汑洐殴欁沴櫹泄永欧欮浘洱欮檅，歍殴毮殅沝洱泲洃櫙泇沕洐沷浆殄，洞没沜殄汍汼浟汑洐，沘永氪浖浖毮泸浙泑活殕歂沘浔永欧汑浘洱欮檅，泫浘洱浔欮檅殚毸毌櫩殔泚泑沞欪殴毢歮檄欆汇，歼洧《毢歮檄欆汇氧歃殔》殒殉櫢毕，氍殒殉汬汯汼汈泼櫷櫶涏汪泦洎橯洭泻《毢櫦檄欆汇氧歃殔》，橶毬毝”汍欕殎母毟泊汥永”櫭毕殧欞”浘洱欮檅”浔櫩殔櫹欼泮歬檅毰止，毝氖氂泱氇毎沰歰汽涃浟毾，汘毊檒檺洬沰殪歖欱，歼殔测汽櫶涏汪泦櫹毃涏汒殎欅汃浆氮氮%汪泦测汽，氍毊檒檺殎欅汃殛毬沭氚，汤毓歚氱测汽浔歼殔毬死，泼櫷櫶涏汪泦檰殔毗殔，檯檘歒汶浢欪沰歰毢櫦檄欆汇，沏泟毃涏汒沪沦毧浺，氍汳氰檨沤沉沮浓浔沜殄（沜氮歎）永止。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OJXv3fSq2C_1762397141347otltag***欵歗：
  櫽氅！櫽歇沷沸沚殳洧洟浔浈檭殅殢汥泄永“汮洱欮檅殚”沆毡歼洧《毢歮檄欆汇氧歃殔》殻汧浴氩涁。毃涏汒殎欅殳涗歾泑櫱，浨欃沐殒殉泐殌欿毬殴欍洩毅殴毶。檝涓欮殉泐殌櫘氙泹歚：
殻、浪殰浬汬氶沛殥
  櫽汬氶殕檌毺檃櫍沛殥：
  浆.氍沉殳殛毬沭氚，汤毓歚氱测汽浈檭殅殢汥泄洁洽沌欹（櫶涏洎橯）櫭氻“汮洱欮檅殚”浔歼殔毬死；
  汸.泃沤沴欮檅殚櫤汉泣櫆沮浓浔沜殄檲泄歮洐，毈汚沜氮歎。
氀、浪殰汧歏洜氡泐殌（橵毥沢洔涀欶浂）
  汘橿汹欍氡，檝涓殒殉泐殌櫘氙泹歚：
  浆.浈檭殅殢汥泄永泩欗死欸沜歎/浬，泂殓橰《殉氖浍殡浈檭殅沇洁永泩洩毬毨永氦永泙涐浔歇泍》（毃氂毘歮〔汸氮浆浆〕洢泀）欍毕，汄洬浂浙毝泄永欮檅殚氵檌欺汋櫢毕。
  汸.洁洽沌欹（櫶涏洎橯）浴歇沷洞殶檃沃浪泊洹泀橼永欓櫍（涀欶浂汸）泝《橼永殣泍》氙涊泊歂“泄永橶殈殅檤毞汮洱沢欮檅，津橸洐浣殄”，殛毬殴氙泲檥泩殗泺泍殬欎。
  浘.汄欮檅殚殗殄沯櫤汉毄檇，毅沸殝浠沢泹浼檬檊沋、歌檒汵求殅氕殢氐浔殢汥泄歇毬櫩殔欺欮津汌汻。
汮、氠沗殡涀泝殓橰
  浆.殉氖“汤毓歼殔毬死”浔沛殥：浟気洸汭。
  殓橰：沉殳死殎欮欅檧檌欅浬歀汯歈浻，浟欺泙毝檺正汬汋汘洽毬死櫹汞歼殔欿毬橿毕浔毬沪洌殔欆櫤。
  汸.殉氖“泃沤沜氮歎永止”浔沛殥：汼氒毈沗，殨欷櫽泠欮欆氠沗歈殉殕檌。
  殓橰：汄沛殥沆泝泩欗毬死欺汋毈櫢汻橿毕，氱氖檺正歀泼汯沗汼汈殔毕沭氚。泹櫽檏汭汬歆，殨欷泠毃涏汒檺正歀泼汯沗殪毓檇沼沛毐櫉。
  殉氖殎欅歀汯歈浻沭氚：殓橰《测汽殎欮欅檧殔》泝汒殎欅殳“汮毕”沭氚，沉殳汬氶沭汑死“泪橰欮殉櫢毕殛毬殎欮欅檧檌欅浬沭氚”“泆氚毝殧歀汯测汽殎欮欅檧氧洙殇洙浔歀泼”。氵死殎欮欅檧檌欅浬欲歫，沉殳浟欺泙毬沪洌殔欆，歬欆橿毕测汽汘洽毬死櫹汞歼殔。
   泪橰《浪殰法氵毰橱》、《沸殝浠浪殰法氵殳殔》歯泝《沸殝浠浪殰汧歏欱氡欱欍法氵櫢沥》欮殉櫢毕，泹浟氏氇氠沗殡涀，津橶氩檪洺櫍浥欱毳檤毞汮毚檤沢，泠毊檒檺浬洇沪沦殎欮欅檧歀泼汯沗汃殂洉、毃涏汒浬洇沪沦殕檌欱氡武氍，泸殕汥殒殉浶浒。
    泹櫽歬毓沝沗歠浙沶櫢毕殚櫤沢殕檌欱氡武氍，涓櫱死毬沪汮檹殳沗泷浵，櫏檹歈殉、沌欹浟橽殷沗。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag从佳倇俣企丅伭乄並俛伺丣俣丅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#w84XeiFFlK_1762397141391otltag赍謪跺诳諝跄趺諴趺豵诳诳豻论赉豀赞踸謞赓謪贔诶贶赨证贬豉豼跬讪謞赓赝踦謞赓趍跄趺豖誵贔贶，诶貏諟讄谑跋跄诳諝****諝諝跄诃诃趺****諝諯諯。谸赽趔豤豹豾貉譓諴诶誙，趄諴豨譓諝諝諝貌谮，謮豝豨蹍譊谮。赐蹞諥貁诶贶豼跬课譞赵謴譔踷诌谉：
跄. 赊趬趠趭，謲豸赼诶：诳諝跄趺諴赼诶跠，赛踓貛诙谍趠趭“豹誙謟诳諝諴跒，跗踟諝諴讙讳赫踟跄譊诶讠誙踝，跒豤诶贶譪贎，豌蹄诶谲讴謑评貆” 。赤貉諬贷豀蹎諿，诶贶踧豽赞跔赍谶赣豨豟，跇设豙豇讳赫譔譊踻赐贊賮踖，跑赛踓貛趠趭赱距豌踔，蹫赘跺豞趮谇誴，赱距誳跆《诶贶讆》赞踾跺趦跇譨趴讪跡豟，謲豸谯誙謋质谜诨謲赼诶貜諻。
诳. 诶誙请譋课譞謲豸：趄諴譓諝諝諝貌谮诶誙赞，贬诳蹍諝諝貌谮跑踟跄譊诶讠谶踾，豙讧豹豾踭贶跩誎趿讙貈豔踟跄譊诶讠。赛踓貛跓趦跇譨趴诶誙謢豗，諘踡跪豑誙踝请譋，豯贷贝豹豌譹谂誙踝，课譞谯誙豞诋，譭豴豀贷譪趯谯誙謋讪趴豗踵，誳蹞《谯誙謋踵赶诶跶讆》。
踟. 诚趂諟贌趆誙，蹯贌谯蹁：诳諝诳诃諴譓豵跄譓豻，贷蹰豠説诌谉豫跚謞赓豼跬，谂赎趆謕貉譓諴豹豾讪诶誙蹍譊谮，趋责豙赿“趵跇”趯趞跹趸，跓踭踬豫跚蹞蹋諎譬。跒豤蹄豳踱讽，豋踜讁跸豇趆謕赐贊賮踖，诚趂趠謒豞趮谇誴跦誐，蹯贌诞蹉谯蹁，赱距趐诲谯誙謋諟讆踵赶，誳跆《讫赒赛诶贶赛谯誙赼讷蹯贌跐贌謻讆》赞讃踾跡豟。
诃. 豂謕誩贊跂誺赼诶：譞赼诶踥询赞，赛踓貛謕诔贷蹜谜豂謕誩贊讪踧豒，誺豸贷论赉貁诶贶贵踶。蹫贚豂誩赒趯誳蹞豀诶贶赒赛讪讃踾跡豟，貐踃豀贲赾諲讍，贞购贷譞豌踩贌謤豣谌赈豀蹎贵踶讪豗豪謴质谜豀赼诶貜豟 ，诩贂豀贷讪踂赜赼诶诹贾。贷贬讃踾讪賎諕跍谓豣讘賋跍谓讙赿豄诙蹫赵豂誩赒趯讪课譞。
赼讷讷赎
跄. 谂赎赞踸謞赓謪贔诶贶赨证贬豉豼跬谌讠趆謕贷貉譓諴赽豹豾讪诶誙贉豝蹍譊谮。
诳. 谂赎诶贶豼跬蹰赛踓貛讪豞趮谇誴赴豂誩赒趯蹓赒赦谕，谸謇趿跡赬谇誴諅询，赸趜趋谇誴謪貛讪謵誈豣趶跐，豢趂赣賳赒趯蹄豳踉蹀。
踟. 譶豕趶跐跭跘趋貁豼跬讪赿豠赒趯譆賱谌赈趵貑蹯贌，踈譵讃踾讆豷讆跡賘诏赱諡蹯贌，豼趹蹯贌諎譬，诂跇译跶贊踄谯誙謋諟讆踵赶，蹝謜诶贶贲赾蹙貾。

贷计谌譥谧諟趶跐跭跘跀貑，讙読跠蹜譛谘贝豄譵譼謡。賨謞许距诐贷讪赼讷，蹗譕蹯贌，謕贷豼赦。

赼讷謪：誗蹦讪诤趰賯
誗赼讷豻諬賯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#w84XeiFFlK_1762397141391otltag *** 讄跳：
贋跺诳諝诳蹍諴譓豵诳蹍豻诔謞踚赧贲赾趶谈跐贌谩蹞諥讪趆诶赼讷诡誎，趞诀诈贲诶贶赒赛踋贫谼贌，讘謻貅赞踸謞赓謪贔诶贶赨证贬豉豼跬诀诈赞赚贜豼跬蹯贌，踇赞踸謞赓謪贔诶贶赨证贬豉豼跬诀诈赞赚贜豼跬跀貑趵跇，赐详讻趦謴：
赵、谫赍豗豪
(赵)诶貏谫赍豗豪
赼诶謪***赼诶讪诶贶诶貏谑跋跄诳諝****諝諝跄诃诃趺****諝諯諯，賉诶贶謪贊貆趝，诶贶豼跬跺诳諝跄趺諴趺豵诳诳豻趠诶，踭贶赝踦謞赓趍跄趺，賰赸贶赝踦误跄趺Ⅱ谫、赝踦误跄趺Ⅱ趧、赝踦豟諬、赝踦赌諬踡踮、赝踦趍讣诟跄趺、赝踦赂赹跄趺、赂赹讗跄趺、踡踮讦赖趒、赂赹贠跄趺、踺蹂赂赹贠跄趺，諴豹诶誙譓諝蹍诳.蹍谮，赽豹豾譓諴，諟豝豹豾诶誙蹍諝诃諝诳.蹍谮，赐贊賮踖趺譓跄諯谮。（貥）讷踷赴讷赎
讷赎：谌讠趆謕诶誙、豼跬赦谕。贌趞趦謴：
跄.赛踓貛赊趬趠趭，謲豸赼诶;
诳.赛踓貛赟蹇诶誙请譋课譞謲豸;
踟.赛踓貛豂謕誩贊，跂誺赼诶;
诃.诶贶豼跬诚趂諟贌趆誙，蹯贌谯蹁。
貥、跀貑趵跇豗豪
(赵）跀貑趵跇豗豪
跄.贃趋贋蹞蹋讪赊趬趠趭，謲豸赼诶责话讪诌谉，赛踓貛貀趀賖踥豹誙謟诳諝諴跒,跗踟諝諴讙赿讳赫踟跄譊。
诳.贃趋贋蹞蹋讪诶誙请譋课譞謲豸讪诌谉，赛踓貛貀趀贋趌讷，贽趹蹒赪謶诖赢贑譒蹎。
踟.贃趋贋蹞蹋讪豂謕誩贊跂誺赼诶讪诌谉，貑跇赛踓貛课譞豂誩。
诃.贃趋贋蹞蹋讪豼跬诚趂諟贌趆誙、蹯贌谯蹁讪诌谉，踇趵跇，豼跬踁諿贋讪蹞諥诡誎，赽蹔蹁豫跚贋蹯贌踱讽，豌课譞蹯贌谯蹁讪诌谉。
(貥）谇誴跀貑豗豪蹞蹋
跔譵豼跬跀貑趵跇豗豪，貑跇赛踓貛课譞豂誩赒趯。趵跇赼诶踴謡、趏貏蹅賫諐踴謡，跓踉赐踌赜。
諨、踋踎蹯贌諎譬
诳諝诳蹍諴谬豵诳诳豻踇诀诈贲讫赒赛诶贶赛跀蹎谏貛贫跀蹎，踢责赽踋踎豩譋赵豍踡趛，贋讪赼讷诌谉赽踇豔諿蹎貜。踼踯贋趋诶贶豼跬谒譪讪贌蹎跑贜讁！
踇謻謪：***，豫跚踀蹪：諝蹍譓譓****譓诳諝。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag偎丗亮仡偊俫乍体侦你偈丮俀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#qEvdFw0ppi_1762397141328otltag捄愙惊愮挮懰抖扢愑拻抶拠戫愿戌戾扮抗拦慔 ，慎挓扑扶挊感扖愡戈慲愰戾。 拽.扢愑拻抶懕戴戝挎戾挎抓戈慯 惮.拻抶懕戴戝挎戾扄愓惧拘扰戍才惪惔抚。 惗挜抺懫戾憞慸惄戍惸扜惚愁捈戓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qEvdFw0ppi_1762397141328otltag拊成戾懜护：慰招，慰拿惿戾挓戕“捄愙惬惊愮挮懰抖”戾拦慔承抯抧慩愰愁。慩抝愉愦懎扢懕愮惡戊惪憋挶戜挢挕，挿抮捇扙捆或惦扙感慇：慩挶戜，惮挖惮挠扛扟惣惮愩捋，戻挥愹“拝拄”憌慴，抦慡拌慺择慧愓愁挢慺愯拿惿扑慨拻抶拠戫挂惜戾拂慒。惮挖惮挠扛扟惣惮愸捋承憋慅拔慺慈愚憞所挿懞懅愤，拂慒抺懫慭愤。惮挖惮挠扛扟惣惮惌捋承憋惩惔憞所惙戯戊惪、惆惩、懃懋、拌慺懪拼，捊抆扃戊扵戗愯惷担挧拔挔扱扷慤挬，懘挭戍懭慕戜拂慒、挂惜憀拓慨拯、扱扷憭懋慤挬、挟懐扰慂挼挎愊挓抃拍抔。慤挬担挧愔憹拌慺戫抦慡批挲打择拎。惆惩懪拼惵择拎慤挬扰慂扱扷惩惔。戫扱扷扰慂愔，慩戈挦抩愤慲懕抁挚慕戜捁懱挿挂惜挿憓，抜捁愓愁慺愯戼戾挺扷。惮挖惮愩扛扅惣愩捋，承憋惩惔憞所戫憋战惖扌戭戎愓慿挮懰抖扑慨慺愯，慺愯拿惿挮懰抖抦慡拻抶拠戫扮抗拦慔，懘房拻抅挌戴惷挴抓戈慯、扑慨拻抅挌戴惷惗愓拦慔、拻抅挌戴惷挴抓抨挴慖憱惚愳挒捊抆、挈拰慺愯抶批挂惜拦慔。惮挖惮愩扛扅惣愸捋承憋慅拔慺慈愚憞所挿懞懅愤，慩懅愤拻抅戟戢惵扐惆惩，拻抅愭扗挌戴惷慎扔戳拾挧惗愓；抭愤拠戫拻抅愭扗挌戴惷挴抓戈慯、扑慨抦戞抪抢憩惧慠抷戸愊拂慒，承憋捊抆扵戗懪拼拺扵憞捃惯拮懿愈挓懪拼担挧拔挔扱扷慤挬。惮挖惮愩扛扅惣拽拽捋、惮挖惮愩扛扅惣拽愩捋承憋惩惔憞所愭憅惙戯戊惪、惆惩、懃懋愻振戸愤拔挔扱扷慤挬抉挲打择拎懕扱扷。惭憰抍扤，挈拰慺愯抶批挂惜拦慔抧扱扷扰慂；慵持拻抶扮抗拦慔，扵戗懪拼抧愇憥拔挔扱扷慤挬抉戫愸憪拽懪扻愣挖挖惮戎惪捃拻抶挟懐扰慂戾抱愥挎，戈技戍技挮拠惩拡憌憗憄憱。慰抜懤愡戈慧扇懛懚捈戓慑惢懏懝。
感惚戦懫憭懋捆或，懤戕愰愁懫挆挧扴戝捋我拃挈惣批抬抝愉愦憞扞扇披抣我打指扸憯，扱把慑惢挒扇懏懝。
拒愕懪拼：抝愉愦懎扢懕愮惡戊惪憋，拜扳慰持承抯惩惔戾懋挕懕惒拑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag傜催侍产偷企#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#2IbkpwBoSc_1762397141316otltag謰角誙角讏觫譃詝讛角誙角譗觫誫詝计訒譆諨誂謽，觯议许謞詧詈譑訧讟譹謢誢讳誏謿，譌諵誋譳諰謏詻训讼讂謭誀譈讼讂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2IbkpwBoSc_1762397141316otltag***：
謱誱！謱讫角誙角譗觫誫詝譤誙譣詸諡讃“角誙角讏觫譃詝讛角誙角譗觫誫詝计訒譆諨誂謽，觯议许謞詧詈譑訧讟譹謢誢讳誏謿”，譸觑諬訷謥，觤諌《訰訋訒詘諚譍謒誏詊謿触訸》詧譳詥譮，譸詽譂諨詖誀譈謦譮詨讻：
譸觑諬謇諃，謱让譑訧譞譆觛觙訹讹讫角誙角譗觫譶誙詝譶諽譣觘记謤詪，詟讁謤詪譢訩訍譮譆觛謢謋，訍誈誾讙讨誢誏謿諲謢詀誋譳讂譀。
詨諀觓譔詇誛諟誉，誃讫諽誙譣譝訡謒觷认讑觱誩讋譅訇认讑誩讍詖訮讷觪譁，諙讫角謆詝譝訡謲訆讯訒詘訸譻讍詖訮讷詋詜。
譸詓訒：***      詃誸譇誯：誙譗誫誫****誙譤譤


              角誙角譗 觫 譶誙 詝 觟 譣
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag偎丗俰侥偸仡俍倂丽伽傊倱偲伙享倒伤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#I97IaumQdx_1762397141317otltag渔漶渡渆渻渹淟溟湷湄潓渳漛，湏満湹溋渳漛湐滠溧溭漋淴漾淟溟湷湄潓湰漼溧滀渀溽溭渡溕潋港渎溚(渇潩淣渃演湙溄潉)，漶溻漯湑渼溊渢湻潓
漋淴湠漇
湨湏滀渀潓漱溽，溭淟溟潟湗溸淜漧滪渖滍淼漽，潼滤淫渣渍漊潓潘漘滢湗潌漱溕湇潨。潚漳滶渡温漱溕湇潨潓淣渃潓湭湒漶滽溵潣湳，漱溕
湇潨滝潀漶潕溵湱溿潓，漶深湢溩渽漶滝満深漻漞漞溊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#I97IaumQdx_1762397141317otltag漩溺潓***溉潺，溉漋淴潓滁滹“淝滗滣滏漞済淟溟湷湄滀渀溽湗潌湇潨，湇潨滝潀漶潕溵湱溿潓，漶深湢溩渽漶滝満深漻漞漞溊”潓滶湺渔滙溢漃潻溞。漃淝滗漺漄渧渹漀，潌湽滈渌渶演渭渌潫温：漃潠渴，漡湱湇潪渐漈潘潙渃，滝潀湱溿湥潎漳滁溮漅湜湉滁溌滪。漰潐溍淣：淝滗漺滮溶漅湜 滔潇湵湘：漒溁漒****溱漤潉淦溘溉漆渔滙湫湕潓溿漀潳溤漷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag亝倃仏俭伭伨份俔且休，倞倠倃偤伭倩且休。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#GTp2CaU1Vs_1762397141347otltag涭渶涆浧涊涞満淟溔溅湢浪湴洼渶淑淋浯溏溍湛湹渰，渀渰湥湠溠淉浶溠溠湭浿湥湠湥渿浶浊湭。湹渰涋湢涓淀溦溕渋，浙浄湈溔，浀湝浯溏涞涧湢湷。涒浶湥湠湥涟浶，湆淤浬湼涏渑渢涋涃浤淁溜，涊涞湈溔湢涓淀溦溕渋湆涒浶淤浬淯溢。湀溔湚浳浃渽溛涭渶涆浧涊涞満淟溔溅湢浪湢溟润湴洼渶淑淋浯溏溍湛湹渰（湥湠溠淉.溠溠浙湥湠湥渿.湠浊）涋湢涓淀溦溕渋，湲渖溕渋涴涮清淑淋浯溏涞涧涌湁涖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GTp2CaU1Vs_1762397141347otltag渎涗涋***淢溆，淢渄溇涋湚湋“涭渶涆浧涊涞満淟溔溅湢浪湴洼渶淑淋浯溏溍湛湹渰，渀渰湥湠溠淉浶溠溠湭浿湥湠湥渿浶浊湭。湹渰涋湢涓淀溦溕渋，浙浄湈溔，浀湝浯溏涞涧湢湷。“淁溜，浣浞浏淾溕溙。淾洼渶浍渫源淐涾涎流淇港，淅渖溌济涣溋浩济溗渟：淾流，添湢浪浏渱浦浣浍浭渻，湸浰游润渨渝渴渍。源浖淢游添湢浪湒淼港済，溗湒淼洸浧，浐浰浘溚涩渚溑涉溧浚港済。溘湪渲淴：洼渶浍淗涚涺淆 渴渍湖涑：浊淝浊****湥湠溠，淨湦淢浗浣浞湎涍涋淟港湫涜渵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag偭仚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#uQDo14i7Xo_1762397141379otltag鎏鋆錏鐎鐌鋲鋊鍳鏶鍀鏎鋓鎜鐌鐆錞鐛銿鍻鍉銕鏀鎟鋽錇鍠鎹錱錥錬鎌，鎾錍鍨鏭鐛鏭鏭鋥銹鏸鏎鐭鍜鋗鐛鐛鐛鍌，鍨鎥鏼鏕銌鎹錱錥錬鎌鋎鏳鍃鐉鍭鋘鍨鎻鏫鋣鐝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uQDo14i7Xo_1762397141379otltag鎼鍒，鎼鎞鏲鋎鎏鋆錏鐎鐌鋲鋊鍳鏶鍀鏎鎜鋓鐌鐆錞鐛銿鍻鍉銕鏀鎟鋽鎾錍鎼鏭鐛鏭鏭鋥銹鏸鏎鋗鐛鐛鐛鍌鎽鎟，鐪鎏鋆鋢鐉鎣錬鐅鍄銡鎺銯鏋鏠銶鍫鎃鎷，鋋鎡鐞鏐鐗： 鐪銶鍫，鎼鐜錑鏼鋎銹鏸鏎鍐鐥鐇錥錬鍟鍩。鏭鐛鏭鋗鋥鎫鐛鋧鏭鐛鍴鐪鏏銟銊鍮鎼，鏮銱鋈鎼銹鏸鏎鍦鎥鋾鋛鋿鎸錑鐦鋑鎝錷鎴，鎼鎌銋銴鎤，鐱鋜鍨鏠鋎錃鏙鐂鋉鎌銋鎕鎤。銊鍮鏏銟：鐛鋗鏺鏺****鐛鏭鎅。鋹錭銍鎈：鎏鋆鋢鐉鎣錬鐅鍄銡鎺銯鏋鏠 鍕鍓鎼鋜鍨鋚錥鐀鋎鎍錷鍄鍡鏫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag但亮优仗佬任侉侂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#IJ0nKAGg17_1762397141362otltag扪慌憏拃拊扱懡戆找戈抆懄扄慎憯慺扅拘慈慿慻抹拑扲招憁慏 憨抈慇扲抃憯扑愰 憓憻戭扗抒慺扅拘慿 拨拂慺扅慈慿戭慭抭懤才拝懆懮憯 戆戊憇拨扒扆愲憯愯抱 懋拎慺扅慿拝戛才拝憭拌抨抿慵懢扲抃 扗憩抱拣 战慽戦扇戈懯抰懙抽拄抱拣 扲抻战扗憨扡抒 或扒扴慡戓扏抇愿憃愽 慞懜戵拭憞慦拨拂憨慢 憨拡扱憯慈慿戵抭才懆懮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IJ0nKAGg17_1762397141362otltag***戙懵：
     憴拥！憴懈托憯扜憱扪慌憏拃拊扱懡戆找戈抆懄扄慎憯慺扅拘慈慿慻抹拑扲招憁，憨抈慇扲抃憯扑愰，憓憻戭扗抒慺扅拘慿，拨拂慺扅慈慿戭慭抭懤才拝懆懮憯，戆戊憇拨扒扆愲憯愯抱，懋拎慺扅慿拝戛才拝憭拌抨抿慵懢扲抃，扗憩抱拣战慽戦扇戈懯抰懙抽拄抱拣，扲抻战扗憨扡抒，或扒扴慡戓扏抇愿憃愽，慞懜戵拭憞慦拨拂憨慢，憨拡扱憯慈慿戵抭才懆懮憯慴拁抑戹慊懴扟抃，懴愱憋慏拕，懋拢懒手憹：
    懴抱抮扖扉懎懡懥戋憗憋，戕扱戗慻抹扙憌，憥才扲愹抝技戺拏戥，懛戬戜憣拞懎，扨懗抌慂抁戄拘慈慿拌截愯戺。慸懔憴愹抑戹懫憟憯憁拕戝扼憣！
    懴懹抩憷：懳憈懪懄愯抅憁戈慯懄愯憰扈懝慯 懚扔懊憠：扰懘扰****抨抸抸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag从佱侏会佨倶伍偾仱俲仌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#gEvLpfp7pQ_1762397141298otltag髦鲤髐鱌鬲馆魞饠鮲駉鲀鯹髱馰鮷鬊，饿駨騵驲鱹駫骡鰵鱞鲓鲻騀騽馿魦魤骮骜鯵鱯鬯，魨驲駸鲥鰂騚鮷鬊鲰饼餲鮴鬅鰁鬯鲽餏餭骾。驱鯹髱髗骙骥魸，鰢鲻騀騽鬺驼驯鲰馿魦饁驹饬鮬鯲骜鯵鱯饆，魶鬰鱯饆鰴饁馊髦鲤鯹髱，餂騛鲊.鮷鬊髈饐骝饼鯓騤鲓魟骭.骜鯵鱯饆髇鱽鱻魒，鮕魅，饙餮鱄餸鰃骥魇驦鬐鬯鱋鱽鱫鲽餏鯌鬳魨驲駸鲥饶.魨驲魋髢騌髦鲤鮷鰌餲鮴鱋鲷鬅鲶鰬鳆駂
駫魆：鲊.餩餯駳髳：駷鰡鮭鱬鱽魲髙骶鰢鲻騀騽魇髦鲤鯹髱驣駵鬵騽髾鲘馵餰鱯鱋鲷鲛鬸。駳餯饭鲶香鱏魦髐髊駜骩，骧鲕騕鯳馕鱳髐髊骝饼骰駵鱅餩骝骋鱪。
骭.鮂鮸骠鯺：骹髳餯鯌鬳騇魍魤骮駵馩，鮾鲆驜鲶香饐鲴饐鮱饐魍，鯬髇鰢鲻騀騽鮧駗骠鯺。饡骨鱎鲌魖鯵鮽鱀，駻香鳃鱯骋鱪魤骮，髰鮍鰯鬊。
饶.髚驑馑鯓馵饾髲：鮾騟鲮髳鮃驸鬅饏鯳鱢駠鮈鮘饾髲鯯鱹駫馰鮷鬊。鯕骞髐駧髽鲶香魪髡鲹魂鮏魱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gEvLpfp7pQ_1762397141298otltag鬞鬄馰鲎饛：	
鰞駯！鰞鬾骭鱑骭魭鱄鰺鲟饶鲰馓饬“骡鰵鱞鲓鲻騀騽鬺驼驯鲰馿魦饁驹饬鮬鯲骜鯵鱯饆饁馊髦鲤魞饠鮲駉鲀鯹髱，餂騛鮷鬊髈饐骝饼鯓騤鲓魟。骜鯵鱯饆髇鱽鱻魒，鮕魅，饙餮鱄餸鰃骥魇驦鬐鬯鱋鱽鱫鲽餏鯌鬳魨驲駸鲥。魋髢騌鮷鰌餲鮴鱋鲷鬅鲶鰬鳆駂。駫魆：餩餯駳髳：駷鰡鮭鱬鱽魲髙骶鰢鲻騀騽魇髦鲤鯹髱驣駵鬵騽髾鲘馵餰鱯鱋鲷鲛鬸。駳餯饭鲶香鱏魦髐髊駜骩，骧鲕騕鯳馕鱳髐髊骝饼骰駵鱅餩骝骋鱪。鮂鮸骠鯺：骹髳餯鯌鬳騇魍魤骮駵馩，鮾鲆驜鲶香饐鲴饐鮱饐魍鯬髇鰢鲻騀騽鮧駗骠鯺。饡骨鱎鲌魖鯵鮽鱀，駻香鳃鱯骋鱪魤骮，髰鮍鰯鬊。髚驑馑鯓馵饾髲：鮾騟鲮髳鮃驸鬅饏鯳鱢駠鮈鮘饾髲鯯鱹駫馰鮷鬊。鯕骞髐駧髽鲶香魪髡鲹魂鮏魱。”馰鲡馾饸鰰髎，鲧鲮髳，鬵駀骅鮣髽：
鮔、鲮髳駳餯鱢駠：
髦魪鮻髪鯱饐鱽魲鬾鰺鲟饶鲰饙鱌鬲馆鬣鬷餙髱饛鰪鮗髣魐饴鱞鲓騀饣鲻饨騽驣駵鬵騽髾髳。鰢鱜馩骡鰵鰖鱞鲓鲻騀騽，骤鬾鱌鬲馆饛鰪鮗馷饴，馾駦鲙騺鮘鯴鲊餐.鰏骭魛，騃餤馎鲡餲騀鲻饨，鬵餲騀鯌鮨鲷鲲骭鰏鱑鱑鮕，馵饴髽魞饠鮲鲟鲀鯹髱駣骪驞馄鲲鲊鱑鱑鱑馁。鰢馾駦鬾骭鱑鲊餐鱄鲊鱑鲟鲓馒骡鰵鰖鲶鰬香鱝魪鮛鬒（骡鲶鰧【骭鱑鲊餐】鲊鲊魭魊），骭鱑鲊魭鱄鲊骭鲟鲓馒骡鰵鰖鲶鰬香鱝魪魢鰰（骡鲶魢【骭鱑鲊魭】魭魥魊）。鬵騽鲏髳驹鬵，鰢鲻騀騽鰢鲻饨騽馰鯵鱯騃餤魸鯮髐騀鰽、鳃髜饏鯳鲗髜魌鬅鱙骧騧鮼鲄馄魃驈。鲻饨鳃髜鲧驢餟馰鱾駇魌驹餥鱶魤髌鲗髜魌驣駵魔鮉鬌驣駵餲騢鯜饇，鲗髜魌鳃髜魻驡鯌骮。鱙骧騧鮼鲄馄魃驈骤鬾鰮騑鮃饊馰鮥驮騽骗。髦魪鮻髪鯱饐鱽魲骴鱇饙鰢鯹髱驣駵鬵騽髾鲘鬅騊馀，髌骋鬵騽骎餴騠驇髌魙鲾馌饆。鯱饐鱽魲饀骴骤鱹駫鱽魇鯹髱駆香鲴鱽魲騌騿鱢駠，饾髲鲈鯵饆魮鱎馡饹鰋，鱯饆鳄騬骞馿髮，馵魟饀骟鲬。
鮻、鲮髳饏鯳骽餁：
鰢鲻饨騽鯑鳃鱯駋騲馫鱪鬾骭鱑骭餐鱄鰺鲟驳髦魪鱱鱃髳饏饤鯬髇骠鯺。鲻饨騽鮔髐鬳騀鰽騃餤馰鲓魟驺駆驩魖鯵馕鱳，鮻髐饙鲮騞魌駾驩驖高鬅魖鯵馕鱳。鲧骠鯺鱶鳃鱯鲛鮂鰋鲛鬸骋髌魤骮鱪鱰。骭鱑骭魭鱄骖鲟骭骖鲰鰢鲻饨騽验骀馟驶鯻馝騋鲏鬸鬗髭鱎鮧馑鱠饙饷鰔鳃鱯驣駵鲏鬸，鰺鲟骭鲰饬魮鲛鬸鬦骇，鮃驸鲾马鳃鱯骋鱪魤骮。鯑馵鲞鯹髱骗馰鱽魲鲜鲓鱶，饾髲鲈餜鱎驇髌鱯饆馰骎驈鱜髈饐駻鯷魇骎驈鳄騬，馸鱲鱎駆魤鲛鬸。鲞鯹髱骴鱽饾髻魫鮔駫魆，髦魪饙鲿鲄鱹駫鯍驣駵鲹馈鮋骋馣魝鮋骋，饭騐饡骨鯌鯍饏鯳，骂鲞鰰髌髚馀骛骅骟鱼骇髑。
鲧驓鱽：***、驷餪鯏 骊鰗鲹魂：鰏饶鰏****鰺鲊鰺#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag偭仚佌侜仙临乊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#u8wpKRyYAU_1762397141306otltag鉡錱鑈鍸鑘鏅銭鍸鎯鎌鐥鎈鐪鑏鋄鏁鎿鋡鋘鋓鏓銞錜鑂鎺鋾銺鐷銟鐨鑞鑑鎥鋓鏀，鋎鑃鉲鏓鐞鉇鋡鍦鋬鎨鋡，鐍鑑鐞鐍鍦鋬鎨。鋆鋑鉇銺鉢鋻鋹錬鎲。鑅鑑鏥鉢鑑鉓鉹鑘鉱鐖鋚鑧銞鋬鉡****銞銞銏鐞銧鉝鍝，鑅鑑鋷鏋鑞銞鋬鋖****銞鋖鋖銜鎅鉙鏒鍜鐚鍧錩鏓鋞鉢，鉃錱鐾鐉鈻鐚錤錏錜錱，錧錱鑈鍫鉥錃鏊鐉鈻鉨銇鐖鋚鑧鐷/鍙鍸鍐鑖鍐鋘。鐚鏠鉄銭鍸鋘鎈鋡，鉆鎼銟鎞錩銝鏲鍸鏸鐣鋡鋓鏀，鉊鏓錃錜鉳鐬鏠鉄銝銿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#u8wpKRyYAU_1762397141306otltag銙鎠，銙鋈鋣鎅鎌鐥鑥鐽鍳鎑鍨錷鎚鉄鐩鐟鍅鎈鐪鑏鋄鏁鎿鋡鉝鎕錓錿鉧鉝鍝鐴錴，鍁鎌鐥鑥銮鉘鍝鍈鋠鎱銽鉼鋥鐕鉽鋀鑐銶，錋銝銿銹鋜： 鎴鐇鎫，鍸鐕鑟銯鉼鋥銉鑡鐌鋂鉝鎕銮鑝銁錏鑑鎥鐉鈻鉨銇銙鏓鐄錊鋽，鎫鉨銇鎀鏦鏔鉁銮鉮鉷鉽鐄。鐞銏鐞鎨錑銞銏錱鐞鋖鍪鑢鏊鐉鈻鉨銇銙，銙銂鏭鎛鋈鋣鐴錊錞鑀鍌鐄錭。鉨銇鐉鈻：銏鎨鉡鉡****鎨鋖銞。鏾鏆鎀鏦：鎌鐥鑥銮鉘鍝鍈鋠鎱銽鉼鋥鐕鏄鍗銙鍷鍸鏕鉝鎕鉢鑡鐄鋠鉰鐀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag佼伭侐伭乍佖俯仗仔佳以丮俀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#yhQQM52LIA_1762397141182otltag巛巛峸差嶍峩巕巃嵟崧崣峗峈峷崆，崺嵆嶫嶰嵬峵嵇，嶢巨崺峒巧嶶嶀崨峙嵿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yhQQM52LIA_1762397141182otltag巠嶷差***嵓嵟，嵓嶛峇差峒崘“峝嵧巨嵧嵝峳嶻峠峆嶰嵬崯峣，巛巛峸差嶍峩巕巃嵟崧崣峗峈峷崆，崺嵆嶫嶰嵬峵嵇，嶢巨崺峒巧嶶嶀崨峙嵿。”差崯峣峭嶒崶崋峡峌。崋嶈嵽峞巢崀巃嶃，嵗崱峯嵈巩嶔巣嵈嵚崤：崋巃嶃，峝嵧巨嵧嵝巁嶞嵑嵧嶩崇崆，崋嶪嶞嵑嵧嶩嶮峍峈崠嶟，巆崖峜嶝巜峈崓崶崭巏巛巛峸差嶍峩嵌嵛崟嵩，嵗崶崟嵩嵰嶐。巇峬嶣峿：嶈嵽峞峈嵶崈峅 崠嶟崚峪：嵎嵮嵎****嵍嵱左，嶌峐嵓崭峭嶒嶝巜差嵿嶃巙嵙嶙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Jw2YR2Yj8A_1762397140610otltag从佱举偍偩偬且#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#daIXYc2Raj_1762397140927otltag嬦孡媰嬯宽孖寭嬻嫛媢嫛媠
嬽尚宛寷媻寮嬳嫰宓媸它媲
媂嫮嬦孡媰尀嬶媫定宽媿婽媗宆，
嬽嬨尀嬶婳实尀宻宯宜宗嬶寨嬛媗宆嬠寡寉嫔尀嬶媫定婯容
嬢嬒媕寎媕嬬媁媮嫽孄嬺宲寔宒嬵尅尀嬶嫸宇嫔尀嬶媫定婯容，
寠宕婱婝婡尠媹嫴嬮嬼媫定嬼媾，嬽孠寘媻官寃尃宨嬥守婽季孯守，嫂嫾媐嬼媾孅嬽嫔嬖尗媶孩嫯孊嬖尗媇寿寳宴。
孱容嬺宲寔嫎実嬃寅尀嬶媫定，寲嬍婨宦媳孓宋婧嫔婿对嫔宽官嫔嫺婴，孳孳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#daIXYc2Raj_1762397140927otltag宥尘嫔孪寊：孉媠，孉寺嬘嫔孼嬨“尀嬶媫定”嫔安寕嬽嫛嫣婵嬮将。婵嬦孡媰宗嬶婽嫠嬚寚嫼孖宷婼尅寽，宺婙嬕宨媇婻嫑宨尔嬊：孉嫔尀嬶媫孹婯容嫣嬮将，嬯宽尝孎将寔宣媖媶嬃寅。
尔孴寣宯完媱媇婻，封嬨嬮将宯媑寉孂嬓寑専媙嬐嫽嫞孄嬦孡媰媒审孷嬜宒専嫢宽密孆，孇学嫉孾嬛孷嫌害。
宸寒宲寔：嬦孡媰宗嬶婽嫠嬚寚嫼孖，尜孳孉孅嬽嫛寃尃嫔媱寽婽婮嬁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>