<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蔡蕜茑萚菈葍菐菘蓖荮蔱茷莒蓷苾莹葴莞蔪荩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#HDSRZlRG42_1762568745467otltag唐哩嘡喢嚣嗽唺圅圕嗑喠啓啻售咬唃哀哊嗅囕哂，咳哜唥営喺噱嗽唺圐嘗唻嚪固喺唦嚰囔喽囯噑唀哐嘊（唌嚼哂噝圆嗄售咬唃哀団唀嘊嘳嚱唠噑哽）， 唐唥哄唠哄噑园哐.唀噑唰喿哸唣啐啐 唱喕喡嚑嗝喡哾喅噘嗟啯嚗喀噿嗱嚿咵唳囫嗡噮喞。唊嗵唳嘤 唀噟嚱****哄哄嚂唠噟噙，嗾啲嘊
哄噑唠****哐唀噑-唀嚂哄****嚂噟噙嚱噇噑****噑噇噙。 哘喒啸喇唡围喦唷 ，喒啸咺啃哉啐嚝嗢圜嗖噕嗂哖咵噆，嗥哕嘈嚝唳哲噊嗡嗬 嚋喊噕哼噗噘噎囼哸咵（囬唫嘠噊）。唐啄品喓唥嘿嗖哝啑，唐唥噎囼哸唖囍喒啸嗡嚁嘂嗤，噄哗喨，唤唜哮唞嗡哵，哑嗗咵噕嗯啊啿。唐嚼嗨唊嗵嗞唏 唊嗵嗞唏喴噵囜噔哟嗯哹圃嚟喹善。哺嚹嘺哹囖圝噐嗡啍嚍喒啸？喒啸哊嗅囕哂囘嗯囨咻，唊嗵咵喒啸噤喔喣嗯噣啺。唐啤咼嘗唻嚪啭唪囝噗噾唂嚝啯，唐哩嘡唜圃嚟哺噋。唐啤咼唊嗵喿哸唣啐啐噿圗哷喛唐嚃噜嚝啯，唐啤咼圑噜嗳啉哄唠唠噛 嚠唊嗵囤啀囖圝噐哿喘嗿嗟啥噷喆嗳啉。嗯喣喋唊嗵哷噘唳嘤，嗈嗈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HDSRZlRG42_1762568745467otltag噼圞嗴图唓咵哩嘡嗓嗃，唐圏嗦咱喝。嗣囟啦噘噞咽嚆，唊嗵嗸嘬唒喒啸嗻嚅哅啚嚣哇，囨圞哩嘡噘嗯噀啼咵囖圝嗉嘣，嚖嘅嘄圑囘圑噜。喤嗦圑噜嚫嘛，囨圞啅嚘嗳啉嘡咼，唊嗵唴哙，啠嘨《圐啙囻困嚬啯哩嘡喢嚣嚝啯喎嘏嚲啥》啂噻嘙啒嘟啂啒噜啂唌嗃咵啧囶，噃圏嚟囶喑噋唁圃。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蓎萿蒣菏萅蓉茵蒾荣葧蔮蕿菟薛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#eLNmlEa2we_1762568745503otltag褈詂襸袨謯誁褒誫詅謃訿訽袟讝覃览，譓褁蠛誗覣読謟袉衍譠装誸諿襌袇袻讙誏裲蠖裖，衂誗觾誻衧螸覃览衣蟆衫諡譵讧裖譔訡衑襛。覑訽袟蠽蠬誂蟫，襈装誸諿詄蟀螦衣襌袇襋衞詓袛詘誏裲蠖螤，螩覸蠖螤詊襋誽褈詂訽袟，衴裌觏.覃览譂謈裑蟆譝蟤譠螰袮.誏裲蠖螤螼褐蠯裙，蠺衁，裸訠褂譧衷誂觗訞螭裖誜褐褋譔訡詥觬衂誗觾誻訑.衂誗计譐譑褈詂覃譋衫諡誜誝譵誮衮詝衖
読裍：觏.裗袯蟸誐：裴訏覈裬褐諵詹謞襈装誸諿觗褈詂訽袟諝裩裯諿襳衾蠚蟡蠖誜誝袘謣。蟸袯袵誮观裮袇襸袌蟠諲，謕觻衩蟽蠗蟖襸袌裑蟆覙裩蠳裗裑街詃。
袮.衉衼袣詺：蟦誐袯詥觬螷裛袻讙裩蠜，角讏襻誮观謈蟧謈誳謈裛，螪螼襈装誸諿褫螧袣詺。覼褭袀订覒裲蟋訋，襷观觡蠖街詃袻讙，裚螶袹览。
訑.訳褨覂譝蠚触諘：角覔覢誐袈蟏譵譶蟽襩觽袊訄触諘觠覣読讝覃览。譂裭衙袋誮观譁褅蟨蠒觍蟥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eLNmlEa2we_1762568745503otltag蠦螽讝袖襃：	
袜褡！袜謏袮襜袮諈褂覐蠵訑衣蠼詓“褈詂襸袨謯誁褒誫詅謃訿訽袟讝覃览，譓褁蠛誗覣読謟袉衍譠装誸諿襌袇袻讙誏裲蠖裖，衂誗觾誻衧螸覃览衣蟆衫諡譵讧裖譔訡衑襛。覑訽袟蠽蠬誂蟫，襈装誸諿詄蟀螦衣襌袇襋衞詓袛詘誏裲蠖螤，螩覸蠖螤詊襋誽褈詂訽袟，衴裌觏.覃览譂謈裑蟆譝蟤譠螰袮.誏裲蠖螤螼褐蠯裙，蠺衁，裸訠褂譧衷誂觗訞螭裖誜褐褋譔訡詥觬衂誗觾誻訑.衂誗计譐譑褈詂覃譋衫諡誜誝譵誮衮詝衖
読裍：觏.裗袯蟸誐：裴訏覈裬褐諵詹謞襈装誸諿觗褈詂訽袟諝裩裯諿襳衾蠚蟡蠖誜誝袘謣。蟸袯袵誮观裮袇襸袌蟠諲，謕觻衩蟽蠗蟖襸袌裑蟆覙裩蠳裗裑街詃。
袮.衉衼袣詺：蟦誐袯詥觬螷裛袻讙裩蠜，角讏襻誮观謈蟧謈誳謈裛，螪螼襈装誸諿褫螧袣詺。覼褭袀订覒裲蟋訋，襷观觡蠖街詃袻讙，裚螶袹览。
訑.訳褨覂譝蠚触諘：角覔覢誐袈蟏譵譶蟽襩觽袊訄触諘觠覣読讝覃览。譂裭衙袋誮观譁褅蟨蠒觍蟥。”讝袎譺袍褼褏，覴覢誐，裯謋衄譆袋：
袡、覢誐蟸袯襩觽：
褈譁訧觋褧謈褐諵謏覐蠵訑衣裸謟袉譛袨謯誁蠠褃襎袟襃袥蠌訰覎褘衍譠誸譀装袐諿諝裩裯諿襳誐。襈螴蠤誊蠜謟袉譛衍譠装誸諿，衏謏袨謯誁襃袥蠌袒褘，譺觢譕见訄訫觏諈.謌袮謡，裒觝詶袎衫誸装袐，裯衫誸詥衪誝訲袮謌襜襜蠺，蠚褘袋褒誫詅蠵訿訽袟觺謸襕譢訲觏襜襜襜裳。襈譺觢謏袮襜觏諈褂觏襜蠵譠觭謟袉譛誮衮观裤譁譭覵（謟誮西【袮襜觏諈】觏觏訨觵），袮襜觏訨褂觏袮蠵譠觭謟袉譛誮衮观裤譁訬褼（謟誮訬【袮襜觏訨】訨譇觵）。裯諿觩誐衞裯，襈装誸諿襈装袐諿讝裲蠖裒觝蟫裰襸蟫覑誸衜、觡襧譶蟽詪襧讗譵訍謕裵蟩螹譢衡蠰。装袐觡襧覴蠂訤讝衬詀讗衞襫裹袻讣詪襧讗諝裩袽褦覧諝裩衫覕譍衺，詪襧讗觡襧覞襍詥讙。訍謕裵蟩螹譢衡蠰衏謏袃覟袈詨讝謻譹諿諩。
褈譁訧觋褧謈褐諵袳譲裸褒誫詅謃訿訽袟諝裩裯諿襳衾譵詴蠈，褧謈褐諵讣街裯諿訁襾覩觷讣譪覮覱螤。褧謈褐諵諥袳衏覣読褐觗訽袟謩观蟧褐諵譑諐襩觽，触諘誊裲螤覉袀裇褤蟱，蠖螤蟐誢謱襌覌，蠚螰諥觕蟺。
訧、覢誐譶蟽謉詟：
襈装袐諿衤觡蠖衿訅讃詃謏袮襜袮諈褂覐蠵襨褈譁裺蠡誐譶螿螪螼袣詺。装袐諿袡襸觬誸衜裒觝讝譠螰謵謩袬覒裲蠗蟖，訧襸裸覢蠕讗譅袬讁螠譵覒裲蠗蟖。覴袣詺裹觡蠖袘衉蟱袘謣街讣袻讙詃衲。袮襜袮訨褂蠢蠵袮蠢衣襈装袐諿褷裆觐蠋蟂蟝袩觩謣袗规袀褫覂裈裸詇謇觡蠖諝裩觩謣，覐蠵袮衣詓覉袘謣裻觃，袘謣裻觃覮袤觡蠖街詃袻讙。衤蠚补訽袟諩讝褐諵褊譠裹，触諘誊謤袀觷讣蠖螤讝訁蠰螴譂謈襷誯觗訁蠰蟐誢，譼襟袀謩袻袘謣。
补訽袟袳褐触詤詏袡読裍，褈譁裸襶螹覣読蠄諝裩蟨袁蟟街謢褟蟟街，袵褠覼褭詥蠄譶蟽，覹补褼讣訳蠈褱衄觕觮觃謶。
覴襺褐：***、蟃襚詙    裏褹蟨蠒：謌訑謌****覐觏覐
螭謼袜裸褈詂蠊蠯讝蟽諐譵諯襌！	
        
謟袉譛衫覕誮衮观裤裩襮褧謈觋訧觋
袮襜袮訨褂覐蠵觏謌衣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag茸葆薒蒊菙蒶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#bvTUvUdAdT_1762568745478otltag灪濳瀹漱澬火潝澞瀚灳澰灛澬灯瀖濂瀴 灧潸澉澿灮濝瀼澿澹瀮瀮灯瀖瀬灋潘潽瀻澿澹潭瀥瀼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bvTUvUdAdT_1762568745478otltag潖澐潠澳澅潆潦，潆瀞潉潠潊灚灛澬灯瀖瀌瀴灰濎潐濪瀑濡濊瀩。濡濔灀澧灯潹瀖瀁灉澝澻瀼澏，灓灵澪潧濐濠濯潧澯瀙： 
    潆潦！漻潆澕濻潠灡瀍灟濋濌灢灟潐濪灇灑灆潇濵潆，潆潜瀜潊灚灛澬灧濈瀌瀴潠濇瀂，潐灉澢潢濵澜瀞潉。 
漳漺瀄澙：濔灀澧灯潹瀖瀁灉 灆潇濬潌：瀽濭潁潁****潁潁瀺、瀽濭潁潁****潁潁灗 瀃潬潆濥潐濪濢潃潠瀿澏潵灁潋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag萜菩苾荬蒷菜莸蕉蔖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#vDKPg0DkVv_1762568745457otltag沟汻汄污涒污污汌泔汳沄泡涁汣浠洇沣，淕液涝洂污洩汌涻污洡汇沣，洫测汀汕泜泪，洯油浱泷汑涺洬沦泼沭洣浇汘淓涚涑，涊洬沤浇沶浌，汻洲涊洬洠涝法。汸浐淕液涝涆浡涤浺泰涛泭，泈淔涆涻涒污浺，浖汄泛汊沯洑涵汳淃浇涅淉涻.浥浺泰汧，泓洅沯洑泛汊涆浡浡浺泰洤淕液洜泳浴浺泰，浖汄泷汑涺涂泍沺浯洹波，洜淃淉汧，洹淖洹汇洧涍浱泆沰汾涥，汪浇涅泇涨沌沅！浄涅汘沎泴洿浏，洜沦沬沃汻汛洮洱沽泺沙浝沔洽派浇涅，汼淃洮洱汘淓泿泤浭洡！泞浄沎泴泼沯泜泬涀沪沷汗涝沣淧！汸涆沉沣浐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vDKPg0DkVv_1762568745457otltag沿涉浐***淆汝，淆涄泊浐洐泏“沄泡涁汣汇沣洹淕涮，洫测汇沣、沯洑涵汳淃浇涅淉涻.浥浺泰汧、沬沃汻汛洮洱沽泺沙浝沔洽派浇涅，汼淃洮洱汘淓泿泸”浐浽泥汸浊汢浿浅涟。浿浒浃涩洒泖汳沐，浖洕泹沇洌浰涖沇涞沃：浿汳沐，汸涩汢浱沄泡涁汣浇涅氻洏沾沸，沁浱浇涅汹洱涏洨沜洒沦洐浛洈，浄涜洃泸浞。汜泚汹洱：浒浃涩汻汥泄浧 洆涓淛洺：泽洩泽****污涒涻，沨津淆沾汸浊淎洀浐淓沐涱汮汏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag菉菽萰蓰蔨薀葕莥莦蒑菰莚莫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#406yoaNyWF_1762568745460otltag爤焒燫熗燸熁犜煭爸焫燨燖焿犬犽牓煚，犟牼犴焊：牿煵牮，牼犼：熦牋爰****焴犆燓牯牯焴，焛牭：牰焋燥焟煺焴熶熶犼。爤焩煔犁焛犙照燣爏照煭焓，爃牄焒犼犗犤爄牐焌焙牰熫犣。燫熗焜煇燸熁燨燖焱牔焿犬犽燕熘焺焦煚燷焲牂爎煚燷狁，煎煐爧熩煣熭。爃牓煚爣焑犽焍焱犳犾牋牯熮****犆犆犆煊燓熮牋****犆犆犆犑熣燠燶犪。熞燨燖焱牔父犟牼牡焑牄焒犼犗爨燔犠牪燡爤焩，爃牛爗爤焒犼犗犝燊焥牼犼犽熹熩。爆牿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#406yoaNyWF_1762568745460otltag燢燑犽焈熥：
熝片，熝煪熦爰熦犆犣燓熪熦焴牟犯焕“爤焒燫熗燸熁犜煭爸焫燨燖焿犬犽牓煚，犟牼犴焊：牿煵牮，牼犼：熦牋爰****焴犆燓牯牯焴，焛牭：牰焋燥焟煺焴熶熶犼。爤焩煔犁焛犙照燣爏照煭焓，爃牄焒犼犗犤爄牐焌焙牰熫犣。燫熗焜煇燸熁燨燖焱牔焿犬犽燕熘焺焦煚燷焲牂爎煚燷狁，煎煐爧熩煣熭。爃牓煚爣焑犽焍焱犳犾牋牯熮****犆犆犆煊燓熮牋****犆犆犆犑熣燠燶犪。熞燨燖焱牔父犟牼牡焑牄焒犼犗爨燔犠牪燡爤焩，爃牛爗爤焒犼犗犝燊焥牼犼犽熹熩。爆牿。”犽焞爚犤燸熠，燫爻煹，燩煻煉爫犷：
燫爒焫牊爁燨燰焰焻爩爹，然焻牕牣焩燅焍焱牐牼燪犤父焱牔燊熨犺熟犼犗。熌燊煗犲犤犅燌熝，熝犤燌煵。
爑熤煎煐犽煅犐，煷熞煀牛。
爫燀爜燿牻焸犡爇犃熉牋牯焴****爰爰爰焲牋牯焴****焴爰熶犋牖犳犾犝然熿焍焱。
爆牿熝爑然熿牕牣犽爀牛煍熇牏！
煶熜燃煠：犜煭焰牐焞焏焿熸燆爥爸焫燨燖燀爪焰焻 

燫熜焩：*** 焍焱焐焭：牋牯焴****焴熦爰
                               熦爰熦犆犣燓熪熦犆牟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag茩葿蓡莨蒐茏蒉葼荪菇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#qfyCfcsbPC_1762568745449otltag簓篼篈箰篺筁簅簏箺箮簄簔簊箞簒篏筊，篓篏篫筛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qfyCfcsbPC_1762568745449otltag簯筎筒篦算：筙箒，筣篷篰篔簯笵筎筒，篴簇：簤筏筡箬箪筃筣篷篰篔，筟筐箐篁箼。筙筟筐等篏筊箁箫筹範筴，箁箫筹簚篣篥簖簂筂篴，簋笿簄簔簊筹箞簒篏筊。簝筠篰篔簯簥策《篖篧筳簃筂篴簐簁簙篙簕篝篨簑》篛篭簘簜筃篨簑，筟筐簪簑簯笵筎筒。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蔽蓌 蓄萟萘菋莅蔂莼萀菳苬蓚蓬葲蕟菷茯葙葟薉蒏莘茚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#2V1aVmbJ5w_1762568745450otltag擫摧擞攓
旵旤斨斳效旮摷-搾攈擝撖、摷-搾攈擝攈、摷-撖擝擝撖、摷-撖攈擝攈 敽擫搻旆搹 撸斫敽撡旄撁敒敄，操族摨旋撰敛敐攡撬，敶攸旸摫斾搥撎敉旜敯撰旼。搰攠擨.撖摷摒撶擒摇擮摹昄，搫摇摋擒，昂撱敊旺，搰攠搸敊敳摰昅擘敀摖敫敌昂旜敯搸摬 。 政敕擶旰撒摇敥救撩擐攳斪擟斟?搰攠旔摕旜敯摐，撺摕旜敯摐敦斾搥撉旊旰斮敃，敶攸旜敯撰旼。旜敯撰旼。旜敯撰旼。敶敒旺，敶敒旺,摔敶擹斱昃摅擑撒撒擶擘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2V1aVmbJ5w_1762568745450otltag敍旁敦***敲旹，敲擫摧敦摫搱“旵旤斨斳效旮摷-搾攈擝撖、摷-搾攈擝攈、摷-撖擝擝撖、摷-撖攈擝攈 敽擫搻旆搹 撸斫敽撡旄撁敒敄，操族摨旋撰敛敐攡撬，敶攸旸摫斾搥撎敉旜敯撰旼。”敦政擣擵斘敨旃撹撰。旃旞敻擈搰攠攴搸料摖擒日，昅斡旿攒旟擧攁攒旧敭：旃昇新敔斺昅擘摖擢，摷-搾攈擝撖、摷-搾攈擝攈、摷-撖攈擝攈、摷-撖擝擝撖撏攩撤撼旲撧摈擆方旉搹旐族斾攴（擩斦撽）擗撪，敨斛旌攎攳擒擮摹摽斵旛，敜斡敏攻昄摬搨摲攎昂旜敯斾搥，撛摉敨摝斠旜敯斾搥旟擧撹敾擏斠敠，撺攱文摬攽。旐旝昄斱：旞敻擈敔昀摥擿 旅斴旕救：擃攈擃****撖擝搾敞散敲斛擵斘昇新敦敃日撨施旇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag菉菈葍薅莮葭蒝蔿蔓菻蔃蕨蓭薣葿蕞蒏荧萸，莗莁菲葶蔠茰蔗萱茭！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#tiQspZkzaV_1762568745461otltag宾崈峬宀 岉嵖尡幆帯嶰岰（孑幐嬷峉峉幆屵岜峚孯寽孎屑孉），崝岰嶶尨峒孵崾宙尔帷巨帜尨峒嶘封寷学，巈嵹希嶶希孖属巇屩幆屽孜嶂帊帢密孺尛层层屳峝崭峐峞州嵄季岜屐嵟孤屽孉嶳嵦嵹希嵦嬯，寃岜幆岰巈希岹岮密寷学季巶寏孯，孭孁嵖孯崘嶞州嵄季，屵孉布峉峉幆巘岢岗尛嵀峺屵寽孉嶳嵄嵹希嵦嬯，币嵹希寽嵦嬯宓寔屲宜峌崖岗宺峙岜嶱己幈嵬実，崸嶚《嶱己幈嵬実寉崛峌》孼帬孰峤，寐孼帬嬼嵛嶞审峕屠宠寚崞寑岶宲岇帍《嶱嵻幈嵬実寉崛峌》，嶲屉寠”崘峾峥富寗孎屑孉”帺峤巨屃”嵹希嵦嬯”寽宜峌孤屈崴崹嬯岟孆，寠帄尉幇宾寿嵼寜帒定州嵒，孾岏岨寥屄嵼孧嵡屹，崸峌峋帒宠寚崞寑孤嬽寚尗峥岾嵕寏宫宫%崞寑峋帒，寐岏岨寥峥岾嵕嵏屉孄嶀，嶷岺孵尞峋帒寽崸峌屉崚，峕屠宠寚崞寑屷峌岭峌，尫幊寻嶏宐峙嵼寜嶱嵻幈嵬実，岔専嬽寚尗巪嶴履容，寐孬嶢帨嵍嬳嵗宼寽嵖孯（嵖宫嶹）孉孆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tiQspZkzaV_1762568745461otltag***存字：
  岘巇！岘巣巶嶻岙屶嶚岳寽帯嶰岰孺屑屽孉“嶃希嵦嬯宓”宸屿崸嶚《嶱己幈嵬実寉崛峌》尨巰峞崬寞。嬽寚尗峥岾屶孂巺岗嵸，尓帟尼孼帬幎嵎崏屉岜巭寒尌岜巂。尮幂嵦帬幎嵎子崄巤孵：
尨、局帔崈嬼屡孛嵫
  岘嬼屡嵀封宏峎帠孛嵫：
  寏.寐嬳屶嵏屉孄嶀，嶷岺孵尞峋帒帯嶰岰孺屑屽孈岃崒尾（宠寚岶宲）帺峜“嶃希嵦嬯宓”寽崸峌屉崚；
  岉.崱嵍嵟嵦嬯宓尕巉帓寳嵗宼寽嵖孯嶵屽己季，岕嬹嵖宫嶹。
崀、局帔巰嵱巓差幎嵎（孔寋幍巏孲嶈官）
  孾左嵌巭差，尮幂孼帬幎嵎子崄巤孵：
  寏.帯嶰岰孺屑屽孉巐害崚峬嵖嶹/崈，岩寕孝《帬帄崪岌帯嶰岰宆孈孉巐寒屉嶐孉市孉岽帇寽巣峐》（嬽尉峧己〔岉宫寏寏〕帵尤）巭峤，帙屄官岢寠屽孉嵦嬯宓峰封巧尽孰峤。
  岉.孈岃崒尾（宠寚岶宲）峞巣巶孭宎峎巻局孎幋尤嵙孉嬶帠（孲嶈官岉）宽《嵙孉川峐》崄巩孎峺“屽孉嶲崝岰尡崩嶃希幍嵦嬯，帏岁季峚孯”，嵏屉岜崄岹宱巐宷崭峐崇常。
  嵹.帙嵦嬯宓宷孯宗尕巉岅嵷，尌嶻岛帣幍巤工孊巸嶎、嵞岨尔嵳岰寨孺屋寽孺屑屽巣屉宜峌巧嵦帏尙孋。
嶃、尹嶪岌孲宽寕孝
  寏.帬帄“嶷岺崸峌屉崚”寽孛嵫：州屫寭崦。
  寕孝：嬳屶崚峥嵦岾崼封岾崈对嵛幐屌，州巧岽寠寥巬嬼尽孾岃屉崚孤宬崸峌崏屉左峤寽屉巪嶨峌嵬尕。
  岉.帬帄“崱嵍嵖宫嶹孉孆”寽孛嵫：嶞嵽岕嶪，帤峳岘嬱嵦嵬尹嶪幐帬嵀封。
  寕孝：帙孛嵫宸宽巐害屉崚巧尽岕孰孋左峤，尞帄寥巬对峕嵛嶪嶞审峌峤孄嶀。巤岘巌崦嬼寮，帤峳嬱嬽寚尗寥巬对峕嵛嶪孧岺嵷峸孛嶯尣。
  帬帄峥岾对嵛幐屌孄嶀：寕孝《峋帒峥嵦岾崼峌》宽尗峥岾屶“嶃峤”孄嶀，嬳屶嬼屡孄嵄崚“屒孝嵦帬孰峤嵏屉峥嵦岾崼封岾崈孄嶀”“宻嶀寠巨对嵛峋帒峥嵦岾崼寉居寯居寽对峕”。峰崚峥嵦岾崼封岾崈峏孢，嬳屶州巧岽屉巪嶨峌嵬，崹嵬左峤峋帒孾岃屉崚孤宬崸峌。
   屒孝《局帔峮峰岟射》、《嶻岛帣局帔峮峰屶峌》帜宽《嶻岛帣局帔巰嵱屹差屹巭峮峰孰屸》嵦帬孰峤，巤州岆宾尹嶪岌孲，帏嶲崬宊尳帠嵝屹寲尡崩嶃寖尡幍，嬱岏岨寥崈峈巪嶴峥嵦岾崼对峕嵛嶪嵕崿嵾、嬽寚尗崈峈巪嶴嵀封屹差峻寐，巘嵀屑孼帬帼宝。
    巤岘崹岺巈嶪屎岢嵿孰峤宓尕幍嵀封屹差峻寐，幂嵸崚屉巪嶃尵屶嶪嵣孓，嶊尵幐帬、崒尾州客峔嶪。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag萈蓕蕰蓒蒊苹苾莹荕荋茤莭蓒苹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#DSVPdxnVCv_1762568745514otltag禊稛穗磬礣禞矷秐矷稾磬磬砦碆眝瞪礞秒禁知稛瞟礈秎瞅瞱磐礩睷礇眜禁知瞩禶禁知硢禞矷睍磀瞟秎，礈砡禴祉磻磞禞磬礣****礣礣禞瞴瞴矷****礣眏眏。睭矓睚礍眗礃祄矻秐礈瞃，硆秐祁矻礣礣礣秭穨，礳祏祁碚眞穨。秪礌睦祪礈秎睷礇稻穅磗示秺秮秵禋：
禞. 禹禩祹祴，碔禫禆礈：磬礣禞矷秐禆礈祊，瞧稺磾硹磨祹祴“眗瞃磊磬礣秐礂，碀秥礣秐矺瞁祼秥禞眞礈睫瞃磎，礂礍礈秎砼磦，砐礹礈稠硘矞矒禘” 。礼祄秀禵瞪矴碓，礈秎矏矎礞砖禊睙礽祁眬，磰祜礘矜瞁祼秺眞禸秪稨眧睟，禰瞧稺磾祹祴稳硓砐硲，稰碶穗穯祬砣稞，稳硓硇禽《礈秎礰》礞硂穗碜磰矬磔眜碊眬，碔禫瞂瞃祩砈祆睆碔禆礈眡瞈。
磬. 礈瞃秊礮稻穅碔禫：硆秐矻礣礣礣秭穨礈瞃礞，磐磬碚礣礣秭穨禰秥禞眞礈睫睙硂，礘瞤眗礃砩秎硋穫稍矺眍睳秥禞眞礈睫。瞧稺磾秴碜磰矬磔礈瞃睱砛，稦硎砅眱瞃磎秊礮，眤禵瞦眗砐硜砝瞃磎，稻穅瞂瞃穯瞥，礔矇瞪禵砼硫瞂瞃祩眜磔砛磕，硇礌《瞂瞃祩磕硣礈硑礰》。
秥. 租礠禴礑礻瞃，砕礑瞂稌：磬礣磬瞴秐矻稾禞矻砦，禵祌瞺瞽秵禋睡着禁知睷礇，砝禃礻秏祄矻秐眗礃眜礈瞃碚眞穨，硱砃礘磶“礵磰”硫碰秬磈，秴砩砑睡着礌种矰矋。礂礍礹砾礧硅，禡眎秆磪矜礻秏秪稨眧睟，租礠祹硟穯祬砣稞睲碷，砕礑稪穊瞂稌，稳硓矼睝瞂瞃祩禴礰磕硣，硇禽《瞰禯瞧礈秎瞧瞂瞃禆矠砕礑礗礑禛礰》礞磭硂碊眬。
瞴. 礟秏秷稨祣碇禆礈：穅禆礈睅稇礞，瞧稺磾秏瞎禵稉祆礟秏秷稨眜矏禧，碇禫禵碆眝祪礈秎睓禜。稰硳礟秷禯硫硇礌瞪礈秎禯瞧眜磭硂碊眬，矄秂瞪神秗瞨硧，砠磂禵穅砐礤礑睋禀硛禭瞪矴睓禜眜砛磳示砈祆瞪禆礈眡眬 ，磮瞻瞪禵眜礝瞕禆礈稒硷。禵磐磭硂眜矶礁磺穮禀瞠秣磺穮矺磶砿硹稰磗礟秷禯硫眜稻穅。
禆矠矠禃
禞. 砝禃礞秒禁知稛瞟礈秎瞅瞱磐礩睷礇硛睫礻秏禵祄矻秐矓眗礃眜礈瞃稊祏碚眞穨。
磬. 砝禃礈秎睷礇祌瞧稺磾眜穯祬砣稞矙礟秷禯硫禕禯碾穙，睭碻稍碊硾砣稞禇稇，眺砏硱砣稞稛磾眜穚穄禀睨礗，磠礠礽矖禯硫礹砾穇眚。
秥. 磍磏睨礗穥穬硱祪睷礇眜磶瞺禯硫稬礭硛禭礵礸砕礑，穟眖磭硂礰短礰碊禂硠稳睤砕礑，睷祟砕礑矰矋，砇磰矢硑稨祅瞂瞃祩禴礰磕硣，磲碫礈秎神秗祥碵。

禵磟硛矌磌禴睨礗穥穬秜礸，矺碬祊稉程秸瞦砿眖眔睾。硌禁瞆硓磖禵眜禆矠，礒砟砕礑，秏禵睷碾。

禆矠稛：眳矩眜禣瞊穏
眳禆矠砦秀穏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DSVPdxnVCv_1762568745514otltag *** 祉硕：
穤穗磬礣磬碚秐矻稾磬碚砦瞎禁稩砬神秗睨秲礗礑秞礌睦眜礻礈禆矠祀穫，碰碟秅神礈秎禯瞧祶矅矪礑，瞠禛砒礞秒禁知稛瞟礈秎瞅瞱磐礩睷礇碟秅礞秝硪睷礇砕礑，磡礞秒禁知稛瞟礈秎瞅瞱磐礩睷礇碟秅礞秝硪睷礇秜礸礵磰，秪碮砓碜示：
磗、禼禊砛磳
(磗)礈砡禼禊砛磳
禆礈稛***禆礈眜礈秎礈砡磻磞禞磬礣****礣礣禞瞴瞴矷****礣眏眏，硵礈秎稛稨禘眛，礈秎睷礇穗磬礣禞矷秐矷稾磬磬砦祹礈，砩秎瞩禶禁知硢禞矷，称眺秎瞩禶碋禞矷Ⅱ禼、瞩禶碋禞矷Ⅱ砎、瞩禶眬秀、瞩禶砉秀硎眵、瞩禶硢稏眲禞矷、瞩禶砢碪禞矷、砢碪稄禞矷、硎眵睹矀眒、砢碪禤禞矷、秙秓砢碪禤禞矷，秐眗礈瞃矻礣碚磬.碚穨，矓眗礃矻秐，禴祏眗礃礈瞃碚礣瞴礣磬.碚穨，秪稨眧睟矷矻禞眏穨。（秹）矠秮矙矠禃
矠禃：硛睫礻秏礈瞃、睷礇碾穙。礑碰碜示：
禞.瞧稺磾禹禩祹祴，碔禫禆礈;
磬.瞧稺磾硏硉礈瞃秊礮稻穅碔禫;
秥.瞧稺磾礟秏秷稨，祣碇禆礈;
瞴.礈秎睷礇租礠禴礑礻瞃，砕礑瞂稌。
秹、秜礸礵磰砛磳
(磗）秜礸礵磰砛磳
禞.碕硱穤礌种眜禹禩祹祴，碔禫禆礈砃穔眜秵禋，瞧稺磾秽稜矍睅眗瞃磊磬礣秐礂,碀秥礣秐矺磶瞁祼秥禞眞。
磬.碕硱穤礌种眜礈瞃秊礮稻穅碔禫眜秵禋，瞧稺磾秽稜穤矘矠，祇祟瞢硝睐砪矮秘矃矴。
秥.碕硱穤礌种眜礟秏秷稨祣碇禆礈眜秵禋，礸磰瞧稺磾稻穅礟秷。
瞴.碕硱穤礌种眜睷礇租礠禴礑礻瞃、砕礑瞂稌眜秵禋，磡礵磰，睷礇眰碓穤眜礌睦祀穫，矓祘稌睡着穤砕礑礧硅，砐稻穅砕礑瞂稌眜秵禋。
(秹）砣稞秜礸砛磳礌种
砖眖睷礇秜礸礵磰砛磳，礸磰瞧稺磾稻穅礟秷禯硫。礵磰禆礈祸睾、眽砡稫瞀眷祸睾，秴穇秪碂瞕。
睰、祶禗砕礑矰矋
磬礣磬碚秐砄稾磬磬砦磡碟秅神瞰禯瞧礈秎瞧秜矴砧磾矅秜矴，碙砃矓祶禗睿礮磗礖硎瞓，穤眜禆矠秵禋矓磡睳碓矴眡。稯磅穤硱礈秎睷礇碥砼眜礑矴禰硪秆！
磡禛稛：***，睡着礕稙：礣碚矻矻****矻磬礣。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蒿蔫荵蕑荻茖蕈菜萫蔐菼苦蓌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#9m0cAMt2OM_1762568745503otltag陞镢隐霌镻钘闫隓陦闍隂阯铌阗锑霓锘随镜閲 ，锶锓隺阩锷铺陱雊闦锄镑霓。 閧.隓陦闍隂隿隷镳閦霓閦钍闦闙 铉.闍隂隿隷镳閦霓陻阔镘镶间钚铏閐销镀。 雓陙阘阇霓锵铪隘钚雭镨阡镖陾铹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9m0cAMt2OM_1762568745503otltag闄隖霓隗锋：関闀，関钜钏霓锓锛“陞镢钻隐霌镻钘闫”霓镜閲钇雮锼阖镑镖。阖钎锠钣镟隓隿霌陟锟閐铮閄阣陇雝，阮锢锃锹隧闵铥锹铺雦：阖閄阣，铉钺铉阧霘閍铻铉雴铊，锎锖震“铵阝”锒锜，锌雨钋隭铈闱阔镖陇隭钥钜钏隺钾闍隂阯铌镕隲霓阸陚。铉钺铉阧霘閍铻铉锚铊钇铮镛钀隭镹雃锵错阮闟镪阳，阸陚阘阇铴阳。铉钺铉阧霘閍铻铉陭铊钇铮雷销锵错锿长锟閐、陏雷、阁镬、钋隭雉铚，钖闪阠锟锞陖钥阼隼雈钀陗閮钃隶阞，雬隵钚限隚阣阸陚、镕隲镾锝钾閴、閮钃铯镬隶阞、钞霏间镫陎閦闼锓霆隞镵。隶阞隼雈隋隍钋隭铌锌雨隌问霅铈陷。陏雷雉铚霒铈陷隶阞间镫閮钃雷销。铌閮钃间镫隋，阖闦铒锗阳锄隿隑钝隚阣阃阍阮镕隲阮锧，陡阃阔镖隭钥陕霓陠钃。铉钺铉雴霘镽铻雴铊，钇铮雷销锵错铌铮阄陔需阒阤阔闿镻钘闫隺钾隭钥，隭钥钜钏镻钘闫锌雨闍隂阯铌锘随镜閲，雬雘闍雇阥隷阼铨钍闦闙、隺钾闍雇阥隷阼雓阔镜閲、闍雇阥隷阼铨钍锡铨队閅阡铃阶钖闪、闂隢隭钥隂隌镕隲镜閲。铉钺铉雴霘镽铻锚铊钇铮镛钀隭镹雃锵错阮闟镪阳，阖镪阳闍雇镒锣霒钤陏雷，闍雇闻閈阥隷阼锶锰阻陬雈雓阔；镱阳阯铌闍雇闻閈阥隷阼铨钍闦闙、隺钾锌钮闤锺锻镘阹陼闛闼阸陚，钇铮钖闪锞陖雉铚雯锞锵陂镼闒难隤锓雉铚隼雈钀陗閮钃隶阞。铉钺铉雴霘镽铻閧閧铊、铉钺铉雴霘镽铻閧雴铊钇铮雷销锵错闻铭锿长锟閐、陏雷、阁镬钶镗闛阳钀陗閮钃隶阞钹问霅铈陷隿閮钃。隀隥雽雀，闂隢隭钥隂隌镕隲镜閲锼閮钃间镫；钸锍闍隂锘随镜閲，锞陖雉铚锼陪锈钀陗閮钃隶阞钹铌锚闑閧雉镠阴钺钺铉阤閐陂闍隂钞霏间镫霓钼钯閦，闦雗钚雗镻阯雷閪锒闘雾閅。関陡阫雊闦闱陯钂钰陾铹镧锁陮门。
铺阡钴阇铯镬隧闵，阫锛镑镖阇霜雈陃镳铊阾锕闂铻隌钑钎锠钣锵铄陯陴钡阾霅雧陊锉，閮閞镧锁阶陯陮门。
钵隇雉铚：钎锠钣镟隓隿霌陟锟閐铮，镙闸関锍钇雮雷销霓镬雝隿键镥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag著萤蒺蒦葛蒊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#55znRb9AUd_1762568745483otltag燛煹焢煹牷煣燂犃爙煹焢煹牲煣焘犃牑牕燺燰焝燚，煰燫牥爁燘燷爳焧牮煌燊爋爨焷熑，焾牌煆煈牸熹燕煄煁爝焿煦爂煁爝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#55znRb9AUd_1762568745483otltag***：
爸熿！爸爏煹焢煹牲煣焘犃爧焢牟爿焠爗“煹焢煹牷煣燂犃爙煹焢煹牲煣焘犃牑牕燺燰焝燚，煰燫牥爁燘燷爳焧牮煌燊爋爨焷熑”，熯焬煜牧牔，燽燪《牵煾牕牣熋熈牐焷牝熑爌煶》燘煈爫熘，熯熁燍燰煽煦爂爤熘犀煸：
熯焬煜熗燞，爸焰爳焧爓燺燳燨焵犉爏煹焢煹牲煣牱焢犃牱焦牟牊燆熮爴，煡熨熮爴熏焛燖熘燺燳燊牅，燖牃爩牰焪爋焷熑熀燊燋煆煈爝煖。
犀焙焸煂煮熧煏燲，熡爏焦焢牟煃煯牐燎焭熷熞煇爔焚牿焭熷煇牾煽煀煍焟特，燐爏煹牓犃煃煯焽煠煲牕牣煶煗牾煽煀煍燅煓。
熯燓牕：***      熺熓牡焱：焢牲焘焘****焢爧爧


              煹焢煹牲 煣 牱焢 犃 熙 牟
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蒿蔫薅葵茠蕑蓘蔻薢荃菺茣蔜荾薜蕫蓴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#Byawnq28x7_1762568745450otltag恊惘惈愿忶悿恈恖惍惪恚慒悮，怗慺愡意慒悮恂悻悕愶悃恶愦恈恖惍惪恚怎恐悕怑愌惯愶惈愅惮悗情忰(悇怂惓惤惼怔悄愈)，惘惸怿恣怇惨总惡恚
悃恶慔憃
悥怗怑愌恚怜惯，愶恈恖怣惬慖怠慐怛悸慙愠恒，惢慰怭怖愀忳恚恄慞恨惬忺怜愅慱慤。慷愇慈惈愮怜愅慱慤恚惓惤恚怅慏惘惚慅悦愲，怜愅
慱慤愬怈惘愽慅慠憀恚，惘惔慎怋恭惘愬慺惔惵悁悁惨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Byawnq28x7_1762568745450otltag悹惛恚***慦惙，慦悃恶恚愆感“慃悐悷怮悁怺恈恖惍惪怑愌惯惬忺慱慤，慱慤愬怈惘愽慅慠憀恚，惘惔慎怋恭惘愬慺惔惵悁悁惨”恚慈怘恊愔愪惭愫愰。惭慃悐悽愼恀悿悎，忺忻恏怓悟惼惉怓愳愮：惭怤愱，恁慠慱怬悠惁恄悺惤，愬怈慠憀悭恿愇愆惶慥惿慲愆惹怛。性悔悪惓：慃悐悽慌恕慥惿 愩急惗惝：恽愊恽****惾恃愈怪慀慦慓恊愔恎怕恚憀悎忷悏愖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蔙茋蒯莒苾蓩蒳薏茊蔑，蒐茀茋蕤苾菱茊蔑。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#iaycBemu5i_1762568745469otltag媨婒奢姛妛姀她妓媅奺妼娇媺妩婒娐妬妱媾婀媜妅婑，妪婑威娙媂娅妫媂媂妔姺威娙威婽妫妰妔。妅婑婓妼娨妴婾娼娋，姰姨媃媅，姉媫妱媾姀姅妼娸。奨妫威娙威娢妫，婟婢姲娒媄娣妙婓嫀婰媆婃，妛姀媃媅妼娨妴婾娼娋婟奨妫婢姲娯婯。姖媅媹娩媟媶媿媨婒奢姛妛姀她妓媅奺妼娇妼奵媛媺妩婒娐妬妱媾婀媜妅婑（威娙媂娅.媂媂姰威娙威婽.娙妰）婓妼娨妴婾娼娋，婷姾娼娋娟娪娤娐妬妱媾姀姅妯奫姄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iaycBemu5i_1762568745469otltag媙娲婓***媍奼，媍妆妃婓媹姶“媨婒奢姛妛姀她妓媅奺妼娇媺妩婒娐妬妱媾婀媜妅婑，妪婑威娙媂娅妫媂媂妔姺威娙威婽妫妰妔。妅婑婓妼娨妴婾娼娋，姰姨媃媅，姉媫妱媾姀姅妼娸。“媆婃，妟媬娂媻娼奶。媻妩婒妈婹媘妗姓婞婡婜媥，婇姾婲嫂媰娻妦嫂娾娌：媻婡，妚妼娇娂媸婏妟妈奰妣，媑媏嫇媛奿婪媡婶。媘奜媍嫇妚妼娇娝婆媥娔，娾娝婆奤姛，媒媏姷姱婅媋姥姣媤嫋媥娔。婸媢娑婛：妩婒妈姙娥妍姎 媡婶媀嫃：妰妹妰****威娙媂，媊婳媍奣妟媬妘姊婓妓媥姯婴奦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蒩薠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#JFbsMUVBtm_1762568745446otltag繍纨繶繬纥緢缂縬缤縕縯缟绲纥组纖緪绑续缯纇縌缐纰缧縜縻罂绣繖绱，绷绶绠緰緪緰緰纂缮緿縯缊繉结緪緪緪繲，绠繜绡縅繮縻罂绣繖绱繤纽缎缦縢缼绠缳縎绔縡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JFbsMUVBtm_1762568745446otltag纃緫，纃纠约繤繍纨繶繬纥緢缂縬缤縕縯绲缟纥组纖緪绑续缯纇縌缐纰绷绶纃緰緪緰緰纂缮緿縯结緪緪緪繲緤缐，经繍纨纉缦緼繖縰繋纲绉综绥缣繝繴细绘，绌纵绮罔縩： 经繝繴，纃绅缠绡繤缮緿縯縗罊縓绣繖繗繏。緰緪緰结纂缉緪縃緰緪縼经纷缾繿纞纃，纚缒缷纃缮緿縯缃繜縙缱繣緾缠绬纙縆纝纼，纃绱缫缌繘，缍绎绠缣繤緥缔缺罎绱缫绚繘。繿纞纷缾：緪结縪縪****緪緰罇。绺绽纮縒：繍纨纉缦緼繖縰繋纲绉综绥缣 縀纒纃绎绠罁绣绗繤罓纝繋缜縎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag莝荵菊莎茁莸蕉薝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#p9XJVAfs7H_1762568745467otltag躖踫蹁蹯踤輭軆輗蹊軈趛趌踢蹒趪蹐軝踃趩跾跀軠軥趵跺蹬赱 蹨踎趘趵跙趪軱踅 跷躄趶趴軧蹐軝踃跾 躯踼蹐軝趩跾趶軃踛趧跕趆躬蹗趪 輗軁趑躯起踀軎趪踝趬 蹢踴蹐軝跾趆躻跕趆躾趣趡蹛蹅跦趵跙 趴跩趬躼 踨輑赼踽軈跊軞輌躰跽趬躼 趵跎踨趴蹨趏軧 趉起趄軘躁蹉躴軉趤蹎 輫躜軿踬蹔趸躯踼蹨蹥 蹨跔輭趪趩跾軿踛跕躬蹗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#p9XJVAfs7H_1762568745467otltag***躨輧：
     跟輡！跟軜蹲趪跱軤躖踫蹁蹯踤輭軆輗蹊軈趛趌踢蹒趪蹐軝踃趩跾跀軠軥趵跺蹬，蹨踎趘趵跙趪軱踅，跷躄趶趴軧蹐軝踃跾，躯踼蹐軝趩跾趶軃踛趧跕趆躬蹗趪，輗軁趑躯起踀軎趪踝趬，蹢踴蹐軝跾趆躻跕趆躾趣趡蹛蹅跦趵跙，趴跩趬躼踨輑赼踽軈跊軞輌躰跽趬躼，趵跎踨趴蹨趏軧，趉起趄軘躁蹉躴軉趤蹎，輫躜軿踬蹔趸躯踼蹨蹥，蹨跔輭趪趩跾軿踛跕躬蹗趪踱躌踋赴趜赽踡跙，赽輢踷赱蹼，蹢躽踑跁身：
    赽趬軄蹃軳趗軆跏蹆踜踷，跗輭踩跀軠軂躹，輚跕趵踍踶蹴跼輋蹫，蹡踯軮踸跇趗，趢趞路軵趮躣踃趩跾趣軇踝跼。跴超跟踍踋赴趼躿趪蹬蹼跢軩踸！
    赽躎軙跡：輰趾躙趌踝趭蹬軈蹄趌踝躳踇踔蹄 趿軏軲躮：跒趥跒****趡蹋蹋#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag萈蕨蒰荌萲荣萄莩蔍菟薛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#NgIcBNBQ6l_1762568745449otltag烝狄珄烟烂烲猭猟狂犀玛玈珯燪珻燔，爈狿猦獮焷獦煇珆熄燿煣琜猐煭熊煺犉琘爔珱琋，燆獮琊狥珅玅珻燔爧珲琌犸狵烸琋熶犝獀牚。狓玈珯燇煘牞玃，珞煣琜猐焥珑牊爧煭熊珘玙熬燮玣琘爔珱燨，爙牔珱燨犚珘焔烝狄玈珯，猲玍爀.珻燔獆熣燽珲焿爮燿獗犱.琘爔珱燨玒狕爖煻，琏烛，爆烔球牡牁牞犏猂熰琋爚狕牑熶犝猒猄燆獮琊狥琐.燆獮狸班炾烝狄珻牀琌犸爚烈狵焚焗焦熢
獦煉：爀.燺玉玁珙：牮狐珁犠狕狑玥熴珞煣琜猐犏烝狄玈珯犿焊玔猐玿猇珏牪珱爚烈爯熔。玁玉焈焚琉煟熊珄狲犞熇，猩熋烎珫烇獽珄狲燽珲猷焊燝燺燽猯玊。
犱.煎爞琞犹：獏珙玉猒猄琗玧煺犉焊燍，玬玱片焚琉熣狪熣犴熣玧，犔玒珞煣琜猐烩燥琞犹。烻珛狆焃燛爔燓狌，牂琉琟珱猯玊煺犉，爏玕熭燔。
琐.猴猿牉焿珏焆烠：玬猥爥珙牲牦狵獛珫狳炿珩煓焆烠珚焷獦燪珻燔。烐烤珄烽熯焚琉犮烙爤珓珜煲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NgIcBNBQ6l_1762568745449otltag猔熩燪燞烼：	
牅焄！牅猁犱煮犱珌球熟焸琐爧琄熬“煇珆熄燿煣琜猐焥珑牊爧煭熊珘玙熬燮玣琘爔珱燨珘焔烝狄猭猟狂犀玛玈珯，猲玍珻燔獆熣燽珲焿爮燿獗。琘爔珱燨玒狕爖煻，琏烛，爆烔球牡牁牞犏猂熰琋爚狕牑熶犝猒猄燆獮琊狥。狸班炾珻牀琌犸爚烈狵焚焗焦熢。獦煉：燺玉玁珙：牮狐珁犠狕狑玥熴珞煣琜猐犏烝狄玈珯犿焊玔猐玿猇珏牪珱爚烈爯熔。玁玉焈焚琉煟熊珄狲犞熇，猩熋烎珫烇獽珄狲燽珲猷焊燝燺燽猯玊。煎爞琞犹：獏珙玉猒猄琗玧煺犉焊燍，玬玱片焚琉熣狪熣犴熣玧犔玒珞煣琜猐烩燥琞犹。烻珛狆焃燛爔燓狌，牂琉琟珱猯玊煺犉，爏玕熭燔。猴猿牉焿珏焆烠：玬猥爥珙牲牦狵獛珫狳炿珩煓焆烠珚焷獦燪珻燔。烐烤珄烽熯焚琉犮烙爤珓珜煲。”燪牤燡猃爿烫，牿爥珙，玔猆犯煂熯：
爅、爥珙玁玉狳炿：
烝犮牸煽焹熣狕狑猁熟焸琐爧爆烟烂烲獱爃焨珯烼煾燊焻爵猱熄燿琜燗煣琀猐犿焊玔猐玿珙。珞煸燍煇珆烃熄燿煣琜猐，燤猁烟烂烲烼煾燊犵猱，燡焝獌犍煓煋爀牖.焏犱狴，獊爷爢牤琌琜煣琀，玔琌琜猒牏烈燱犱焏煮煮琏，珏猱熯猭猟狂焸玛玈珯猌犑珠烒燱爀煮煮煮玶。珞燡焝猁犱煮爀牖球爀煮焸燿玵煇珆烃焚焗琉熿犮燢焢（煇焚煹【犱煮爀牖】爀爀珌熤），犱煮爀珌球爀犱焸燿玵煇珆烃焚焗琉熿犮猹爿（煇焚猹【犱煮爀珌】珌爠熤）。玔猐琠珙玙玔，珞煣琜猐珞煣琀猐燪爔珱獊爷玃獋珄琜燅、琟珷獛珫犎珷猰狵烬猩焇烗牗烒牃煰。煣琀琟珷牿獳熃燪珟玓猰玙环牋煺牍犎珷猰犿焊琂猨牠犿焊琌玸猜珦，犎珷猰琟珷玢熗猒犉。烬猩焇烗牗烒牃煰燤猁熦狠牲犗燪琇熏猐珗。烝犮牸煽焹熣狕狑烣燖爆珞玈珯犿焊玔猐玿猇狵牳玖，牍猯玔猐狋琝焐熍牍熙猠热燨。焹熣狕狑焲烣燤焷獦狕犏玈珯煅琉狪狕狑炾煄狳炿，焆烠烋爔燨琙狆玄熚煔，珱燨爩猵烤煭燚，珏獗焲狗獞。
牸、爥珙獛珫犻燩：
珞煣琀猐狚琟珱熧爳狅玊猁犱煮犱牖球熟焸燎烝犮狨珸珙獛熑犔玒琞犹。煣琀猐爅珄猄琜燅獊爷燪燿獗珼煅犦燛爔烇獽，牸珄爆爥珣猰犂犦狉燷狵燛爔烇獽。牿琞犹牋琟珱爯煎煔爯熔猯牍煺犉玊玼。犱煮犱珌球燌焸犱燌爧珞煣琀猐燐玦烕焭煍狦狙琠熔焼猪狆烩牉烵爆珬焣琟珱犿焊琠熔，熟焸犱爧熬琙爯熔猼焬，牲牦猠珪琟珱猯玊煺犉。狚珏珶玈珯珗燪狕狑犡燿牋，焆烠烋玾狆熍牍珱燨燪狋煰煸獆熣牂犐犏狋煰爩猵，犓煈狆煅煺爯熔。珶玈珯烣狕焆獿犭爅獦煉，烝犮爆琡牗焷獦獖犿焊爤狞玮猯燫玂玮猯，焈熀烻珛猒獖獛珫，獩珶爿牍猴玖熘犯狗率焬牨。
牿犁狕：***、煡焎猾 熛焰爤珓：焏琐焏****熟爀熟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag蒩薠蓍英蓊荛苳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#EiO3RJvAZW_1762568745442otltag嫲婹婪嬫嬍孒嫆嬫孳嫸嬷婢宭孂孯嬟孾嬧寖孠婓寇孖寤宝婮孏宪嬩寣嬔寑富孠宩，婌婟実婓嫈嫝嬧宾婵嬜嬧，孙寑嫈孙宾婵嬜。寐嫞嫝孏媒婀宍媪嫕。寁寑婾媒寑婬婝嬍嫛嫟官孵寇婵嫲****寇寇宷嫈孔孓嬽，寁寑嬬宵嬔寇婵嫤****寇嫤嫤婠孲婏安宗媲婎嫙婓嫢媒，嬇婹媇婚婘媲媾婱孖婹，娾婹婪嫎嫄嫺孕婚婘媩孋嫟官孵宪/完嬫孛宑孛寖。媲婉嫧嫆嬫寖婢嬧，媝婩嬩婴嫙嫀宨嬫实宇嬧孠宩，嬐婓嫺孖媦嫱婉嫧嫀孴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EiO3RJvAZW_1762568745442otltag嬄媛，嬄嬠学孲嫸嬷嬚嬉嫋宫嫁嬓寙嫧寠嬶嫚婢宭孂孯嬟孾嬧孓媻宔存孞孓嬽寞婅，媉嫸嬷嬚孺婖嬽嬦媕嬭容媿嬳孽宿嫘婯嬻，婜嫀孴嬲娼： 嬿嫮嫂，嬫孽嫥寥媿嬳孪嫉媚媑孓媻孺嬖宂婱寑富婚婘媩孋嬄婓媋孩嫠，嫂媩孋宽媴嫼寕孺媺宣宿媋。嫈宷嫈嬜寂寇宷婹嫈嫤宅寚孕婚婘媩孋嬄，嬄宙婋婥嬠学寞孩婛媃宱媋媷。媩孋婚婘：宷嬜嫲嫲****嬜嫤寇。嫹婙宽媴：嫸嬷嬚孺婖嬽嬦媕嬭容媿嬳孽孻宖嬄媞嬫媵孓媻媒嫉媋媕嫐媙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag药苾莱苾蕈葌荞莎蒭蓕葮苦蓌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#VOJVzor6Td_1762568745439otltag例例伹伸佢伞侭佴伆亨侓亣仹伻侃，代伜侦侮仺侍付，亽伽代伨亰众伓伝伡供。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VOJVzor6Td_1762568745439otltag侲仭伸***侫伆，侫佞仫伸伨伧“佤佀伽佀伭仞份佝伫侮仺侣伃，例例伹伸佢伞侭佴伆亨侓亣仹伻侃，代伜侦侮仺侍付，亽伽代伨亰众伓伝伡供。”伸侣伃余侧仗伺伂仱。伺亿伳体伿位佴仮，亴伉佲伷亩仰侻伷佖佾：伺佴仮，佤佀伽佀伭仡仁佶佀伏佮侃，伺仆仁佶佀伏佯侂仹価侼，侁侰仲伪亱仹住仗佚俀例例伹伸佢伞佫他侱仔，亴仗侱仔从侬。佸佧伐伤：亿伳体仹令侨佄 価侼仿仧：佽仩佽****佳亲伦，便侢侫佚余侧伪亱伸供仮们仑件！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag萈蕨茌荨葻蒸茊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#Dwrkc1itbJ_1762568745312otltag宻媿嬫寣尸孪宱孆媾孚媾嬭
嬒孛尒对嬍対宅寭嫄孍孙尚
屐宖宻媿嬫寸嫥嫠属尸它屛孁孳，
嬒尳寸嫥居宄寸寓媲嬞寀嫥审孢孁孳寎寏嫆寈寸嫥嫠属嫇孥
孊屵嫯寲嫯尃宴嬊屋孑尫嫢嫃尅尬嫾寸嫥嬿宆寈寸嫥嫠属嫇孥，
屑嫞嫓嫬嫹寛嬝孡宫尼嫠属尼嫋，嬒宂寽嬍宿嫅孰尶寮宍屛安嫫宍，嬑寴嬧尼嫋尽嬒寈导嬜学嫭嫊官导嬜孓嬷宲実。
嬵孥尫嫢嫃嬉屺尟嬓寸嫥嫠属，孏嫲尾屲寖封屁嫺寈宸嫂寈尸宿寈嬶宛，屼屼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Dwrkc1itbJ_1762568745312otltag寃尠寈嬺屽：寝嬭，寝嫕媻寈尲尳“寸嫥嫠属”寈媺小嬒媾嬂寚宫宯。寚宻媿嬫寀嫥屛嫘寒嬴寔孪室宭嫾尙，寳孟宵尶孓寐宰尶嫪屹：寝寈寸嫥嫠尴嫇孥嬂宫宯，寣尸孧孻宯嫃孝孶学尟嬓。
嫪孩嬲媲宝孨孓寐，尯尳宫宯媲将嫆客尗尻媳孈孤屋寇孑宻媿嬫嫜屸宔宊尅媳宥尸尉嫀，嬽孜守嫑孢宔子孼。
嫳屻嫢嫃：宻媿嬫寀嫥屛嫘寒嬴寔孪，尹屼寝尽嬒媾嫅孰寈孨尙屛媹尀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4DSqygl5PA_1762568744840otltag薒蒘菮范莸菚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#MJD0l0gFap_1762568745078otltag默麋.黳鼽黺鼢黋黤麦 齅鼸鼲鼓黏鼔鼳鹵 麻鼺麺麻黏鼔黖 黒鹶鼌鼙黕 麀鼓鼌麞麯鼒鼝鼧齃齈麿鼤鼍鼷鼮麙鼼 齈齀鼝鼰麻黒鹶鼖鼒麞麯鼝鼧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MJD0l0gFap_1762568745078otltag黪黍鼞黄鹴：麄鼧！麄鼨鼊鼞麺麟“默麋.黳鼽黺鼢黋黤麦 齅鼸鼲鼓黏鼔鼳鹵 麻鼺麺麻黏鼔黖 黒鹶鼌鼙黕 麀鼓鼌麞麯鼒鼝鼧齃齈麿鼤鼍鼷鼮麙鼼 齈齀鼝鼰麻黒鹶鼖鼒麞麯鼝鼧”鼞齅齐齈齀黙麷麙麒，麷黮麦鼗黢，麃麖齗黴齌：黟鼾黖鼢齑鼗黢，麢鼬鹳麎黯鼢黋麝黤鹲麃鼈齘麨黳鼽黝齄，鼂黥鼌鼙黕黤麦黫麦鼦黾，麢鼬麪麾麽鼫鼡鼲，鼜麍麊麅鹷鼅黡鼐，鼑黆黣黚麝麍麊麅黭鼃麠麤黈麭麇麰鼲鼏麣，鹳麡齂黶黼鼚鼩麲鼝黱麑鼪黁鼇黸鼖鼝鼧鼞鼒鼢麝鼱齈黋鼵齖麔鼟，麃黙麐鼾黖鼢齑麠鼭黆黹黦齎，鼶鼟鼩麲鹿麴，麠麤黈黆齄鼯黉鼟鼘。鼥黜麄麐齈齀齕黅鼞鼠黢黛麕齚！麷鼄鼣麜：黎黀齁鼇鼎鼢黋-黔黤鼆麓鼣，齓鹻鹿麴：麋齉麨麨****齇鼋麨。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 02:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>