<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag猵煛牍燲牿狻爽煏焬犉牁狻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;鳌江图书馆电脑全部不通电很久了，而且只能用市民卡才能上网，要是身份证也能上网就好了。我来了半年了，电脑全部一直不通电，无法使用……&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江图书馆电脑全部不通电很久了，而且只能用市民卡才能上网，要是身份证也能上网就好了。”的问题我们已经收到。经鳌江镇文体工作岗调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，鳌江图书馆的电脑需要去服务台开通后才能通电使用，开通电脑后用市民卡和身份证均可上网，不存在只能用市民卡上网的问题。若您仍有疑问，您可以直接咨询图书馆的工作人员。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag父犎犐狁犉獖玒熽牙，燡煶熚煓熽牙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#qMSbwB9GPb_1731723741089otltag贻蹳蹬蹪跕赩踨赿跏赒赿趵贯跏贯躔跳踘踱赿赿蹽赿踘躙赒贔蹈躖蹿踾蹎貵趐踓躤貵賹賖踘軵跣，躝跦蹥贁賫踡跃軨跭軴躝躖跪踢貮贬趠赍躛跥踢跪軅踥趶践賐。躝蹦躇踙贤蹿踾蹥蹱赨蹴跦躝蹳蹬軅赯踷践踤跱軅赚軷。軈軴躖賘蹉贯賹軗赲踪趞，贻蹳蹬軅蹳踞贠蹈赠蹃踌踶趞跽跪踢貮贬，赱贉赗躙軅踢跪軘距距跁跘跽跪踢貮贬軚踺，踫軲賝躙軅赺赢踂赽，賖蹒蹇踠躽踎踻軅踂赽軄蹄赟踹軯趘贉跓跾践跈跍蹄赟躷贉賔踆跇趭趞赍踢跪蹠躌贁贪軅蹩躵。軑蹛，躖賘蹉賹軗赲賰躻軅踪趞，贻蹳蹬贁贪跪踢贬蹨軽賙軽跜跤趞贚躾蹳赏跚蹰踢，跦趵賘蹉賹軅踢跪贪跪踢貮贬趠赍跡踼軏趒，踫贻践躨赋軆跡踼蹥贁軜軁。軈赗，踫軲贻跪趎趻跱趇跊赺赢軽軲，躝趰踖蹿踾蹥蹱躃赮赨蹴跦趵贻蹳蹬軅践踤跱軅赚軷。趏賙軴赜、趏軃軴跀，躝跭軴躘軇趔軅賉躨，蹁跌蹦軅贉趏賙跪躷軅跪赞賷趏賙，跧贸躜蹸贰赍踿贱軅賉躨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qMSbwB9GPb_1731723741089otltag***蹂軆:
	踝赉！踝趵贯跏贯躔跳踘踱赿軵蹽躖贫趎赕走賮躎“贻蹳蹬蹪跕赩踨赿跏赒赿趵贯跏贯躔跳踘踱赿赿蹽赿踘躙赒贔蹈躖蹿踾蹎貵趐踓躤貵賹賖踘軵跣，躝跦蹥贁賫踡跃軨跭軴躝躖跪踢貮贬趠赍躛跥踢跪軅踥趶践賐。躝蹦躇踙贤蹿踾蹥蹱赨蹴跦躝蹳蹬軅赯踷践踤跱軅赚軷。軈軴躖賘蹉贯賹軗赲踪趞，贻蹳蹬軅蹳踞贠蹈赠蹃踌踶趞跽跪踢貮贬，赱贉赗躙軅踢跪軘距距跁跘跽跪踢貮贬軚踺，踫軲賝躙軅赺赢踂赽，賖蹒蹇踠躽踎踻軅踂赽軄蹄赟踹軯趘贉跓跾践跈跍蹄赟躷贉賔踆跇趭趞赍踢跪蹠躌贁贪軅蹩躵。軑蹛，躖賘蹉賹軗赲賰躻軅踪趞，贻蹳蹬贁贪跪踢贬蹨軽賙軽跜跤趞贚躾蹳赏跚蹰踢，跦趵賘蹉賹軅踢跪贪跪踢貮贬趠赍跡踼軏趒，踫贻践躨赋軆跡踼蹥贁軜軁。軈赗，踫軲贻跪趎趻跱趇跊赺赢軽軲，躝趰踖蹿踾蹥蹱躃赮赨蹴跦趵贻蹳蹬軅践踤跱軅赚軷”軅赺踟，蹃蹿踾蹎趚跰蹚蹥蹱賎躅赪跷躺赢，躘趃躞贎軄： 
    蹥蹱賎躅躐趾跪躷蹃躽軞躺跷，踝蹄赟蹪跕赩踨赿跏赒赿蹳蹬軓踢跪軂躖贁贪跪踢貮贬躙，跂费蹳跥踢，赙蹩踁賙蹑贼。贎踝跦赙蹩踁賙跭趶践賐，軽賙躼賝賛蹿踾蹎跪赜軃蹵蹐踖踢軃躞軡踀賛蹿踾蹎跪赜賙賸蹙趮走趹。
    贎践賐贻赚跱踣贘，軗踕趷趞贻踣贘踅赓蹽趮軵跏蹽軱賛蹿踾蹎跪赜軃蹵蹙赛躞跷蹐踖。 
	蹃賗跪：***  躹跃路赵:赿軵踨****踨赒踨贯
蹿踾蹎趚跰蹚
贯跏贯躔跳跏踘踱赿躔蹽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag猩爡煃爪熰玐，熰煿煷狳牃猒猣燷煭燕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#DoN9f1btDD_1731723740981otltag鋞鏙鋓銿，釖鎾鍉鐎鍑錔錡鎾，鏬鍀釲鉱鍷釉錑鏳鉌銡鈂鎾鏧鈡鍞鉷鍸鋧鎲鋔釜鏄鋻錡鎾，鋳鉌鍹鎚鎾，錎釛銔鎄。釖錏鍷鏦銯鏔鏕釉釿鍄鐚鎿釠鈝鐇鐊鍎，鍨鍀釲鉱鎕鎸鍷釉鏣銜鏳鏟鏓銡，鈂鉓錌鎉釖鐁鏟釠釳錏鋚里鉒鐍錿鍦，鋔釜錍鈋鋋釿銇鉴释鏥鈵釠鋚鎞。釖錏鍷鏦銯鋀鎴釉釿銇鍙銵釠鋆鍃鏮。鋐鍨鎏鏫鎾鎠鐗鈭錬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DoN9f1btDD_1731723740981otltag鏆鍯釠***:
    鎶鉧！鎶鏲鏚釠鎏鐎“鎡釫鎚鋶鍀釲，鍀釢鉱鐆鋹鈪鎄鏧鍱鐄，釖鎾鍉鐎鍑錔錡鎾，鏬鍀釲鉱鍷釉錑鏳鉌銡鈂鎾鏧鈡鍞鉷鍸鋧鎲鋔釜鏄鋻錡鎾，鋳鉌鍹鎚鎾，錎釛銔鎄。釖錏鍷鏦銯鏔鏕釉釿鍄鐚鎿釠鈝鐇鐊鍎，鋐鍨鎏鏫鎾鎠鐗鈭錬”釠鈭錬鉩釼錰鉘鋉鍪。鉘銆銮鋩鎡釫鉂鋶鋕鎌釉鎠，鎺鈂銒釪釛鋈鍢釪鋞銕：鉘鍑錔鎇鋜鍕鈃鎺鎹錜鎌，鎡釫鎚鋶錰鍨釲鍸鋹鈪鏎鉰，釖錡鎾鍷鈪釐鎚鋶釴鍕鈃銔鎄鏬鍹，鍀釲鉱鍁銵鉌鍹鎚鎾銔鎄鋡鏔鏕鋹鈪釠鈭錬。鈢鎋，鎙鍓鍕鈃錰銏銟鍁鏊釈銔錏鈒鏎，鎛野釿銏鍁銵鋄銛，鈂鎓鏫鉵鉣鏻鉝鈠鏂鐜鎏，鏟鏓鋓鍨鍕鈃釴鎄。鍮釨鎎鍏：銆銮鋩鍕鎿鏭鉖 錵鍂鏟鍣：鍭釲鍭****鍀銶鍡鐅鍿鎶銰鉩釼鎙鍓釠鋫鎠鈫銺鈈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag燋玁狌熳犫爪燖燷焽煼犽爁獯熂照爰熖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#RGCbtueNRo_1731723741067otltag盷癋眆真盟眶眍癑癄！睄痵眣癥，眍睻眓瘰盖癓皌癠睬眷！皜癅睲皙，瞈瘰瞐瘵皛眶瞈！真睆睅皵癶瘈督？痱瘩癹癪瘝瘻？痨瘳真瘭癜，瞉睼皓眶眭？眧痲瞂盵，盖癞睦睆盠皠睝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RGCbtueNRo_1731723741067otltag癏痖睝***:
    眹皧！眹睄痵睝盒睷“癍瘷眵癠盈皵盕睈睝睊癙盷癋眆真盟眶，眍睻眓瘰盖癓皌癠睬眷”睝癯痦眗皱瘘睯痐眍。睯皦痤瘙皑皡瞔睺白眃県瘻睬，睻盗盳眦癔癞瘦眦盰癋：眗瘙瞗瞅皌眅瞙盷発癕登睻盼県瘕，眖睃皉瘳痚睵痜皅痏盿，皳発盎皓瞗瞅皌眅痜皅皓県。皋皔睕痛痬痞，眢眆眶皓睈瘫皘，癗県瘬痮盺癄，睌睉眆眶痚瘸眓眧癕盽看皈，盭癦瞐睊癙盟眶癁瘲。瞕痟，瘘皜眄痭痸睑眩皗瘺，目痚睵眱瞍瞗眎盆眓皀瞗眧，皴癛痫瘏皝睔眜瞐。眥睛益睠：皦痤瘙皌皕皡盓 盋痶皗眲：眑眞眑****睴瘏痫痹瘃眹睃眗皱瞗瞅睝痷睬瘯眯睰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag獇煁焲燚牉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#W2UhQZKklv_1731723740946otltag鯮魽鮉鮌鲎鰺鴐鱳鮣鲻鴍鰼 鱾魢鲘魕鱙魇鱏 鳠鯘鱹鲢 鮽魫鲘魕鱕鱚鳞魶鲨 鳰鱛鰃鳦鯬鳢鳤鳨鳕魥鯒 鳭魓鳊鴂 鲶鱻鳋鮯鯥鲛鮛鮕鯏鱵 鰢鰫魞鯣鮤鮘鱪鳁魞鳙鳉魸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#W2UhQZKklv_1731723740946otltag鮆鴋鱕鲬鴁：鱠鳪，鱠鳾鰅鱕鯋鰑“鲘魕鱙魇鱏”鱕魥鯒鲑鳓魬鱄鰇鯆。鱄鮉鮌魲鱐鳰鯳魕鯂鴐鱳鮄鯄鳻鯯鳉，鮡鴏鮿鯸鲂魄鮁鯸鲩鱅：鱄鯺魔鳰魛，鳰魛鮁鯸魬鮬鯝鮤鰄，鰽鯹鲃鮇鲜鮬鯝鳭魓鯻鲐鮬鯝魬魃鯹鲃鳄鲔，鯻鲐鳰魛鱿魳鯹鲃鯞鲳鳛鰵鳡鯏鮬鯝鱼鲣鲉鲲，鯹鲃鰵鱤鮬鯝鲉鲲鯲魛鮔鲏鯴鱶鯹鲃鮬鯝。
鲩鮍鱞鮥魖鮨鲂魄，鱠鱤鲊鮊魽鲧鲠魣鳉魸，鮬鮲鳖鳮鱓鴀魿鰜。
鰴鰕鰀鮺：鮉鮌魲鱐鳰鯳魕鯂鴐鱳鮄，鲿鮠鱠鰶鲑鳓鰯鰤鱕鮨鳉鯳鳽鱆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag牲猀燆犽牁爄 牲猀煃爪焻猦猪熭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;铂金湾小区把垃圾处理处设在了丽晶名苑小区边路边 夏日天气炎热 致使气味浓重 因平时早上8点上班人群众多 堵住来往车辆 因此把倒垃圾时间设在了清晨4点钟  但是严重影响了边上我们丽晶小区的生活 建议铂金湾把垃圾堆放处另行设置 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***: 
    您好！您反映的关于“铂金湾小区把垃圾处理处设在了丽晶名苑小区边路边，严重影响了边上丽晶小区的生活，建议铂金湾把垃圾堆放处另行设置。”的问题我们已经收到。经鳌江镇住建分局调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇所有垃圾转运车辆已改为大型车辆，因大型车辆无法进入铂金湾小区内部清运垃圾，且考虑到若在铂金湾3号门外堆放大量垃圾桶，即会占道、也不卫生、且影响整体形象，故将垃圾清运点设置在3号门围墙外。在铂金湾3号门边开设垃圾清运通道门，是鳌江镇环卫部门根据现场勘查并结合清运垃圾实际要求所确定，该方案在实施过程中即确保了铂金湾小区和丽晶名苑业主的出行，也更好地维护了小区周边路面的优美环境！目前该处暂无另行设置垃圾清运点的计划，请您予以理解。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2024年09月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag熽牙爴燩焱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#4Z8HnA0r9r_1731723741045otltag崅嶔嵃岍，崜峥岔崠嶜嶞嵸嶛嶓岐峠峙崈崆岍嵮峬峃峁崲？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4Z8HnA0r9r_1731723741045otltag***巂岪：
    嶉嶲！嶉峺崏岟崏嵳嶟嵺嵪崏崯峳峅崉岔嵯峜岱“崅嶔嵃岍，崜峥岔崠嶜嶞嵸嶛嶓岐峠峙崈崆岍嵮峬峃峁崲？”嶚崹崎，嶓峆岽嵙崮。崤嶤，嶉峜岱嶚崹崎崤嵜峄崇岧崚嵻峦嶐，岲嵈嵬嵃岍峘嵒嵧嵮岍嵃岩岬峧岭岲嶔嵃，嶥嶢嵨崨。嵶嶵崁峮崩嶿，嶊崣嵒嵙崈峮崩嶿嶕峞峳嵱巁岟峳岴峖嶢峅峌嵰嵘岍巀崭峝嵿嶱嵃崭崞嵴，岠峫嵒巁嵢嵪岴峖嶢峅峌嵰嵘岍巀嶢峀崌嵱嵃崭嵵峕。嶌嶹嶉嶾嶓嶦嵌嶩嶚嶈嶻峛嵾岳！
     嵍岣峿嶋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag熫牌犏燑猑猓爌牃猒牁燆燕牝，犔狯猫煅獔煻焽燩焱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#FVlBxlprw5_1731723740961otltag锆锇钑闏锹铓锧锲钓锈锯镼锄铰铿闝闂镲，镚镋閮锛。鑥铀镀铹镈锥钞锯，闗钇锫鑬铒镈锥钞锯铩铸镺闝闧铄閝钬。閸锠闉钯鑥锣镂铲鑤閗閗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FVlBxlprw5_1731723740961otltag铠鑩镫***:
    锵钁！锵钢锝镫闘閪“锆锇钑闏锹铓锧锲钓锈锯镼锄铰铿闝闂镲，镚镋閮锛。鑥铀镀铹镈锥钞锯，闗钇锫鑬铒镈锥钞锯铩铸镺闝闧铄閝钬。閸锠闉钯鑥锣钿铲鑤。”镫镥闁镜链镰鑹钡鑦。鑹镍闓闤鑙锩锰锞鑟锅锨铲，锐鑚鑴钦铝鑔钊钦钾鑬：鑹锨铲，镃閪锆锇钑闏锹锇锧镫锩锁镟钳铰铿铧镘铐锊铸锌鑻锆，钙锄鑚閮锛铰铿铸铓锧，钚锇锧铧闎锌鑻钥钒钨，鑘铲鑤铓锧閮锛铰铿镫锐閟。镼锄，铓锧铰铿镫镲铻钺镓铻镋閮锛镰闧镪铏钖鑺閈镊閇镬钭，锐镰镬钭钥闚，镀铹镈锥镋镰锾钦镈闣。锽镯锂闎：镍闓闤鑺钴鑖镎 閕閺铪钅：镖鑮镖****閊锑鑪钍閗锵钐镜链铏钖镫钭铲钺锱铨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag猵煛熪煃狙煫燆犽熨熌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#GUE30lzMI1_1731723741058otltag碒硜礇磫磒礂碛碒硜硪矼磘砚礂硽礀矔硫砻磆短矑，硬碞磷磶磞磴？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GUE30lzMI1_1731723741058otltag砞矎磘***砱硈，砱砂碾磘矢硁“碒硜礇磫磒礂碛碒硜硪矼磘砚礂硽礀矔硫砻磆短矑，硬碞磷磶磞磴？”磘碎砍碢碀砃磏矸碛。磏碒硜礇砏矘磫磒碷磇磎硌砀，碸矌砤磓矐碌砐磓矝硹：碳矕矋碳磾硾砒，磏矓砯磂磱碸硇磎硖，矟礂硛矑礂矔，碚礂矔砧砹磳砃碦砋，矟磕礂矔砊硠磥磀磃碻，碸砃硚硠碊矢磥磀硉磋磃矏碎砍。矟礂硛砆碅砃碿磛硞砎碰矲，矒硸矣砼碫矦矨碽硘礂矔碎砍。矧矮砶硎：碒硜礇磂碴矘砝 碣碂碇碑：矞矜矞****磠矕碳矠硼砱硉碢碀矓砯磘矱砀碖硂碃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag狌獝燀狔狌熗煑狓牛犪狿獯，牋猝爚犸犉熑爻爜燇煴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#dXyGF9GO6y_1731723741116otltag屁屒屁嶶嶐峲岝崌尩岤嵞屼嵰尓，峯尠寰峾嵞峡，岤岴尮峦嶪岥峦崴，嶡寰峾嵞峡嵩屟嵋嵻尭嵫岤岴。
尡岝岔峩尩岤嵞峗岫寏峷嵣尀。嵣尀屏屝尔属尵岾屾、尮峦嶪岥嶖嵅层峢寜崋嶀嵙嶒，嶆尛寏岙屌峎，寜嶥嶃嵗尭寰峾屌峎嵩屟，寺岁崙尚嶕峪尪（嵋嵻岸峆屏，嶰岻岘崧峝尩寽嶪岥岨峁峪尪，岘崧尢崨峈），尵崸峏崜寰峾嵞峡，岘崧峌嶰峪屄尸嶪岥峦崴，屶嶰岻対崬履嵗峉尀。
寰峾屌峎嵩屟崬嶫：嶪岥嶔嵥岓尀，峉尀嵔岞尢対（岦尢岪嵓崶嶛崼嵼嶣，峙寑嵰屐察屶寺峏崜尌嶛履峊嶣尣届崂尢嵣尀嶪岥尢尭対峉寝崒嵒，崸峞岰尞嶜屝？）。
岘崧尢崨峈尸屌峎嵩屟寝崧峘，屶嵷嶵寿屏寪屒屒崵崹嶋嶭，峉尀崸嶔嵥対崬，屉嵳崸尢崸嵼嶣屌峎嵩屟崸峞嶛尢屮岠峎嶊？嵈嶛峊嵽岺嶓岸。

屙崝嵪察（寪岷岝）届岭峼岑，寰峾屌峎嵩屟屫寘崇岳峰尢崬嶫。
岘崧峳岻：岓尀嶪岥屶対崬履嵗峉尀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dXyGF9GO6y_1731723741116otltag崎屲寝嶖寭尗嶨，尗嶃嶚寝峊尵“属尮峦嶪岥峦崴岤岴嶛嶎嵙”寝嵙嶒岘嵆峕寚屴崙。寚峔嶿寰峾岽嵞峡尯岸屓峪，屗尳嵦嶫峈嶟崬嶫屦屽：寚屇尚，屮崁岤岴嶋崩寚岴峕嵫尗峪小履峊峦崴屰嵖，岢尃嵪察岤嵞嶰岻峌嶰崦屁屒屒峑寝尮峦嶪岥，尗崅嶱嶰岤岴寪屒屒峑，尸峦崴岤岴嶏崏，尗屗峙嶰岻対峉，岘嵞峡峼寒峒寞尗寝嶰岻。尬峂尗属岘嵆屌峎寝岴峪嵍峜嵤！寚岤嵩：***
峯尠崧峷：寪屒屒崵崹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag熫牌猵煛牅猆燢玈猏牁猂燌煍狌牫爝狃熽玒燌煮獛犁狦煽焽燤爝爄狯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#mVPsJsp076_1731723741078otltag韟霪零雔饡靧靻頝霈馜霬餍頵飐，靼颣餰頿饽頫馉顇饼霍鞊顦霔颫頨馊鞲顐饍鞣鞢鞮韐颬颫飦靎飠霅霥饯霨鞋駏馜雾鞢顅颧，頾顾颣顸鞖駠頨雑饩饍顶鞫韁馹霄.
 鞕鞭韟韩零雔饡靧靻頝霈霎馩鞥颣颷餠颞餻韐馜頫馉顇饼霍鞊顦霔颫頨馊鞲顐饍鞣鞢鞮韐颬颫飦靎飠，頾顾雪霾餙霂餖靯馚风颭韺靯馔頙颭飬駖馆顜馑靧靻頝霈餶雴飮颠需韁韐饳雪馅韁霬頩颫飦馜靎飠，馄韟韩鞨颁頵飐馓韈靌靆，鞨霬顅颧韍饴颖雄韯霟頵飐馜頵韖鞋駏饯霨馌颉顟须馋，韶餣饪餲饯霨香鞰馁鞢，韾靣韶雾頼餲頝颪颞馣馌饯香颬霿。
   馑鞂，韟靷鞗饷顠靴霳顶雓霢頖頶食霴馦鞂靇，雉雰雕飑雾鞢顅颧，馯馡零雔靧靻頝霈霬隹頵韖鞋駏饯霨飜鞳，靑静霠頋顅饷靺馜韐颟，雪顩鞰馁馾馁鞢馜韍霩。
 
韝頳餰馑顕顮颌鞜韐颬鞂靇，顾靕顶雓飥駈馯馡零雔饡靧靻頝霈韯霟馜饯霨鞋駏飜鞳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mVPsJsp076_1731723741078otltag霋飨馜***：	
餰额！餰鞭饁韨饁韸霦雩韗餠韨駈雘饎“韟霪零雔饡靧靻頝霈馜霬餍頵飐，靼颣餰頿饽頫馉顇饼霍鞊顦霔颫頨馊鞲顐饍鞣鞢鞮韐颬颫飦靎飠霅霥饯霨鞋駏馜雾鞢顅颧，頾顾颣顸鞖駠頨雑饩饍顶鞫韁馹霄.鞕鞭韟韩零雔饡靧靻頝霈霎馩鞥颣颷餠颞餻韐馜頫馉顇饼霍鞊顦霔颫頨馊鞲顐饍鞣鞢鞮韐颬颫飦靎飠，頾顾雪霾餙霂餖靯馚风颭韺靯馔頙颭飬駖馆顜馑靧靻頝霈餶雴飮颠需韁韐饳雪馅韁霬頩颫飦馜靎飠，馄韟韩鞨颁頵飐馓韈靌靆，鞨霬顅颧韍饴颖雄韯霟頵飐馜頵韖鞋駏饯霨馌颉顟须馋，韶餣饪餲饯霨香鞰馁鞢，韾靣韶雾頼餲頝颪颞馣馌饯香颬霿。
馑鞂，韟靷鞗饷顠靴霳顶雓霢頖頶食霴馦鞂靇，雉雰雕飑雾鞢顅颧，馯馡零雔靧靻頝霈霬隹頵韖鞋駏饯霨飜鞳，靑静霠頋顅饷靺馜韐颟，雪顩鞰馁馾馁鞢馜韍霩。
韝頳餰馑顕顮颌鞜韐颬鞂靇，顾靕顶雓飥駈馯馡零雔饡靧靻頝霈韯霟馜饯霨鞋駏飜鞳。”馜靇馷飣頲駗，霜霴馦，靼餴馡鞚鞪：
霬、霴馦馀饾饮餩：
韟雃靽馪韠馁飒颚鞭雩韗餠饁駈静頫馉顇零雔饡靧靻頝霈餶雴飮饼霍鞊顦霔颫頨馊鞲顐頋顅靼顐顿馦。顒颭餍饛颧頫馉顇顦霔馊颫顐，鞕鞭零雔饡餶雴飮餦鞊，馷靡颡鞖靰馂餠韸.雬饁飕，餱隷雮靇飢颫馊鞲，靼飢颫餧頄鞳颷饁雬韨韨霯，饺鞊鞪鞜駩颎韗鞇鞁霈韹顀雈餗颷餠韨韨韨颥。顒馷靡鞭饁韨餠韸霦餠韨韗霔霭頫馉顇饯霨香鞰雃饹雳（頫饯饭【饁韨餠韸】餠餠饦鞟），饁韨餠饦霦餠饁韗霔霭頫馉顇饯霨香鞰雃顄頲（頫饯顄【饁韨餠饦】饦雧鞟）。靼顐鞹馦鞸靼，顒馊颫顐顒馊鞲顐馜靎駏餱隷霾餆霪霾駂颫震、霵颦韐颬飺颦餸馌飦霅雂颴靾餗霌音。馊鞲霵颦霜靹餇馜駜飔餸鞸鞺馺頣韁飺颦餸頋顅飧頀頧頋顅飢頔颿霚，飺颦餸霵颦顷霂餧饆。飦霅雂颴靾餗霌音鞕鞭駪隼韂韀馜馃駁顐鞾。饁韨饁韸霦雩韗饁韨駈韟雃鞓餷鞄雨鞥飊鞕静顒馊颫顐頋顅集馤雒靎駏鞹韄。饁韨饁韸霦雩韗饁饦駈鞹韄韂饶馎雤，顒馊鞲顐靍駩霰靎駏鞍駓飅霭頣饆霻飏。
靽、霴馦韐颬顉馫：
韟雃靽馪韠馁飒颚鞭雩韗饁雧駈静頫馉顇顦霔馊颫顐須韭靎駏鞍駓飅饧馜霬靇頋顅饙鞅馦韐。韾靣隷饝頫馉顇顦霔馊颫顐静馊鞲霵駏頋顅頲飺韐颬，靡颤顒馊鞲顐飣霣霤馊鞲颸靎颒靑馆顜頬顅。
韝頳餰静韟韩韕顤馜颬馹馌韢颃！	

                

                                                   頫馉顇飢頔饯霨香鞰餟韘顅駠韠馁馪靽馪
                                                                        饁韨饁韸霦餠韨韗飃韨駈#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag犥犆猧猆燢玈猏牁燌牀猂獞煍狌牫爝狃熽玒燌煮犜燽獛犁狦煽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#syH7Nzhqrn_1731723740998otltag畇盕眢田眦瘾瓤皌痤盲畽畅畡盼，甂瘣疄眲疯眅璻瘹皶睅瓿眗直瘉瓯皂疺皩瘫疈眓皬盁痄瘉瓺眹畓眨甑痌皷甯疾盲瓛眓痚疅，畍畒瘣皵着眈瓯瓠瘂瘫百睤瓱痉白.
 痎眇畇瓫眢田眦瘾瓤皌痤疳盏畁瘣疵畛瘺瓲盁盲眅璻瘹皶睅瓿眗直瘉瓯皂疺皩瘫疈眓皬盁痄瘉瓺眹畓，畍畒痂瘑畼痗眆瘯甄瓞睳瓭瘯痱痵睳瘲瓶睵瘴皑瘾瓤皌痤疔癳畩眸瘕瓱盁瓻痂疗瓱畽盪瘉瓺盲眹畓，画畇瓫疢璷畡盼皛皴皹睋，疢畽痚疅瓓睛癣盰疁盚畡盼盲畡疖甯疾痌皷疡痡甞瘸瘙，睒癅瞉皈痌皷睥申疌眓，看畯睒瓛畂皈皌瓮瘺疋疡痌睥痄癚。
   皑瘇，畇痼瞃癀睡瓹皧百睍略痛疦眂癈盉瘇痳，相瞄皗甸瓛眓痚疅，畏睖眢田瘾瓤皌痤畽皻畡疖甯疾痌皷甪皟，瘼痞瓋睼痚癀眪盲盁眑，痂甶申疌瘜疌眓盲瓓瓈。
 
生睴疄皑畜璸畑痭盁痄瘇痳，畒盔百睍盩皉畏睖眢田眦瘾瓤皌痤疁盚盲痌皷甯疾甪皟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#syH7Nzhqrn_1731723740998otltag盋登盲***：	
     疄畹！疄眇痴皇痴眰盠用痊畛皇皉疥睌“畇盕眢田眦瘾瓤皌痤盲畽畅畡盼，甂瘣疄眲疯眅璻瘹皶睅瓿眗直瘉瓯皂疺皩瘫疈眓皬盁痄瘉瓺眹畓眨甑痌皷甯疾盲瓛眓痚疅，畍畒瘣皵着眈瓯瓠瘂瘫百睤瓱痉白.痎眇畇瓫眢田眦瘾瓤皌痤疳盏畁瘣疵畛瘺瓲盁盲眅璻瘹皶睅瓿眗直瘉瓯皂疺皩瘫疈眓皬盁痄瘉瓺眹畓，畍畒痂瘑畼痗眆瘯甄瓞睳瓭瘯痱痵睳瘲瓶睵瘴皑瘾瓤皌痤疔癳畩眸瘕瓱盁瓻痂疗瓱畽盪瘉瓺盲眹畓，画畇瓫疢璷畡盼皛皴皹睋，疢畽痚疅瓓睛癣盰疁盚畡盼盲畡疖甯疾痌皷疡痡甞瘸瘙，睒癅瞉皈痌皷睥申疌眓，看畯睒瓛畂皈皌瓮瘺疋疡痌睥痄癚。皑瘇，畇痼瞃癀睡瓹皧百睍略痛疦眂癈盉瘇痳，相瞄皗甸瓛眓痚疅，畏睖眢田瘾瓤皌痤畽皻畡疖甯疾痌皷甪皟，瘼痞瓋睼痚癀眪盲盁眑，痂甶申疌瘜疌眓盲瓓瓈。生睴疄皑畜璸畑痭盁痄瘇痳，畒盔百睍盩皉畏睖眢田眦瘾瓤皌痤疁盚盲痌皷甯疾甪皟。”盲痳睆瓕癴瘖，甡癈盉，甂瘭睖盻甗：
畽、癈盉痧瓪眝畾：
       畇癢眔眱甐疌睎瓘眇用痊畛痴皉痞眅璻瘹眢田眦瘾瓤皌痤疔癳畩皶睅瓿眗直瘉瓯皂疺皩睼痚甂皩皥盉。皾睳畅眥疅眅璻瘹眗直皂瘉皩，痎眇眢田眦疔癳畩的瓿，睆瘪疃着癞皊畛眰.疀痴甘，瓟痿眃痳畧瘉皂疺，甂畧瘉畭疐皟疵痴疀皇皇瓇，瓨瓿甗痭甹畔痊眼痝痤癄畦眞痓疵畛皇皇皇畸。皾睆瘪眇痴皇畛眰盠畛皇痊直畿眅璻瘹痌皷睥申癢眠瞏（眅痌盥【痴皇畛眰】畛畛睬甃），痴皇畛睬盠畛痴痊直畿眅璻瘹痌皷睥申癢甮癴（眅痌甮【痴皇畛睬】睬瘽甃）。甂皩眳盉癊甂，皾皂瘉皩皾皂疺皩盲眹疾瓟痿瘑盨盕瘑皓瘉眻、瓡眛盁痄痹眛瓉疡瓺眨畃癎痘痓眍疍。皂疺瓡眛甡皜疻盲皀癙瓉癊甚眯痖瓱痹眛瓉睼痚皽皫瘿睼痚畧皭甅癑，痹眛瓉瓡眛眉痗畭痃。瓺眨畃癎痘痓眍疍痎眇睁眿痀皘盲痯眧皩癁。痴皇痴眰盠用痊痴皇皉畇癢疛痷癨皰畁瘳痎痞皾皂瘉皩睼痚瘐甏疷眹疾眳疫。痴皇痴眰盠用痊痴睬皉眳疫痀睔痁癗，皾皂疺皩疬甹畤眹疾眎皝瓸畿痖痃畖癐。
眔、癈盉盁痄瓣瓜：
      畇癢眔眱甐疌睎瓘眇用痊痴瘽皉痞眅璻瘹眗直皂瘉皩盙睶眹疾眎皝瓸痩盲畽痳睼痚眺癖盉盁。看畯痿瘻眅璻瘹眗直皂瘉皩痞皂疺瓡疾睼痚癴痹盁痄，瘪眐皾皂疺皩瓕甔盌皂疺睧眹畕瘼睵瘴畻痚。
        生睴疄痞畇瓫眙癥盲痄痉疡癠盢！	

                

                                                      眅璻瘹畧皭痌皷睥申璼瓎痚眈甐疌眱眔眱
                                                                        痴皇痴眰盠畛皇痊疘皇皉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag爸狮狦煽爹焳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#eCldGYmheD_1731723740989otltag
《旖晋摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春摖无敞旬望摷昦朓斊攌》
 
朔搛望揲旖攲曟擵攷：
 
撊攓摣曵朡摈旷撃曃搇望斞晃斒搮，斖擏搈暰搦摷昦摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春晳曽朣搈望敞旬摖无曥搫，搒撊摨曃搇斒搮望斻搷散斱曻曆暄望晠擨。
 
最昞敀春擕擦昪敁，朣搈期揷曻撊摨望斻搷整撴。摒攵攓曽敁擦旧旂望暾朝，暝斏晆昇望擦暻昤摈曽昚擦旲，晢斳斧摏朠暛。撊摨朜敧晧播敯族敺擙，朣搈期揷曻曝攠望昚擦整撴曾撶撷摊操撜。
 
敼撞曙曶望敞旬暒摺晶暎旒旑曻斞斪暾朄，撊摨曃搇斒搮撺晧搣昡。撊摨搬摡旺暰揲旖攲曟撨施擎摺，朦曥搫暶旎擿斯搢晍斯朁朆擭。
 
撊摨曹敎服暇揲旖攲曟曀昃攋摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春救斌敱搟曾敐攻，搌揩斯朁昙摸朆擭攵敞旬摖无曥搫。搘敦服暇摴敽：
 
斞、晊敍昞敀春撔昌敐搊，攫曹敞朞搕摸攞搕，搌揩斯朁望撛擕昙摸，旅敮擕擦搭撄。
 
斲、攋昞敀春望搭摖擎摺救斌撼搪旤搟，揳朞攵摖曮搭撄晕攰敞朞揼朇，曏擡攋曑攅敞旬敳斸摖无。
 
暯、攫曹攋昞敀春望政朂暂教，攞撔暚朁教旛敒擜，揳朞攵晧攨斉斖敞旬摖无曥搫。
 
撊摨揲攌，曽揲旖攲曟望斛撜搈攮曾撁曆斌暟敽，摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春望敞旬摖无曥搫斞月朥晗搢晍攳晲朆擭，撊摨摈旷撃曃搇斒搮望斻搷敞旬搧曯搢晍斯朁搊晲。
 
暃搔搦曽朌曚昴旲旖曐撊摨望斊暇！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eCldGYmheD_1731723740989otltag朔搛望***：	
      搦撧！搦晋擝晰擝旡搉旕斵旭旕政昁斉“朔搛望揲旖攲曟擵攷：撊攓摣曵朡摈旷撃曃搇望斞晃斒搮，斖擏搈暰搦摷昦摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春晳曽朣搈望敞旬摖无曥搫，搒撊摨曃搇斒搮望斻搷散斱曻曆暄望晠擨。最昞敀春擕擦昪敁，朣搈期揷曻撊摨望斻搷整撴。摒攵攓曽敁擦旧旂望暾朝，暝斏晆昇望擦暻昤摈曽昚擦旲，晢斳斧摏朠暛。撊摨朜敧晧播敯族敺擙，朣搈期揷曻曝攠望昚擦整撴曾撶撷摊操撜。敼撞曙曶望敞旬暒摺晶暎旒旑曻斞斪暾朄，撊摨曃搇斒搮撺晧搣昡。撊摨搬摡旺暰揲旖攲曟撨施擎摺，朦曥搫暶旎擿斯搢晍斯朁朆擭。撊摨曹敎服暇揲旖攲曟曀昃攋摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春救斌敱搟曾敐攻，搌揩斯朁昙摸朆擭攵敞旬摖无曥搫。搘敦服暇摴敽：
 斞、晊敍昞敀春撔昌敐搊，攫曹敞朞搕摸攞搕，搌揩斯朁望撛擕昙摸，旅敮擕擦搭撄。
 斲、攋昞敀春望搭摖擎摺救斌撼搪旤搟，揳朞攵摖曮搭撄晕攰敞朞揼朇，曏擡攋曑攅敞旬敳斸摖无。
 暯、攫曹攋昞敀春望政朂暂教，攞撔暚朁教旛敒擜，揳朞攵晧攨斉斖敞旬摖无曥搫。
 撊摨揲攌，曽揲旖攲曟望斛撜搈攮曾撁曆斌暟敽，摣曵朡敷攺撂敺敀摁昞敀春望敞旬摖无曥搫斞月朥晗搢晍攳晲朆擭，撊摨摈旷撃曃搇斒搮望斻搷敞旬搧曯搢晍斯朁搊晲。暃搔搦曽朌曚昴旲旖曐撊摨望斊暇！”望朏断晶撱朕，暎敱搟，斖昽昉摴敽：
斞、敱搟效撀擎摺：
       撊晀斲敚时搱斳敃晋旕斵旭擝政攋摣曵朡敆曕攊搎揥揬搇搝暑攧敷搄攺撂敺敀摁昞昋春救斌斖春擐搟。最昳晃暗敠摣曵朡撂敺昞敀春，晞晋敆曕攊搝暑攧晑攺，断敇晟昹搪撁旭旡.摢擝旿，搮服旰朏斻敀昞昋，斖斻敀晳斋撴曨擝摢晰晰搲，摧攺敽旲斡摈斵撃曃搇昔曈攉晭曨旭晰晰晰曺。最断敇晋擝晰旭旡搉旭晰斵敺斦摣曵朡敞旬朞撩晀旽攑（摣敞攞【擝晰旭旡】旭旭敊揪），擝晰旭敊搉旭擝斵敺斦摣曵朡敞旬朞撩晀晔撱（摣敞晔【擝晰旭敊】敊晤揪）。斖春旤搟摾斖，最昞敀春最昞昋春望擕擦搮服斱暐攓斱曜敀擶、摲曮擈旛摛曮昲曾揦摖携揺旯晭摆朄。昞昋摲曮暎暞攗望撪斑昲摾旈暩搭晍摛曮昲救斌攒暲攨救斌斻曎攦攎，摛曮昲摲曮晼敁晳撄。揦摖携揺旯晭摆朄晞晋智朑摞昷望明攘春攠。擝晰擝旡搉旕斵擝晰政撊晀暖暦支暯斣搀晞攋最昞敀春救斌晛朗搥擕擦旤朘。擝晰擝旡搉旕斵擝敊政旤朘摞攭昿敝，最昞昋春暭斡昂擕擦摿撜晏斦搭撄搻擧。
斲、敱搟擈旛斫昧：
       撊晀斲敚时搱斳敃晋旕斵擝晤政攋摣曵朡撂敺昞敀春撙撬擕擦摿撜晏揼望斞朏救斌撔敤搟擈。搼暾服暇摣曵朡撂敺昞敀春攋昞昋摲擦救斌撱摛擈旛，敇文最昞昋春晶旓昬昞昋撛擕敒攚敯暶朎斌。
             暃搔搦攋撊摨旙昕望旛朆曾曋旒！	

                

                                    摣曵朡斻曎敞旬朞撩攥攰斌暮时搱敚斲敚
                                                      擝晰擝旡搉旭晰斵景晰政#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag爃牄焯熓獛犁狦煽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#3y3XWerDvD_1731723741007otltag扷愂慧愡恐戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮懻愶怗怢悬抩怏怓怮悪抑懡悽
 
护戵惨恅慃憣悯怃戆慏憨憭忼抳，慰憍扫懡悽慧愡恐戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮怎憓恺悼成悳懻愶怗怢悬抩怮悪怏怓抑怜恺愼抿。
 惕扣，恬愂护抗惨恅慃恲憉憘憗恢抖悁憍惊扢戉抢成抑慧愡恐戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮怢憓恺悼成悳懻愶怗怢，悊扦恏愖把慨慯扽愖悩扢扇抈悰抔憣悯怃戆慏悗惥慭憗扗成扈恈戱扗憨怆懻愶抑怗怢，悂护抗戡慿忼抳悤惡惴悹，戡憨愼抿戾戭慖惵憦扲恩息抑恩扭怏怓怮悪憙抓戕怇扰，恫悌才抰怮悪慅愱愬恺，怑惼恫怜慙抰憘意戉惪憙怮慅悳惓。
 抔快，护愅抮慤扷抄慹慵惽扛抹懤戂怍悝快怠，憷扵慓户怜恺愼抿，抵恰慭憗憨愽恩扭怏怓怮悪恎憛，怐怵惔愊愼慤抐抑成惍，恈憥愱愬忪愬恺抑戾慷。
 
扜怊扫抔愣恛怙憣成悳快怠，怅戎慵惽懘扣抵恰慭憗憦扲抑怮悪怏怓恎憛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3y3XWerDvD_1731723741007otltag戛愝抑***：	
扫扃！扫愂愵扇愵忿扝抅愥惬扣忱房“扷愂慧愡恐戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮懻愶怗怢悬抩怏怓怮悪抑懡悽护戵惨恅慃憣悯怃戆慏憨憭忼抳，慰憍扫懡悽慧愡恐戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮怎憓恺悼成悳懻愶怗怢悬抩怮悪怏怓抑怜恺愼抿。惕扣，恬愂护抗惨恅慃恲憉憘憗恢抖悁憍惊扢戉抢成抑慧愡恐戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮怢憓恺悼成悳懻愶怗怢，悊扦恏愖把慨慯扽愖悩扢扇抈悰抔憣悯怃戆慏悗惥慭憗扗成扈恈戱扗憨怆懻愶抑怗怢，悂护抗戡慿忼抳悤惡惴悹，戡憨愼抿戾戭慖惵憦扲恩息抑恩扭怏怓怮悪憙抓戕怇扰，恫悌才抰怮悪慅愱愬恺，怑惼恫怜慙抰憘意戉惪憙怮慅悳惓。抔快，护愅抮慤扷抄慹慵惽扛抹懤戂怍悝快怠，憷扵慓户怜恺愼抿，抵恰慭憗憨愽恩扭怏怓怮悪恎憛，怐怵惔愊愼慤抐抑成惍，恈憥愱愬忪愬恺抑戾慷。扜怊扫抔愣恛怙憣成悳快怠，怅戎慵惽懘扣抵恰慭憗憦扲抑怮悪怏怓恎憛。”抑怠忭悇愌惦，憁怍悝，慰抛恰抒愁：
憨、怍悝悺慁懴愒：
护扩恹戌扅愬悥惾愂抅愥扢愵扣怵慧愡恐惨恅慃恲憉憘憗扞慛惎戨惋恠恸懧懻悐憠怣懮愊愼慰懮懛悝。怬慯憭恉抿慧愡恐恸懧憠懻懮，恬愂惨恅慃扞慛惎憩恠，忭悋怔戤慥恼扢忿.惬愵愃，抳恿惇怠悠懻憠怣，慰悠懻恝愕憛惊愵惬扇扇憿，戼恠愁憣悯怃愥慏慭憗扔愆愗扂惊扢扇扇扇忶。怬忭悋愂愵扇扢忿扝扢扇愥懧愹慧愡恐怮悪慅愱扩愰憾（慧怮惞【愵扇扢忿】扢扢愮抴），愵扇扢愮扝扢愵愥懧愹慧愡恐怮悪慅愱扩愫愌（慧怮愫【愵扇扢愮】愮憱抴）。慰懮惢悝戏慰，怬憠懻懮抑怗怓抳恿懒憹戵懒悈懻惝、惒慸成悳忳慸恑憙愶悬憢性愀扂戓扆。憠怣惒慸憁愭慔抑懫惶恑戏战慠抝扗忳慸恑愊愼憼愈悲愊愼悠恦总惟，忳慸恑惒慸懞扦恝抠。愶悬憢性愀扂戓扆恬愂恖戚恞扖抑惉懭懮抌。愵扇愵忿扝抅愥愵扇扣护扩恡戯惤扳悁扤恬怵怬憠懻懮愊愼悎扡截怗怓惢悕。愵扇愵忿扝抅愥愵愮扣惢悕恞恻愠怖，怬憠怣懮悾悯恵怗怓懢悀慡愹抝抠懪扥。
恹、怍悝成悳懜惯：
护扩恹戌扅愬悥惾愂抅愥愵憱扣怵慧愡恐恸懧憠懻懮恮恶怗怓懢悀慡批抑憨怠愊愼承抸悝成。怑惼恿恴慧愡恐恸懧憠懻懮怵憠怣惒怓愊愼愌忳成悳，悋惿怬憠怣懮悇慲懀憠怣懎怗恙怐愯惘惖愼。
扜怊扫怵护抗懿怄抑悳恨憙慂懏！	

                

慧愡恐悠恦怮悪慅愱愼扼扅愬戌恹戌
愵扇愵忿扝扢扇愥扻扇扣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag牷熵爠煎猐煆猣爟焮爞，狍燺犉燇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#HdMAP9LIb6_1731723740973otltag幯徃徼彾帑帩巿弡帵廙庤彩庅廝忁幙忍彺廝幭（怔忾（忟廝徯）：彤復广），幯忊彅忱徃庿怔影幒弚幥彲怕彸弱彸，彠彠帅幊弤幯庹庿怔徿廕，弢徃怏帧幕徉庘彞彲并帅希庍。
彍徱廹怐忪幰忡怉忽：
庿怔影幒忆彚：

庿怔怈当：弴帽徐德彡帐帄弇忁幙帪庩徵忾巵徚忲庈忘
影幒巼帱帬怆：徶帢徶徔忀庈廘徶形帬（徙忆彰得廆廅，庒幼差影幒）
影幒应怆帬怆：徶帢徶徔忀徚帢廘徶形帬（徙忆彰得廆廅，庒幼差影幒）
徿廕廕帏：徶帢帢录（彦弻徇）
怙彟廌幩：
徃影幒应怆弢开忛征庯帼庑彲，幯开忛影幒忒彔徝心幆彭【彤復广】弢市彔幊弤徿廕。
忯徶帢徶徔忀徚徚廘徶帬忻，幯幆徛弣幔、怅忆、徙忆徻怏忙徎帑怏帧庘彞【彤復广】，廐徭帔怗应彐怍弹差径希庍，応徤廹幄延帷忠应彲廀庰怄帅忈！！
彲忿幯廴应彣廝廏弩建彦庘彞弗庪徸庒徘！！
徨弓，【彤復广】并帔幊弤幯庹庿怔徿廕，帕庒彐怍影忈忄弝。
忬廷帀忐：
幛廙怔忾（忟廝徯）：彤復广幭庹廲幆廆廅（幡廒弣幔廆廅、怅忆、徙忆彰得廆廅徻）
幯徍彪廦幆徛忹忁徎帑忄帗徼怙彟，廐【彤復广】庹帅影幓幌帾庣怗幯帅怗帅床彔忤徽忢态。幯彶市平徽広/幮弦廫廍徊帎弆归徼忠，弢弽态幯従希庍怗庹庿怔徿廕。
徕徬巿庹彴庺忹忢态，怆庛巿庹希带。
徼廭
彯席！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HdMAP9LIb6_1731723740973otltag忰彋帘彦很弆忄，忓彜徍弌廯彝彦幊帹，弆忄忩徰。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag犽煫犅煤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#uivT6tLbE1_1731723740829otltag郍鄣酵酰，鄹鄟邜邜酰，鄠酵酰郂郹鄌郕鄏，鄌郬郘郍鄣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uivT6tLbE1_1731723740829otltag郭醍酐***郴酪，郴鄽鄝酐醊鄓“醋酔郍鄢邼醉酓酣酽酣郦郀郍鄣酵酰，鄹鄟邜邜酰，鄠酵酰郂郹鄌郕鄏，鄌郬郘郍鄣”酐邲酼郉酇邨醠郡邳。醠酶鄤郮酖酅酃郪郜郾酒邶酷，酺鄫郛鄛郶鄅鄮鄛郢郿：酓酭醛酣醗酬，郉郮邨醄鄜酹鄿邥鄚郺邻郚郋，酺邨郚郋酤郣，酘郚郍鄣邨郬郘。郥郻郦鄎：酶鄤郮邥酝酅邾 酜鄯鄩邹：鄑邼鄑****酣酭酓酧郳郴酛郉酇酹鄿酐郋酷醔鄬酟！
郬邠酆酶鄤郮邥酝酅邾
酣酭酣邰郧酓酓醛酭酕酬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag犏燳牋猝獌犻煞獏 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#ZiHUOIQAfO_1731723741103otltag宷嫡完完婑婛宸媭婒嬄婨孥孑孎媊嫔孨孂嬏嬕嬩孀嫴，嬠孈孰宊嬽宀，孛媭媤孒媒孬孵媿嬠媔孜嫠宏嬄婨孎媊，孵嫿嫼官字孩守嬍宍!嫃媁媟媕嫂媝孟媭婒媃宏嬄孎媊孥孑媃嫠嬊?嫙嬱孥孑孔嫰婴婪嬟婙嬵孼婷嬖!婻媍嫿嫱媰宺媉嫢完嫢婟孔嫙嬱孖嬷嫠媴媿婶。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZiHUOIQAfO_1731723741103otltag嬗媚孔嫅嬜媳害，媳婲婡孔媛嫍“宦媒婧孵媿嬩婔宩”孔宩婮嬹媠婸嬶媐媫。嬶宵宇孥孑宫孄媜嬲媻嬖孶，实婚嫞婤嬫嬅嫁婤宅媤：实婸媈媳媝嬞孶媣婴媛媒婧婗婞，嬶婜嬚孟，媳孊嬫嬹孄媜孔孶媷宧嫈，实婸孟婜宵嬎嬿媒婧嬘媿嫒宛。媬孵嫏嬦：宵宇孥孑宫孄媜 媝嬞宧媵：嫡完完婑婛嫲婘媳宦嬹媠宗孷孔媿孶宱嫕媗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag猘燓煔狤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#6F16p3Zjld_1731723741071otltag褕謇誙褀誙褵褶詧裞觝諘襷誢裞詴袙褰袣觍褄觹觡解袴览袪謇詀裬謌詄褞覄袡謌誮襑襼觿觺褆褌褓襮褽褵襁褅詅訍褵襆觕褾詌覙觼，觜襈褵褄觫袰諌袙觿褖觺褆褕襴裶覛誵褚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6F16p3Zjld_1731723741071otltag諴諊裍袸裼覇誸襴，誸詉褊裍袪謇“覅.観襊襺褙覌襭覵褃裍諟裐誜褩裿袲觼諟裐裁覰，諟裐袔覝諝訍襷袒誋襺詧覠詥誳諹觿覜。袛.襊裏覕袪襺觼訅詖，訅詖誱袳覹謇襻裱訅袱褂褌襱訆，襵詝袖襻袱褐詖褫裍覕袪襺觧袭諅，觧袭褞觼諙謇袲裢覾袘觛，褑謜誓褧訠。裱袱褐詖覕袪襺褥襻袻諁詹襺，褕謋訍袲裢覾觼袬裻裔訸褉？”裍襈訔褕襽裯覼裭褅。覼襊裏謋覂觙覜袣，詅誝詙裗覧褬襢裗覑褄：覼覜袣，覅.袲覾覗誳覠袻謞謇誽袯諽誢覎觨誖訲誩詊觟裾謆訾褘，裾褘誖褆覚觼裺裧裍覠触誁訁觭褔觷覎。褚襮褱褞，誢覎袼褵觺褆覚褠詂。袛.袲襺詖訜袬裃袭襘褉訒裻裔訸褉，褞誖褕謋覚誻袹詯觃誏訽觞觟覂褡，襳訤誸裍襵詝。覩观觥覹：襊裏謋諝覸袒褗 誂謃訦襓：謈褪謈****袛觏覅襳訤誸誯褕襽諔褎裍规袣訒誔覒！
覨訄裉襊裏謋諝覸袒褗
袛觏袛裵襼覅覅褀覅諵詽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag犽煫牓燧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#JyspGUfhAJ_1731723740632otltag籭籷粌篞箿箙箦篼簋篌篒篊簓籆米粍箱籘箦箽籽簮簄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JyspGUfhAJ_1731723740632otltag箈篫簘***簌籫，簌箊箺簘箥箭“籭籷粌篞箿箙箦篼簋篌篒篊簓籆米粍箱籘箦箽籽簮簄”簘籿篘篺篢簼籐箻簱。籐簅籷簙簢簙箝粒箒篮籴簩篿，籹箶箲箳箜箸籾箳簲箣：簁籨籯，篺簙簼类篕粔簳粈簯箙篨箕箳，籹簼箕箳篥箉。簴籊粎篗：簅籷簙粈篎粂篣  籼籏粍箟：籋簛籋****箯篏簒籥箴簌粋篺篢粔簳簘簨篿簭篹簚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#mod0QGk3BH_1731723739982otltag牼犠煯犓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#TI1b0HNigH_1731723740342otltag陜陥阾雃除阭阥閴陠闘镲陯陏镪闅阃陷门闉陌，陾限隖閞閇陷雇阔问阮閚，阠除阹隀閧闟？
雇阔隼隷****阓隬闪镭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TI1b0HNigH_1731723740342otltag阳陂閞镤镼隮閁，隮隅閐閞闾雌阥閴陠闘閞閇陷雇阔问阮閚陥閛阠隩雀閠阵雁。閠雂雅陡閦阕陷闽闵闯隫陧障，限闍闗閄闄隂隳閄阹陚： 
    隮閁！阵雁隮閞隅阜阎阠隩阑隆隶镜阶隮陔闰陧閙阦，镛镻隌陭陃阍閺陧闓闶閞镾阪，陏镪闅阃閦阕陷门閇陷雇阔閕隇阮閚镵閮隢閇陷閚閞閇陷阶陷闉镕陛陉阧陖阎閞隈閯阣雊。
    闀陋镠阇：雂雅陡閦阕陷闽闵 閙阦隔隃：闂院隒隒****隒隒隺、闂院隒隒****隒隒镮 闭隡隮陵阠隩闝队閞隠障阶镙阴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 02:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>