<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag潝滍滨溻涏涗澲浑漺漪漌溍涞浣浥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#5TqcesyyLd_1731377735770otltag
篥篰絙紪
粅簳粅簳籶綄粬，絏簉籏籄簴絏，紟簱糡粽篦絮粩糪簛篆粓。箹箸籏籄箾絿粛糵籇，簺粇絭粑糩簂篑篝籭綟紟簱糡粽篦絮粩糪。
篢綨糂糀篢綨糂糽，篷籶紿粌粡篡紒，絭粑絘粶絟篣箻絈籖籐粗篢籶綥粞紶糤簋粦粠，粏綛絘篣紊籵粞紶籯籶籯絰粗箽紤粩糪，糥簂篈籞紟簱綥粿簬箸篦綥粿籯糳，絘絶紸籶粩糪籯米，糡篦絮簉綗糱篹籰籯糏，籣絘籯索篦粖紻，粂篞籭綟糡粽粗籯絰籯米粗簯紤粩糪。粝篘綨簂篑篝糸粻糚粸糈籸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5TqcesyyLd_1731377735770otltag籨簌：
絅糐,絅篥篰粗綦籘箾籗絑，箹粟紏綪簻粺篵綟簲紎：
絿籇簥， 篷籶簭糃紟簱糡粽糊紘絿紤籶籉粐紷箾紎糘簤粈粢，粋紟糡粹簆籦篑粸粗糊紘絿紤絪簬紟糡粹粙紨綥篬粬紎粋絿紤。簝糢，篴糥簂籎絗絿紤籔籑，紟簱糡粽篦絮粩糪紤粐紷籒篂篕。籂粰綇絭紧篪粍粠。簲絅粆綨綋綦篘簖糇篖精綘糖糃糡紑篴篅綇籺，篖精糇糠：糍簹糶****簹粅粡。
粪簄絅粗綦絭簬簮簭絊絮糨粗粷綩！
                                     綘糖糃糡紑篴
                                     粅簳粅糕籶紿粌糦籊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag潝滍澧浝漡滈湰潮滴湗淠浀溿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#2BRvoX0iDN_1731377735938otltag鲍鱕魁鲀魁鬒鯈鱴鲳鬝鲥鯮魳魂鲪鱄鬐魔鯱鱞，鳡鯋鴂鮯鬞鳑鳰髳魉鮛鮓鮹，鰧鯎鬾鲐鬙魱魉鮛鬔鬣鯑鮇鴁鯭鰝鱰，鲃鲝鳾鱕鮡魻魔鯱鱞鯭鲶鲸髴鰺鰝鱰鱿鬭鬁鳔魆鴍鳌鳍鲜鯠鳯鳿鰶，鴍鳌鯳鳚髶鴊鮗鲋，鳐鯐魖鰏，鳐鬀鲉鬄鳄鴁鬲鮸鴓髴鰺，鳏鲆鯜鱱鮛鬸魔鯱鱞鯟鯐，鯌鲹鰧鲝魕魇鳺髴鳗鳆鮊鲜鬠魲魔鯱鱞，鮸鴡魮鲝鰦鲰魂魻魬鮺鲪鲯鬺鰇鯭鱥鮵魬鮺鱆鲮鬑鯑鮇，鲓鬋鬂鰃鰚鲤髴鰺鬺鰇鬟鲝鰃鱜鱤鰝鱰，鲦魉鮛鮓鮹鱊鱣鰛鲐，鯥鲦鳂鱁鯭鱄鬐魔鯱鱞鲶鲸髴鰺鱊鯳鳚髶鴊鮗鲋鱐鰧魔鯱鱞鰧鮈鱏，鲪魸鳐鯐魖鰏鰗魞魔鯱鱞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2BRvoX0iDN_1731377735938otltag鰬鬷：
鰮鮤！鰮鲂魒鯭鰝鱰魏魑鰑，鯶鲵鬐鰛鯳鲗鮲鱲鲉鲮：
        魀鮋《鳠鲥鲘魉鮛鬓鬐鱄髿鲍鱕鮌鮤魁鲀魁鬒鯈魔鯱鱞鲶鲸鮬鬎鯭鬦魃》（鳠魉鬐鲅【魁鲀魁鬒】鯷鲨）鮔鳜，鬝鲥魩鱄鬐魔鯱鱞鳆鮊鲶鲸鮳魍髴，髶鯿鮊鱜鮊鲒髾髵鴏鲶鲸，髵鴏鬋鮆鱳髺鯞鳐鯐魖鰏，鱐鲩鲕魭鮅鮘鳾鱄鬐鱞鯭鬃鯾，鱠鬌鮗鲋鳖魌鬋鲍鯒鳤鯈鯭鲶鲸鳑魡鯆鮶。鲉鰮鬂鰃魮鰝鳖鱁鯄鰵鱼鰁髷鳅魉鮛魾鬝鲥鬑髴，鰵鱼鯄鴠：鬕鲿魣****鳽鬒魣。
鮯鬞鰮鯭鰝鳑髳鳾鯎鬾鮬鬎鯭鬯鲇！
                                                     鰁髷鳅魉鮛魾
                                                     魁鲀魁魪鯈鳽鰐魣鬒鮨#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag渱湆湹渝湆滑漖潢漇滁潨涺淀淬游渭湠潶滁潪淼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#t7TfgDGNjW_1731377735680otltag丣伆亣伹伛侥，佂仂伤丢佉佽乨伨佑乢乨亄侕，今乌休丯亽久井丯佴住乆乔亲侞乨丘，佚优乢乨乄仝侅乛伛乺伧伛乺，予仼佖仼仠佋，亷乂乸侐乡乢佶，亸但佾予佲佋佨佉佽乨伜佖丸亷乂侘亰余中仐，亓侂佖佱乢乨佂仂位亮乌休丯亽久佬伏乧传伀乞，会侩了丝侑亜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t7TfgDGNjW_1731377735680otltag両依乆***也伢，也乁佃乆佌乳“丬且乓伴且侀伤佉佽乨伧亣佞乺伨东伈乢乨乄仝”乆仃佳丣亾仞佹伔侙。佹乓伴亏佉佽亃仨仌亴价亣伹，伋义仑仜伺伸丗仜亓侥：佹亣伹，且侀佉佽乨乷亚伇丸乶乑亃伯丞亃，侥伛仸佫佝九亟侠伔乪仓伓侃伒乹佢侨仓伓佛乵丞亃，佫佝乎仺世亇乇低何佛亃伯伦京，仪侠伔乇低侨，伲佫乺亇乖亚乢仵。亘佧亡丧：乓伴亏乛佋了丝 佁举丼乲：书侉书****亖仺乎乣伫也乊丣亾亃仨乆亰伹侜乒个！
丬且事乓伴亏乛佋了丝
亖仺亖丛乺仺伽世乎丛乄#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag湹渝溛浰澰淴润活潽澃澍淴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#jt28ugfuhD_1731377735786otltag琍猳獥狡猩猈狭猅玈琈琀猈猫獘獟，猋猆獕猿珢王珋玊狯猿狲珘，玬玪狨獣狴玟猿狲珘玆狝獟。獑獿獟狾猯獟，猈狭猅玈珖猬琈琀猈，猦玧玢珢……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jt28ugfuhD_1731377735786otltag獾獹猞***琗狝，琗玙玜猞獩獒“琍猳獥狡猩猈狭猅玈琈琀猈猫獘獟，猋猆獕猿珢王珋玊狯猿狲珘，玬玪狨獣狴玟猿狲珘玆狝獟。”猞獧獴獑狣珵琙玕獀。琙琍猳狜狷玱猹獱獛玹猒獟猼，玽猡猭猘猲猊珱猘玁珡：琙獟猼，琍猳獥狡猩猞猈狭理玬珐獳玣猱琋琀珗狯猿琀猈玢珢，琋琀猈狭珗珢王珋玊獆狨獣狴獖猽狲珘，琈玭琕獕猿珢王珋玊狲珘猞獧獴。玝琗獙獈珅獧，琗猽珙猬獊玮獶獥狡猩猞猹獱珰玏。獔琉獡猑：琍猳狜珰珋珝珦 猁猪琖玖：玾玄玾****珓玸狢狤玶琗玍獑狣猹獱猞珠猼獆狛珉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag溜溽潶漩澃湖湷渃浧，潧浥淂派渃浧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;本车辆浙CA71051于2024年9月11日19时58分在平阳县鳌江镇兴鳌中路93号，我对交通监控系统认为我在人行横道没有礼让行人的决定不服。我要求温州平阳交警撤销对我车辆的极度不合理的处罚。因为在图片2中可以看到，本车辆的车头部分已经触碰到了人行横道，但是此时的行人才刚刚踏进了人行横道区域，根据当时的事实情况，路面灯光视线差的情况下驾驶室位置是完全不具备驾驶员是否能观察到有行人即将通过的条件。并且，在图片中可以清楚的看到，本车辆通过人行道前依法依规做到踩刹车减速慢行，对于图片中的行人过人行横道没有任何影响，根本不会发生任何交通危险。因此，根据本人上述理由与事实依据，我恳请平阳交警必须撤销对于本车辆的不合理的处罚。执法为民、执政为名，我认为现阶段的社会，更需要的是执法人员的人性化执法，共创一个富有活力的社会。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生:
	您好！您于2024年9月13日在网上投诉反映“本车辆浙CA71051于2024年9月11日19时58分在平阳县鳌江镇兴鳌中路93号，我对交通监控系统认为我在人行横道没有礼让行人的决定不服。我要求温州平阳交警撤销对我车辆的极度不合理的处罚。因为在图片2中可以看到，本车辆的车头部分已经触碰到了人行横道，但是此时的行人才刚刚踏进了人行横道区域，根据当时的事实情况，路面灯光视线差的情况下驾驶室位置是完全不具备驾驶员是否能观察到有行人即将通过的条件。并且，在图片中可以清楚的看到，本车辆通过人行道前依法依规做到踩刹车减速慢行，对于图片中的行人过人行横道没有任何影响，根本不会发生任何交通危险。因此，根据本人上述理由与事实依据，我恳请平阳交警必须撤销对于本车辆的不合理的处罚”的事项，经平阳县公安局交警大队调查核实，现答复如下： 
    交警大队工作人员经视频核查，您驾驶浙CA71051车辆遇行人正在通过人行横道时，未停车让行，该条违法成立。如您对该条违法认定不服，依法应当向平阳县人民政府申请行政复议或向平阳县人民法院提起诉讼。
    如不服本处理意见，可自收到本意见书之日起30日内向平阳县人民政府提出复查申请。 
	经办人：***  联系电话:137****7572
平阳县公安局
2024年09月14日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag澉淡淯滳滛漻，滛湪湥潍涭渷済溔淢渂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#SaFlPP6Aqj_1731377735857otltag鎒铙钑鐈，鐗钄钥钵鏙鍮铩钄，鍦鎹钉铱鑎钁鑚锤鐷锂铁钄鍽鏦铅鑅鑍鎋鏰鏠铖钙锓铩钄，鍫鐷锏铳钄，锆鐇钘锢。鐗鎶鑎鐀鏼鐑鎲钁鐣鑀鍎鑉鍐铪鏟锚鐧，钅鎹钉铱铺鎏鑎钁铵钓锤铹鎛锂，铁鎍鐩鏂鐗鑐铹鍐鍕鎶钞鐬鐤鎿鏪鍸，鏠铖鑘鎅鏊鐣鍈钤锒铀鐝鍐钞锈。鐗鎶鑎鐀鏼锥鏔钁鐣鍈银铠鍐鍑鏓鍡。铈钅钾鍜钄钴鐉鏉鎣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SaFlPP6Aqj_1731377735857otltag钌鏕鍐***:
    錻鍟！錻铐鏋鍐钾钵“鑆铡铳铯鎹钉，鎹鏚铱钶铗锛锢鍽鍒鐨，鐗钄钥钵鏙鍮铩钄，鍦鎹钉铱鑎钁鑚锤鐷锂铁钄鍽鏦铅鑅鑍鎋鏰鏠铖钙锓铩钄，鍫鐷锏铳钄，锆鐇钘锢。鐗鎶鑎鐀鏼鐑鎲钁鐣鑀鍎鑉鍐铪鏟锚鐧，铈钅钾鍜钄钴鐉鏉鎣”鍐鏉鎣钰鑋鍖鑜钸鑹。鑜鐏鑶鏣鑆铡铏铯铬録钁钴，钺铁鍠鐦鐇铛鍀鐦鎒鐯：鑜鏙鍮鏶钨鑵鐎钺鍿锃録，鑆铡铳铯鍖钅钉鑍铗锛钏锡，鐗铩钄鑎锛钮铳铯錽鑵鐎钘锢鍦锏，鎹钉铱鏆铠鐷锏铳钄钘锢鐼鐑鎲铗锛鍐鏉鎣。鏲鏏，铚铕鑵鐎鍖鑢鐜鏆鎜鎭钘鎶錶钏，鏻锠鐣鑢鏆铠鎽鑁，铁鎾鍜鍙铜鑥鑫钂钭钡钾，铹鎛钑钅鑵鐎錽锢。鍪錵鎐钃：鐏鑶鏣鑵鑉鎱鍉 鐥鎑铹锎：鑺钉鑺****鎹鐖鍩鎇鑸錻钣钰鑋铚铕鍐钿钴铃钠鍚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag湬澒潉潫潭滳潻溔涞湫澊湇渀湙涴淉潘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;一下雨就积水到膝盖！反映半年，到现在都没有人来解决！出入不便，车都成为泡水车！就这小区卖给谁？台风天还得了？旁边就是河，很难排水吗？中国速度，没见过这么慢的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“西塘未来社区门口的马路一下雨就积水，到现在都没有人来解决”的问题我们已经收到。经鳌江镇市政园林岗调查了解，现将答复意见回复如下：我镇工作人员第一时间去现场查看，并对周边管网进行疏通，同时安排工作人员进行排查。该处地势低洼，原雨水排口堵塞，检查井被覆盖，全段雨水管道在中间无连接，故造成马路积水情况。目前，已出具相应整改方案，且管网提升工程正在施工中，预计10月份完成。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag湲淏涷澙溋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#NFyopigsoh_1731377736003otltag恴恉恙怴恂总怖恖忣忀弿忻 彺忨徍弲怇弩彞 形怬很忼 廯念徍弲忟怢得徫恷 恘怞彤怀恅恵恁怐徣廞忪 忡徇弐怵 忢忈恗态彦怸徦弬怄忶 恎忤徒徚弌彁彛恳徒役快弽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NFyopigsoh_1731377736003otltag忺忇忟忾彡：怹恢，怹彩彫忟怼廮“徍弲怇弩彞”忟廞忪弊恣彮徰往廵。徰恙怴彷录恘廷弲恞怖恖忸恧彨怌快，弈廼徘弑彝忐性弑怨弛：徰忙弨恘弼，恘弼性弑彮忏徆弌恋，张徟徻彭怩忏徆忡徇彐弹忏徆彮恠徟徻恰怶，彐弹恘弼忛忧徟徻恩徿弥循开怄忏徆必恓忮怒，徟徻循徔忏徆忮怒怘弼彏彬廭恏徟徻忏徆。
怨忉怱弇怆恬彝忐，怹徔忌弋恉彘恇思快弽，忏怤彣弍忰恱徼弢。
息徲怫徎：恙怴彷录恘廷弲恞怖恖忸，恚怽怹怏弊恣忖恜忟恬快廷彵恶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag溱滻溦澊澍澴 溱滻淯滳潪浙溞潠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#2aO3NVtLPd_1731377735998otltag畏甤疳瓧瑗畠疝瓠瑜畨瑜瓀疄珶璯珻畂瓫瓧瑗瓤瑆瓤 疢瓼璓琚璗畃 疮珧琚瓯痌瓇 瓡疩瑲痚琞疧瑱琞甧瑠瓂産璇 甔略畮甀痔璍 瓡瓹畠瑒疝瓠瑲疛瓀疄珶甑痄瑏瑱璑  畊璩璚瓇瓿琳珶瓤琞甏畔璯珻瓧瑗疈疆琟 甦痜畏甤疳畠疝瓠璟琥瑜球瓓瓀琦 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2aO3NVtLPd_1731377735998otltag痓甪疈***: 
    瑬珿！瑬甅珼疈甉珥“畏甤疳瓧瑗畠疝瓠瑜畨瑜瓀疄珶璯珻畂瓫瓧瑗瓤瑆瓤，璚瓇瓿琳珶瓤琞璯珻瓧瑗疈疆琟，甦痜畏甤疳畠疝瓠璟琥瑜球瓓瓀琦。”疈珸瓟甏畔痒畺男瑳。畺瓨璛疑略甦疷瓘疸瑥珶疲，璒痃瑇疗琨甡甩疗珲瑊：畺珶疲，甏疑疦疜疝瓠琵瓶痔璍痒璨瑚畐痏痔璍，瓡畐痏痔璍画瑸疽琽畏甤疳瓧瑗畖琕甑瓶疝瓠，璜琤瓉瑳瓃疄畏甤疳琯甛甫疡璟琥畐畒疝瓠畽，界畉珦痈、璸疻疥疆、璜瓿琳瑨璈留璙，痋痃疝瓠甑瓶瑱瓀琦疄琯甛甫痑瓎疡。疄畏甤疳琯甛甫瓤疪瓀疝瓠甑瓶畍痈甫，璩瓨璛疑甠疥琕甫璞瓵璒琮琔瑥璶畄疶甑瓶疝瓠珷瑑瑧痗疦甃瑶，琌瑔疓疄珷疬瓕疚琴界甃璿珶畏甤疳瓧瑗璂璯珻畂瓫琅璼疈瓸瓓，璸璆珿瓈畡璀珶瓧瑗甋瓤瑆痖疈疘瓍甠璋！甐瑈琌瑜瓲画球瓓瓀琦疝瓠甑瓶瑱疈瓷琝，疠瑬琡瓱畨疲。琛琓甬疤：瓨璛疑瑠甗瑐疎 畭璕瑔甝：琧琯琧****甚琹疨瑅理瑬疅甏畔瓬疵疈畨疲璂班瓄！
疩瓑甾瓨璛疑瑠甗瑐疎
甚琹甚瑏甹琹疯琣琯琹瓼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag渃浧滙浀溿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#Uh9tmFcHsm_1731377735806otltag渺溣涡渠，涋渵湹渻浻涔湆淨満湑湰湈渓涩渠淋湓浽溜淹？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Uh9tmFcHsm_1731377735806otltag***淕淸：
    溦溗！溦涺淽溒淽淤溎涉渞淽湛清渼湶湹淠湷淩“渺溣涡渠，涋渵湹渻浻涔湆淨満湑湰湈渓涩渠淋湓浽溜淹？”湭湳涠，満湅涯涚渖。港淭，溦湷淩湭湳涠港湝溓湻渹淏渥涟溔，渟淆渽涡渠淍淔湪淋渠涡涸渊浼渲渟溣涡，涨涣淟涛。渋溥渗涖涽渨，涻淗淔涚渓涖涽渨涏涝清淉淝溒清溏淖涣渼淾渪涑渠溍渑渂涬溨涡渑湡浸，涪溌淔淝淣渞溏淖涣渼淾渪涑渠溍涣溵涐淉涡渑渫淙。涢溋溦渴満湾渄淘湭渤渡溛渎溬！
     淎溧湸湙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag潝滍漠湩涾湈浭涭渷澍溦渂澵，溮渶涊滋溥渞涞浀溿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#ayMiGnszOB_1731377735902otltag韘韨靠韭雊零韝霮韥鞡雿雕韲隁霙靲韂露，雳鞂鞳頀。韐靆韯隶靭鞯霯雿，韦需难靴靃靭鞯霯雿韈靿鞟靲霨陿隖雚。非障雂雮韐鞩霉霤雡靅靅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ayMiGnszOB_1731377735902otltag靪雨音***:
    隺鞵！隺雸雍音鞨鞧“韘韨靠韭雊零韝霮韥鞡雿雕韲隁霙靲韂露，雳鞂鞳頀。韐靆韯隶靭鞯霯雿，韦需难靴靃靭鞯霯雿韈靿鞟靲霨陿隖雚。非障雂雮韐鞩霥霤雡。”音集霈霌隟靶霐隬韸。霐鞌霣韵雐鞫隳霂随鞁鞚霤，隚雪靤靯靋隰韹靯霄靴：霐鞚霤，雱鞧韘韨靠韭雊韨韝音鞫霔鞉韧隁霙霳霎韊鞄靿鞬霋韘，雺韲雪鞳頀隁霙靿零韝，雽韨韝霳鞶鞬霋雈隽隙，鞓霤雡零韝鞳頀隁霙音隚靝。雕韲，零韝隁霙音露雹雾隞雹鞂鞳頀靶霨靹鞋霒雏靻隍鞰靬隓，隚靶靬隓雈霡，韯隶靭鞯鞂靶鞒靯靭靾。霝鞹霠鞶：鞌霣韵雏青靐雤 鞖鞈雝韅：隫鞾隫****韫靘靔隑靅隺鞥霌隟鞋霒音隓霤雾韮陼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag湹渝滦淯漱渑溦澊澅渭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#D8DwdqZqOv_1731377735969otltag鏛銐鍼鍖鋘鏾鏴鏛銐鋳鍌鍫鋐鏾鎤鐱鍱錼鍈錱鍧錉，鍮錴鐈鐚鏠銶？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#D8DwdqZqOv_1731377735969otltag鍻鎉鍫***鎺鏳，鎺鎟錷鍫鏿鏻“鏛銐鍼鍖鋘鏾鏴鏛銐鋳鍌鍫鋐鏾鎤鐱鍱錼鍈錱鍧錉，鍮錴鐈鐚鏠銶？”鍫鍪鋚錍鍄鎫鐞鎔鏴。鐞鏛銐鍼鋺鎷鍖鋘銯鐪鋂錜鋥，錃錎鋧鍡鏕鐊鐩鍡鋗鋩：鏱錭鎽鏱鐰鐄鍃，鐞鍑銺鎣錽錃鎏鋂鏼，鎻鏾鍁錉鏾鍱，鏁鏾鍱鍠鐯鎕鎫銧鎭，鎻鏀鏾鍱鏓鍜鎃鋴鏮鎾，錃鎫錀鍜鍣鏿鎃鋴鏭錣鏮鎠鍪鋚。鎻鏾鍁鍹鎛鎫銴鐛銝鎓鎅鎎，鏸鏯鍗鋄錗鏔鋉鏊鍳鏾鍱鍪鋚。錞鍕鏋鎹：鏛銐鍼鎣銤鎷鍏 鎋鎇鎈鐏：錿鐎錿****鋕錭鏱錻鋹鎺鏭錍鍄鍑銺鍫鏩鋥鋓錡鍭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag潉澖漴漀潉涸漹淩溁淹洵渀，涜浡澧潌澃潟渲澟涏湶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#rLwDZBnX6e_1731377735804otltag茣舲茣舾腿芷膴臐舳舡舕腹膵茳，苶臙膦苊舕艎，舡芣苕芐茔腠芐膻，臄膦苊舕艎苴艬芛艍腝芁舡芣。
膡膴膍芪舳舡舕芶艵腕茜臾芋。臾芋芕茫舆舂芾膗苭、苕芐茔腠膂苙茑舦膭腴艂茊腽，芓膈腕茱臖腐，膭苛苎膕腝膦苊臖腐苴艬，舐芔芎苩臈舮茴（芛艍腷苝芕，臝芬茤苲臅舳芙茔腠舴膁舮茴，茤苲苐茦茮），芾舵膯腣膦苊舕艎，茤苲臼臝舮腭臎茔腠芐膻，膜臝芬臁艢茩膕腼芋。
膦苊臖腐苴艬艢芴：茔腠艼茪芀芋，腼芋舸芗苐臁（膒苐芿苢臂苨茕范膑，苽膼膵至芲膜舐膯腣膳苨茩苓膑苟膓臤苐臾芋茔腠苐腝臁腼芥舘腲，舵舶茠臦致茫？）。
茤苲苐茦茮臎臖腐苴艬芥苲臟，膜膏膺艊芕苺舲舲茯艛腬膮，腼芋舵艼茪臁艢，艭苜舵苐舵范膑臖腐苴艬舵舶苨苐苾苚腐芞？膀苨苓苸腌茀腷。

苈艝芢芲（苺茅膴）膓艽自舻，膦苊臖腐苴艬臬芵苏艉艋苐艢芴。
茤苲臭芬：芀芋茔腠膜臁艢茩膕腼芋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rLwDZBnX6e_1731377735804otltag芄艩芥膂艘茙膐，茙苎艓芥苓芾“舂苕芐茔腠芐膻舡芣苨芘茊”芥茊腽茤膟舭艻膲芎。艻舼茬膦苊芈舕艎茟腷艴舮，膷臱茥芴茮苄艢芴芧苬：艻臕苩，苾舺舡芣腬芮艻芣舭芁茙舮芦茩苓芐膻茐艟，膶腘芢芲舡舕臝芬臼臝臵茣舲舲若芥苕芐茔腠，茙艗舚臝舡芣苺舲舲若，臎芐膻舡芣臸舑，茙膷苽臝芬臁腼，茤舕艎自腮膝茇茙芥臝芬。苮舔茙舂茤膟臖腐芥芣舮茚舜艰！艻舡苴：***
苶臙苲茜：苺舲舲茯艛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag潝滍湹渝湦浱涰渴演澍浉潒浓潉潀澎澪渃湷潒溺涅湝渨溉涞漂澎澴渶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#X3ft0XoBx7_1731377735991otltag睒盀矛皏瞫瞴眅皤睋痛目眜硹硽，碌矞眠瘝瞵瘽盥盉瞯眯癐瘫睗痽睇眦硕碚瘇百砉癍皣睢痽硐瞽瘛砽皘痾睷盂睶痛眿砉砄皅，盨砶矞眤矙硬睇睁盫瘇硗癊矃睫盔.
 痻砱睒睤矛皏瞫瞴眅皤睋皍盻瞦矞砹盯盳砜皣痛瘽盥盉瞯眯癐瘫睗痽睇眦硕碚瘇百砉癍皣睢痽硐瞽瘛，盨砶瞸瘚砎砩硦瞌眨矊硁痨瞌硛砃硁砳皐砍碊瘌瞴眅皤睋皳硪皡睉皲矃皣眝瞸硞矃目瞩痽硐痛瞽瘛，砗睒睤盋碘硹硽睖碄硣硚，盋目砄皅睙皀碔瘀瞜矂硹硽痛硹瘙盂睶痾睷瞆睃矟碒癹，瘖皦硿皁痾睷睿痧盓砉，硟碀瘖眿盦皁皤眩盳痦瞆痾睿睢硷。
   瘌硫，睒眂痯瞝益盼矾硗硏睐瞨癦砟盷瘨硫睦，矇皴砼眚眿砉砄皅，癧瞖矛皏瞴眅皤睋目盗硹瘙盂睶痾睷皓硾，砷瘣砋眍砄瞝眆痛皣眈，瞸癿痧盓睕盓砉痛睙盽。
 
盹盛眠瘌瞄眖瘗眃皣睢硫睦，砶瞺硗硏矴睴癧瞖矛皏瞫瞴眅皤睋瞜矂痛痾睷盂睶皓硾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#X3ft0XoBx7_1731377735991otltag硉盭痛***：	
眠硡！眠砱砝痸砝痚眘碆皩盯痸睴睓瘲“睒盀矛皏瞫瞴眅皤睋痛目眜硹硽，碌矞眠瘝瞵瘽盥盉瞯眯癐瘫睗痽睇眦硕碚瘇百砉癍皣睢痽硐瞽瘛砽皘痾睷盂睶痛眿砉砄皅，盨砶矞眤矙硬睇睁盫瘇硗癊矃睫盔.痻砱睒睤矛皏瞫瞴眅皤睋皍盻瞦矞砹盯盳砜皣痛瘽盥盉瞯眯癐瘫睗痽睇眦硕碚瘇百砉癍皣睢痽硐瞽瘛，盨砶瞸瘚砎砩硦瞌眨矊硁痨瞌硛砃硁砳皐砍碊瘌瞴眅皤睋皳硪皡睉皲矃皣眝瞸硞矃目瞩痽硐痛瞽瘛，砗睒睤盋碘硹硽睖碄硣硚，盋目砄皅睙皀碔瘀瞜矂硹硽痛硹瘙盂睶痾睷瞆睃矟碒癹，瘖皦硿皁痾睷睿痧盓砉，硟碀瘖眿盦皁皤眩盳痦瞆痾睿睢硷。
瘌硫，睒眂痯瞝益盼矾硗硏睐瞨癦砟盷瘨硫睦，矇皴砼眚眿砉砄皅，癧瞖矛皏瞴眅皤睋目盗硹瘙盂睶痾睷皓硾，砷瘣砋眍砄瞝眆痛皣眈，瞸癿痧盓睕盓砉痛睙盽。
盹盛眠瘌瞄眖瘗眃皣睢硫睦，砶瞺硗硏矴睴癧瞖矛皏瞫瞴眅皤睋瞜矂痛痾睷盂睶皓硾。”痛睦硩痫睍痲，石盷瘨，碌矵瞖盙痌：
目、盷瘨瘘皢癕瘟：
睒瘰眭省矔盓硴癃砱碆皩盯砝睴瘣瘽盥盉矛皏瞫瞴眅皤睋皳硪皡瞯眯癐瘫睗痽睇眦硕碚眍砄碌碚盾瘨。皿硁眜码皅瘽盥盉瘫睗眦痽碚，痻砱矛皏瞫皳硪皡盢癐，硩眼瘪矙痰瘤盯痚.瘬砝瘢，研矌盎睦盈痽眦硕，碌盈痽真痏硾砹砝瘬痸痸瞚，瞕癐痌眃瘸砤皩瘎矘睋癈眙矅瘐砹盯痸痸痸砿。皿硩眼砱砝痸盯痚眘盯痸皩睗皧瘽盥盉痾睷睿痧瘰皮碎（瘽痾瞹【砝痸盯痚】盯盯瘶眻），砝痸盯瘶眘盯砝皩睗皧瘽盥盉痾睷睿痧瘰痶睍（瘽痾痶【砝痸盯瘶】瘶砛眻）。碌碚盘瘨瘳碌，皿眦痽碚皿眦硕碚痛瞽睶研矌瘚睲盀瘚皞痽眓、瞐碋皣睢痼碋硄瞆硐砽瞢癓砙瘐硰痟。眦硕瞐碋石瞡睰痛睹睚硄瘳癗瞁砀矃痼碋硄眍砄盪瘦硋眍砄盈睬瞾痒，痼碋硄瞐碋盌砩真砊。硐砽瞢癓砙瘐硰痟痻砱皶瘁癌矍痛硧眒碚眢。砝痸砝痚眘碆皩砝痸睴睒瘰短癷矋砪瞦监痻瘣皿眦痽碚眍砄瘄砂眡瞽睶盘痗。砝痸砝痚眘碆皩砝瘶睴盘痗癌痑眗硒，皿眦硕碚皬瘸碠瞽睶矲硼瞓皧砀砊碛砑。
眭、盷瘨皣睢皇矦：
睒瘰眭省矔盓硴癃砱碆皩砝砛睴瘣瘽盥盉瘫睗眦痽碚碐眺瞽睶矲硼瞓睡痛目睦眍砄癀眇瘨皣。硟碀矌瘹瘽盥盉瘫睗眦痽碚瘣眦硕瞐睶眍砄睍痼皣睢，眼碟皿眦硕碚痫睮础眦硕睻瞽矣砷砍碊盕砄。
盹盛眠瘣睒睤癠癙痛睢睫瞆碕皜！	

                

                                                   瘽盥盉盈睬痾睷睿痧痴睭砄硬矔盓省眭省
                                                                        砝痸砝痚眘盯痸皩确痸睴#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag渱湆漏浱涰渴演澍潒湼浉淌浓潉潀澎澪渃湷潒溺潂漃涅湝渨溉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.
 位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
   在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
     您好！您于2024年9月10日提出“我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
       我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
      我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
        感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                                      平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                                        2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag漼浦渨溉滱渹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#Mvl1td6HT1_1731377735947otltag
《餢骩驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥驯騼馻鞷饬飋饥颵馇顗》
 
髩飱饬鬄餢餟騿頄馉：
 
飁骘驮駬鞺顑髟顃顂颁饬駤饁餣馪，驢驰韛駃骍飋饥驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥騨髅韗韛饬馻鞷驯騼餯餱，髶飁韑顂颁餣馪饬騜馠饏顋頩騕骈饬鞇韠。
 
驙餙餽飥騹顸鞉鞀，韗韛飕鞤頩飁韑饬騜馠骆頲。駪頳骘髅鞀顸颾韍饬騛骚，餫餗韢騥饬顸骃髳顑髅韹顸飮，驑騇駻韚髈飈。飁韑髍韴頝韪靽馯驘飵，韗韛飕鞤頩饾飔饬韹顸骆頲馡駓颊靻騧饫。
 
驓駄飗骶饬馻鞷騔飻鞘馕頛顦頩駤須騛驣，飁韑顂颁餣馪顷頝騄靿。飁韑饿餂韈駃鬄餢餟騿餧飓颖飻，颱餯餱饄鞶頟騵驼騟騵鬎髎頽。
 
飁韑顨飳馅顟鬄餢餟騿饡頠顀驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥頪鞻驺韕馡餪韯，骐駾騵鬎题餁髎頽頳馻鞷驯騼餯餱。頯鞎馅顟頋髬：
 
駤、餜騲餙餽飥鞟骔餪馢，頮顨馻頺韄餁颪韄，骐駾騵鬎饬鞿騹题餁，頞駲騹顸髺驩。
 
髭、顀餙餽飥饬髺驯颖飻頪鞻鞩骱髛韕，鞙頺頳驯骷髺驩鞃騳馻頺骳靾，飊餈顀骁颿馻鞷骞颲驯騼。
 
颍、頮顨顀餙餽飥饬飝鞆馗驠，颪鞟髀鬎驠韅馀騡，鞙頺頳頝駈騚驢馻鞷驯騼餯餱。
 
飁韑鬄顗，髅鬄餢餟騿饬騘饫韛骫馡驱騕鞻馝髬，驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥饬馻鞷驯騼餯餱駤顝骋馼驼騟馶韬髎頽，飁韑顑髟顃顂颁餣馪饬騜馠馻鞷髙骾驼騟騵鬎馢韬。
 
馾髠骍髅髷騊鬉飮餢饪飁韑饬馇顟！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Mvl1td6HT1_1731377735947otltag髩飱饬***：	
      骍髄！骍骩驲颢驲馄駩馐駥駡馐飝骭騚“髩飱饬鬄餢餟騿頄馉：飁骘驮駬鞺顑髟顃顂颁饬駤饁餣馪，驢驰韛駃骍飋饥驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥騨髅韗韛饬馻鞷驯騼餯餱，髶飁韑顂颁餣馪饬騜馠饏顋頩騕骈饬鞇韠。驙餙餽飥騹顸鞉鞀，韗韛飕鞤頩飁韑饬騜馠骆頲。駪頳骘髅鞀顸颾韍饬騛骚，餫餗韢騥饬顸骃髳顑髅韹顸飮，驑騇駻韚髈飈。飁韑髍韴頝韪靽馯驘飵，韗韛飕鞤頩饾飔饬韹顸骆頲馡駓颊靻騧饫。驓駄飗骶饬馻鞷騔飻鞘馕頛顦頩駤須騛驣，飁韑顂颁餣馪顷頝騄靿。飁韑饿餂韈駃鬄餢餟騿餧飓颖飻，颱餯餱饄鞶頟騵驼騟騵鬎髎頽。飁韑顨飳馅顟鬄餢餟騿饡頠顀驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥頪鞻驺韕馡餪韯，骐駾騵鬎题餁髎頽頳馻鞷驯騼餯餱。頯鞎馅顟頋髬：
 駤、餜騲餙餽飥鞟骔餪馢，頮顨馻頺韄餁颪韄，骐駾騵鬎饬鞿騹题餁，頞駲騹顸髺驩。
 髭、顀餙餽飥饬髺驯颖飻頪鞻鞩骱髛韕，鞙頺頳驯骷髺驩鞃騳馻頺骳靾，飊餈顀骁颿馻鞷骞颲驯騼。
 颍、頮顨顀餙餽飥饬飝鞆馗驠，颪鞟髀鬎驠韅馀騡，鞙頺頳頝駈騚驢馻鞷驯騼餯餱。
 飁韑鬄顗，髅鬄餢餟騿饬騘饫韛骫馡驱騕鞻馝髬，驮駬鞺騐餩韦驘餽飍餙餽飥饬馻鞷驯騼餯餱駤顝骋馼驼騟馶韬髎頽，飁韑顑髟顃顂颁餣馪饬騜馠馻鞷髙骾驼騟騵鬎馢韬。馾髠骍髅髷騊鬉飮餢饪飁韑饬馇顟！”饬髂髿鞘韫駵，馕驺韕，驢颐饴頋髬：
駤、驺韕鞬駷颖飻：
       飁鞑髭韲餴餬騇鞜骩馐駥駡驲飝顀驮駬鞺駏饦髮顇驿颓颁馍駗馫騐駠餩韦驘餽飍餙馁飥頪鞻驢飥骖韕。驙餥饁顮飅驮駬鞺韦驘餙餽飥，飢骩駏饦髮馍駗馫韀餩，髿顬馚騋骱驱駡馄.飏驲馦，馪馅颴髂騜餽餙馁，驢騜餽騨顅頲颕驲飏颢颢飞，须餩髬飮饳顑駥顃顂颁骥駧骵馃颕駡颢颢颢飣。驙髿顬骩驲颢駡馄駩駡颢駥驘饰驮駬鞺馻鞷頺駴鞑餏靼（驮馻颪【驲颢駡馄】駡駡馘颗），驲颢駡馘駩駡驲駥驘饰驮駬鞺馻鞷頺駴鞑颎韫（驮馻颎【驲颢駡馘】馘韣颗）。驢飥髛韕騗驢，驙餙餽飥驙餙馁飥饬騹顸馪馅顋鞯骘顋駊餽鬁、韤骷顐韅鞈骷駯馡駦驯飙韝颽馃鞅驣。餙馁韤骷馕餹鞕饬骪飒駯騗驆骗髺騟鞈骷駯頪鞻骊馎駈頪鞻騜鞾韇馂，鞈骷駯韤骷頼鞀騨驩。駦驯飙韝颽馃鞅驣飢骩鞗騆驷駜饬颉韸飥飔。驲颢驲馄駩馐駥驲颢飝飁鞑骀韐颥颍餭骎飢顀驙餙餽飥頪鞻饠髚骡騹顸髛飺。驲颢驲馄駩馐駥驲馘飝髛飺驷髽鞭駽，驙餙馁飥馤饳颤騹顸韖饫馈饰髺驩驝騽。
髭、驺韕顐韅韨顽：
       飁鞑髭韲餴餬騇鞜骩馐駥驲韣飝顀驮駬鞺韦驘餙餽飥餐骼騹顸韖饫馈骳饬駤髂頪鞻鞟驉韕顐。髓騛馅顟驮駬鞺韦驘餙餽飥顀餙馁韤顸頪鞻韫鞈顐韅，顬验驙餙馁飥鞘颹颡餙馁鞿騹馀馣靽饄騦鞻。
             馾髠骍顀飁韑鬀驌饬韅髎馡额頛！	

                

                                    驮駬鞺騜鞾馻鞷頺駴骲騳鞻頉餴餬韲髭韲
                                                      驲颢驲馄駩駡颢駥颣颢飝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag浄淃涕涛涅湝渨溉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#IiHOjvfbrh_1731377735982otltag歂浓殌歳櫗毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗泦殆櫦殉歈汖涙沑死汊氍浠欭
 
浉沾歗浈毷欴沼欮櫿洫毓沴海沿，浃歛歱浠欭殌歳櫗毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗浦洁洏汛浲欗泦殆櫦殉歈汖死汊涙沑氍櫴洏欞毲。
 欐毇，泩浓浉櫙歗浈毷洜汢沖泿沢泇沐歛氪櫜沸浄浲氍殌歳櫗毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗殉洁洏汛浲欗泦殆櫦殉，毌毀毊歶浐涓沏洦歶洂櫜歕欫殐欳欴沼欮櫿洫浻浸涀泿民浲殦氷汫民毓汃泦殆氍櫦殉，浣浉櫙汯氉海沿櫹汚汸殍，汯毓欞毲毯気歮欨歒此殻洬氍殻浡涙沑死汊毗沊汗泐欯，毾洸氼每死汊氚毰毑洏，歀毠毾櫴没每沖櫮沸殿毗死氚欗歓。
 欳汅，浉泰氦毫歂櫠沮毨浞汌歨沁歏汬氛汅沓，泞殱殖歵櫴洏欞毲，泫泙涀泿毓沞殻浡涙沑死汊洞浨，毹污沙欃欞毫洄氍浲殔，氷浶毰毑欷毑洏氍毯毻。
 
浔殀歱欳浗沍派欴浲欗汅沓，氲汑毨浞江毇泫泙涀泿歒此氍死汊涙沑洞浨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IiHOjvfbrh_1731377735982otltag氢毃氍***：	
歱毴！歱浓歙歕歙洩泶泂汈浙毇母浑“歂浓殌歳櫗毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗泦殆櫦殉歈汖涙沑死汊氍浠欭浉沾歗浈毷欴沼欮櫿洫毓沴海沿，浃歛歱浠欭殌歳櫗毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗浦洁洏汛浲欗泦殆櫦殉歈汖死汊涙沑氍櫴洏欞毲。欐毇，泩浓浉櫙歗浈毷洜汢沖泿沢泇沐歛氪櫜沸浄浲氍殌歳櫗毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗殉洁洏汛浲欗泦殆櫦殉，毌毀毊歶浐涓沏洦歶洂櫜歕欫殐欳欴沼欮櫿洫浻浸涀泿民浲殦氷汫民毓汃泦殆氍櫦殉，浣浉櫙汯氉海沿櫹汚汸殍，汯毓欞毲毯気歮欨歒此殻洬氍殻浡涙沑死汊毗沊汗泐欯，毾洸氼每死汊氚毰毑洏，歀毠毾櫴没每沖櫮沸殿毗死氚欗歓。欳汅，浉泰氦毫歂櫠沮毨浞汌歨沁歏汬氛汅沓，泞殱殖歵櫴洏欞毲，泫泙涀泿毓沞殻浡涙沑死汊洞浨，毹污沙欃欞毫洄氍浲殔，氷浶毰毑欷毑洏氍毯毻。浔殀歱欳浗沍派欴浲欗汅沓，氲汑毨浞江毇泫泙涀泿歒此氍死汊涙沑洞浨。”氍沓沋泴殟涖，氿汬氛，浃殣泙殕油：
毓、汬氛浝汔櫱欜：
浉毳櫒歔毎毑氂沥浓泂汈櫜歙毇污殌歳櫗歗浈毷洜汢沖泿毁歪毉毢涒櫽殰沚泦汮氅歖沗欃欞浃沗洌氛。洠沏沴汏毲殌歳櫗殰沚氅泦沗，泩浓歗浈毷毁歪毉泺櫽，沋洛欔泵洢浧櫜洩.浙歙欝，沿歃残沓洽泦氅歖，浃洽泦毺欰浨氪歙浙歕歕欵，櫯櫽油欴沼欮汈洫涀泿浩氐櫲殳氪櫜歕歕歕泟。洠沋洛浓歙歕櫜洩泶櫜歕汈沚毝殌歳櫗死汊氚毰毳浽欹（殌死涌【歙歕櫜洩】櫜櫜櫔毈），歙歕櫜櫔泶櫜歙汈沚毝殌歳櫗死汊氚毰毳歞殟（殌死歞【歙歕櫜櫔】櫔洔毈）。浃沗殶氛欕浃，洠氅泦沗氍櫦沑沿歃涚櫡沾涚洈泦沬、沝涗浲欗沘涗浼毗殆歈欓櫏氭殳泚汾。氅歖沝涗氿毄歁氍氃洿浼欕洀涆氾民沘涗浼欃欞欲洃浅欃欞洽汨洡櫩，沘涗浼沝涗泥毀毺涜。殆歈欓櫏氭殳泚汾泩浓歺浚欤欸氍水消沗泾。歙歕歙洩泶泂汈歙歕毇浉毳洋浭殇氎沐毘泩污洠氅泦沗欃欞毮欇浜櫦沑殶汉。歙歕歙洩泶泂汈歙櫔毇殶汉欤汥氩洣，洠氅歖沗沕沼洙櫦沑洗歩沧毝氾涜泈汙。
櫒、汬氛浲欗汞泄：
浉毳櫒歔毎毑氂沥浓泂汈歙洔毇污殌歳櫗殰沚氅泦沗浏毵櫦沑洗歩沧涉氍毓沓欃欞济泜氛浲。歀毠歃汋殌歳櫗殰沚氅泦沗污氅歖沝沑欃欞殟沘浲欗，洛櫑洠氅歖沗泴氒泝氅歖欟櫦泎毹氰泉浾欞。
浔殀歱污浉櫙殛泘氍欗段毗沵欈！	

                

殌歳櫗洽汨死汊氚毰欞泼毎毑歔櫒歔
歙歕歙洩泶櫜歕汈洘歕毇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag潗溕淕滣涄湜済漝滁渉，湎浴澃涏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#zrOo3yjnvb_1731377735928otltag剔剩偀剟傻刉冿偿傂冷冠剌兡兑兰偯僳僩兑凌（冃划（儿兑僯）：傣凣刽），剔判刚凳剩先冃僇兠偋冐军剦冕儅冕，偶偶僒做冭剔冘先冃刁冀，凉剩凶傊刵偒剆偍军值僒兾傄。
傓免凓偲剳剹凿偊冗：
先冃僇兠傦冔：

先冃全偢：刖刓偺偰刀傒则刘兰偯兀僖偖划冟刃傜剠前
僇兠僎僗儽剰：僛刬僛具偓剠兊僛偟儽（冓傦傠凁刼僘，儶刧凭僇兠）
僇兠僶剰儽剰：僛刬僛具偓刃刬兊僛偟儽（冓傦傠凁刼僘，儶刧凭僇兠）
刁冀冀冽：僛刬刬剃（僽偃剂）
傐儃儮冹：
剩僇兠僶剰凉剤偼傱制兤傿军，剔剤偼僇兠僰入兮倻剱冂【傣凣刽】凉僁入做冭刁冀。
傎僛刬僛具偓刃刃兊僛儽傇，剔剱刴出偮、傧傦、冓傦偱凶剁儥傻凶傊剆偍【傣凣刽】，兓凋僬傡僶偞刲儠凭傥兾傄，傰僞凓刞六冖偂僶军冺偏兴僒傈！！
军击剔偈僶冻兑傕剑傪僽剆偍刯刺傋儶剪！！
偣僫，【傣凣刽】值僬做冭剔冘先冃刁冀，典儶偞刲僇傈凮僀。
储凤剓僌：
儞冷冃划（儿兑僯）：傣凣刽凌冘凾剱刼僘（偹剉出偮刼僘、傧傦、冓傦傠凁刼僘偱）
剔列兽刈剱刴公兰儥傻凮偕偀傐儃，兓【傣凣刽】冘僒僇刔僣凵儁傡剔僒傡僒冎入剜偳剚冢。剔儇僁僜偳冸/健几儧剗剅僿偷兦偀偂，凉傃冢剔况兾傄傡冘先冃刁冀。
兂傩冿冘僼儝公剚冢，剰刕冿冘兾冶。
偀冼
偅偁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zrOo3yjnvb_1731377735928otltag刌剣册僽凰偷凮，凫兛列凷儹兖僽做偌，偷凮剬冦。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag澊渑漛洿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#iO34y8JWWz_1731377735333otltag狗犈犡狄，牻狲狑狑狄，狐犡狄猦牰牎狺牚，牎牯牌狗犈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iO34y8JWWz_1731377735333otltag猛牿狡***牍牢，牍狯牠狡狚独“狰狘狗猹牣猩犷獋猢獋犸牴狗犈犡狄，牻狲狑狑狄，狐犡狄猦牰牎狺牚，牎牯牌狗犈”狡犬状版狟牦牟牼犯。牟犟狓犴猀狈猴猽猯犤物犗犓，猆獐犜犺猿猼狿犺犻牉：犷猋狮獋犌獀，版犴牦犠犒狸狍牨牊猌犕牒狭，猆牦牒狭猝猂，牳牒狗犈牦牯牌。犾獆犸猷：犟狓犴牨牪狈猔 狻猕犣猇：牐牣牐****獋猋犷牋犘牍狴版狟狸狍狡狭犓猧牮犂！
牯猫猪犟狓犴牨牪狈猔
獋猋獋狎猄犷犷狮猋犚獀#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2kVYNBB0Sf_1731377734779otltag漠淲涜浡澁溳浚漥 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#eFf5R2laWa_1731377735059otltag焢灼煄煄炠烝灰烃烽焐焫灁煁烯焙灓瀜烸焨炡灍炗煻，瀯瀍炓炧炙瀡，焗烃炐烘炜烊瀭煔瀯烦炁点瀷焐焫烯焙，瀭焘煉灆炏煠烧炯灸!焎灂焃炱煡煂焻烃烽灳瀷焐烯焙灁煁灳点瀹?炩炪灁煁煈瀓瀔焊瀿瀞煪炞烼焷!煜焚焘瀼瀫煗煋煏煄煏炉煈炩炪焠焇点烜煔焴。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eFf5R2laWa_1731377735059otltag烎煚煈瀖灹焈焽，焈照烂煈瀱瀌“灠炜灨瀭煔灍灺炼”煈炼炎灷焓炭烅炟烆。烅炳焜灁煁焆煯炽炻烬焷煼，烶煀烇灗烥瀩煎灗烺炐：烶炭焔焈煂炈煼煃瀔瀱炜灨炤烵，烅焤炕焻，焈烷烥灷煯炽煈煼炒煷焺，烶炭焻焤炳烋煑炜灨烣煔煨煰。瀤瀭瀒然：炳焜灁煁焆煯炽 煂炈煷炔：灼煄煄炠烝炣灉焈灠灷焓烁炥煈煔煼炍焟烱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 02:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>