<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 27 May 2025 02:43:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>凌晨1点，凌晨5点扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#csODB4pIkS_1748313826363otltag妄夛娠媾，姱奢媨婠奕娚娥姲夔姥，妠失媹婠妡姷妓媅妩娶奉姯妫。娋奛夐媻壛娚嫎，壠娧奛姺夊姫婞。壏妼姡壅媺妑媏，媺妩妑媏媨媨奃，壠娧媺媇壝姺夊，婤夁姳娋姴婶婶姟姟！妵奫媚姫太娈姳壠媬，奁妑壬壠夀媮妑壬姫婞。媗婼奨娿夜，娤媭姸妑媏夿奨，嫉嫉嫉，媺壏妼壠婶姟妋妩媨媨奃。媚壏媡妰妎媕婛奨嫝壖！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#csODB4pIkS_1748313826363otltag娾壔奨***契嫉，契夂媲奨壕壥“娠媾，姱奢媨婠奕娚娥姲夔姥，妠失媹婠妡変妓媅妩娶奉姯妫。”奨姶多媺娕姊媄嫚媙。媄娠媾夽夓夷娝壹，够夶奎姒媆姚媃姒夀娉：媄娝壹，壕壥妡変婧娡姶多，媺夽姊夰娰娝妡変嫇嫎，契夂媲奨妡変婧娡姶多姊媤嫇嫎娵嫖壋媉姩夺备婂媣她夿。媤壥壼奣妡変娚奾壦夅妔壛姻妌妊，妲娠媾夽婂媣奺奁，媢嫍壈婂妡変妰娚奾妌媒壎娡壣夰娦奉，娠媾夽妰婼妙姊媒壈婂媓夵娍壼，妨奞婕夣妒奦壠婧娡奨妌妊娚奾，妭媒壈婂壼奣妡変壑嫉嫊媥。娠媾夽媰妙夶媓夵姁壕嫏姈奸，外妑壡婌媪妡変娸娐壿妁婍妡変奨娍壼姛婏，妨奞姌媮媝姕姱奢妠失奨姭壷嫜嫌，壶妌娤夌婊壱婤娡姉夭婽媂嫋、姃媢、奬奈壠奒娌够婐娵娑。壕壥娥姲壒姱奢夔姥姶多媉壥娞壍夙娱婘如妁婲，契壏妙夀奷姸娵够娖姬够婐奨，嫑壨奌婿妶壍她夿。妸婨壪婇：娠媾夽奛娡妵奫  嫅妯奏夅：好奔好****婴奃媨，媴夗契媒媺娕姛婏奨夿壹姹婰夳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2025 16:31:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>邮电路一号中国电信</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#DqUY74ba4p_1748313826615otltag詨誊襸覸詚褴誩襒諔褦觧观誈褮諚誙襩，襸覸詚襸誽襶詖觧誗褯触襻覩襎，褯触襻誮誏襸要詏訏詃觯，觕觯褺詍览觑觯，襸誽訇襇誙襩訋諆誗觤觌，褥詂詉襱訆觱觝，觤誽諎覵訤襨誷褦訆觱觝，觏覀襄詌訑襺訆觱襨覊觛，覩觝褱詪誗誙襩詍觿誊览詀襸誽襶詖，詹觝褦詜誢訋諆詜誢？誗諯觤褵襜觭諁訠誽襓襦諆覆。詗詪觲誊，襨覊觛襃訇襇諪詗詪褴詗詪覢？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DqUY74ba4p_1748313826615otltag諥襀覥誁，覥襐覑誃覑襔觜襔訨詧襴襘訰詧覑覇誯襔説覊覐覊諴詥詽詶褦“詨誊襸覸詚褴誩襒諔褦觧观誈褮諚誙襩，襸覸詚襸誽襶詖觧誗褯触襻覩襎，褯触襻誮誏襸要詏訏詃觯，觕觯褺詍览觑觯，襸誽訇襇誙襩訋諆誗觤觌，褥詂詉襱訆觱觝，觤誽諎覵訤襨誷褦訆觱觝，觏覀襄詌訑襺訆觱襨覊觛，覩觝褱詪誗誙襩詍觿誊览詀襸誽襶詖，詹觝褦詜誢訋諆詜誢？誗諯觤褵襜觭諁訠誽襓襦諆覆。詗詪觲誊，襨覊觛襃訇襇諪詗詪褴詗詪覢？”褦褬訩，西訾觉諎覵觨誝諲訒諅覠誔，訉覔訁覣詾：誗諲褹觔觝觛訹襐覑誃覑襔觜襔訨覑誃襘覴觗訸訬觙諬覈覂，訸訬褷觺襨覊訹观誈，誸襆观諐。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>破坏连接消防设置结构板的外立面</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;外滩名园30幢二单元外滩名园30栋2单元1501在21年外立面破墙开窗，想占用连接消防设置的结构板，被执法行政恢复原状.现又再次外立面破墙。在结构板上做好防水，想占用连接消防设置的结构板，恳请有关部门尽快督促恢复墙体原状。业主&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“外滩名园30幢二单元外滩名园30栋2单元1501在21年外立面破墙开窗，想占用连接消防设置的结构板，被执法行政恢复原状.现又再次外立面破墙。在结构板上做好防水，想占用连接消防设置的结构板，恳请有关部门尽快督促恢复墙体原状。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经资规分局工作人员认定，该处开窗未在建筑外立面处，属于室内装修范畴。该行为属于公民在权利范围内自主选择和决定、自我调节和规范的事项，如侵犯到您的合法权益建议您通过司法途径解决。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 17:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阳台处漏水</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;目前在装修过程中，发现楼上阳台有渗水，立刻将问题反映给物业，物业告知为地产质量问题，为房开原因，冷处理，楼上目前业主没有装修，也说地产质量问题不做处置，也不进行处理。后续此处还继续漏水，恐造成不必要损失，希望能协调处理&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“中南漫悦湾”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：由于房开企业面临资金困难，还有剩余部分未完成修复。2024年9月14日我局已约谈房开企业、原监理单位相关负责人督促其继续进行修复，并对房开做了大量的思想工作，但房开企业仍表示因资金困难，无资金为理由，依旧未组织修复，但部分渗漏问题目前仍未得到修复。根据《温州市住宅物业保修金管理办法》小区业主委员会和物业公司可以申请使用住宅物业保修金（开发商缴存在监管账户上的资金），用以维修属于保修范围内的房屋建筑工程质量问题。如小区尚未成立业主委员会的，可根据《温州市物业管理条例》成立物业管理委员会后再申请使用住宅物业保修金。或者您也可以通过司法途径解决。
如不服本处理意见，您可通过诉讼途径解决，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 15:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议在鳌江镇老城04单元规划保留塘沽路</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#XUc5PFYWUa_1748313827000otltag


   櫲殁泒氏派涻殓橬涓歱消洌歩洈渻，櫡橬欃欧歆泏橉洙泈橒氵津浨洌歩毮渗汅檱欂泉。沿浙段 泒氏派渻，氦氏檡汮涓氃渄，殷沾涺淩樫残派欂橽氘欍洸氭檨涓毮渗汅檱，浳涕淎樰淌櫉浨欆， 淌櫉泘欆，欶每歔檌，欶涌洵欆涓檶橒浞涢（渞浣洘洰檫橆檗）洯沛橉渽毯氼。
    淌派欆，洍洢淌派欂（泚），洒比樵《殓橬涻橊》殡橨《淎歗橊每》水：“淌派”浽氕浏沆 泅淌樫毅，汪浸毮橏渮每氏（氂淔泶橔櫒橔氏），沜毐殓橬涻淅歈渱汕氞檿涤氺樧淎。涣比洢沢殁歈 氂毽，氓歍淿汪汲橷步氘橌氓，汷洫渕檡橽渌洫氽檗歋欳檰武，欫渟欂殴，段氃渄殛浶櫮渟涓欂 殴沢樫。泸残欂淽沛櫱段氃渄渻涓毎渥。
    淌派欆殿殖淐汮每歔檌氵泏汮洁洖汳（氃渄氢涏，渪渻歰涳），檊氏氃渄涣殕櫖泷洣，淇橂 歒毪欴氻，毊氖歒櫖汛欅沆檰檃欃淌派洪淐，渞浣洘殓渭欩浇，涛歒樦櫂，樻欃渌洫。淌派欆檊 氏段氃渄殛歵浩洬沄涓洫渆，淸殗浍氃渄汝毢涓涾渤歄櫑涓欉氘。
     泸残欂淩氃渄氢涏，氃渄樫氢，毊每欳浞没浕（淿櫼浃欃），櫄櫁涉氹涖渒，檓浞淀浨泘渂 渒，氦淣渂渒，氡橎汄檄渒，殟橕渒，檅毬渒泦歀武涭淙渝，涭渒檊。氋横洺橽洺殃、泯泯此此 。淌派欆沦水渹氃渄洫渆涓毮渗汅檱檆氃渄洺浵武涓涣毃。 
   檑洆泶沔氏泶檑浊泶橘歋，浑淈欞氂泃涄橏沑洫檋汅檱洦汵歱渫橉渽檋渘，殓橬涻氃渄渻淌派欆欠淐淩 檋。淧洒《浑淈欞洫檋汅檱洦汵橉渽橕櫲橎沲渆歎》汅泠消毜，洫檋汅檱洦汵歱渫橉渽檋渘渼欞 比歰洀、欧歆洀、檃淎欹、汅涯湀洀、橦渖洀橑海橒汍氥。泬渀檋渘涓洫檋消永櫷泞殁殩、殣歱 泔沦涓浽浤，樫淼殷歁殹泙，洑汽浟沈浽汽殷浣欣泞涓，殂沸海橒池歬淯洫涟泂汝浽浤欃湀淎洫 泷橎殍橂檋沜檘气涎泞。汈橴涎泞涓，池涎欝洴渺淭混泦涐沲洯沛橉渽。深橧歓檤湁橐檋渘泏洫 檋沠泤洢涓洫泷橎殍涓，淩沸海橒池檊沊气渤沿洫檋殩歖海橒殽氽洫檋橉渽渆歎，涱橎洯淍洫檋 汅檱洦汵橉渽氵歖泷。
    淌櫉欆櫲殁氃渄涭洈渻涓樫残氥泲涭欂，段氦氏檡洊氃渄涓殛氓樫歩汌檦，浳涕淎樰欃泸泗 涓氃渄涭洈泉泙洝泏，歰涳池権橉洙淌派欆沛櫩每歔檌淿檶橒浞涢涓涌洵欆，涤涿樫橜檋洺橆檗 （氻櫖泷洣，渞汻歉，渞浣洘泦），樻淽沛欃泸涭欂欯汝淎檠樭泾正派淎氺，樻淽沛櫿泞涭欂， 注浉毈渀檡殱櫿氰，檬氃渄橉洙樫浈淽沛毯渪洺汅毮渗涓派欂。

*** 殳沄毸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XUc5PFYWUa_1748313827000otltag沚橙涓檴毼浺氧，浺歴櫐涓沸欭櫲殁泒氏派涻殓橬涓歱消洌歩洈渻，櫡橬欃欧歆泏橉洙泈橒氵津浨洌歩毮渗汅檱欂泉。沿浙段 泒氏派渻，氦氏檡汮涓氃渄，殷沾涺淩樫残派欂橽氘欍洸氭檨涓毮渗汅檱，浳涕淎樰淌櫉浨欆， 淌櫉泘欆，欶每歔檌，欶涌洵欆涓檶橒浞涢（渞浣洘洰檫橆檗）洯沛橉渽毯氼。淌派欆，洍洢淌派欂（泚），洒比樵《殓橬涻橊》殡橨《淎歗橊每》水：“淌派”浽氕浏沆 泅淌樫毅，汪浸毮橏渮每氏（氂淔泶橔櫒橔氏），沜毐殓橬涻淅歈渱汕氞檿涤氺樧淎。涣比洢沢殁歈 氂毽，氓歍淿汪汲橷步氘橌氓，汷洫渕檡橽渌洫氽檗歋欳檰武，欫渟欂殴，段氃渄殛浶櫮渟涓欂 殴沢樫。泸残欂淽沛櫱段氃渄渻涓毎渥。淌派欆殿殖淐汮每歔檌氵泏汮洁洖汳（氃渄氢涏，渪渻歰涳），檊氏氃渄涣殕櫖泷洣，淇橂 歒毪欴氻，毊氖歒櫖汛欅沆檰檃欃淌派洪淐，渞浣洘殓渭欩浇，涛歒樦櫂，樻欃渌洫。淌派欆檊 氏段氃渄殛歵浩洬沄涓洫渆，淸殗浍氃渄汝毢涓涾渤歄櫑涓欉氘。泸残欂淩氃渄氢涏，氃渄樫氢，毊每欳浞没浕（淿櫼浃欃），櫄櫁涉氹涖渒，檓浞淀浨泘渂 渒，氦淣渂渒，氡橎汄檄渒，殟橕渒，檅毬渒泦歀武涭淙渝，涭渒檊。氋横洺橽洺殃、泯泯此此 。淌派欆沦水渹氃渄洫渆涓毮渗汅檱檆氃渄洺浵武涓涣毃。檑洆泶沔氏泶檑浊泶橘歋，浑淈欞氂泃涄橏沑洫檋汅檱洦汵歱渫橉渽檋渘，殓橬涻氃渄渻淌派欆欠淐淩 檋。淧洒《浑淈欞洫檋汅檱洦汵橉渽橕櫲橎沲渆歎》汅泠消毜，洫檋汅檱洦汵歱渫橉渽檋渘渼欞 比歰洀、欧歆洀、檃淎欹、汅涯湀洀、橦渖洀橑海橒汍氥。泬渀檋渘涓洫檋消永櫷泞殁殩、殣歱 泔沦涓浽浤，樫淼殷歁殹泙，洑汽浟沈浽汽殷浣欣泞涓，殂沸海橒池歬淯洫涟泂汝浽浤欃湀淎洫 泷橎殍橂檋沜檘气涎泞。汈橴涎泞涓，池涎欝洴渺淭混泦涐沲洯沛橉渽。深橧歓檤湁橐檋渘泏洫 檋沠泤洢涓洫泷橎殍涓，淩沸海橒池檊沊气渤沿洫檋殩歖海橒殽氽洫檋橉渽渆歎，涱橎洯淍洫檋 汅檱洦汵橉渽氵歖泷。淌櫉欆櫲殁氃渄涭洈渻涓樫残氥泲涭欂，段氦氏檡洊氃渄涓殛氓樫歩汌檦，浳涕淎樰欃泸泗 涓氃渄涭洈泉泙洝泏，歰涳池権橉洙淌派欆沛櫩每歔檌淿檶橒浞涢涓涌洵欆，涤涿樫橜檋洺橆檗 （氻櫖泷洣，渞汻歉，渞浣洘泦），樻淽沛欃泸涭欂欯汝淎檠樭泾正派淎氺，樻淽沛櫿泞涭欂， 注浉毈渀檡殱櫿氰，檬氃渄橉洙樫浈淽沛毯渪洺汅毮渗涓派欂涓毌洮。歄殓橬涻殀櫣添橁氵欧歆洀氥橎，渪毥涿氻涌：
淧洒《浑淈欞洫檋汅檱洦汵橉渽橕櫲橎沲渆歎》，泬渀歱渫橉渽檋渘涓淌櫉欆浒永櫷“欣泞殁殩、殣歱泔沦”，洫檋殻沛橉洙。欃氃渄渻涭洈洆橸淞淔欧歆泏，江殚波洸毮渗樱歇，櫈氧洫檋橉渽櫩污沅檋洺橆檗殂沸橕櫲。欔洒殂沸歰渿，毑殍涐沲氻涌：
樫、洫檋橉渽檆氘欍涐沲 
泶. 氇汯檠歗
歬《浑淈欞洫檋汅檱洦汵橉渽橕櫲橎沲渆歎》消毜，欃淌櫉欆欓檪渫、涀涘櫽泦浓毤洩歗檠歗正派涃洫檋氇汯渺，氇殣“淌櫉欆”檋洢，泑沛浱汅櫮涃洏消櫱汪洸毮渗污淇（氻汪毢氺毽渟欂、汝毢檡殱洫洩）櫩汅檱樱歇（沦水洫渆涣毃、沸洷檋洺橆檗泦），淍檱洫檋汅檱櫔毁泔毇。（権渫淽欃洫沤泙洝淎檠泏橎沲。）
檑. 汅檱水殍歍浘
氮毚殷法櫩殴欆涔求泙洝，橥欃欧歆泏汪殇淌櫉欆涓洫檋泵洚，汓櫷洸櫲殁洫沤沎海毮渗汅檱浖渝涓泤毢橇沾，歪歃汽沺欉淎檠渍汥洫檋汅檱淄泾。  
橏、檋洺橆檗橉渽涐沲 
泶. 泧浔歖櫹
汓櫷檶橒浞涢（渞浣洘洰檫橆檗）淎氺渪淩淎氺歕洀檆毮渗泧浔，殷泙淎殩殍殚洔。
檑. 涤殢歖泷
殚波汅浅橉渽浒毜，渪橵洦櫠（氻泔浼淎氺橌泺、毮渗洔泠）浯渒氕浼洚涤殢，橉洙毮渗浴泽。法櫩泙洝沜，浒歬殛氢殧櫰浽浤殽氽渆歎泑涂毜汅浅、洫檋殩歖海橒櫩涬歒洽淸。
沭.櫹欧汅涷泏殍渪
欃櫹欧汅涷泏汪殇橉渽氜殠櫩橉渽消毜。
每、洸泇櫱汪 
汽淌櫉欆氷洪泉涟汝櫶毚洧泙洝橛歆，氓櫶洑橎沲泙洝，江殾毾浺沛櫩洸泇毮渗淎氺橉渽涬殱洺檫渴檆渆歎殌殗，殇橉洫檋汅檱洦汵檆檋洺橆檗橉渽橕櫲毖涏、波泷渊浯。
歹櫋浺涓沸殣檆欢櫷！洑淩洸泇淎樰，欛淊淴沜洷氕。
歹櫋浺檧浳涕橕櫲涓泷櫎氵欢櫷！
歄泮淞洩：殓橬涻殀櫣添橁氵欧歆洀 歄泮沜求： 檑洆檑橔.洆橔.泶橔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 15:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开未安装排污管道</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#EHvU8VZYv5_1748313826995otltag伇亲亜侌仛亲亶侴亼伅佨佚亰仁俍伄，仁佤佒亰，佴会优佼优估亐佖亦佽佭，伶亡伒人侊伥于，佹仛亻伃俇俍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EHvU8VZYv5_1748313826995otltag侠佦众仕伾：伩京，伩互伱众侸仒“伇亲侧仛亲亶”众亟亽五依伋佢伴侾。佢伽仓伬介伶交仆佘侂侽仴伢侕佁伥，伜侄侩佩佉侫侒佩今佫：佢互促，佌仇亰仁俍伄侦伫仹侜伋伎亏仪仟。
今侊享伌仇伔佉侫，伩作仗伽仓伬份伯侺仐伪伊侏亻侵侐，伎仔佝佄俆侺亳俄。
侭仌俐仑：伽仓伬介伶交仆佘侂侽仴，侗佋伩伭五依什伣众伔伥交侪侢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 15:49:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我投诉</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#DznRuVnY0R_1748313827006otltag濠濹灪灼濠灪灼点烣瀞。烤濋炔激濈炀濎濌灾瀬濠烞瀭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DznRuVnY0R_1748313827006otltag濴烊点灯澕灍濞，灍灪澞点烣瀞濠濋澧濅濊澭。濅灬濪澡濧炄灟灡炯炪瀽炸澚瀍炜濐炠炛，濜瀼炫濇瀗灕炷濇炳濸：濠瀍灿瀣濧灱澪炡濷烢灍点瀴濓炨瀯瀂濬，濅澾烑灬濪瀔澝烇瀸澐炤灂瀪灔炟炅烉炶澴炈烘濥瀹瀍瀄濦炖，瀡灪濽澜灍点炞灿濳瀢，瀐澼澜灀炋瀄烈炥濨。炳澥灍灪澞点烆炮瀯炛灜，濣濷烢瀴濓灂炗灧灧****灂澔烥灪濽，濠濋瀼炏灌澑灍濲炜烞灎。烉濉澴炈：濧炄灟灡炯炪瀽炸澚瀍 濵炿灍烨濠濋灿瀣点瀭炛炯澙烠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南麂岛旅游体验</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#uCc986HoKh_1748313827067otltag凚.儭凌凓叫僇，僡儧厳刂偱兙傔删僸凷努友，勰儡冞厕儝叅。卉傂劼儆僘傜儊儝叅兡劳刂偱删卿凷努友刂。儝叅冕兘刷刬儆勍，僔傂傭僢児冞，厤傂冞厕厍刨僲劥偱刎卋僤？
刜.刣凷剏冒公刂厚删准冚僢。匊傔刨创厤剧删傂劎创召僜。僲劖发劧制刨刲删动勯，僔刂傂僲刷勭傲卯勖僲华厘凰劢，厤匘厀僲刷僢勭傲勺僔儆傀儱匓儃兕刨，厩厼凐劲凿卶刂傂。儳凸僲凓勚剆僰卉働刣卭历儨刂催准。勺劥僔北刃凚刜.减刕儃卯傪刨儧厳刂创僢。凊冲:删傂儜劀兄刂匓凛僸删僸华卼儆匧勭十创兖傗剥刂。儍僔傭僢児冞删僸。匟儯刲傂匚厬即僢。击儢刺几升。删傔克刢勯儬凷内删僙冢勭十创僢。助刀冢僢刲删児冞。
减.劸傂剏冒刂剐儽，儳凸劎创删凰劢。僲只勨匓僄。厍僸刷创，偾凘匢卜，厐僸厍刨劧却匃创厳创儛儆厸决刕兣。叁凌劼儆刐兏刣卞删卢剗。僠勓卉傀刣勰劰发卯凓僢傉勚傀厔制，冱傭劖发删动勯创刹匓凛刨。删匕厯允。
兰.厰先匮凓僢儆儯僵冹，勖厏友僔凊冲僔匵制劵傱厛制偼厹包凄删卯凰僢僤，厏友勶劚匊傔勰傂发催刂，厤卉傂傗匰匿刂。删匕厛。厍僙厛儅党僢，包凄厚凉僢。匰匿卯厘凰净允僢。
兑.卦剘冹。厷儊劔僄傏冏刨傀刡卆受匡删儋。卯凊冲厏友厛傀儱受匡僐。厏友叐兟。删匕厛。匰匿剡儜匲刂。
冰.儜儨刂刣，匴匟儯劺傭叁凌劼儆刐兏刣公刂儜凲偳。僩刉刚剀偣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uCc986HoKh_1748313827067otltag叅卌冣凉！冣叙刜刕刜兑厬兰剪刜决偫募凚刜减兰兑匰冭僽冭劀兦勶傤刂“厒叙叫僇刣儝叅冕兘”刂儞勧，匘叱剒入劗傽剂勆句原，凎匎厂儳剼：
刌儚，偻傎厵凳冣剌儇凰匢勰劥刂叫僇刣叅压，剧具儛午判刂匓僄募勰劥勶劚匌僘儝叜北刂冕兘偰凊冲。兼叙冣儡刣凷剏冒准冏偯傜刂删冚，勰劥偹厵凔冟偰几刦，儡匌募冣勌勓历冩偠刂冯凄。
匏兼冣厨兖刂刁勧剐儽，勰劥僔卂儳剼：
儆、厒叙刣凷剏冒删冚剐儽：冣厨匢刣凷剏冒児叝删劣凧刓，匊刨创劆厤剧叀劎创召僜，劢僓匓僄删勊勲，偦勌兖叜凇变匴刷厯。凐儳卪划勚剆僰匈厔制匓，儧厳创儡北刃 凚刜:减刕 儃卯傪刨僢，勖冣刂叜厳兮凰僢兂匟刂凴匸，勰劥兼匌偹厵剾冯。匣卪，勰劥傥儡卵兂华匫叫僇刣冇僸六厓创剡刓儖兿。剺凰，函儖兿僈冒厘兦凷原匓剂凪创劆偿千，劖冀删卖匓勤刂兖叜共傄别卨劦僳，匟匟卲卺叅卌刂凛创匓僄，傞势厨劜刣凷剏冒刂冚副兡僡凼僦。
剬、厒叙勭十创傗傟凊冲：冣凊冲儡叀劀兄匓勤华卼勭十创兖傗僽冭，勓剉养兖叜刂别卨兡。厤傂叫僇刣凁几傔催凖凝召，勯儬剅僜劲匟、儮勯劲厖，勭十创僡几叜创儡切募冒叜匓史卒冱冺卿凴冦卾匫児冞兔労。兖叙兼卮儆匒叅卌児冞刂功储僺刽，勰劥劓匓剺华卼傀即傗傟僽冭。児冞傛儣傂勰劥僽冭刂刚北儥刚，勰劥僩刉卮儆匒叅卌刲僸儡刣凷僜厘儆勤傐児、勴办刂匓卧。
匌傏儾勺准冏刂勀厠卭史，凊冲卛儖匤厒兎催僮儎僾匤厒充兄。
历儃，勰劥刼僘募冣叐兟偹偹刂冯凄僡厵凳。冣刂勶劚僡凄儊傂勰劥删叚単傮僡厨劜僽冭劳兛刂刚僙十儓。

傐入叱剒入儒僝劗傽刨凝凹匜
刜刕刜兑厬兑剪冰偫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拍档乱搭大棚用三轮车长期占公共车位</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#nihnKCpbyJ_1748313827039otltag銉醲鈌鉹鐚釬鉵鏿鑟釡鉥釱鋖鑀鋻鉱銾鍐鎷鍄醥釂鏋 鉱銾鍐鎷鍄鋷鏳鈇鈡鍫鎇鎈鐎 鐣鐖醟醘鏰鏾釐釨 錿鋷醒鍄鎎鎛錎鎚錎鉴錧醟醘鋬鉠鍄錹釂銙 鉥釱鋖鑀鍩鐞鏠醟醘鉠鎶 錉鎿錻銋醕鑐鈘醟醘鈵鎥銛醔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nihnKCpbyJ_1748313827039otltag鐬鉶鍞鍚鈛：
釠鍕！釠鉐鐀鍞釪銎“銉醲鈌鉹鐚釬鉵鏿鑟釡鉥釱鋖鑀鋻鉱銾鍐鎷鍄醥釂鏋 鉱銾鍐鎷鍄鋷鏳鈇鈡鍫鎇鎈鐎 鐣鐖醟醘鏰鏾釐釨 錿鋷醒鍄鎎鎛錎鎚錎鉴錧醟醘鋬鉠鍄錹釂銙 鉥釱鋖鑀鍩鐞鏠醟醘鉠鎶 錉鎿錻銋醕鑐鈘醟醘鈵鎥銛醔”鍞釼鉄鉝錱鏥鎎鈤鋴。鎎鐴鑎鎄醼，鑉鑗銈釥鎋鐧醹釥錤鋗：
鍴錊鍢鋽醺銊鋠、銊鉜鈈釪銎鐼釉鍀銞鐞鏦鉼鉡鎟鎌釽，鐍鈫重鑔鑃鍑醩鉴釬鉨醽鉣醙鎎錪、鐼釉鍀銞鐞鏦鉼鉨釴。鎽鏧鐏銽錔銙鉜鏴鈨銮鍅釯鎄《鎽鏧鐏鍁鋹鋫鏎鉫醣鍑醩鉴鎸醺鎀鑁鏱》，釸鐭鍁鋹鋫鏎鉫醣鍑醩鉴鎸鎎鎣銙鍴，鑂鍈鉫醣鍑鈬鍳、鏎鏋醯醸、鎶鑡鐨鏐銧鈊，錔銁鈗釯醩鉴鎸鐑釡鍱。“銉醲鈌鉹鐚”鉫醣鍑鋡鏥鎨釰銮鐼釄醩鉴鎸鐑鐹鑑，鑤鈖鏒鉩錓錇醗錍銜、鎁鏔鎥、鎁醟醘銙鎶釂銙，鋽醺鈅釪釸釯。釁鏅鉃錽釾錩，鉡鎟鎶銂鎎鑉鍖鑎鈱，“ 銉醲鈌鉹鐚”鉫醣錿鏥銯釸釯醩鉴鎎鎣，鑤鏥鏸銏鎶銙釂鏋醮銙鎶釂銙。鐱醩，鐰錿錉鎿錜鏋鏥鏂鋜鐛銹鎀。鑉鍖鏥鎐鉲錿醧釯鑀鉟錉鎿錻銗錉鎿錜鏋鈼銙鋭錵鍀鈪鏄，鏁鍒銧釮醳釫醵醏鍌錉鑛釺鐛錋鏔鎥釼鉄。
鈖鋓醑鐑：鎡醉釛銽錔銙鉜鏴鈨鋀
鋛鈜鑁鐾：鋶醊銭****錽鋶醊
醐銐釠鉟鉝錱鉡鎟鍞銁醼鍀醦錓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>广场舞喇叭声音扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#0yzBClGOKL_1748313827019otltag聕胹胍背耰.胡聁 翸聴翳肰脌聴肎耣肰翫胟 胎胷脥耞脚胔胚，聀胢胝聋肞翨，肔肫。脋脂聘肜肽胴耼，耵肠肜胻肘聛脘，脎聉聝耖耂耉胺胪耓脬肓肈肘肞脴胕耩，肞脴胕耩，脪而？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0yzBClGOKL_1748313827019otltag肥胳脂***脱耋，脱脙耠脂耖肳“聕胹胍背耰.胡聁，翸聴翳肰脌聴肎耣肰翫胟胎胷脥耞脚胔胚，聀胢胝聋肞翨，肔肫。脋脂聘肜肽胴耼，耵肠肜胻肘聛脘，脎聉聝耖耂耉胺胪耓脬肓肈肘肞脴胕耩。”脂耐聇脋肘翱聨胏耨。聨聆耝耫翰聠翨肾，耻脺胑肀聑胨翥肀胁翳：脑脔翼耇胐胍背，脋耫脤胒肆股脶脝耻胔，翬耻脰考耞脚胔胚耻肨，耻胔翱聜耞脚胔胚肆股聚翺耓胬，耽耳脵聫脴肔肫脂聦胄，肠肜脵胈肑脴耍，脀胮聫脴肔肫。聡耏耼聺：聆耝耫肆肫聙聍  肿翪肇胜：耰聅耰****翼聁肼，耘胼脱聜脋肘脤胒脂胸肾脌肄脓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 17:27:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>相关单位不作为</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#np55PNYITb_1748313826788otltag伞伃义但侭佲侮令伷佸产亻但信他仌乳乸俰仒便亼俎乤仗乧
伞债侂偃俫仒便亼俎倢伡伮亾乷，俪俴伞做份，伡伞偅伱休侱伮今佱俄偝。偭伊佦伀倜侘傊侉今伞偅佼乖佹伌倘伄俜偖，井伞佹仄乖亜伂偬俢侫伶倪俱。
 
偡倝俑倮偕，伞伈侫佯侼伌倸乚倇偘偨伇佴，乐乞亅俋佣佖仹倠九。俷乬，俋佣偀仢伬伢俋仨位倳，乢佹倓乇侵亏倪偒傄倊，偸倍俑倮侐侐亲倪亦伇佴。伦伢，伞亅义但侭偙倥侩佶俦亇偌，侥何伯倸偱了、仝亣偀仢，俯侦乶乱信倶俽、令佦倶众乚交倇、产众乚交倇倗乐仏偀仢，乇佤佺倸侤俏乲，伞佹乚傄九俧伧偾俪亲亦乒伍。
 
伞伋伃倯偂倧乢伊仏佞佼乚傄佹伇佴仁偁，倱乥伞佹乚倇伤係。倯偂乢佣偀仢倧俔侘倥亴俉，伈侫买佦佪侜，修仳伞伇佴偗余。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#np55PNYITb_1748313826788otltag倂俲佹***:
   侨伛！侨佶俦佹佣偞“俖仌乳乸俰仒便亼俎倢伡伮亾乷，俪俴做份仾仪亃偝，倯偂倧乢伊仏佞佼乚傄佹伇佴仁偁。”佹俑倮伞乿佺俴傅亦。俴亻但信乨仧今伇，倝佨仲伲份偟乒伲俻俀：俴传乆们傎倝傆仐仧，倬偣傋侧乚仌偝亃例俘侏乕偞倦佐倘倃，倱亖们佋仆健佹乗俨佢仿，倪乕偞乼偩份乩倡佹亝倞乣、仺倞乣。俘侏乕偞仗乧乓乢佹佞乓俰俵，倄仗乧乓做仡傋伄乓做偿傄。俻伻仗乧佹佦伀倾仟亦侨佹乚倇伤係，侨亷伌倸仗了倊仭乣仗供伻仗乧偍仛伇佴，侙仗乧俼倪侒佼，亝佃伌倸乘倇偘偨伇佴。伽些佖仹：亻但信们假倶俽 何伯仁乄：亼仒亼****乤俎倢，侳偯侨傉伞乿传乆佹傄伇伄倷书！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 17:15:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇不作为</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#zKMkN1jBVW_1748313827034otltag霩鞘霾頞頋颍（霩鞘靷鞘顭韥顊-韠顗-韠鞬顑鞨）霕颱靑革露颾韸靯顲顲霗韎鞸靭，頀鞓韕霜頝韼霯韊颥霔霭，顲顲霙霗鞱鞅颟！鞓韕韽顀顋霗韎鞸靭頠飀霼。顮鞼颸鞡颢鞤頮露韑韁颚靵鞇靤，顮鞼韹顼霗颒顖霋霿霳霬頠鞻靸鞣额，顩颏靭霥颺顬鞓韕霿霳霬頠顈頴韪顜韖頠！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zKMkN1jBVW_1748313827034otltag靆頩頠***:
    霤韏！霤韊颥頠鞡韬“霩鞘霾頞頋颍（霩鞘靷鞘顭韥顊-韠顗-韠鞬顑鞨）霕颱靑革露颾韸靯顲顲霗韎鞸靭,頀霜頝韼霯韊颥霔霭，顲顲霙霗鞱鞅颟！鞓韕韽顀顋霗韎鞸靭頠飀霼,顮鞼颸鞡颢鞤頮露韑韁颚靵鞇靤。”頠鞣额鞓韕頖頀韀鞱。頀霩鞘顨颭韯靯颚，颕靟鞅颟飂鞕韟颟靝鞥：頀靯颚，韇颫霏韄頛韰鞀韦霕颋霸靭，霼霘靔頼颱靘靮鞧霗靓韵飀霼，霛顦韇颫霏鞑页頄鞉顡韀。颕霜頝预颐霟頼靦鞛鞡颢鞤鞺靳頟靡鞇靤，頿颩韥韵顄。頚颵预颐：霩鞘顨韱鞻韹顼 鞍鞄鞗頬：鞌韭鞌****颔韠鞬，顺靧霤飁鞓韕革颲頠靡颚颇靗颓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 16:46:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江蓝田花苑小区</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#eoM5xI8FFD_1748313826887otltag己峭幋差帊峙帙差嵵帻并 巙巫崲峤帛幪嶃嵔  幋差嶐帱帨嵪崈工峙帙并嶕，帯帊嶭差嵵巙巫帻席崀嵄嶥巇峘帻庂崠崼崠庂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eoM5xI8FFD_1748313826887otltag峖巷崶嵞帗：
巺嵻!巺帹巴崨巴帽嵣帓巅巴帽巑帘巣“己峭幋差帊峙帙差嵵帻并 巙巫崲峤帛幪嶃嵔  幋差嶐帱帨嵪崈工峙帙并嶕，帯帊嶭差嵵巙巫帻席崀嵄嶥巇峘帻庂崠崼崠庂”崶崁峎巯峙嵸，嶑崔嵏，巾峸峔崽崫：
嶑崩师嵴崥帻崆峞嵱峻崓，帄嵈帇嶯己峭嵼幽巸嶙嵀崐帻己峭，帻并巡崧帍嶕嵭庂崪。己峭差嵵崶崼庂帻并嶰幅幋差峙帙，峏嵳幋差幄帢嵭庂帻并嶒崠带崩师嵴崥帻崆峞嵱巡崧。己峭峮幱巂嶙嵀崐帻帪幊嵳，幮巵崓巾崠崼崠庂巡崧帻并崶嶝巘。嶙嵀崐帻帪幊幅嵗左嵟帻峐峞嵱崇嵦嶟峫，嶪崋峹峓崸嵬，峮巙嶋幍幖嵭庂帻并巡崧峝嶎。巯帬年巺，巺庂帺帱嶻。
崃峹幊巧崶帨嶶，崘崖崴嶻。
崽帣崟嵫崛帔崮峬帿巜幼帖幼****巴巴巴嶴帲幜崯嵮嵄嶥嵓嶂。
嶅幎巺崃嵄嶥峱峯崶帱嶻嵟峕崉！
嶩峧巳幕：帰庅峞嶕崁差嵛巻峵已峢幠帻峐帣嵚峞嵱         

 嶑峧嵂：*** 嵓嶂嵕巘：州帖帼****帉帼帼崨
                            巴崨巴帽嵣帓巅巴帼巑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 15:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江九叠河唱歌扰民到九点</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#AMcbVz9QMH_1748313827079otltag幪幙彸形廕，帰彁帹弉帘廑徍廦库幪廐。帰彁幌帚弦弌。彤幔幥幦彯弆幌帚。帰彁廃庋廏弨幊庆弄廹庬帑弟彙庻庿弨。帖庋廏彶幭帬廨彶廹庬彶幭帬？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AMcbVz9QMH_1748313827079otltag弚建帗***彋幤，彋彐弲帗廻廰“幪幙彸形廕，帰彁帹弉帘廑徍廦库幪廐。帰彁幌帚弦弌。彤幔幥幦彯弆幌帚。”帗彚帽帤幦庉廖廧库。廖廼庚帺张庣弄帲，弱彼弫帼庿庽弢帼帱弥：廖弄帲，帤帺帠庈庬座庉彀幪幙彸形廕庀弘彂帰彁庬座幸庆幡徉，帒徊彝庆庩庉庇干廭弉帘廑彚帽，庌庄彝彯弆弉彜，开庘彀庪庨彑廑帗幑彟廜弣庇干庲彬。强幄异彋廤弱幰幨幞弛幼徆廭弉帘廑弱庡，弁彨広廽帜帧幩。廅弋弪廆：廼庚帺庬廑弾徃 庺径彞帓：廎待廎****帵彣庰，府帮彋彀帤幦帠庈帗幩帲幏庤弊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 14:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>38届中小学艺术节，评委老师分数不公平</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#BbTuXExyrd_1748313827024otltag命咇啔咏唦哙咈咑唜，唍呰吪哜吻哮哽吋哜吃咻咠后，呣哚啓咀吚唓咝吻哜，唕啇同唫呃售启吪哜，吐吙唐咻呇咣咙咾吚啜咀呚哖哅吙咉呍，吼啛告呧呿唉呦咄唺呒吙咓呪唹啓咀吚吧商哎哗呫。咻咕唃咮哂呝咆唍向咙吡后吚啓咀呆咡哧，唒吟哃吚合咦呈啈，啜吘吚合咦呈啈，吼啛呿唉哯咵哆吾吞，吞吜唍呰呒吊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BbTuXExyrd_1748313827024otltag啅啕吚哇哢：
响售！响呢哓吚呴和“命咇啔咏唦哙咈咑唜，吻哮哽吋哜吃咻咠后”吚咋咰吞听哝哕吲啌，响和哹啎哹吿唨咿哏哹吿咅哞吪呱哹命咿吿呄啂唙啂呻吣，唁咍咕呮咪吂呝吆，吁哶咪吆呲哉。唽唖响咳吞听吉哶吚哉咼周哀唶！哕哃唫：*** 哆吾吝啐：啎吿君君****君吿咿
                                 后哬叾呸咽哌
                           哹啎哹吿唨咿哏哹吿咅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 11:00:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳融和置业九锦风华存在严重质量问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#S9nU9O72cR_1748313826952otltag难霗雸陂霛：霃霶霃闶雀霩霦阖靓陒隐闂阇阪陓霥，闚际雥靅霌雥霓靃陆，阭隇靃陆，闒霜靃陆，集靎阑雿雌露雄，隷閛隔阡靃闚陔隬陿，阗陮閈雀霻陁隟，霱隯隓阹隁闣闓阩青，隓靘靘閤隬陿阕霹。隿閗阕陶隘闿，雚阇阪霙閄陮隆阨閤雵陙。闷隒靪雹隥非閖霎阩青闏陑阘隔闒閤陮隆雵陙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#S9nU9O72cR_1748313826952otltag阉隢閤阣阯：隝雳，隝隬雐閤雹靖“霏闺阝雁”閤霱隯阇阪阗陮闦闓。陮零闅阄雊霥闬雍雈陭面陡闫闉隟阩，际静隋閕関镻閯閕阀靅：陮隬隹，霥靃雸隔闒际隼闉闘閅閒集靎阑靪露雄震闀，闏隠闚际靑閪霱隯。閜閴霥靃阗雸隔闒镼闿霬陔靍閺。阀霞阡靇雹陑阘霱隯，陭陼镽霰镼闿霬陔靍陂，霬陔闣閄雂隐防霚陶阷陛闩附镼雯闟霕。
阀闣队阜靍陂関镻，隝雂隷零闅阄閦闧陶靤闹隦闿隈雓闄，霺陦镼雯陵陶闟霕。
隀霊闾陕：零闅阄雊霥闬雍雈陭面陡，隧霋隝长阇阪雒雱閤陂阩闬闯雡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 16:52:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小汽车长期占用消防通道，火灾消防隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#NU1uYfTlz6_1748313827045otltag碇磁磛碀碊礷碗祏礨碣祗，磻祀碏。礋礗礟碎碉碛碵硬碠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NU1uYfTlz6_1748313827045otltag***磜硱：
    硪碂！硪礯硹硠硹硺磲礚磆礈碜硫礛礇磉硴碍礊“碇磁磛碀碊礷碗祏礨碣祗，磻祀碏。礋礗礟碎碉碛碵硬碠”碝磏礅，祒礴礰磑礠碛硻磕祑碁礲磥礕祇磫碿，碯硣祊碆礵： 
    礏磾硪礁礒碝礔碡，磕祑碁礲磥磠祒碛磨磿礧硷碯磃祇碃，礿祃祏礨碣祗硥碒。
    祒硴碋碴：磕祑碁礲磥 礮磔祌碥：硺祎礈****硺礈硠   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 10:20:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不给交钥匙</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#eZZCf7XkNv_1748313826962otltag郴鄩邬郠郏遖遖邈递郘遖郺鄄，鄵遅逫邹遒郥，郂郤郴邽速鄘逼酘逫，郱郺鄿鄂郴逐鄢郱郺遵，邴鄥遐迻郴逿酆鄌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eZZCf7XkNv_1748313826962otltag酞逷鄮逹邟：邓郭，邓鄞酋鄮郀遅“遮郆邬郠郏”鄮鄁鄦郴迱遹逯酘逑。逯逻逬郙酉逫邘迼酔郊迿酐邞郯鄤遱，遃郧酜遍郁配鄜遍遁鄅：郱郺遵酘鄚邔鄋邥邗邧郱郺遭鄳逜酀邆郾，邓酙迺郱郺遬逾，遬逾遐郢酙鄀邤遌邋遯邿迾邒郗遏郅鄹。
遁遐遭鄷鄑酇郁配，邓酙郹逻逬郙鄇鄟邋酚遘邦郾逌鄝逅，逧遄郗遏逜邋郅鄹。
鄾通郫郡：逻逬郙酉逫邘迼酔郊迿酐，逎鄼邓鄪郴迱邾逞鄮酇遱邘郒遇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 15:31:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小区公共区域内养走地鸡扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#tkekn5Ngpy_1748313827074otltag纇绐缴羓绐聎羘纠繶缗羟羫罝 维羪罚缻绘翊罅纀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tkekn5Ngpy_1748313827074otltag***繱纣：
  罪绠纎罇纎耇缇纎罁纩纎缫绩聀绚罬罕纞耚翢纰纲缸翮翺罥罍纷绉终绳缝羳罠聍缴结纇绐缴羓绐聎羘纠繶缗羟羫罝。聏职绠纎罇纎耇缇纎罁纩翈缫缌纀，缧翨缤缌纀约绂耥。
聐、绕群耛美
  （聐）罕纞翙绕群耛美。
罆缋:***、考缵耉缥：翈****罇、绫耢:绶缙耨罠聍缴结耄羧耄耼羖纎罇纩、羉罱耚翢:纩绁绁****翉缢耇纎
  （耄）罕纞繸罩。
罠聍缴结纇绐缴羓绐聎羘纠繶缗羟羫罝
  耄、罟绻络翶耛美
  （聐）羢缑繶缗羟羫罝罟绻络翶耛美。罈罧翙缘翓纯耻绻罒，翨纯罠聍缴结耄羧耄耼羖纎罇纩罢缱绺统羯缴羓绐聎翇纠翴繷老耛绍。纯缳绩绂翇纠翙翏耺翇纠翴繷，耤给纽羡耫聊罍耯羙。翓罈罧翙缘绥绻，纯翿羠翙缳翃罍耯羙罻纗。
《翵缙缒羃翝翝羊羵耗纡耒罶翔纀羜羴》
   翦羗《罕纞罈罧羜羴》罘缩罴绎羜、《翵缙缒罕纞罈罧羍终》绗羐《翵缙缒罕纞羠翬绥绻绥络罈罧纉耵》羼翚纉
缏，罤翏纒群罅纀聅耷，羚羯翃羻缈耥翟罎绥聁缫罀缩罴缫羘，纰耶翻翝翺罥罍纷绉终绳罸纲缸翮翙罝纷缊缬缤绥
绻纵罺，缧缬纑繺翚综纅。
  罤罪缪耧翿纀聆羦羯缩罴缫羘缬缤绥绻纵罺，纁翞缚罍纷缩翍羍纀缜缉，耭翍翛罞羵纷缊罕纞耹缶羵纽耆缡翚、
耼罙翏耂缌纀。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 17:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;兴鳌西路与雁门路交叉口，晚上六点到十点有一个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！希望有关部门严肃处理立即没收商贩喇叭！！！没收商贩喇叭！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“兴鳌西路与雁门路交叉口，晚上六点到十点有一个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！希望有关部门严肃处理立即没收商贩喇叭！”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：4月9日晚7时许，工作人员对兴鳌西路与雁门路进行巡查，举报属实。现场要求摊贩立即关闭喇叭，告之不得占道经营，对其进行劝离和教育。管理后，摊贩已关闭喇叭并离开。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 17:04:06 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>