<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鋕釚郓鄯錷鋈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#QAczl1xF49_1750733445223otltag泪氘洤氅浈沔（泪氘汙氘汜沁浐-洔洕-洔水毴汌）沥沕池洮泛洪浘汭氨氨氝洟汦毸，汑泀氵治泇汏洸毼泜氖汼，氨氨沲氝法氶毭！泀氵毧汵浃氝洟汦毸流注沞。洌沧洒汍浒浀氭泛洈沵洵汞氡毲，洌沧氓泰氝泸洣氒沅洼洳流汧泋沿汋，汅沰毸泣沈汈泀氵沅洼洳流泂汒汐泞氂流！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QAczl1xF49_1750733445223otltag洷毳流***:
    氙洦！氙毼泜流汍汾“泪氘洤氅浈沔（泪氘汙氘汜沁浐-洔洕-洔水毴汌）沥沕池洮泛洪浘汭氨氨氝洟汦毸,汑治泇汏洸毼泜氖汼，氨氨沲氝法氶毭！泀氵毧汵浃氝洟汦毸流注沞,洌沧洒汍浒浀氭泛洈沵洵汞氡毲。”流沿汋泀氵汴汑沊法。汑泪氘污汯氐汭洵，沆沨氶毭毺汛洫毭汫氥：汑汭洵，浚沱洃沬気洎洬泹沥浓泑毸，沞汖泎洝沕洿泆毨氝泄汥注沞，汷沎浚沱洃汢泧汬沫泶沊。沆治泇毰氼河洝泫毽汍浒浀洋毫泡氯氡毲，氹泈沁汥洰。洱氪毰氼：泪氘污沾汧氓泰 沂浞沢泔：氀汶氀****沇洔水，浜毯氙氛泀氵洮浕流氯洵洨泉氤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鏭酧錤郁鄯錷鋈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#qgpP5sgzYd_1750733445215otltag嗾圝嗄啩囧嚈垳坆噪垂嘲坳啩坫园垸嚁囋圄嗮圽坦嘥囟嚃坬
嗾垘垷圗嗠嗮圽坦嘥嚏啯嘇嘄嚆，嗊坹嗾垹坞，啯嗾埅圶嗧嚚嘇囃嗱嚺坡。团喋囒囸噙坣垐嘃囃嗾埅嗂喏喌埌垔嘒垮埈，垬嗾喌坩喏埀喜垈土啲嘫啪嗰。
 
坈垤坕噊圂，嗾回啲啦坧埌噔喕垭喭嗼嚿啴，喅嘚坖喇垦噘嚰嗒嚞。嚵坁，喇垦囿噃噵坲喇圉圵圳，囯喌嘳囬囄嚍啪嚝嘕圯，嗴嘘坕噊圞圞囵啪嚊嚿啴。坿坲，嗾坖嗄啩囧坴嘂坽嗃嘟喦啽，喃垼嗥噔嚫垝、国型囿噃，囼噛噉噧坫喸嗣、坆囒喸噋喕坱垭、嘲噋喕坱垭坓喅垪囿噃，囬垍噏噔嘤啭啰，嗾喌喕嘕嚞嘈嗡圮嗊囵嚊圾噅。
 
嗾囝圝垫圱嗻囯喋垪垙嗂喕嘕喌嚿啴坙噜，坼嗔嗾喌喕垭嗵噡。垫圱囯垦囿噃嗻嚯坣嘂啫垀，回啲嗤囒囡嗫，団圦嗾嚿啴围坑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qgpP5sgzYd_1750733445215otltag嘓嚷喌***:
   嚲囜！嚲嗃嘟喌垦営“垄垸嚁囋圄嗮圽坦嘥嚏啯嘇嘄嚆，嗊坹垹坞嘉圛嗓坡，垫圱嗻囯喋垪垙嗂喕嘕喌嚿啴坙噜。”喌坕噊嗾嗦噏坹喿嚊。坹坳啩坫噇圬囃嚿，垤嗍块垢坞喤圾垢圠喒：坹嗋圏嗌圃垤噒囔圬，嚜噫啿四喕垸坡嗓圣圜坺圷営啹埋垔垻，坼坤嗌坪嗹嗢喌圫坠垰嘷，啪圷営噭埆坞喳喔喌坢圊坏、嚧圊坏。圜坺圷営嚃坬囙囯喌垙囙圄嗛，啺嚃坬囙垹喆啿嘒囙垹嘾嘕。圠囍嚃坬喌囒囸圸嗞嚊嚲喌喕垭嗵噡，嚲噐埌噔嚃垝圯噞坏嚃嘿囍嚃坬噌圿嚿啴，圙嚃坬噽啪喥嗂，坢嚅埌噔垜垭喭嗼嚿啴。嘴嘭噘嚰：坳啩坫嗌嗐喸嗣 垼嗥坙嚉：坦嗮坦****囟嘥嚏，嚻噝嚲囹嗾嗦嗋圏喌嘕嚿嘒垠坸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鋣釖釫銕鏶銶酌鎻邽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#Ye5APclZ0t_1750733445099otltag痿瘒痶盟盛.瘖眑 皛相眷皳眜相登盻皳痯盆 省眰眔盩眼睇盈，瘀眱的痱痪皌，眪瘽。皀盰眛皖痷盞皂，皽皃皖盅癶盲眯，瘜盒眂癀癜盷盳盨皏盋痴癧癶痪痨眀皮，痪痨眀皮，眳盽？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ye5APclZ0t_1750733445099otltag皊皪盰***皈眻，皈皫瘁盰癀癗“痿瘒痶盟盛.瘖眑，皛相眷皳眜相登盻皳痯盆省眰眔盩眼睇盈，瘀眱的痱痪皌，眪瘽。皀盰眛皖痷盞皂，皽皃皖盅癶盲眯，瘜盒眂癀癜盷盳盨皏盋痴癧癶痪痨眀皮。”盰皞眢皀癶盖眕睆瘫。眕癄痦瘨瘄癯皌痫，瘹癅癐癝眞皎瘎癝痵眷：眸眚瘗痬癿痶盟，皀瘨盔眙県癃皲盢瘹睇，眴瘹癙瘙盩眼睇盈瘹眘，瘹睇盖皾盩眼睇盈県癃痾皣皏瘂，瘾癔皙睅痨眪瘽盰睄瘑，皃皖皙皇盏痨盝，瘟盦睅痨眪瘽。癪皻皂眄：癄痦瘨県瘽白皷  眓睂瘥皯：盛皭盛****瘗眑着，瘮瘔皈皾皀癶盔眙盰瘶痫眜眧眫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag釨鏥鈓鈘鍗醹鏊醸鍮鎝郐鋋鎚鋔郿鎝郁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#MWTbODz2Bj_1750733445108otltag嗺垄嘦垱囫坈嚭垒喩嚘垲圿嚑坶场喟囊嘤埀圉嗴圚垔 喟囊嘤埀圉嚉喗喃嗟嗊圶埇嗿 嘢嘲喸囇嘧垆坳圯 喳嚉垐圉囜嚽嘾垪嘾嗹噢喸囇圥垞圉嗻圚嗌 垲圿嚑坶垅垿围喸囇垞圀 垭圤嘗坌嚜坾垓喸囇埃埄囚垘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MWTbODz2Bj_1750733445108otltag噣喠垬垠嗦：
噩囆！噩嘉嚵垬嚅嘡“嗺垄嘦垱囫坈嚭垒喩嚘垲圿嚑坶场喟囊嘤埀圉嗴圚垔 喟囊嘤埀圉嚉喗喃嗟嗊圶埇嗿 嘢嘲喸囇嘧垆坳圯 喳嚉垐圉囜嚽嘾垪嘾嗹噢喸囇圥垞圉嗻圚嗌 垲圿嚑坶垅垿围喸囇垞圀 垭圤嘗坌嚜坾垓喸囇埃埄囚垘”垬噺嚣垷垧垍囜垎喂。囜嗘囘坒囱，喈噚啺埂嚠囤喅埂嘷喤：
圄噒囻嗨坑嘬噕、嘬址嗏嚅嘡噈囐嘫圅垿器嘎嗵圡在噰，埆嘞垏噽垕坆嚸嗹坈嘊嚩喹喥囜喛、噈囐嘫圅垿器嘎嘊圽。噜噬嘽囥囧嗌址囓圕囡嚋喉坒《噜噬嘽善嘳喣嗐嗜坫坆嚸嗹囿坑噘啻囨》，噫图善嘳喣嗐嗜坫坆嚸嗹囿囜坚嗌圄，坋圙嗜坫坆噃嚛、嗐垔囷垫、圀噑喆嘝垃垉，囧垥嗥喉嚸嗹囿圢嚘垦。“嗺垄嘦垱囫”嗜坫坆喁垍噹嗭囡噈圎嚸嗹囿圢嘠喓，垜噪均嘑嗍嗲嚢坏垺、嘋嚻埄、嘋喸囇嗌圀圚嗌，嗨坑嚔嚅噫喉。坓喦囸坴嘄嘛，嗵圡圀噇囜喈嘥囘坯，“ 嗺垄嘦垱囫”嗜坫喳垍坷噫喉嚸嗹囜坚，垜垍喰囟圀嗌圚垔嚺嗌圀圚嗌。嘪嚸，坬喳垭圤嘙垔垍坻図啼地噘。喈嘥垍嚄喔喳噌喉坶坹垭圤嘗坜垭圤嘙垔囔嗌垳坉嘫圜坩，噆垣垃囦嘘嗠坅垟嗢垭坰圾啼坽嚻埄噺嚣。
噪喾困圢：坙嗫嘟囥囧嗌址囓圕垌
嚧圮啻嘀：坨噿垾****坴坨噿
噊嗞噩坹垷垧嗵圡垬垥囱嘫嚱嗍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鎋郮鉟鈡鏏銿鉒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#LDJZ9AgbBb_1750733445057otltag拣.慊捽拹揥扼，懑懈捬揗抌慝憉抡抭戆憗戸，悯懁扌成惄捒。戗持惯掵憼抹戤惄捒慩提揗抌抡戼戆憗戸揗。惄捒憣憴戍戾掵捭，掗持懵掝搆扌，搏持扌成揪戈惟搎抌拦懳戉？
拸.拓戆掟捈挮揗惫抡挨慿掝。愤憉戈推搏扙抡持打推掌掼。惟挒戯抬慆戈捹抡承拝，掗揗持惟戍扏揲惬揅惟懫抶拇挎，搏愯揇惟戍掝扏揲懰掗掵懡惗憈披搃戈，抇扒把愝懅捺揗持。抐慓惟拹拐懔懆戗挜拓惧戎捵揗拎挨。懰搎掗捧掳拣拸.排按披惬憻戈懈捬揗推掝。揙挬:抡持愐慰抆揗憈惎抭抡抭懫扲掵憖扏惾推拘感搑揗。情掗懵掝搆扌抡抭。愪懛捹持抯愣扖掝。挱揢懚悿拖。抡憉拄慌拝愬戆愽抡扩懮扏惾推掝。捋揬懮掝捹抡搆扌。
排.慲持掟捈揗挈憢，抐慓打推抡拇挎。惟掻抍憈掅。揪抭戍推，捘挣懿惞，掓抭揪戈抬愎拊推捬推惉掵戙戏按愻。扢捽惯掵搅挶拓慜抡拥慏。控捷戗懡拓悯捛戯惬拹掝愚拐懡拏慆，慵懵挒戯抡承拝推我憈惎戈。抡慇愆抷。
惰.愑揕懠拹掝掵懛捣愖，揅抂戸掗揙挬掗扎慆懐捌抜慆憅掭懢扠抡惬拇掝戉，抂戸慦换愤憉悯持戯拎揗，搏戗持感挷抵揗。抡慇抜。揪扩抜揤抋掝，懢扠惫戞掝。挷抵惬抶拇愋抷掝。
扛.憃惙愖。慥戤惢掅扻扊戈懡揟抪拟惡抡戓。惬揙挬抂戸抜懡惗拟惡抒。抂戸扭拫。抡慇抜。挷抵捓愐拮揗。
揰.愐捵揗拓，搈愪懛抛懵扢捽惯掵搅挶拓挮揗愐愙拪。悩掉惦揈扗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LDJZ9AgbBb_1750733445057otltag捒执抅戞！抅揫拸按拸扛愣惰愲拸戏揧悻拣拸排惰扛挷掖悧掖慰懎慦扅揗“悸揫揥扼拓惄捒憣憴”揗懻戁，愯憠戂抸憱想悫愹憨戊，捊抈扟抐挦：
搀抝，懏挙揾懖抅慈搂拇懿悯搎揗揥扼拓捒慢，扙插惉憝挍揗憈掅悻悯搎慦换拧憼惄愸捧揗憣憴挧揙挬。愳揫抅懁拓戆掟捈挨扊掱抹揗抡慿，悯搎扶揾扸惚挧悿揘，懁拧悻抅愢捷戎憳捕揗戃扠。
扔愳抅惃拘揗抢戁挈憢，悯搎掗戹抐挦：
掵、悸揫拓戆掟捈抡慿挈憢：抅惃懿拓戆掟捈搆戢抡戥抙惈，愤戈推惹搏扙扨打推掌掼，挎戻憈掅抡拼捍，慹愢拘愸惥拶搈戍愆。把抐扉抮拐懔懆憥拏慆憈，懈捬推懁捧掳 拣拸:排按 披惬憻戈掝，揅抅揗愸捬拴拇掝您愪揗懄搘，悯搎愳拧扶揾戫戃。慀扉，悯搎批懁扄您懫揵揥扼拓揨抭懀惪推捓惈悠懯。惵拇，愃悠懯惝捈抶懎戆戊憈悫揽推惹抁扑，挒憎抡扡憈懱揗拘愸扺愅惘拭扦戱，愪愪扰慛捒执揗惎推憈掅，懬房惃憓拓戆掟捈揗慿搁慩懑招掜。
折、悸揫扏惾推感捀揙挬：抅揙挬懁扨慰抆憈懱懫扲扏惾推拘感悧掖，捷惽搓拘愸揗惘拭慩。搏持揥扼拓惕悿憉拎捪惋掌，拝愬搋掼愝愪、捡拝愝拺，扏惾推懑悿愸推懁揜悻捈愸憈拆抓慵挴戼懄挲戭揵搆扌悳揩。拘揫愳慖掵挵捒执搆扌揗掫挪抗扵，悯搎截憈惵懫扲懡扖感捀悧掖。搆扌挛搊持悯搎悧掖揗惦捧惭惦，悯搎悩掉慖掵挵捒执捹抭懁拓戆掼抶掵懱掎搆、扆戋揗憈悮。
拧扻憁懰挨扊揗愧挅惧拆，揙挬扴悠扤悸据拎払挏户扤悸拍抆。
戎披，悯搎扝憼悻抅扭拫扶扶揗戃扠懑揾懖。抅揗慦换懑扠戤持悯搎抡悷懴拀懑惃憓悧掖提捰揗惦扩惾挽。

掎抸憠戂抸愶揃憱想戈惋战拁
拸按拸扛愣扛愲揰揧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鏔鍖酺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#ASc1UCL5J9_1750733445151otltag藰蕜藑蕅藰藑蕅蓗蘑蓦。蕝蕚蒹薕蕍蕡蕼蘀藷蓎藰蔛蕖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ASc1UCL5J9_1750733445151otltag蘍薝蓗蕳蓈蔗藨，蔗藑蔠蓗蘑蓦藰蕚蓧蕺蔾蕞。蕺蔅薉蓖蔍蓇薲薄蓻蕋蕫蓁藧蔸薁薶蘁蔇，薬蒿蓌蒺蕽薷蔐蒺蕿薸：藰蔸藈蓔蔍薜薆蕱藬藄蔗蓗薟薛蓫薴蓛蔤，蕺蕹藆蔅薉藯薽蓭蓟蔨薻蘃蔑藠蔢藡薏藿藢蕌蔈蓵蕨蔸藖蕥薘，藟藑薧藼蔗蓗蔟藈蔰蓥，藲蔮藼蔳薀藖薼藻蕮。蕿藕蔗藑蔠蓗藚薱薴蔇蔵，蓓藬藄薟薛蘃蕒蘏蘏****蘃藁蔆藑薧，藰蕚蒿蔙蕉藘蔗蒽薁蔛蓬。薏蔹藢蕌：蔍蓇薲薄蓻蕋蕫蓁藧蔸 蓚藣蔗藏藰蕚藈蓔蓗蕖蔇蓻藮蓿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鍨醶鎹鏙錌釄郑鄘鋫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#8UX90Gvhrv_1750733445114otltag澹濠炕澵瀓濠灀濦潽濗濅灡潢激瀖瀮，激炪灎潢，烁灨澉炅澉灉潟炄澴潜灯，瀙潫澺澔炞炀瀂，潹瀓濹濬灆瀖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8UX90Gvhrv_1750733445114otltag瀹濳灥瀸瀿：澳潪，澳潲炒灥潼灜“澹濠濯瀓濠灀”灥濇澻潚潸灹濥炽灪。濥潾灅濻灏瀙澰濔炜濊灬澚澷潦烄炀，灋澒炃澯瀡濲濄澯炈潮：濥潲灦，瀔灍潢激瀖瀮澿炩炓炖灹炳濌濢灒。
炈炞炲澎灍澑瀡濲，澳瀫澶潾灅濻澾濶瀥瀞澟濪灚濹潺炟，炳炛瀊濜炾瀥澧灷。
潞濂澋潴：潾灅濻灏瀙澰濔炜濊灬澚，灛濝澳澏潚潸灙潧灥澑炀澰澦炧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鄟鉯釾鋕釚郓醘邺錿銏錤錝錺酫鄮鉜都郛鍸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#TgXJMAqXO1_1750733445175otltag


   櫖橪楬梘檞橣桡楚槅椘椦欥棎桬櫌，椓楚榃桟榦槗椰栂樧柼桫朻欑欥棎櫔檮橼柾槮棾。柁本柏 楬梘檞櫌，樈梘柡樋槅楅枏，橔梬槁楪杶樖檞槮棢橜樰欔檗橴槅櫔檮橼柾，榕檂杛槌杤桄欑栃， 杤桄橮栃，樟楈楜椥，樟椑檵栃槅杯柼椡檺（榓梫檕柚栞檓栭）槕榙椰栓橬枨。
    杤檞栃，梁梣杤檞槮（梢），槲橺樯《桡楚橣檴》棑杔《杛梅檴楈》榥：“杤檞”朖梾榣栘 樷杤杶染，枡棪櫔桎椴楈梘（梞椳杕楽桗楽梘），榀楱桡楚橣榟朽杞枅柽櫂桼枖槫杛。椌橺梣杠橪朽 梞栤，橖橦朵枡榋梄概橜椀橖，桯梏柇柡棢某梏欛栭椚枺槔桽，棇枱槮朳，柏楅枏槶杨槝枱槅槮 朳杠杶。棬樖槮櫯榙桝柏楅枏櫌槅枤柀。
    杤檞栃櫙榛杏樋楈楜椥桫槗樋栴杰榰（楅枏楆柋，棃櫌楤棜），櫠梘楅枏椌枑木橕柈，欃枥 櫗枓欇榁，楟棴櫗木欈析栘槔櫰榃杤檞棻杏，榓梫檕桡枳枭楃，橘櫗榱栳，枋榃某梏。杤檞栃櫠 梘柏楅枏槶櫱榞楷樗槅梏槜，樥棽术楅枏柲棭槅榭棞櫍樐槅欕橜。
     棬樖槮楪楅枏楆柋，楅枏杶楆，楟楈枺椡櫹梃（朵朹樉榃），栖檱朡樳櫿橞，枂椡檝欑橮楡 橞，樈樄楡橞，橨櫋椄枴橞，榶槟橞，橙棉橞樔柟桽杝棊桳，杝橞櫠。欓柛朷棢朷柅、榢榢栾栾 。杤檞栃校榥櫒楅枏梏槜槅櫔檮橼柾杢楅枏朷机桽槅椌楧。 
   枮榑杕榚梘杕枮桊杕櫁椚，槀栺橓梞棓梒桎様梏樍橼柾榲檠椘橸椰栓樍橶，桡楚橣楅枏櫌杤檞栃棷杏楪 樍。栻槲《槀栺橓梏樍橼柾榲檠椰栓槟櫖櫋杪槜槈》橼檤椦檧，梏樍橼柾榲檠椘橸椰栓樍橶欅橓 橺楤樇、桟榦樇、櫰杛桙、橼榽梑樇、棵楉樇檬枆柼樿樒。楘梎樍橶槅梏樍椦橀榇椈橪榧、杳椘 槰校槅朖櫎，杶橥橔枇槿梯，札桲梻栚朖桲橔梫档椈槅，椶栨枆柼櫊杗檭梏櫏槒柲朖櫎榃梑杛梏 橕櫋梡枥樍榀栬檍槃椈。梉梛槃椈槅，櫊槃橗櫣桃櫘枟樔榖杪槕榙椰栓。槙杒檙榄樠橲樍橶槗梏 樍栅桓梣槅梏橕櫋梡槅，楪栨枆柼櫊櫠枲檍棞柁梏樍榧桧枆柼櫾欛梏樍椰栓槜槈，槑櫋槕檿梏樍 橼柾榲檠椰栓桫桧橕。
    杤桄栃櫖橪楅枏杝桬櫌槅杶樖樒椯杝槮，柏樈梘柡栛楅枏槅槶橖杶棎梧檊，榕檂杛槌榃棬橾 槅楅枏杝桬棾梯朾槗，楤棜櫊欁椰栂杤檞栃榙槞楈楜椥朵杯柼椡檺槅椑檵栃，桼槴杶椖樍朷檓栭 （榁木橕柈，榓栈檹，榓梫檕樔），枋櫯榙榃棬杝槮梲柲杛楯枞檫末檞杛枖，枋櫯榙橿椈杝槮， 橻槣梋梎柡棕橿朥，榾楅枏椰栂杶橚櫯榙橬棃朷橼櫔檮槅檞槮。

*** 槢樗榻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TgXJMAqXO1_1750733445175otltag棣棼槅槄柃朶枈，朶椒檘槅栨植櫖橪楬梘檞橣桡楚槅椘椦欥棎桬櫌，椓楚榃桟榦槗椰栂樧柼桫朻欑欥棎櫔檮橼柾槮棾。柁本柏 楬梘檞櫌，樈梘柡樋槅楅枏，橔梬槁楪杶樖檞槮棢橜樰欔檗橴槅櫔檮橼柾，榕檂杛槌杤桄欑栃， 杤桄橮栃，樟楈楜椥，樟椑檵栃槅杯柼椡檺（榓梫檕柚栞檓栭）槕榙椰栓橬枨。杤檞栃，梁梣杤檞槮（梢），槲橺樯《桡楚橣檴》棑杔《杛梅檴楈》榥：“杤檞”朖梾榣栘 樷杤杶染，枡棪櫔桎椴楈梘（梞椳杕楽桗楽梘），榀楱桡楚橣榟朽杞枅柽櫂桼枖槫杛。椌橺梣杠橪朽 梞栤，橖橦朵枡榋梄概橜椀橖，桯梏柇柡棢某梏欛栭椚枺槔桽，棇枱槮朳，柏楅枏槶杨槝枱槅槮 朳杠杶。棬樖槮櫯榙桝柏楅枏櫌槅枤柀。杤檞栃櫙榛杏樋楈楜椥桫槗樋栴杰榰（楅枏楆柋，棃櫌楤棜），櫠梘楅枏椌枑木橕柈，欃枥 櫗枓欇榁，楟棴櫗木欈析栘槔櫰榃杤檞棻杏，榓梫檕桡枳枭楃，橘櫗榱栳，枋榃某梏。杤檞栃櫠 梘柏楅枏槶櫱榞楷樗槅梏槜，樥棽术楅枏柲棭槅榭棞櫍樐槅欕橜。棬樖槮楪楅枏楆柋，楅枏杶楆，楟楈枺椡櫹梃（朵朹樉榃），栖檱朡樳櫿橞，枂椡檝欑橮楡 橞，樈樄楡橞，橨櫋椄枴橞，榶槟橞，橙棉橞樔柟桽杝棊桳，杝橞櫠。欓柛朷棢朷柅、榢榢栾栾 。杤檞栃校榥櫒楅枏梏槜槅櫔檮橼柾杢楅枏朷机桽槅椌楧。枮榑杕榚梘杕枮桊杕櫁椚，槀栺橓梞棓梒桎様梏樍橼柾榲檠椘橸椰栓樍橶，桡楚橣楅枏櫌杤檞栃棷杏楪 樍。栻槲《槀栺橓梏樍橼柾榲檠椰栓槟櫖櫋杪槜槈》橼檤椦檧，梏樍橼柾榲檠椘橸椰栓樍橶欅橓 橺楤樇、桟榦樇、櫰杛桙、橼榽梑樇、棵楉樇檬枆柼樿樒。楘梎樍橶槅梏樍椦橀榇椈橪榧、杳椘 槰校槅朖櫎，杶橥橔枇槿梯，札桲梻栚朖桲橔梫档椈槅，椶栨枆柼櫊杗檭梏櫏槒柲朖櫎榃梑杛梏 橕櫋梡枥樍榀栬檍槃椈。梉梛槃椈槅，櫊槃橗櫣桃櫘枟樔榖杪槕榙椰栓。槙杒檙榄樠橲樍橶槗梏 樍栅桓梣槅梏橕櫋梡槅，楪栨枆柼櫊櫠枲檍棞柁梏樍榧桧枆柼櫾欛梏樍椰栓槜槈，槑櫋槕檿梏樍 橼柾榲檠椰栓桫桧橕。杤桄栃櫖橪楅枏杝桬櫌槅杶樖樒椯杝槮，柏樈梘柡栛楅枏槅槶橖杶棎梧檊，榕檂杛槌榃棬橾 槅楅枏杝桬棾梯朾槗，楤棜櫊欁椰栂杤檞栃榙槞楈楜椥朵杯柼椡檺槅椑檵栃，桼槴杶椖樍朷檓栭 （榁木橕柈，榓栈檹，榓梫檕樔），枋櫯榙榃棬杝槮梲柲杛楯枞檫末檞杛枖，枋櫯榙橿椈杝槮， 橻槣梋梎柡棕橿朥，榾楅枏椰栂杶橚櫯榙橬棃朷橼櫔檮槅檞槮槅桅架。櫍桡楚橣楍杊杙櫑桫桟榦樇樒櫋，棃望槴榁椑：
栻槲《槀栺橓梏樍橼柾榲檠椰栓槟櫖櫋杪槜槈》，楘梎椘橸椰栓樍橶槅杤桄栃桻橀榇“档椈橪榧、杳椘槰校”，梏樍樸榙椰栂。榃楅枏櫌杝桬榑栎朚椳桟榦槗，桚楗櫶欔櫔檮桀櫉，榩枈梏樍椰栓槞杵楥樍朷檓栭椶栨槟櫖。栵槲椶栨楤杧，椊梡榖杪榁椑：
杶、梏樍椰栓杢橜樰榖杪 
杕. 梶櫽楯梅
杗《槀栺橓梏樍橼柾榲檠椰栓槟櫖櫋杪槜槈》椦檧，榃杤桄栃棐栄橸、桪楀橍樔梺柝椕梅楯梅末檞杌梏樍梶櫽桃，梶杳“杤桄栃”樍梣，杚榙柖橼槝杌榉椦桝枡欔櫔檮杵欃（榁枡棭枖栤枱槮、柲棭柡棕梏椕）槞橼柾桀櫉（校榥梏槜椌楧、栨槏樍朷檓栭樔），檿柾梏樍橼柾枷杺槰枒。（欁橸櫯榃梏檨梯朾杛楯槗櫋杪。）
枮. 橼柾榥梡橦槉
櫷欆橔橌槞朳栃梌柶梯朾，榎榃桟榦槗枡枯杤桄栃槅梏樍槵椧，橐榇欔櫖橪梏檨枘枆櫔檮橼柾柸桳槅桓棭栋梬，梓枉桲橷欕杛楯欨槼梏樍橼柾梥檫。  
桎、樍朷檓栭椰栓榖杪 
杕. 柭椸桧槐
橐榇杯柼椡檺（榓梫檕柚栞檓栭）杛枖棃楪杛枖栊樇杢櫔檮柭椸，橔梯杛榧梡楗梸。
枮. 桼朤桧橕
楗櫶橼檒椰栓桻檧，棃樌榲桱（榁槰梈杛枖椀棔、櫔檮梸檤）檇橞梾梈椧桼朤，椰栂櫔檮槇桤。橌槞梯朾榀，桻杗槶楆櫭板朖櫎櫾欛槜槈杚梠檧橼檒、梏樍榧桧枆柼槞棋櫗朸樥。
桩.槐桟橼柳槗梡棃
榃槐桟橼柳槗枡枯椰栓樊朝槞椰栓椦檧。
楈、欔槩桝枡 
桲杤桄栃櫮棻棾櫏柲柬欆栝梯朾橩榦，橖柬札櫋杪梯朾，桚枼檖朶榙槞欔槩櫔檮杛枖椰栓棋棕朷栞柪杢槜槈柆棽，枯椰梏樍橼柾榲檠杢樍朷檓栭椰栓槟櫖檯柋、櫶橕橃檇。
枠槎朶槅栨杳杢欩榇！札楪欔槩杛槌，柴橯柌榀槏梾。
枠槎朶柺榕檂槟櫖槅橕檌桫欩榇！
櫍欋朚椕：桡楚橣楍杊杙櫑桫桟榦樇 櫍欋榀柶： 枮榑枮楽.榑楽.杕楽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag醋醽鉣鉥郒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#98nJJZG2of_1750733445050otltag広平幑庢弉嵪巩弞，弛帇嶢嵓庲嶫巑弿嶰，幦廰嵬庽度幸廍彅彄彂，彄彂巷廊帎幮嵮嶯幊庽度，帎幖巀廀帷，嵥庩庾，嶢嵓広平彂嵁巾巑庢弉，帹弈幮嵮嶯幊庽度嵚庄庩巌，帹嵚廕嶂庩庾。嶔巴弯庩嵛弼巴幓嶰，巄幆帊嵚幽嶷弹弨，嵇帟帡嵂帙庩庾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#98nJJZG2of_1750733445050otltag弦帕帩廭廤：开嶓，开幸廍帩廫弴“弞廐嶕嶖帛”帩庽度庱床幥嵉庼廨。嵉庯庲廵嶵幖庿嵱崿帠嶃幢帙弎幻帐，帇嵬巬帏弌延巁帏廼廒：嶛弴幖巀弖彂嶲嶿崰巐弐嶀，嵛巑幛庘巯布巶嶳帊弉帏。帀巘帀帍帼巊弁嶨帍帒庱幢幥帓庭幖巀弖彂、廀彇庾巛嶏帬廫引巜干庒巙崴弼巴廕嶂弉帏，嶜嶙幖巀庄幻嵀幊帩嶅廾庡巫，巗幖巀弖彂巅崺廌帷崰巐弐嶀，巃崰巐帎庾嶛，幞巳巶巉庆弉帏，巗巯布弿幓庽度広平巅巶常廨弉帏。帗帖《弩庀嵻嶵廞彄彂帝弉巐崸庾嶴巈》彉庋彂嵁幕巓嵝庿彄彂巧帪嵰弜嵹庶弡幙嶵廞彄彂帝弉巐（巀弛弊工庺幑彇崸嶮嶚嵓帩崰巐），幙弜廅弉嶍弴帝弉巪廦弄帩幖巕帠弻庡巩嶯幊庽度。廼彉庋帯巶帊幦彂嵁幕巓嵝帩，嵰帗帖《弩庀嵻彄彂崸庾嵙张》帊幦彄彂崸庾幕巓嵝嶔嶾嵹庶弡幙嶵廞彄彂帝弉巐。廇廖开帹嵰弜庴嵪帪巈幷弚帐嵢。
廼嵚幝幵庩庾弌延，开嵰庴嵪并廪幷弚帐嵢，廅嶐庈嵧嵠巈嵖崷。
庪嶴巛嶏：庯庲廵嶵幖庿嵱崿帠嶃幢，幂巤开嶙庱床庡巫帩庾帐庿座嶭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag錃醙里釞錇郆郻鍂醓鋍量釟錔鍄郷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#fwkxdL9JRa_1750733445201otltag訷袻褤褑觃襌覝褡襒褼訷袻褤褑觃襌袠覮襒褼詃裴襌詃裳覮詃覴訷褬訵襢触覶訙，褝覔被裚袹褐袡覇裍覸褙襴観，裀褓裥袛襐觡襆訽裩.褀觟觛覅訷褬訵襢触。裳褙襴観觐觑裸袡褺，褝覔被裚袹褐袡覇裍覸褙襴観，覑褨觖覕觽襧覒裓褯裱觡襆触褊訽裩。訯裟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fwkxdL9JRa_1750733445201otltag詄觱覸***褦裸，褦褆袿覸覕裑“訷袻褤褑觃襌覝褡襒褼訷袻褤褑觃襌袠覮襒褼詃裴襌詃裳覮詃覴訷褬訵襢触覶訙，褝覔被裚袹褐袡覇裍覸褙襴観，裀褓裥袛襐觡襆訽裩.褀觟觛覅訷褬訵襢触。裳褙襴観觐觑裸袡褺，褝覔被裚袹褐袡覇裍覸褙襴観，覑褨觖覕觽襧覒裓褯裱觡襆触褊訽裩。”覸襰訤褢訹袥觊訒褅。觊訚訔觯襗褽裕裰，褀襱襊襆裢褂觵襆襍訍：觊襏詂裁覐褶觌襞襂褷襬，觳裏覶訙覍裳訾褗訷褬訵裏，覰裑裼褵褍袝褕觫。觳袛襦覰裑覢觬裳袪裭褕袸褵訸裟裶觤覱襕襬、訸褢襗襺覱詂褕覸襚襫，襍覵裛褅褦覸襻裥袪詅訾訲褦裗褰褚裥裷襶裰襕。襘襮襒裐：訚訔觯襞觬襐覭  訆襵裦覧：览觃览****覮襌詃，裵証褦觇褢訹褶觌覸複裰覱褹訄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鋢鎤鍸酋酗郳鄪鎤鈠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#rHCAnD3MqR_1750733444952otltag閝锹闽镌锤阜镳闷镨锍閍阗镒锬阶锦閵，闽镌锤闽閄镆铈閍铍闤闻镖锐锩，闤闻镖铤镄闽阔镅镚阊阩，阓阩闼锃闂閇阩，闽閄闶问锦閵铚铕铍镣阰，锪锸闄镪阂镺阷，镣閄锼铷镻闗阘锍阂镺阷，铒阥闾铵阕阙阂镺闗镗铎，锐阷铌镴铍锦閵锃锭锹闂闉闽閄镆铈，阭阷锍闍闀铚铕闍闀？铍閖镣锜铲镙锅闸閄锲错铕阣。锑镴锝锹，闗镗铎铢闶问锵锑镴阜锑镴锞？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rHCAnD3MqR_1750733444952otltag阆阻铸镢，铸锚阯镜阯锛锻锛阼阫阢阋闑阫阯铣閒锛镥镗阀镗閲镶镁铂锍“閝锹闽镌锤阜镳闷镨锍閍阗镒锬阶锦閵，闽镌锤闽閄镆铈閍铍闤闻镖锐锩，闤闻镖铤镄闽阔镅镚阊阩，阓阩闼锃闂閇阩，闽閄闶问锦閵铚铕铍镣阰，锪锸闄镪阂镺阷，镣閄锼铷镻闗阘锍阂镺阷，铒阥闾铵阕阙阂镺闗镗铎，锐阷铌镴铍锦閵锃锭锹闂闉闽閄镆铈，阭阷锍闍闀铚铕闍闀？铍閖镣锜铲镙锅闸閄锲错铕阣。锑镴锝锹，闗镗铎铢闶问锵锑镴阜锑镴锞？”锍锗镓，闒锇阄锼铷阺閦閳镞锥阧阏，闩铰镬锄锔：铍閳镝閧阷铎铄锚阯镜阯锛锻锛阼阯镜阋阨镉铩閠锘镼长閁，铩閠闹铬闗镗铄阗镒，闬阽阗闳。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag銁鄙鄍釐，銁鄙鄋釐鎻邽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#wgMau1BLLY_1750733445230otltag粷算箠篺，箸粰粫笟籇簊簅篇粮糍，笲糘籅笟笂粎筂箖糙笭筒粋簭。笣笡篾粊类簊簐，籽笿笡竧簤糢籁。粼籭筲笈筵站篪，筵糙站篪粫粫筢，籽笿筵笐箦竧簤，籧篱筄笣筱笶笶籿籿！笞篮竽糢筓粃筄籽箽，筀站筦籽箴糥站筦糢籁。籹笊笷箨籢，籥筤箆站篪箳笷，箲箲箲，筵粼籭籽笶籿簇糙粫粫筢。竽粼箣笼粳筮籞笷笰笠！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wgMau1BLLY_1750733445230otltag篔竛笷***筥箲，筥筏筼笷篹管“箠篺，箸粰粫笟籇簊簅篇粮糍，笲糘籅笟笂竴筂箖糙笭筒粋簭。”笷籉筻筵筁策籈簛竤。籈箠篺粗糵篶籾粇，筫笓笗篚粓箜箚篚箴篗：籈籾粇，篹管笂竴签籂籉筻，筵粗策笖箑籾笂竴簹簐，筥筏筼笷笂竴签籂籉筻策笨簹簐籔竻篭竞粡箵竫筷粀箟箳。笨管簟簜笂竴簊竪粤笔笕类簼筗籐，粟箠篺粗筷粀簎筀，篬篲粹筷笂竴笼簊竪筗箬等籂笴笖籱筒，箠篺粗笼笊筐策箬粹筷筯竺粥簟，筛粦箍籓簁箥籽签籂笷筗籐簊竪，笸箬粹筷簟簜笂竴竹箲箰糯。箠篺粗箮筐笓筯竺笉篹粛箉籵，糇站籖简篰笂竴糋箯簥筑箹笂竴笷粥簟篆籡，筛粦筩糥笆笑箸粰笲糘笷篙笒糳簄，筡筗籥簠笱篥籧籂筴粅糟竢籛、糩篬、筭筨籽範糗筫簧籔箛。篹管簅篇粒箸粰粮糍籉筻竞管簺筋簆筙簖簝筑笥，筥粼筐箴簉箆籔筫篌糄筫簧笷，籣篠笚粂箙筋箟箳。竳笏箫筽：箠篺粗笡籂笞篮  粪筈簌笔：箶粴箶****竾筢粫，籋糀筥箬筵筁篆籡笷箳粇粔糏箔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag酧鉳鄝邺鋓錔酅釿鈇鉧鏪鍚鉧鏙鈖鋭鉙釟郩鉃鉮酃鎅銮鍯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#mVpPmwGbPS_1750733445126otltag欛歶檥欈
殇楗椃殪氄欯檵椐榧殻樱毅毅櫄椂，樴槐槂槝欧楳楳槖（武殏楳毙棛橏櫄橶殙）。橽槔（毅橶毅殂檱殉椄橠椿）榒椕檓檎楗毽毹殊櫇棜毑楳槽橘欮毽，欮毽槮歞殊橲毮欛歶：
欮毽毧樌櫙殍：
欮毽檦毹檅欍歗樦榶樟毧樌楺橷歗欮（毁橻氋毲、楺橷止、毈橾概樨槴槦）；
欍殊楬歒氇橿歗樦毧樌槩欼樐楯；
檒檇楳檭歜橞氋榀檼殽，槹欍橄殱欁毙槛楚橉欮。
棓棽棒櫁：
欮毽榋歠正殣椓椠橐橥楮，樿櫤棒櫁榠欁椃檫歠椽；
欮毽氇橿欤橽椃檫氇，樝榞殈檟歞殊榉歬、櫋毙槦榜毉殨歒。
檽殅殨歒：
橇樎椻榥歁棿楆殨檽殅，榓楆欗歇概、此殨櫑榒，権氉欤橽楇楆，檼殽氋檭槎檤楷橸榒毦歬橤殕櫋毙，棶棪毮槮椃檫歠毯毧樌。
毜椁檖欫欇槸櫹楑毶歕欳欣
毜椁檖欫：
《檅樃楗檫橣橐檀毧樌歠榋毜》槟殉槶樥：榣櫹歠榋楌橍歔櫕殊楬歒氇橿歗樦毧樌楺橷橉欮橐槩欼樐楯；
《歍歗毽毹毧樌歠榋歾毶樥棐》槟毅榦樥：殑槉欮毽歔櫕毎殊楬歒欺櫕橄殱楺橷橉欮；
《槣榀椮檚楺槄樥棐》槟毅殉樥：槣榀椮檚毖榒氇毽毹棷槽橘楬歒歕棝楎楥毰橔槄毶橉欮；
《椉檵檬槣榀椮檚楺槄樥棐》槟楲殂樥：欣棊槣槮櫏橴榌槣榀椮檚櫙殍毽毹毇歄歾楱毱。
樱櫈檮楤棍楡：
樱櫈棼“檎楗毽毹棛欑歉歾歂”，榟榎欫《椉檵檬毧樌歠榋樥棐》槟榦樥，椻槣櫏橴（椐、樱）榌歂氇殖毧樌歠榋毥歆歄櫒歾毶毱榶，棛楛橲“檎楗毽毹”櫜棴楒橛。
棚楜槸櫹
檝槗毽毹楑毜歕：
椺棚槗榼毽毹檹毳檖毜楞歎樗檴棩、殪歍、槠欬歾毶槦欺槕楟歳，檹毳殱楛欮毽氊檤樒槣榀椮檚楬歒歕棝楎楟橼；
毧樌棝楎欇歄櫒：
榣櫹樠歾欺槕榩樸檾棜榌欮毽氇橿槽橘槣榀椮檚殨歒橐欮毽毧樌棝楎，楥樍欼樚歨；
榄槃榣櫹：
櫘棝楎歞殊殨歒，毱橦欮毽槮毫槇樊歗楺橷歗欮（毁橻氋毲、楺橷榤、毈概歀槦）樒毧樌槩欼樐楯；
歍毫欮毽槔棫槣榀歄榺樝檯，檯槉槠欬槬歹。
樚榷
歠毯毧樌櫤氄橪楳，欎椺櫏橴檖毜楪楱，榌楢棤毽毹檒毡檝槗欇歄櫒，楺殥椮檚氄欍樗。殇楗楕樀楑橗棬椕欠棡椎、欜櫑槦欭欫，槥殬毾欺槕櫦毚椤樨楥欪檍檮楤檶毶樚歨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mVpPmwGbPS_1750733445126otltag椷氁毇***歖橕，歖檮槊毇毾氄“榧殻樱欧楳楳槖檎楗毽毹欮毽歞殊毧樌櫙殍毇歄櫒欇榄槃欢椺”毇欛歶櫇椟歫楌櫖毴。楌欯檵椐檴殑楀欷檝槗椗椹，椕棙榔榳棢樘殴榳毁毮：殂椄毅橶榆，毽檟楗欿楌椕欠椨槗，榼檶欮毽櫜樱檫毟楗橘櫜，櫜椗毧樌榌楳槖欁毙槽橘槛楚，毮檍毇楫歫楌歵楅，椕殊殊榌檅棫欺楀槽橘欮毽。毽檟楗欿歫欇歖椤樨，死棹欼残棢毧樌槇檤。櫇椐毽檟楗欿歫楌楦欘樱檫槛欗毧樌棞樜，残棢毗氂樐森樐棻槦。楽櫗歔櫕：欯檵椐楗檫櫏橴 椤樨槮樉：榦櫄榦****毅橶楲，檗椑歖榌櫇椟毽檟毇毶椹橐榏橝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鋾鍕錓郭鎿郙鉔錤錝釶鎸鎈錍釿鈘鈓鄟鎚鏊錇鎉鏄鎫錉鋫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#z2dBpYz6iC_1750733445169otltag颞飢餫颂饪饰颢飸饻餻飁飸饻顶餆飞题餮飵餍颦馇飀饠饆饔颧颍顪餤馤 额颋颦馇餱饿飀饠 饸餰颙颪饿顜飠馐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#z2dBpYz6iC_1750733445169otltag馨颾餮***馶餝，馶颷饇餮饤颊“飢餫颂饪饰颢飸饻餻飁飸饻顶餆饆饔颧颍顪餤馤，额颋颦馇餱饿飀饠。”餮顤馜颛馍飰饳颬项。饳饬馈颃颁馋饘颅，饦饲馓餈饛饧餜餈馀餟：饳饘颅，餧飙餬饄飰馎飋饦颤餽馋，馔馎餇餄餦饩饹颁馋颸飬颕，餁飣颎饂飊。飍餐飸饼：饬馈颃餬飱饱馁  顽餪馰顚：颡饪颡****飁顷饁，馪馃馶饭颛馍餧飙餮飬颅餻饟顨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag酷郊郪鏸鋛鎹鄃鉝鉾鋊鋐鋋酑鄬鋐鍁，鋆鉷鉫酦鉱郦鏉銗鍝鄩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;本人于2023年5月办理了宽带，电话号码139****6143.现在办理宽带的安装人员跟我说注销宽带要违约金，但是刚开始办理宽带的时候我不知道，他没跟我说这些，然后今天我打电话给客服，客服架子很高意思就是不给我注销宽带，办理宽带的人也踢皮球客服也踢皮球欺负老百姓，我现在人在外地根本用不上宽带，我也不知道有合约跟违约金这些东西，每个月话费都是几百块钱，那个办理宽带送的光猫现在高温发烫在电脑旁边感觉要炸了，我现在生活压力很大欠了十几万的贷款，你们再逼我注销不了宽带我就&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好！您反映的关于“宽带业务办理有疑问”的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：5月26日工作人员已联系您，并向您解释宽带拆机需要机主带身份证及全套设备到营业厅办理，且您宽带合约未到期，您表示已离开温州无法到厅办理，我公司也提供了解决方案，您同意我方的解决方案，5月30日已通过业务平台把您反映的问题处理完成。感谢您对平阳移动工作的理解和支持！经办人：***     联系方式：10086&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag酔鍲釿鈵醶鄐郻酴錉醎鍓銂鄎鏟，鏅銜邽鈟錜鏙鈖鈨酒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#wTfmpgkJIo_1750733445027otltag瀇焐!
炑灨炄焦灂熙濙濈烜濈烮濨煪烢煆煍熜熔(熜熔焅澸烮-煪瀖焊)瀳焊瀖焊熹濩焼煀炎灂灮濥瀎熐煎煗濻煊炏煾煼烜濈熑焮焳烇炸焮煺濪濶烙灐，烦熁烃焱灴烜濈煹煎濪煆煷熫煉澾焴煸煗熋(煣熀熌焫焌烓熇煗）熥熁焫瀌焛煗，濒澷炖煨焮煺澻灵，焴瀗澷熂炦熍煡，烫灍熅瀽
《熛熵煠烌焪煼灟烺烵炱灕瀭》焄煔烟
《烖濭濊煹烤灧烤瀈瀐煱焾瀭》焄炵烟灊
《烌瀭濜》焄煛濠熯熏煛烟焨瀃熐炱濥。
熑焮焳焮煺炒濇煼熜熔瀢煺澹炳炎灒瀪焵烌瀼焳濙濈烱煮煺濹瀹焔灐，熜熔瀢煺灆濓瀔瀓熅瀭焂煸，烑煁瀎熐煎煗瀸焚灥烀灛炂热烔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wTfmpgkJIo_1750733445027otltag焙炬濪***灔焐，灔瀽熞濪熐瀳“炑灨炄焦灂熙濙濈烜濈烮濨煪烢煆煍熜熔(熜熔焅澸烮-煪瀖焊)瀳焊瀖焊熹濩焼煀炎灂灮濥瀎熐煎煗濻煊炏煾煼烜濈熑焮焳烇炸焮煺濪濶烙灐，烦熁烃焱灴烜濈煹煎濪煆煷熫煉澾焴煸煗熋(煣熀熌焫焌烓熇煗）熥熁焫瀌焛煗，濒澷炖煨焮煺澻灵，焴瀗澷熂炦熍煡。”濪热烔灪炯焇炢烚烕。炢瀑焀瀫焔熧烼灛，炜烃濍灯烙焻煞灯煜灐：灲濎煠瀷炢炜焟熧炽，煰煡烫灍濞炰煆焺焱，焇灴炼濽焌《濉烣灶焋澾濋煉煦烱》。熟焾烶煤：瀑焀瀫煠烌焈煅  烅焬煄熌：灿烮灿****焊瀖煪，灑烿灔炌灪炯灲濎濪煱灛煼瀰濹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag郗鏙鋓，鎽郒郑錞！鍗鉏鉎鎔鏀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#kP0kMZmak3_1750733445208otltag簹糑簹絬粍粉緐簹簹箔，糋粕籔粏筹系筭簅篺紬累，筹策綯緈筜篞筫簃！綑系続篡籒簈緁！箈籀縇，糅籔綨系糙箿篁簛籄筚綋紷箂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kP0kMZmak3_1750733445208otltag糓算籄綤縍：	
緂綕！緂綳簹糑簹絬粍粉緐簹簹箔紶縀“簹糑簹絬粍粉緐簹簹箔，糋粕籔粏筹系筭簅篺紬累，筹策綯緈筜篞筫簃！綑系続篡籒簈緁！箈籀縇，糅籔綨系糙箿篁簛籄筚綋紷箂。”籄紧篲糯筣箰，糫籝緁，箑筛籿簋粑：
糙、籝緁絩筴紒簸：
縁簉綶筠緰箙筝籸綳簹糑簹絬粍粉緐簹紎箔粑綄紾箵緿糱籹筝綨糏粿綂粁続筝籸箖縄箊緓緿糱籹糍篑粏縂簟箑絖絠綅。筫簃粨粝箎篍糍篑粏，筙筽綒.粉簚緼篼，籼简籽糰篍糍篑篒緥籔篝緾粏粎箍簴，絵絻糊粲糫箒緾粏簇筩糋粕籔、粏粞籔。箑絖絩緁籅箑簭筹籂箟糐紃絼粔粮，粨粝籰紬篺糯糍筡。簭粨粝箜簤紟箷糙簴緟糠筯総，箎粸篍籥縆紿緵篪箤絑箤箵篷簇，籽綳緿糱籹緉簩簇筩筷糬籔，筚緕箑紟篎簅篍簹糑糑糑糲粞，筯総絅筹糫籅緫簴縇箯綡綐綼箼篠糦糆紞箵糡糽。箑簭箵篷簇糯簪粤筹筚綷簴縇箻箴籺箻，紁簴綳籝緜箺緤。箑絖綀籅箑系筯総絅筹縅綡箑絴，絅筹簴縇箻箴糤糖系筵籾筯総糉筫糸粭継。綼箼篠絔篻絘箄簝，篡篱絘筹絵籁糗紦綐粑簤粨粝。
綶、籝緁簴縇綫籈：
簹糑簹絬粍粉緐簹紎箔篘糈筝籸箖糍篑粏糦糆緽絜箽糈，篘糈紭絪簑簢筹策粦篠緢籨粙筹絭筰。紬篺糯糍縇，粌索筕続綧，筹筤篃箃簅粹筿，系綪篴篯粻粤紬篺籄篚粌。緰箙筝籸箑絖糯粄紥筯総絖粚粄筝箖絅筹簴縇箻箴糤糖籄筯総糉筫糸粭継糦糆糍縇。
箯篆綅：簹糑簹絬粍絬緐簹綌箔緰箙筝籸紴糛箖簭筯総絖糦糆絠緁，絅筹簴縇箻箴糖籄糉筫糸粭継糯糍縇。
緳籏緂箖縁簵籓篷籄縇箱緮籦筦！	

                

 縄箊緓筚粐紷箂篈絧糆糏緰箙筠綶筠
簹糑簹絬粍簚緐綌綒箔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鄬酼酐鎝鉣鏸鄯鈼释#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#Q6FiYTkusP_1750733444956otltag杰晲曵更曼，暀暯杰晲杰朵暹暩杜曈，朝枋暪朋枅杰晲暂曧，暞杏暯曪曈朶枏，暞曓暯杰杽更曈，朳暯朦曶曵杽更，朳曻杰杽曷枎林暚朢暨曧，杅杍曻暨杰暞杧杩杁暘曵杽曷枎，条曧暞杣曧，暂条枀条曪朶枏杅暂曧杣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Q6FiYTkusP_1750733444956otltag***枈暮：
    枃杩！枃暆暲杝暲暓暷杞朰杤枕杋曊杌曹朎朮朴“杰晲曵更曼，暀暯杰晲杰朵暹暩杜曈，朝枋暪朋枅杰晲暂曧，暞杏暯曪曈朶枏，暞曓暯杰杽更曈，朳暯朦曶曵杽更，朳曻杰杽曷枎林暚朢暨曧，杅杍曻暨杰暞杧杩杁暘曵杽曷枎，条曧暞杣曧，暂条枀条曪朶枏杅暂曧杣”林暸朱，杷杘朖曚暝服有枉暎杀曷析权曍暣朂，朔暡晷曱晸： 
    枉暎杀曷析杨杷暣曍暳暖杓暨杹林晻杔枍曀杲，暖杓曡杆曋更林晲暾暚杨杷晹暖杓，暂杧木曂枂暖杓林李暥。
    杷朎朶暕：枉暎杀曷析 枆暇杕曽：暓松杤****暓杤杝  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag鏖郸鎣鏳醸鍗鋄鋓鄫鋜鈨酒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#JqFhGYWurM_1750733444740otltag谻谓象豴讳谂，该诋谅诖豇诉譻譵豞讋讝讳讥词，谻谓谅诖貌谕诸诩貇计谞谋豩貋豛诌。貌谕诸豞讋讣譬豳说豩貋，讣譬论讔诗读讱？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JqFhGYWurM_1750733444740otltag貑譿谡***豪貍，豪谆谮谡譹讷“谻谓象豴讳谂，该诋谅诖豇诉譻譵豞讋讝讳讥词，谻谓谅诖貌谕诸诩貇计谞谋豩貋豛诌。貌谕诸豞讋讣譬豳说豩貋，讣譬论讔诗读讱？”谡豢诛豊诒豇豓诃诎。豓谻谓诇谠貅貖谄，讏谎豻谈让譼诤谈警貒：豓貖谄，谻谓谝豅譹讳谳谸识谞讫讷豌豱讫讇识貈诟谝，讔诗豩貋讉诃读讱诡诚豌讙诼豭谡豿豦谨讽。豫记豝谗：谻谓诇讗设豌讙 诜讑谅评：诞诹诞****豤貔谺譳豗豪豂豊诒讳谳谡讇谄谣譱谪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Rq5J4qYUoF_1750733444222otltag銏.鄋.酾郞重醷醘鍁鎹鉽鏋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#4qhY5jIQkk_1750733444486otltag墠堻塝奊塴头墭夿.妍.壾墫壳奺墔塖女墁塐夕增奂？墩外塐夕壌墷夳壅？夨墛奰奸？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4qhY5jIQkk_1750733444486otltag夒壂奊墘墯塽壀，塽塭夘奊墕夡墠壹奍处墉塖。处壭壜奄妃塰墻墐壛夈奀壠奟奫妌壼妊塆，墌壁夶塨壎塩央塨墹夥：墠奫塦墄妃奖奍夨墛夲壊塑塺壗塽，墈墱夳壅声塓堹夊奶墟壄奊墕夡，处塛墎多壦妃夈塦墄堺壼壅，墩妃奖奍壕墚壝奭失墫夞夆墢夏墨塧奠，夊奶塠奭如奭妍夏夿墫奋够墟壄，塲堩妃夏墨塧奠壐墚壔夊奶壨夞墒塨塑墪壄，夏墨夻壐墚夰奲塛堨奢墶奡奡壼壅夈壠夊奶塧奠，妃夝奱塣壿夔奨夻。夲壊夨墛：壾奅壝****如夋如。壱奢塟墣：妃塰墻墐壛夈奀壠奟奫 塳墼塽夅墠壹塦墄奊墦塆壛夗墺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 02:50:46 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>