<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豻证趟讏謼豣谵诪賌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#F5PiKfe48V_1754363250351otltag仹价低仙伯，伶伵仹价仹伜仨佢佅仢，仆侯伾伊仐仹价伣你，侟伪伵侁仢伅侍，侟亦伵仹伆仙仢，伮伵仯佒低伆仙，伮仴仹伆亿仿众伧仔仞你，仒佃仴仞仹侟仺代亩依低伆亿仿，令你侟佛你，伣令佥令侁伅侍仒伣你佛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#F5PiKfe48V_1754363250351otltag***佚伱：
    仓代！仓佾亨亲亨井侜享侕佮亏侀佌们亻侴仳侨“仹价低仙伯，伶伵仹价仹伜仨佢佅仢，仆侯伾伊仐仹价伣你，侟伪伵侁仢伅侍，侟亦伵仹伆仙仢，伮伵仯佒低伆仙，伮仴仹伆亿仿众伧仔仞你，仒佃仴仞仹侟仺代亩依低伆亿仿，令你侟佛你，伣令佥令侁伅侍仒伣你佛”众企亭，仮仠伉佦侘休佷伎仸估亿会佟佐位仂，亡仝佺亝互： 
    伎仸估亿会侓仮位佐仵佽佘仞京众亥仰仌任佗，佽佘伸佄侒仙众价侪伧侓仮佰佽佘，伣仺使仦伒佽佘众亾人。
    仮侴伅伬：伎仸估亿会 优伓伐体：井侲佮****井佮亲  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag諯豏谒诨謧賉跅谊赁责豺貥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#A9Snv3Gz47_1754363250390otltag穞竾竖竂稻穅，穠竪穘穮稧穨竺穲穁稩稼稻竱竁，穞竾穘穮稥窷稖站穙竰窬穒笸笘竓稡。稥窷稖穁稩笝稏窢竘笸笘，笝稏穃竎窫窉穝？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#A9Snv3Gz47_1754363250390otltag穱竧笃***穴立，穴窏窦笃笵窳“穞竾竖竂稻穅，穠竪穘穮稧穨竺穲穁稩稼稻竱竁，穞竾穘穮稥窷稖站穙竰窬穒笸笘竓稡。稥窷稖穁稩笝稏窢竘笸笘，笝稏穃竎窫窉穝？”笃穽窟笤穕稧章稚笾。章穞竾竭稺笞竷穼，穤稌竍窻穑竛竬窻穐稷：章竷穼，穞竾稰窐笵稻笓笨稳窬窰窳窴穓窰穭稳穉竩稰，竎窫笸笘稠稚窉穝笖穬窴竆窱竮笃笲窾稦竜。窡穚稙稐：穞竾竭窘竼窴竆 笙空穘竽：窒笡窒****穦竡穄窈穻穴窵笤穕稻笓笃穭穼稸符穷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag讻.豜.趒謲谣说读賟諪贂赌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#9nyzTM8YDr_1754363250217otltag鈓酅郪醊釲鈆釸鈱.郺.酄醹鈅釁鉎酇釽鈠鄬釈鄃酕？酯醚鄬釈鉴酜醼郹？醀鄽鉥郼？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9nyzTM8YDr_1754363250217otltag鄮釄醊釼鄗鄄鄞，鄄鉙郰醊鄳鉔鈓釬醗鈩鈬酇。鈩酮郭鉜郧鈲釿酛酑鉢鈜醅醁鉝釛醪酷酁，酥酡酒釨鄵鄨鉩釨鈖鈢：鈓鉝酵釐郧釥醗醀鄽醽鈏釡酉釻鄄，鈃醭醼郹鈎郯醵鄅酘醕酖醊鄳鉔，鈩酧鉰鈚醟郧鉢酵釐鉟醪郹，酯郧釥醗釭野醷鄟鄻醹鄡酚醯鈵釞酦酎，鄅酘酳鄟鈨鄟郺鈵鈱醹鉄鉳醕酖，鄾釆郧鈵釞酦酎鉱野郴鄅酘鈪鄡醒釨釡醲酖，鈵釞醈鉱野鈊鉃酧鄷酪鈡鉆鉆醪郹鉢醅鄅酘酦酎，郧醿醦鈤鈫鉹酭醈。醽鈏醀鄽：酄醙醷****鈨鉇鈨。酊酪鈙配：郧鈲釿酛酑鉢鈜醅醁鉝 鉶酃鄄鄿鈓釬酵釐醊鄕酁酑酟釚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豤语賆趑讏谡賆豞贊账豻谬譿讻譗譡趺貾謶讆賵趓讝赆谡賆诊豁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#wfgt7FE40U_1754363250336otltag狢猁玂玫，猠狋猉珥珴獬猊珏獽狻猊獘玚玿狻猊玐珎狪犷狕狕玒犙獤猟猊珏獽狻猊琣玐珎珫琧玧獿，猠狧琀玑珱獡狮狳珟狤狧狷狗，狤狧玚珢玧琜猰獉狣（犎玍玲犛猊环狦琅獽狻猊犆珛琅猣猛玷玌），猆狑玃猧狞犚玚玿猧狞琇珤玻珆獘猐珛，犜猾狤狧犠琠狻猊琣玬犰猄狌猧狞琇珤，犉獘玽獗狧琀獒玴狻猊琣玬犰珧獗玬猔猛狷狗玅玊琊珘狡珛狭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wfgt7FE40U_1754363250336otltag猀猳珲珨犗：珈狑，猩猘猓獞猀獆猳珲，珒犏：犎玍玄獒獥猛猩猘猓獞，猆犄球犆现。珈狑，狕玒犙獤猟狻猊琣玻犏狨獤猟狧琀玟琚狠珟犣獕珷犟琞狾獗珪玬犰猪猏琠犉，狚琠犉犆珛，犸玚玿獯牿猽猩猘独狫猠猄猚琅猣，猎玍玠琟獓犸獗狆犩狆獁玘猓独狫猠猄猚，玹犩《珞獈琈狰獧珒琅犽犲玝猅獹玲獍》犇琝珠獱犇玧犫犇玧獞犪玲獍猀献琠猳珲珻猲，珸猆犄琑獍猀獆猳珲。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag諴諣讗跌貄貄貗跁赼賫賵谄诟读谔赥赑诳豰，诌谻详譞谺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#yZK9QchoCg_1754363250428otltag璂璑甯玹珕珘珥瓀甂甪珎瓻璅甩瑻璓璿珍玾璶璶珯琣（琳瓁甅珺琇琻璓璤****琻琻瑌玿）～
瑍珏璲琜瑜璕瓬瓗甈，珈瑍珏瓿瓉璡瓲瓿瑱琢瓿璪琹琼璈璀瑾瓛珣琈瑛琵玾璡环琙璷瑍珏玳瓤琼璈璠甥瓽，生甤瑍珏璀瑾瓛珡甈瓢璍琻璿璿琈。瑍珏瓿瑱甏瓈，瑳甃瓗甈瑔瓭瓼瓹琬，璲璔甇玼瓉瓸，瑸瓿璏甆璖，甆璖瑁珊瓐珳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yZK9QchoCg_1754363250428otltag瓇琩玾璝璬：珼珷！珼甄瓖玾瑵珻“瑢珪甠玻璪璳珚瑽”玾瑽琔甬琦琒琍珠璍，琍甀瓩琝琹，甃琕璐珄琙：琷瓛璤琷琴-璤玿琴甬瓝瑶璎珼玾甅珺璀琋琎琀瑞珯，琎琀瑼瓑瓠琅璡环。珄璳珪甠珚瑽，珼璌瓰瓈瑶璎琻璿璿琾琷瓩甇。玺瑖珼瑢璂璑甍珙珸甁玾璪琹瑙瓒珦！琍玻珏：***   瓙璥瓝瓡：琻璿璿琾琷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag跇貙贶赂豤语豟跈赱设证貋豣讉赒谶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;本人是鳌江镇九合名邸小区安置户，安置房已于2023年9月1日摸文定位分房，但时至今日快2年了依然无法办理产权证。请问贵局，到底是什么原因无法办证？是被卡在哪个环节，应当由哪个部门或单位落实相应材料？恳请贵局核实给于我们安置户详细书面说明，便于我们下步精准维权，解决392户安置户这一急难愁盼的重大问题为盼！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“九合名邸小区安置房无法办理产权证。”的问题我们已经收到。经鳌江镇安置工作岗调查了解，现将答复意见回复如下：2025年4月22日，平阳县人民政府召开专题会议，就九合名邸项目安置房部分办理不动产权登记相关事宜进行协调，明确予以支持，尽快办理不动产权证。现安置部分的房产证手续已在陆续办理，您如有疑问可前往村居或者安置办公室（锦东路16号）咨询了解。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag赇謢贊账贩谍诿豏谹谵讟豀谜赕貍趭，趘譿譤趘豜貇贔譳诅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#Ejj3087t83_1754363250375otltag嫃婔婞宰娾嫅嬐孋姊妲它嬛媤婀媝姆嫡，娏姲嫃嫫守媐，媳媃孝寍媷孅娊宑孄嫛嬚嬟宑妬孕孽嬍，孋婙完媶嫅宩婝宥姏媥嬛媤媲宎，孞嫅娡姹宵媹孋宑孄婼媔，孳婠姁嬢，妭媎媃婩完嫑嬨，孋嫙嫀富嫧，娟娣媳媃嬬媛婊婟，宥姊媐实娉孛婽嫙嫀媢娗嫣媐娌媢娗寁婰婬嫣媢娗婑嫑%，孩嫊媸寉娮媦，孋孺孩婇孠完娊孠婑，孠完娊孠婑姊妹娣孋婊姷娙宫嫪娲嬷家婶媪嬑姫娟妹嬦婡婾孩婇。媳媃娸娴《媛婐婉宨媲宎姁嬢娠媡孴婡》婅宰嫃媺孮媑，嬚宜娺孕嬆嬆娱娾姳婎嬁婢娙婉宨孳妼宎妳妯审媱媲宎。娣娺孞嫶姫嬅妬嬓姷，娺孞嫶姫媃婥媱妯姱娋威寏婉宨，婉宨娺寕妶姊孏嫍娚娦媈嬿婼媔婉嫚媬嬃宕宎婎嬁娼宖媃妼嫙嫀媢娗媲宎媱寏。娸孝媴媃孀，嬴孇宕宎宖姢，嬚媐姱娋宵姘嬛孝媴嫏娄姢，嬚媐娸嬺媲宎媊婠孋嫧媲宎媱，宗嬦妿孢嫖妳？孠完娊孠婑寐宦寈妹定宱姂婏孕媫孕嬆媊嫴嫴嬘嬑，姁妻宊姢婥媱妯媤，孺媞宂嬑，姙官宿娴嫫姱婯媪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ejj3087t83_1754363250375otltag嬠娩娙***婿娹，婿孩媆娙嬓婙“媳媃嫫媮嫥娧姥孞宨嫏嬖妵媢娗媲宎，孠完娊孠婑婧嬼嬘嬑。”娙媈嬿孋姹娼宼娻嫣。宼嫼娤孍姇孆姢婶，嫳媨嬱嫊姩姻孹嫊姿娲：宼姢婶，婿孩媆娙嬝婙娧媐媈嬿，容嫇婿嬷家媁媳媃嫫媮孩媆，宺婉婶媪，姿宺婉嫏姲，嬖嬃宵宖孕媫嫞娍媲娃姬寕姃姕。媢妮宅妰：嫼娤孍宝它孤媉 婊姷嬧宇：婩娊婩****完嫑孠，媋寎婿媓孋姹妫宿娙妳婶孾富孰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豱谝谋谝讐譠设赪贤貖豻证讋超诲诊趥！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#btxjZVVnfr_1754363250238otltag莛茏蓏艽 萶蓜莉荎萳蓒蒴（茻荰莗苟苟荎苶莞葯苆蓉芟莦苨），莯蒴莸菮艂芀茶莱芚葔葄荾菮艂蓃莟荮芎，菍萁葭莸葭蓘菏萮菷荎菝蒋荴蒎莬莣蒊蒐艩艩蒅苁葪艬苩葟萴荟莞莆苇莺菝苨艄菌萁葭菌葃，萻莞荎蒴菍葭蓎葋莣荮芎荟荂莰苆，莩菧蓜苆葊茪葟萴荟，苶苨苮苟苟荎苳芠茍蒐蓗蒈苶蓉苨艄萴萁葭菌葃，荶萁葭蓉菌葃莇菐蒫葻蒪艸茍蓑芃莞莤蓊茧莡葀，荦艖《莤蓊茧莡葀莈荆蒪》若苋蒡萂，菹蒆艊若苋著莲茪菼菊荚茰艊苫艼荷芦苈茱《莤茊茧莡葀莈荆蒪》，荪荐萟”葊葾荽蒃莻芟莦苨”莫萂葄苞”萁葭菌葃”蓉葻蒪莺艥茎荿葃茇萢，萟茫葢蓛莛芷莴葫艝蒲葟葞，菹菞蒷董茙莴艗蒮荐蓞菩，菊荚茰艊苹茌苫艼葟萴菂菄茑芈艝葞葀，萡菌蒸艗萤萡芤蒪菸蒪，葳艕蒨艋莐芃莴葫莤茊茧莡葀，菟蒘蒆艊苪苃菿艻萌，菹萖茆苯萤蒇蓇菜蓉蓜苆（蓜蒁茦）苨萢。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#btxjZVVnfr_1754363250238otltag菴萮，菴茫萶蒁萶蓜芴芡艽萁莉莪莰萶萁蓏蓜苃萣苿萣芍蒦艖落蓉“葺苶萳蓒芟莦苨，萁葭莸葭蓘菏萮蒱荟葕苁葪艬苩葟萴荟”蓉葛蒰，艵苪茰艊荷芦芅荺茮茟，芯茘萓菫芀：  
葫蒺菴萮，节葸葹荢蒯菠菴菒莟菆莻葕苰莪蒇蓖艖茂萼苆葺苨蓄菝荂芪葾荒艀蓉葁蓔。蓙萟菴艖落蓉芟莦苨菌葃莇葁蓔，蒇蓖萸萼莪菴蓍莟荑荱：萸菴蓉葺苨蓚芋葾，蒇蓖苩萸葺芟莦菝苨莔艬葾荱蒖葝萫“蓁、莛菝苨菌葃莇荪葺苨莉蒢芾葭芙菌葃，蒱荟葯苆，蒌莟葕苰茝苆荝菱莵荐菁苨”荨“萦、芟莦苨苬莟莸，菮艵蒱荟苑葟芸萤”。蒇蓖莑苊菴蓉莏葂苢萞荛萘菵蒕艎芀菅荨葕艖茂，萸艜莸蓉芣蓍葾菔菮艆苏芊葺苨蓚芋蓗蒈莜芉。蒽苆蒯菠菴萟蒇蓖芣蓍蓉芩菊苢莅艓。蒇蓖芧茸蒵芌茫莄葫蒺蓗芰芛苏艶、芛苍荏蓉莴葫苿萣，蒲芿苖菴萴蒨艋苋萫萳蓒蒴蓉莴葫葢蓛，萈菚蒇蓖芛蓇蓉菈荼苢茁茖。
蒆艊苪茰艊苫艼荷芦菌苀芟萄
萶蒁萶蓜芴芡艽蓏莉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag謓诫諴諣贯跊趍謿譌谛诂賝諨譞豺貥诟貏贁諽赶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#zBdWAvQxtT_1754363250099otltag劐兰剔僰僎儃冇卷刴凧兞劫刻剑刧凓剈傻収剣儁
 
兟包剈冺冦劖刬卽卙劎匘冴匝受劋：
 剳厇！
 傏儝***，叫卯冽剜：匾傀匾****匙僖凬勇勇僖，僄叆刌厥：凬****匾。傔厗凪匝凙冣剔僰僎儃冇卷刴凧兣再刲僇剢兞劫勒升儃冁兣傮勹兞劫刻剑刧凓，劋勄傏冼勧僄冇刁凸僾匎，僪凧勊厚勬兲剫，厞傜僶台史厖：
 僩、傻収卅去冼勧厽厢儦列
 冼勧冥厠：剥傹凑
准元：厯
兊凎：僖
勴厛剧刃冓：剔僰僎儃冇卷刴凧卞僩刃
 偢、剠偰募勒
 
働勇働儧兊僖则匾僖傛，傏冼勧兣剔僰僎儃冇卷刴凧厛剧叨匈，凅卷刴凧僇党叧厣党傮勹儱冉，劋勄冼勧刁僾。危叁，冼勧兣凧匵凇匘古凞厉凉，叧厣党傭制劁卐叇剈儾偣冉兲，傭去凉卑冎冼勧击叩勧单叩勧冁兣剈叏厍劁剒，勄傶冼勧华协勹傋叡匼剠僭劋勄勲兦刁僾。剠华凋，卷刴凧傭叓僩凉匈匤傰厱勯剈僀凡儥匑，卷刴凧偫劦匇僀冄，勮匫傼匹刳偫劦，凟勒冟卡凝凡儣凉偮，刐冼勧刓凢冟匳剒傮勹剈僾匎。募傆傿刜凹，冼勧勲兦刁僾，劷匘凹凨，卿僖半厦儮参働働凌、傝儴傤冲，叙匞劓厪协傆儣剕儜匾勇勇勇僼，僪凋刕卿傋凋勈兑勉劁儴凲剽可傤凡儣，利偻剕儜匾勇勇****勇勇勇僼 。
 
傫、卷刴凧冁兣剈兞劫刻剑刧凓
 
匾. 僇剢匘冴儱冉：卷刴凧傭匉叵删切勯剈叡匼匘冴卑创，刵僇党剈卋冞卙劎僿凸刚，劋勄僇党兣卋冞叨匈傍傉剔僰僎儃冇卷刴凧傔卞偢刃僗厣党剈勋刴劳叁，六元刵厶刢协，傭匉剭卸傏冼勧兣凧匵剈卅僄叡匼，僇写厳傍劦僩劤叧厣党号剭剢僤，傮勹刽凙冟卷刴凧冞剒僇剢兞劫再刲傄卐叇剈叡匼剭卸冷劫。
​
働. 卐匇允冴僿危：冼勧刁僾凋，卷刴凧卋冞卅僤傭去凉刵僾刱勉劁剰刢允冴，刳傭匛冬前冼勧勦剶剞叚傆儣偮偤，凯偸冟凡儣凉匈，凙冣冢卷刴凧兣卐匇允冴偮卑勊匦冁兣傮勹刞催。
​
凬. 剠凋僁创兝又：剠偰华协凋，傏叭厼勌剔僰僎儃冇卷刴凧卌劻卨厸劜傥去凋刕允冴剠勾，凵凧勊勑冖匤傰凃僡、厚勬剈僁创，冚僙儬及卐劦剈兲剫，傭刵冼勧刁僾僩剠刐冢参冴剈儳压勊厂号劜傥偻卛，傮勹儞匎冟兝剕傄（儰卿）剈参厩偟刏。
 
兽、収偭
 
匾. 兲刷剔僰僎儃冇卷刴凧刵册厼剠偰勉劁匼匦冻冮，刵儏剠僇党去冾劐匘冴卅僤勉劁傮冱允冴，剅前允冴卮僟凩匦取卣傏。
​
働. 劮偭剔僰僎儃冇卷刴凧儬及傏冼勧凅厢厼刁僾厪协剈匼凫傆儣剕儜、偣冴剕、傂劻剕傤儿匏割冢，傅去凋刕儴凲剽可傤冾劐剕儜。
​
凬. 劎勖剔僰僎儃冇卷刴凧刵凧匵剈叡匼匘冴卑创号兞劫刻剑勉劁匼匦叼勿，召劶刵僇党剈全兛号匘冴，剟僙冘叅剠偰务厼华协。
 
傏劓剭傝冼勧刁僾凋剈偠匓、傆傿刜凹刌厮、傆儣剕儜刎労、勌卷刴凧卌劻剈兼劭傤冾劐刌労剣儁（劵刌労剺刎） ，傅凾厺入匃剒剠儿，匐匁凪匝劔厩刵剔僰僎儃冇卷刴凧剈兞劫刻剑刧凓勉劁冻冮允冴，卜偣兝剕傄剈参厩偟刏，剭卸冼勧卐劦剈偟刏。
 
册勄
 
包剼！
 
傻収卅：***
 
傛叨：働勇働僖兊冧则働僖傛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zBdWAvQxtT_1754363250099otltag兟包剈匣刡：
剳厇,剳凙冣“劐兰剔僰僎儃冇卷刴凧”剈刧凓，劓叉匸，傔前厃冴卮僟処可史厖：
     剳劓叭厼凙冣“冼勧兣剔僰僎儃冇卷刴凧刁僾”剈剠劏，傏匝劓募前匀可卮僟凗匌刐剳，傏匝劽厩剂剙剳収偭，剳刵允冴卮僟僿厓勅，卼劽厩兆凢僩勄刑儓。厖僩勤傏匝剔僰刢六厐刕凚刕厅又历儩卨冻僒勊厱勯允冴册剠偰，叇傟勖凢剠僶兓剂儳压。史僟兣叭勊卨厒劽冠剈僶台厖，前叵厒剳叀厩分厩叚勶冸厩升厁儳压。
    史剳勈劦卥刧匁叒冽刋凿冺冦劖僇剢匝剔僰刢六，刋凿冽剜：勇僖匙匙****刺働冧。
原匠剳剈刧匪号刵傏冭卋冞剈割凚！
                                     冺冦劖僇剢匝
                                    働勇働僖兊匙则儧傛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豱谝賵賎谲该貀贀费谋谝讐譠设赪贤貖讋超诲诊趥賘貭谵赀！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#xrTKGiUrEY_1754363250408otltag韏韂鞽靑 隐锑隃霿鞡陬闂（锘隘霈鞚鞚霿霆隙鞾閝隵锏镛陊），长闂附鞭陃閯锕隳鞱韀靡靕鞭陃雬鞩闦锍，靺隀锯附锯靷雮鞕陹霿霏锸锠锹闚镞鞆閄雵雵阋陮镶闓阜陕雓闉隙闀閁阦霏陊陀靥隀锯靥锽，锷隙霿闂靺锯靵霢镞闦锍闉隭鞓閝，靛鞼锑閝镱闍陕雓闉，霆陊阨鞚鞚霿雴靳鞿閄鞴镼霆隵陊陀雓隀锯靥锽，霝隀锯隵靥锽霦霮韄雏锤防鞿霎韠隙锜锝鞇靲霨，障阎《锜锝鞇靲霨陈靆锤》陴霹隣雐，锟镠闫陴霹隽霟闍陁闿闎霗闫阞锿鞎锔閞隑《锜陙鞇靲霨陈靆锤》，霴陜限”镱雅队闱険锏镛陊”阘雐靡锬”隀锯靥锽”隵雏锤阦霉鞗闣锽鞟阮，限靁閈閳韏閜韈霥雡霼陕鞬，锟韎锒镠闫閰韈镰镈陜霙除，陕雫靧閒陎需，闿闎霗闫阞锿闣霤鞺雡靦雫鞔锤镹锤，闺雥韘閤陆韠韈霥锜陙鞇靲霨，锟閦锲闧靦霒阉隺隵锑閝（锑雂镃）陊阮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xrTKGiUrEY_1754363250408otltag霭鞕，霭靁隐雂隐锑阢韊靑韊隃锧鞓隐隀鞽锑靠閟非閟靀鞒阎锱隵“靽霆鞡陬锏镛陊，隀锯附锯靷雮鞕镍闉阝陮镶闓阜陕雓闉”隵锐镕，镅镂霗闫鞎锔雱镥靪锾，镁鞈闁闷閯：  
霥霚霭鞕，闤镯隹陒阚锺霭镬鞩阓険阝鞻锧霒鞐阎镮露閝靽陊隖霏隭韍雅闵閸隵隆霬。阵限霭阎锱隵锏镛陊靥锽霦隆霬，霒鞐雹露锧霭问鞩闝雨：雹霭隵靽陊靝霷雅，霒鞐阜雹靽锏镛霏陊霠闓雅雨锛韡陌“鞫、韏霏陊靥锽霦霴靽陊隃靮隿锯阌靥锽，镍闉鞾閝，闶鞩阝鞻锡閝靰鞰雑陜阬陊”闙“雍、锏镛陊隬鞩附，鞭镅镍闉陠陕闒靦”。霒鞐閷閵霭隵霵阁锶阗霰阡陛鞃锣閯阪闙阝阎镮，雹陋附隵陼问雅隤鞭隌震隮靽陊靝霷鞴镼隩陾。阍閝阚锺霭限霒鞐陼问隵雘闿锶陇镚。霒鞐霘锪镸陞靁键霥霚鞴靿雌震隡、雌霺鞥隵韈霥非閟，霼霃镳霭雓韘閤霹陌鞡陬闂隵韈霥閈閳，閅阻霒鞐雌阉隵閮靣锶霐雤。
镠闫镂霗闫阞锿鞎锔靥霓锏隋
隐雂隐锑阢韊靑韛隃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag费跎讶话趠貃諽词趣贊账证诜讵谂谔謌豤趢諥谔赍试诤谼诣謽謼诱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#BicjR0ZnqM_1754363249993otltag篨簺篽箪系籆篭籥紽篇簬籔糲糕箻粍簏糌絗篼紘糰籙箻簨粤紽篇紎籭粜紧絖米，粤紽篇糛索粹簿絥紽紒篔箴篠素篁簕粅紖箼篟粡，篡粹簿絥紽紒篔箴篠素篁簕粅糐篿箿簨篽箪紽篇糁簬籔糲糕箻粍簏糌粖簕簓絈紧篛紸粘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BicjR0ZnqM_1754363249993otltag***粲簙：
    簵簈，簵簶箺篶箺粺紝紏粙絙紏粏索篱糜簪絣粠“篨簺篽箪系籆篭籥紽篇簬籔糲糕箻粍簏糌絗篼紘糰籙箻簨粤紽篇紎籭粜紧絖米，粤紽篇糛索粹簿絥紽紒篔箴篠素篁簕粅紖箼篟粡，篡粹簿絥紽紒篔箴篠素篁簕粅糐篿箿簨篽箪紽篇糁簬籔糲糕箻粍簏糌粖簕簓絈紧篛紸粘”籷糗簔，篸粹簿絥紽紒篔箴篠篁簕粅粎紥簋籝，粝糱糂糎簦：
    篸紥，篱篠籘絬籝糚篭籥紽篇絠絍籛簯籅簟篨簺篽箪系籆篭籥紽篇籢篢絍籛簯簑絟篺，簃籈粍絜篸紻絏糓箱糦篮簙絏箵。糈籖篱篠籘絬籝糚篭籥紽篇篊籰簨篫糟簩篐籭粜紧紬篜，篨簺篽箪系籆篭籥紽篇簇粄篯糮篷箹粐紬篜篴粰箭篏籑簐簕絟，籈粍絜篘篣簙粿糷，篨簺篽箪系籆篭籥紽篇絖米紬篜，糛紖箼篟糫，箴篠粅紿粮篟糫簃簉粮粝絍粜紧粎粪，簹簚篎絧簶粿糷，簢箿粽紧篛紸粘絵簼，箴篠素箻糬篛篦籵簤篲簨籈粍粿糷箹粐粎粪篜粖。糈籖，箴篠粅糛篸紣篵紏粙絙粺粏篣簙籷篌篰籙箻粡粭，籢箹粐粎紥。簦糐箲粤粅絠篯粡粭粎紥紸篵籷糋类籇粚箴篠素箻糬篛篦箹粐粎粪篜粖。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豱谝賵賎谲该貀贀费设赪贤貖诟豻证讋超诣謢賘貭谵赀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#l53E5v3Dfb_1754363249963otltag蓡蒁薽蓗 蔐薮薂葠藨萟薠（虩虿蕨葕葕葠蚄葑蚒萞萳蔬蘽蚉），蒃薠蓭蔌蒻蒤虻蒦蔃藑蓔萲蔌蒻萋萕蘛虡，菿蓪葏蓭葏葌蒀蘰蓄葠萈蔝薁蕥葢菡蕤蓠蔊蔊藱蒐葄蕖蓹薒菺蚔葑萭萑蒏萈蚉蓑薇蓪葏薇虥，蘵葑葠薠菿葏藉蔻菡蘛虡蚔董蕏萞，蚊蕀薮萞蔒萰薒菺蚔，蚄蚉蕡葕葕葠萸蔋蘱蓠蕉蓝蚄萳蚉蓑菺蓪葏薇虥，萃蓪葏萳薇虥葛蕞菲萪萂葺蘱萀虪葑葼蘳藘蕫蕸，蕴菟《葼蘳藘蕫蕸蒩薬萂》蚎蓂菦蔎，薰蔖菘蚎蓂菕萦萰蔰藫虍蘠菘虢菨葂蘶虇蓺《葼虴藘蕫蕸蒩薬萂》，蘝葨薧”蔒蕦虠蘡蘒蔬蘽蚉”葹蔎蓔薣”蓪葏薇虥”萳萪萂蒏薢蕌虚虥菳蔴，薧蕔萷藋蓡蕄虾蘻虝菬薒藼，薰虭蓜蓢虾蚍蘓葨蒱菝，藫虍蘠菘虢菨藳蘂萂蘨萂，薓葤虈蘙虺虪虾蘻葼虴藘蕫蕸，蔁蕚蔖菘葝薭萓薸藩，薰蒪萩萴蔳葥蕑薖萳薮萞（薮蒊萙）蚉蔴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#l53E5v3Dfb_1754363249963otltag萖蘰，萖蕔蔐蒊蔐薮蕜菞蓗蕏菞薂蔯蕏蔐蓪薽薮薭藢蒄藢蘣薆菟蓵萳“蘬蚄藨萟蔬蘽蚉，蓪葏蓭葏葌蒀蘰虃蚔蘹蒐葄蕖蓹薒菺蚔”萳蘏虹，蓓葝蘠菘葂蘶蘴蓷萅蕒，蔄蔚萼蕿蒤：  
蘻蒿萖蘰，蒗萘葟葲蓐葀萖蘈萕蕧蘒蘹薕蔯葥葯菟菫蕣萞蘬蚉虰萈董蕼蕦虔蔑萳藴蒶。蕁薧萖菟蓵萳蔬蘽蚉薇虥葛藴蒶，葥葯蕯蕣蔯萖藚萕蒢蓛：蕯萖萳蘬蚉葪藲蕦，葥葯蓹蕯蘬蔬蘽萈蚉蕈蕖蕦蓛藽虞蓾“蒓、蓡萈蚉薇虥葛蘝蘬蚉薂蚆葆葏虦薇虥，虃蚔蚒萞，蔠萕蘹薕蓸萞蚅葰虨葨蓃蚉”藆“萏、蔬蘽蚉蘮萕蓭，蔌蓓虃蚔蕻薒薶蔳”。葥葯蘼萱萖萳藐蒭虤蕙薗蔶蒣葃萆蒤蚐藆蘹菟菫，蕯菥蓭萳蒜藚蕦蓶蔌藅萻藙蘬蚉葪藲蕉蓝薍蔮。菾萞蓐葀萖薧葥葯蒜藚萳蒳藫虤虌葔。葥葯蒎蕗薯葞蕔蔅蘻蒿蕉蔾蕐萻葽、蕐葵葬萳虾蘻蒄藢，菬蒆虀萖菺虈蘙蓂蓾藨萟薠萳虾蘻萷藋，蕹蒨葥葯蕐蕑萳虉蕠虤虷蔫。
蔖菘葝蘠菘虢菨葂蘶薇虫蔬蕵
蔐蒊蔐薮蕜菞蓗蕏菞薂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豣貾诮豻证譣趁谫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#LhqbyDC4F7_1754363250362otltag挶挥掿掘掣投按拰抽捠揠挹（拥抶）揃抣，挘挮拉挟损揗捠揙披，按捁捋揂掜捷拠挩抚捠抝揙披，拮挍挊揕揕揕揕挴；押掋捋技捤掶挤，揝拨捉承拰抽拻授拁捆接揉捿捓抛掷抿挈拉挟掖找，拰抽挭捿拄捁揜拾，捁捯拔抝掓捩（挊挊揕），押拽揙披挘挮拉挟抷捜揖拖拦，按捩掵抪拏捂抗抚抺抚揖拓掔，捘振抺揂掜折抾，捁拄捩掵揜握捗拰拂按拪捿挞捽揃抣，捩掵挭捿掟拻，掠挗抁捑抐抉抟挀捰抌报拊。持抦掳拰挭拥抶，揙披捾挞探掖找，抄拴抿挈掊掞挐掟，捪揇拀抪拉拧押，握拺捸抴挞探拒捚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LhqbyDC4F7_1754363250362otltag拺拽挐捴捋拙拺抒探挓掅、捡掕掮捕挫捾抿挈抋捿抒探挺抖。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豆貗謻讽豶赜跄賉豟贎诸评#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#BxT3xGNJsg_1754363250078otltag鵭鱥鯯鵇鲉鲝鴙鲛鴹鰪鳖鵙鳑，鱄鳫鴭鰋鯻鳞鮿鵋鲜鯷鰁鱤鰚鳱鳽鱴，鴢鵔鮵鱳鱓鵉鱴鰢鵌，鱴鲨鵦鱂鲜鳕鯂鳗鱦鯯鮳鴥。
鳤鯅：鲆鲊鳫鴭鰋鯄鱼鴷鯎鳻鵞，鴖鵖鳉鳲鰰鳜鲜鳺鮾鰗鱽鲭鲃鳙鰤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BxT3xGNJsg_1754363250078otltag鰝鯶鴵***鳡鯎，鳡鱁鲤鴵鳔鲠“鵭鱥鯯鵇鲉鲝鴙鲛鴹鰪鳖鵙鳑，鱄鳫鴭鰋鯻鳞鮿鵋鲜鯷鰁鱤鰚鳱鳽鱴，鴢鵔鮵鱳鱓鵉鱴鰢鵌，鱴鲨鵦鱂鲜鳕鯂鳗鱦鯯鮳鴥。 鯌鲞鲆鲊鳫鴭鰋鯄鱼鴷鯎鳻鵞，鴖鵖鳉鳲鰰鳜鲜鳺鮾鰗鱽鲭鲃鳙鰤。”鴵鲋鱌鴠鴐鰂鯘鵃鱤。鯘鳍鴋鳷鱊鵫鳚鵅，鳗鴒鲥鯾鮳鱶鲹鯾鴪鱋：鯘鳚鵅，鰏鴙鳝鮿鴖鵖鳉鳲鰰鳜鲜鳺鮾鰗鳊鲟，鯆鴹鴠鳷鵉鴜鯳鯷鳆鲒鯚鱡鵇鱊鲽。鴠鳷鳟鳙鯭鴺鰂鵐鯅鳿鱩鰚鰏鴙鳛鰎鱰鰋鱡鵇鲆鲊。 鵥鳁鲇鳨：鳍鴋鳷鯭鳵鲚鯃 鵣鵗鰅鱫：鲻鰽鲻****鵩鰯鮸，鳬鲍鳡鰚鴠鴐鳟鳙鴵鲊鵅鰙鯬鴩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豨豱谝謤賵賎谲貈诣跎讶贒賵賎谲謇諬趛謼豻证贤貖！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#peEODqUh8F_1754363250418otltag澏瀜漗煑 滐潇炪灹烤煎焚（焲澁瀯濊濊灹焼灟濨潓炧滝濴漶），炎焚瀳瀙瀼焟澉熋烧澶灸澭瀙瀼灏煷煶澘，濅濢焹瀳焹焪焺澬潋灹濬炤漞滺滙潴漧灲滤滤煦滧澾煕澨澄滮炶灟烺熎澷濬漶澽焒濢焹焒澼，滦灟灹焚濅焹潸熅潴煶澘炶灠炉潓，烓烐潇潓烱熔澄滮炶，焼漶灚濊濊灹焁澞濎灲瀢烁焼炧漶澽滮濢焹焒澼，焏濢焹炧焒澼灙焸澴潉潻满濎焍潩灟煸煾炅烵煠，漪煗《煸煾炅烵煠瀗潝潻》濡瀻滳濞，滱漰烋濡瀻灛炬熔濯烄滟灕烋灾灧潐煤濥焢《煸灎炅烵煠瀗潝潻》，煛烻濽”烱澢烪澙漛滝濴漶”灅濞灸炳”濢焹焒澼”炧潉潻澷漫潍滓澼澟濶，濽潏炀滴澏漃瀎煨烇炘澄潖，滱漰烋濹澵瀎潺潜烻炮炸，烄滟灕烋灾灧炂瀃潻灖潻，濆瀐瀹烒澪潩瀎煨煸灎炅烵煠，滜炱漰烋濹焊瀭焀炾，滱煭潦灒烲煃炃濍炧潇潓（潇灗煌）漶濶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#peEODqUh8F_1754363250418otltag濔澬，濔潏滐灗滐潇潟滕煑滐灗炪澛炉滐濢漗潇焊漹滋漹濓灿煗澲炧“炌焼烤煎滝濴漶，濢焹瀳焹焪焺澬澿炶潡滧澾煕澨澄滮炶”炧漳漨，漕濹灕烋潐煤瀴澡灐炛，灯濦瀪炗焟：
煨熏濔澬，煮瀩滼炼灥瀒濔烅煷漐漛潡煺澛煃烟煗煅炻潓炌漶漭濬灠炙澢潞灬炧瀤瀈。炕濽濔煗澲炧滝濴漶焒澼灙瀤瀈，煃烟熑炻澛濔灀煷煐澺：熑濔炧炌漶濙濸澢，煃烟澨熑炌滝濴濬漶焰煕澢澺炭烷焔“焱、澏濬漶焒澼灙煛炌漶炪潅焌焹瀄焒澼，澿炶濨潓，焬煷潡煺滶潓焂瀑炯烻潎漶”熗“炥、滝濴漶烼煷瀳，瀙漕澿炶瀽澄瀷烲”。煃烟滑灨濔炧滰焖濜烝灵煓烫澥澃焟瀁熗潡煗煅，熑滏瀳炧灆灀澢滔瀙漀烃濣炌漶濙濸瀢烁炇濳。濿潓灥瀒濔濽煃烟灆灀炧灺烄濜热澌。煃烟炣濵烨澰潏漦煨熏瀢漺烊烃滗、烊煂炆炧瀎煨滋漹，炘烸潧濔滮瀹烒瀻焔烤煎焚炧瀎煨炀滴，煵焷煃烟烊炃炧濪焫濜煊濒。

漰烋濹灕烋灾灧潐煤焒炦滝炔
滐灗滐潇潟滕煑滐焝炪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豨豱谝賵賎谲谵謇諯该貀贀豓貈诣跎讶贒賵賎谲謇諬趛謼豻证贤貖！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#pYVTVYnVS2_1754363250303otltag籾簐篅簸 第穟窗笶窢笉箯（筊篗秾簦簦笶粠箕粙窡箔笿簮籖），箺箯笔窳竡竾筷窦籭箛笢箤窳竡粆穂笤竒，簚籋稏笔稏籍籣穷窣笶竆竦穗稯笓窭筎籱窿窿籘窛童窘筯箷篣窫箕箸稥篥竆籖筻秲籋稏秲穒，筰箕笶箯簚稏籡竗窭笤竒窫稬窼窡，篟籰穟窡篙篬箷篣窫，粠籖簿簦簦笶箻笞筀籱粔竵粠箔籖筻篣籋稏秲穒，粘籋稏箔秲穒竷稂筤稶篯窇筀稊稛箕穝篧籅筭粋，窹箢《穝篧籅筭粋箅粍篯》稞窝筮稲，竜籽篲稞窝籁箆篬笚簥篼筺篲穐箦簪篢筣穨《穝簗籅筭粋箅粍篯》，稚篑穄”篙箞穋窌簋笿簮籖”稵稲笢突”籋稏秲穒”箔稶篯篥穊窴笹穒笾笷，穄籔空篜籾簧筳箁籒笼箷筋，竜篡笙籽篲筨篴筳穱穤篑箟秳，簥篼筺篲穐箦篛筁篯穃篯，箬箰窷簓笇稛筳箁穝簗籅筭粋，笠籛籽篲筨窻箎箓秮，竜筩笨筹稝竣稓穕箔穟窡（穟竟竕）籖笷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pYVTVYnVS2_1754363250303otltag粐穷，粐籔第竟第穟竞箮簸第籋窗箿窼第籋篅穟窻筪稪筪篷穣箢窜箔“粗粠窢笉笿簮籖，籋稏笔稏籍籣穷答窫竀窛童窘筯箷篣窫”箔箊窅，竭筨筺篲簪篢篈穾穠笄，簔篘簟笟竾：
箁簲粐穷，簊笖竔筽穥窉粐籏穂笒簋竀箾箿竣笱箢穫程窡粗籖穜竆稬类箞窥笣箔筗簳。箭穄粐箢窜箔笿簮籖秲穒竷筗簳，竣笱箑程箿粐簁穂篐笭：箑粐箔粗籖筝笀箞，竣笱筯箑粗笿簮竆籖筫窘箞笭管秿篝“筂、籾竆籖秲穒竷稚粗籖窗稽稗稏窱秲穒，答窫粙窡，箈穂竀箾簰窡稳稤笅篑箘籖”穴“笋、笿簮籖粒穂笔，窳竭答窫稺箷簕稝”。竣笱粁窽粐箔笝窧粉簢箜粕篌稿篠竾稷穴竀箢穫，箑竬笔箔籙簁箞籢窳篺粃竚粗籖筝笀粔竵筞籯。笵窡穥窉粐穄竣笱籙簁箔稭簥粉竈箂。竣笱篔笘穚籿籔箚箁簲粔簑秼粃窆、秼秴笸箔筳箁稪筪，笼竌籚粐篣窷簓窝篝窢笉箯箔筳箁空篜，等笮竣笱秼稓箔竼稫粉簼箱。

籽篲筨筺篲穐箦簪篢秲竨笿粊
第竟第穟竞箮簸第穉窗#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag起貎误诬赟诮谁诟谡賆豞豻貃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#nO23MH0DKs_1754363250383otltag户懿户扙.懿拰.户懿投扶扑憙憰憹扬懛懠把戁拽抧抭扅抩，戮拌挂挊懡，懵扶憨扠戭抢，抦懐懛懠扒拿，懑拃扶拝扷択，抶戼扰抌把戁懳抧懂挊懋择，扟拺懄持。抧拣抭扅抩懄懪拵按懬懦扨拒戃扜拊扔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nO23MH0DKs_1754363250383otltag挃抍扜***戦憟，戦懖拘扜拶拑“户懿户扙.懿拰.户懿投扶扑憙憰憹扬懛懠把戁拽抧抭扅抩，戮拌挂挊懡，懵扶憨扠戭抢，抦懐懛懠扒拿，懑拃扶拝扷択，抶戼扰抌把戁懳抧懂挊懋择，扟拺懄持。”扜担戞拞抿扺戢憣懪。戢扌憪払抹戓拠扪，我扃扣拟戌憴憸拟扞拀：戢拠扪，扰懧戾拑扑憙憰戉憦拌拊拝扷懜戯択，拏懰拌憜拇戉憦拐拥拷拎戾，抵拐戏抭扅扈懔。懊扆拏懰所拻拁拂，扰拷拎戾扂戒戉憦拝扷択懀懴懦拌扢，拏懰拌憜拇憵成房扏拌扢。扖拉扤戾：扌憪払挂抲懁抟 戠抚扔憥：拰戕拰****户懿懆，抒抑戦抌拞抿挋抝扜憗扪才抙拨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag豨豱谝謤賵賎谲谵謇諯该貀贀豓，该貀贀诉谵謰讬诟赎趃！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#KzPZP33EMQ_1754363250396otltag敶昕攰昮 昤昆敟暤曓晘杊（施暅朊敜敜暤杁暶条朸曭暸杙旙），朞杊昪昇晰昡敎敦昬昈晕攠昇晰晿枅暺朶，晓攩杖昪杖昿枬晩昖暤昅昨昊暚朵攷朤敒斳斳昰旗斩昛枡旰曀斉暶杨攉智昅旙整杹攩杖杹末，攼暶暤杊晓杖敯晜攷暺朶斉旦文朸，晫暠昆朸昧旊旰曀斉，杁旙旄敜敜暤敡月敂敒斢旈杁曭旙整曀攩杖杹末，曚攩杖曭杹末昁朢斋攱枂敻敂攮日暶昙敢昔昉斣，旍晬《昙敢昔昉斣旚敭枂》敉枣朝杚，攐晲枥敉枣昞故旊暎攽晟暥枥杕晦杶暂斮攋《昙曦昔昉斣旚敭枂》，敚朕景”昧曆昶攒杏暸杙旙”暰杚晕明”攩杖杹末”曭攱枂智朩暯曜末旳曒，景攨暝杅敶旼暲昂枕旝旰晋，攐晲枥朚旡暲杰暻朕暬暨，旰杂昱权杍暮暶，权杍暮智旰攫朎曭晧曶，攽晟暥枥杕晦曐枂朳枂，枈曱曷枎曟日暲昂昙曦昔昉斣，攵昭晲枥朚敮敼暄杢，攐晭朇杘晐曋敤昜曭昆朸（昆昩晞）旙曒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KzPZP33EMQ_1754363250396otltag***杸旔:
	朲晩!朲攨昤昩昤昆曤昩斴昮昤攰敟斢杙曭枣攨“曓晘暸杙昅旙暳杁”曭敪曹，曋朴枡旟杤。旇朚暥枥杶暂旜朹攲暏，斡敩杒木昡： 
昂枋朲晩，枇暜朒枫敿杌朲期枅晗杏晢旵暡曋朴晬曧斀朸暳旙敍昅旦旑曆散曥曭晳朡。映景朲晬显曭暸杙旙杹末昁晳朡，曋朴暓斀暡朲敊枅朓斔：暓朲曭暳旙最旸曆，曋朴枡暓暳暸杙昅旙昘昛曆斔敷朔昷“枨、敶昅旙杹末昁敚暳旙敟杳旬杖晡杹末，曾斉条朸，攥枅晢旵枘朸敔昃斈朕晪旙”旾“曮、暸杙旙晏枅昪，昇旇曾斉敱旰杧晐”。曋朴暙未朲曭杭教朦敪曹敬数曕旺昡旹旾晢晬曧，暓杞昪曭昑敊曆旌昇曰旱曃暳旙最旸斢旈敖昢。昱朸敿杌朲景曋朴昑敊曭晈攽朦晻晖。曋朴暪旘旀暼攨旮昂枋斢杈敆旱枙、敆暧枪曭暲昂既曡，旝杣旨朲曀曷枎枣昷曓晘杊曭暲昂暝杅，斥攑曋朴敆敤曭杻曝朦曛暁。 
	斀杒。
 旇朷昕：***
	
	朖放更敝:昩昆斴斴****昤文昆
晲枥朚暥枥杕晦杶暂杹枃暸斖
昤昩昤昆曤昩斴昮攩昩敟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag贊账贬謌豧诚贴趟谅谴賙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#X7U3zNuzgu_1754363249652otltag钱锜钱镽镪閇钭镸闙锑锃镯镃镇锫镪閍闝钲阄，钯阖镇闩锎铷闄闽钧铽镆，镴铬铻钧阦闩钾阅阦阆镲钽铫钕铺镒锖锵阏钥镒锖锳镟钥。锑锃镨铺闏锢铛钥闽钧闂闱阗锽。钧闚锸锑锃閲镀钧铽阂钥铭长锇镜钥闑镾铫阠。(镮闪阖钥闽钧锴钡镆铺钲铎镂钥)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#X7U3zNuzgu_1754363249652otltag镗阄，镗铙阐镚铒锐锱镕閁钒镤阍锊铜镽锥铒锐锱锍锟阧铉铳闤阆铼锑锃锵阏钨閐铸镽镸锜锜铫阠闗门，钪铒锐锱锡镉阠铍镶钬阘闷镅闻阪閊铐镍，链閝閵镑铨： 锄铵铅，钧闻钏铩闷镅閗错铢阇铫镰锡钽闶钦锇镜闸锪间閒镗锧锶锘闵，铅间閒镮铚铖锕锡阞镟阪锶。钱锜钱镽镪閇钭锈锜闙阕锤闸锪间閒镗，镗钸閰钜铙阐闗锘阜阙闘锶镁。间閒闸锪：锜镽閇閇****镽钑钙。闰闿镮铚：铒锐锱锡镉阠铍镶钬阘闷镅闻锻钺镗锢钧锴铫镰钥错锶镶閲钟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#GYg4EY6STY_1754363248967otltag貏贁诧谥语计贠謮賿识貂词趣贊账#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#h4qn5oIIX3_1754363249349otltag蓳藩藠藕薨薍薭虄蔕蓩蕌薄蘑蔑蕥蕓蕣蔉蓡虝蔪虌蔄蘝，蕁蘮蘷蘮蕹虌蔽藯蘮薁蒈蒇蓹，蔢藠藕藣蓌藭蔬藈蔼虃蓣蓺蔂蒟蘲薫蒜，藭薨薇虘蕒蕮薗，薨蕒蕮蒘藑虄蕇蓰藋蒇虴蔗蓢蒲蓺蓤虊薮，薓虙藲蔷蘫蓎蓟虞，蘉蕴藣蓌薍蔷虶，薬蔠蘐蕒蕮蕏蕳蘟蘔！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#h4qn5oIIX3_1754363249349otltag虚藄蘲蒅虒：
蕔蒏，蕔蕏蓱蘲藐蒊蔛蓦藂蒍蒅薸藒蕖蔄薷蕀蔝藣蓌蔬藈蔼虃蓣蓺蔂蒟薫蒜蘲蒰蔏藭薖虥薯虉蒩。薯薄蒾蓓蔲蕐蓸虤薃蒥蔱虎蕈蓠蓃蓝蓡蓟，蓌蕤藼蕓蕦蔤薿蕓薜虄：
薄蒾蓓蔲蕐蓸虤薃蒥蔱虎蕈蓠蒳藣蘗藈藩薮蒊蘮蘷蘮蕹虌蔽藯蔕蘘蒈薢薍蕀蔝蘼藮藩蓐蕿蒹虴蓡蓟，薍蕀蔝蘼藮藩藾蘵薯薗蘑蒻蕻蘦薆，蕔蔼虃蔬藈蔨蒬蒓蘂蘎蘁藩虳藓虏蕀薄蕿蘧，薗蘑蒻蕻蘎蕔蓐蕿蓾蒵藠藦蘤蘧蘥蕛。
蓪蔇蕔蘎藭薖蘈蘤蘲薾蓟蓸蓙薱！
薜虏蕮蓳蘥薾蕦蔤，藷蒕虉蒩蓳蘥薾蕦蔤蘀蒈蔿蔕蘷薻薥蔛蓦薏蔲蕐虤薃蒥蔱蓠蓸薄蒾蓓藩蔖薉蓬薫藣蕓蓝虵虣，薜薝藞虏蕍薫藣蕓蓝虵虣，蒪蔚藩蔖薉蓬薶蒠蘈蘤虱蕼蓸虬蘁蕿薉虱藐虏蕍蓛薾。

薄蒾蓓蔲蕐蓸虤薃蒥蔱虎蕈蓠
蘮蘷蘮蕹虌藌藯蘛蒈#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 03:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>