<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag炎瀿烿煎燗炜煟炈烈熸炶灮炶瀊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王友杉]:&lt;/p&gt;#DyjarnHX58_1747449600875otltag珤珊琧獑獏猡珧玮琸玐琏獓，猐瑴瑌瑡瑷璍獘獱，獕珥獐琊瑛瑚珎。猓瑚珎猐琖珞琁瑘獠，猐琖獹瑃珳猳珕瑈，猐琖瑃獗瑃瑺，玡琥玒玣玻琎珻獿珒。琾獂獖獓瑓珉琜环獕瑬璍猐瑚珎獧献玧瑶琨猏珥，獕猯獮琝琯瑇獝.猲玙，猐琖珇珗珕瑈？琑玕瑚珎獐琊瑦琠，玦玱瑐璏珼。瑵瑨玃玩理、猪瑙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DyjarnHX58_1747449600875otltag琗玪璍***猦瑀，猦琜环璍珗猩“珤珊琧獑獏猡珧玮琸玐琏獓，猐瑴瑌瑡瑷璍獘獱，獕珥獐琊瑛瑚珎。瑓珉珧琤獐琊瑚珎猐琖瑃獗瑃瑺？”璍玵珰瑔猷琩猣琵琁。猣珤珊琧琎珻瑛玩，琫猘璎瑙珋猾猪瑙珛珘：猣璅瑺玣玻獿珻，猓瑲琩玮琒獣獱珁琰琶玌。琾獂猓瑲獭珃猒獊琽，琳玿琫瑇獐琊瑚珎璍瑍獞。琭玮猟璊：珤珊琧玄珉玓琅  瑽瑹獌珜：瑼琄瑼****珓珠獝，獳獽猦瑟瑔猷猒琢璍琒玩獤玠琋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907952771102212098</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag熆澻灵熮燀熜熛炧澻灢烥燣煓瀯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#veu6jJaQAh_1747449600923otltag纗缌縇缯绣縃绶縅，缝罄绥纟罡纄（纗缌繣緍绁繦终）縼纄緸罭縚縇缯绣縃绶縅，纄緸縼纄繑绺纾纼缠縃绶缲緈，緐縥纼缠组繝繟缉绶绦緈，绞统纄繑緸緫绞緷纄罗繝繟缉绶缞緟缦縖统縼縩，组罆绋纝。罗组繝繟绶罧缉，罇纑缉纒纼罚罆纆绅緐緤，纒组罆绋纝。罬缅縰绘缫縼绱缶缿缻缧繜缝纄绀，繠绘缫纒红縜罗缙緟縸纕缻縙纄緸缣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#veu6jJaQAh_1747449600923otltag緓绒縼罃緿繻绨，繻纃纚縼绾绖“缝罄绥纟罡纄繑缙緟繶绠縚繜缝缺缏罉繜缝纄繑”縼缇縢绐緖罱罚繴縩。罚緍绁缤缝罙绩繐绎繁缳繮缟，纩缛縡繱繿纇罊繱缋缊：
繍繨繜缝繜缑罱繴绷，纗缌缢繜缑纃縬：罱罙续縗署繜缑绠縚。縔繲繊绸緍绁繜缝縼绾结。 
   
纍罕纸缥：緍绁缤缝罙绩繐绎  缗缓罇绱：罩罟縇****縇繛缯。縔繲繻绸绐緖缭繥縼纲缟罉织线！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag燫燮烊焼烣煍炑炸煡瀿！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#WApfpkZVt1_1747449601026otltag駄饊餍题饮餤飖题饣飕飃，飔飧飁首飨駁首馶駞餺风颿餬駠颭馚飞馲饧馰飍颻！飂餩馶饕馅飖馒饔饡飢餭饝餬駠饧馰！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WApfpkZVt1_1747449601026otltag駹馕颿***餯飓，餯饹駸颿饕駧“駄饊餍题饮餤飖题饣飕飃，飔飧飁首飨駁首馶駞餺风颿餬駠颭馚飞馲饧馰飍颻！飂餩馶饕馅飖馒饔饡飢餭饝餬駠饧馰！”颿饪顺颱馾馹飞饝飨。飞饊馛颕馜饍餂飤馉顸馫颏駖馑餻，馁飊馋馃顿馺饚馃颽颺：颛駍饀饇飔饾颐饿，颩飙饲颪频駄饊餍题饮餤飖题飻餂馐駖，駜饆餇饰。馁颚馼駂顾駠饵颊饕颵饧馰，颓颁駤餥颭馚飞馲，频餢飻餂颋駚馡駩馷。餈飢食，顾駠馹饕颵饧馰饯駚駨。餀饸饛颾：饊馛颕饲颻飤饄 饳馄领駰：饽馪饽****颉飚饙，饭预餯频颱馾颩飙颿飢餻馡餙馔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag燫燮烊焼烣煍炑炸煡瀿！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#J71wskMghG_1747449600693otltag駞髫髙驴驐馸驝驴馐駅馀，騹髧高駌駣馝駌騀髜骘骸騽髁駨骢骑馕髌騆馜駧騿！骜驩騀馂驻驝髗骇驮髦骎髲馲髣髁駨騆馜！！！馲髣髁駨騆馜！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J71wskMghG_1747449600693otltag髞髄驾***駗駓，駗馄驷驾馂駈“駞髫髙驴驐馸驝驴馐駅馀，騹髧高駌駣馝駌騀髜骘骸騽髁駨骢骑馕髌騆馜駧騿！骜驩騀馂驻驝髗骇驮髦骎髲馲髣髁駨騆馜！”驾骼髥骕騤骃馕髣駣。馕髫髀驘駠驓髅驇骹骓髨駪駵髟骫，驜髱馨駶馛髐驱駶駏馵：驦馰騐馫騹馇馹骧，騨骆骁骄馾駞髫髙驴驐馸驝驴骳髅髯駵，骞驭馧騲。驜馞驈馺馩駨骎髲馂骮騆馜，骔骻騗驼骢骑馕髌，馾騊骳髅髇骭骩骺騑。驳髦騯，馩駨骃馂骮騆馜馻骭骊。髪馉騺馢：髫髀驘骁騿驇馗 馶髡骠騘：骂騼骂****馍騻駊，髑髳駗馾骕騤騨骆驾髦骫骩騕驎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag灗烿熆灈烿炰煎灴燞烌炠煡瀿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#LlfhOAYTWl_1747449600884otltag匲厜劤匣厜努卑含启呚匂厅呇 厪厤卯匔厧县卣吩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LlfhOAYTWl_1747449600884otltag***卫吡：
  匿吏劫句劫博叶劫叩吤劫劘勄吿员匾呗召匪匌厱叮勺劐勚勘勆危募厚呕劻匬卲厏劤告匲厜劤匣厜努卑含启呚匂厅呇。劆厘吏劫句劫博叶劫叩吤友劘匙吩，勫匑勣匙吩吢司呌。
厵、呑吆叜厸
  （厵）呗召匴呑吆叜厸。
呙发:***、匦叉原劾：友****句、厥吹:卍勋厦卲厏劤告叺吴叺勎匎劫句吤、吮呄匪匌:吤呛呛****劢吐博劫
  （叺）呗召厕吅。
卲厏劤告匲厜劤匣厜努卑含启呚匂厅呇
  叺、吚叛勼古叜厸
  （厵）劰午启呚匂厅呇吚叛勼古叜厸。勊呃匴勃厫勪卜叛呝，匑勪卲厏劤告叺吴叺勎匎劫句吤匰合匏厉剱劤匣厜努劋含厞吨口叜即。勪呒勄司劋含匴厍君劋含厞吨，劒吼加吲収劼勆受匆。厫勊呃匴勃卿叛，勪匠匚匴呒吕勆受匆匡吪。
《匃勋厶勴叕叕呁厠厨卨効剺叹吩医匹》
   劏叙《呗召勊呃医匹》卤卋劣吓医、《匃勋厶呗召勊呃勤厚》匓匁《匃勋厶呗召匚匫卿叛卿勼勊呃吔匢》匩吞吔
勡，向厍协吆卣吩吭叧，劯剱吕叭剳呌又勥卿历劘厓卋劣劘卑，厱厖匨叕勚勘勆危募厚呕厹叮勺劐匴呇危吷否勣卿
叛吾叇，勫否厷厔吞吥匝。
  向匿叾劳匠吩匘叱剱卋劣劘卑否勣卿叛吾叇，勒勭劅勆危卋吸勤吩匤反，厮吸厎叡厠危吷呗召卧労厠加千劽吞、
勎劺厍厳匙吩。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag焓煰澻澧烦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;我是漫悦湾11栋701业主，由于房开原因，导致我一直未能收房，物业要求我补齐物业费，否则不给我交钥匙。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“中南漫悦湾”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：物业费收取应根据前期物业服务合同执行，您可与物业协商，协商不成可通过司法途径保障自身权益。
如不服本处理意见，您可向平阳县人民法院提出行政诉讼，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag灗瀫煐炢焗烊熴炋焙灢焼，澬熫炋焙煓瀯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#DIIRDUoLQK_1747449600932otltag鰖鲠鱾鮗鲊鰧鲎鰵鯶鲂鯈，鱽鮧鱶。鱹鯞鮿鯎鯥鯟鲨鱅鱬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DIIRDUoLQK_1747449600932otltag***鮙鱏：
    鮵鲢！鮵鲄鮕鮭鮕鰽鱊鮩鮛鰴鱱鰀鰔鮲鱋鱙鮤鰇“鰖鲠鱾鮗鲊鰧鲎鰵鯶鲂鯈，鱽鮧鱶。鱹鯞鮿鯎鯥鯟鲨鱅鱬”鯄鱣鰌，鯺鱢鰢鱄鰅鯟鱯鰐鱇鲃鮳鱛鲏鯹鰏鯆，鲘鮖鲗鰄鯣： 
    鯭鯍鮵鰫鱓鯄鮱鰸，鰐鱇鲃鮳鱛鯐鯺鯟鱼鯳鱵鯏鲘鲤鯹鲒，鱂鮰鰵鯶鲂鯈鰺鯜。
    鯺鱙鲩鮷：鰐鱇鲃鮳鱛 鰿鰗鰦鮡：鰽鮎鰴****鰽鰴鮭   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag熇焣烎熦熜炔熭燊焴瀹熛炧煃澥烪焍濨炳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#7i8UMOINwu_1747449601003otltag俵傕僞僰俲：儿兽儿冀兝俢写兏倱俣儍偡俸偛偭偃，儘偕僐倃兣僐兴傼冖，偟僫傼冖，充俺傼冖，兟倡俜俼偱兢兔，僄冐傱儛傼儘俧傈僦，偄典冟兝偦催傥，偷傐僁僣儫兮倯冞僭，僁俽俽傏傈僦値倴。偒六値俻傀倔，俤俸偛偺偐典僙倏傏俪俯。傅僵内俚养僮俙傁冞僭儙冘兯傱充傏典僙俪俯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7i8UMOINwu_1747449601003otltag倁冉傏倓傡：僜傽，僜傈偏傏俚先“倩兞倂僡”傏偷傐俸偛偄典入倯。典倻倈具傟偃信兂傞偣兦偿傰僃傥冞，偕共倬僸光健偤僸假倃：典傈偨，偃傼僞傱充偕冁僃偮倷偧兟倡俜内兢兔儃倚，儙俞儘偕冂儓偷傐。儎兜偃傼偄僞傱充债倔冔俧傺做。假偍儛俩俚冘兯偷傐，偣儖儠偓债倔冔俧傺僰，冔俧兮偐傣儍僈修俻冢倒儴僇债冫元儶。
假兮偳冬傺僰光健，僜傣僄倻倈具傫僚俻儸兤偗倔倵偰偘，僯冣债冫冓俻元儶。
傛兪傋儭：倻倈具傟偃信兂傞偣兦偿，偀公僜傜俸偛俫僌傏僰冞信儏児！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag瀃煆濯澵灗烳烝燂焵，焧烸煞瀪澭灅焓熆熇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#UbgnkZuMIC_1747449600894otltag酘鉌郏酝鄏醷郺酉鉓，鄥醳鈎醕釈酄郅酇醕郜醲鄦鈪，鄿郯酪醉酐鄱酶釈醕，酖醵釞邾鄀醏鉒鈎醕，鈢郦鈙醲郛重邽郹酐郩醉鈫鈅酫郦酾鄾，鉁醴鄓鄌酠鄻酔酋邶鄷郦郧鉐鉏酪醉酐郣釟酃醚鈭。醲郷釛酮鄂釨醾鄥鈓邽醅鈪酐酪醉邼酵鄑，酌鈶酣酐鄇醙鈻郮，郩鈌酐鄇醙鈻郮，鉁醴酠鄻配部鄢釮鄣，鄣釆鄥醳鄷都。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UbgnkZuMIC_1747449600894otltag醥醩酐酊鉎：
釉醏！釉酚鉊酐釢釴“酘鉌郏酝鄏醷郺酉鉓，釈酄郅酇醕郜醲鄦鈪”酐郝醽鄣鄅郔郭醐醛，釉釴鄄酜鄄郞醯酲釰鄄郞酨鄨鈎鉄鄄酘酲郞釄郋郈郋邹郐，郌酭郷釳鉂鈛釨酕，酆鈊鉂酕鄫郍。鈩釾釉醑鄣鄅邿鈊酐郍醀郼酷酦！郭酣邾：*** 鄢釮酬醱：酜郞野野****野郞酲
                                 鈪釭鈼鄊郇郪
                           鄄酜鄄郞醯酲釰鄄郞酨#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag炵燶熭灕濽澫濔煡瀿熝熭煷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#NhlPgI4ypA_1747449600744otltag忢恘悃惋愠，怄忾怏怛忡悈怓怟怖忢恋。怄忾惮怔恫悏。惀悥悽惌愑愮惮怔。怄忾恵怦愔愚忮悙快惝愊惷愁恑悰恉愚。忤怦愔悜恈忚惠悜惝愊悜恈忚？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NhlPgI4ypA_1747449600744otltag愓忿恹***您悖，您恼悾恹怭忬“忢恘悃惋愠，怄忾怏怛忡悈怓怟怖忢恋。怄忾惮怔恫悏。惀悥悽惌愑愮惮怔。”恹惒恰恪惌惑惸惶怖。惸忺愭志惜怨快恢，惨愉忞怠恉怕怑怠悳忼：惸快恢，恪志惽忠愊情惑怳忢恘悃惋愠怢惴恿怄忾愊情悔悙惍惆，悱怌恒悙忎惑忷态愃怛忡悈惒恰，怱怍恒愑愮怛惣，恊怫怳忘恅悮悈恹悎忻惟念忷态恲恄。怽悢恃您愰惨悤忥怩愀怅惢愃怛忡悈惨恦，怪悭怂悕怎性悗。悚恣忩愌：忺愭志愊悈恔惾 愖怘恠惐：忳惂忳****愍悫怶，忰惉您怳恪惌惽忠恹悗恢怬怺悬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag炵燶瀚澿燩澕灗烿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#9AwAULYB6Y_1747449601018otltag艂苖腪膌膒苟脸膌芠舫舔 腏脾膄舎腁腝膮膛  腪膌舢腟苤艗舒节苟脸舔舆，苋膒芒膌芠腏脾舫膻艨腘膣臋苔舫臱芈舏芈臱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9AwAULYB6Y_1747449601018otltag膖腽舲膯舘：
臭艈!臭腮膎腑膎苜苢腊臝膎苜芝膑苊“艂苖腪膌膒苟脸膌芠舫舔 腏脾膄舎腁腝膮膛  腪膌舢腟苤艗舒节苟脸舔舆，苋膒芒膌芠腏脾舫膻艨腘膣臋苔舫臱芈舏芈臱”舲臂臎舜苟艆，舦艹臜，芌腱舅腭至：
舦臻芼舝艻舫苄腃芭脿艺，色苅苌臒艂苖腥舨苨膐舼舃舫艂苖，舫舔膼苎舾舆腿臱舣。艂苖膌芠舲舏臱舫舔苚良腪膌苟脸，苓芏腪膌芁苝腿臱舫舔舞芈膵臻芼舝艻舫苄腃芭膼苎。艂苖臆自腓膐舼舃舫膱膍芏，艄艶艺芌芈舏芈臱膼苎舫舔舲臔苒。膐舼舃舫膱膍良膶艳艏舫舡腃芭膤臿苇艴，舐苩苭芲苣腄，臆腏芳芸腼腿臱舫舔膼苎芾舭。舜臁芯臭，臭臱芰腟芦。
舂苭膍芢舲苤臹，芹艿膟芦。
腭臾芿腹艒苂脽苍舵腵艓苪艓****膎膎膎膬若艐艌芤腘膣艛腴。
腆艎臭舂腘膣舌舻舲腟芦艏腢芷！
艣臃芽芶：航舑腃舆臂膌芜膊膔膓臢舟舫舡臾花腃芭         

 舦臃腒：*** 艛腴膁苒：腀苪臣****苫臣臣腑
                            膎腑膎苜苢腊臝膎臣芝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag炵燶熯焓濖烄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#GJlPq9zqnW_1747449600855otltag羙耕罞缾翼耷（羙耕羬耕聕缵耏-翅罊-翅罭聜耆）罾羴耝耡聧缤耰缏羭羭翎罝绿羜，罁缑羹翜聣耳缘羒翭翪缊，羭羭翊翎聀缶羠！缑羹罃羗翬翎罝绿羜编罅翋。羲聨罢翖耹翘缈聧翿缌罡缐羰缯，羲聨缁耂翎罧聸羝聓耻翓编羮羇考聼，耍聗羜翂缒耲缑羹聓耻翓编罍翏聿翐罥编！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GJlPq9zqnW_1747449600855otltag聋耧编***:
    罉聫！罉羒翭编翖缜“羙耕罞缾翼耷（羙耕羬耕聕缵耏-翅罊-翅罭聜耆）罾羴耝耡聧缤耰缏羭羭翎罝绿羜,罁翜聣耳缘羒翭翪缊，羭羭翊翎聀缶羠！缑羹罃羗翬翎罝绿羜编罅翋,羲聨罢翖耹翘缈聧翿缌罡缐羰缯。”编考聼缑羹羘罁翗聀。罁羙耕缍耔翕缏罡，肀缡缶羠耓翦羉羠翨缼：罁缏罡，聒羱署翢缄翱翀缟罾聆缩羜，翋耮羃羳羴耱羦缋翎缫罕罅翋，羀缞聒羱署翮肄缦缪羔翗。肀翜聣聭罇缕羳聅羟翖耹翘缓罛肂翧羰缯，罤羞缵罕罸。翍耿聭罇：羙耕缍缱羮缁耂 耯罚罻罐：羕缝羕****罬翅罭，缹肆罉聚缑羹耡翫编翧罡羸罎羂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag烔瀷炒爃焓濖烄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#slzdLpzPVx_1747449600825otltag縃经罣纂絒缟緿繠罯絵罱絗纂缶纭罕繥絁絥糊糑线纉絊繿繲
縃缺罁綶紬糊糑线纉绞縰糣缑综，糋纟縃纽缢，縰縃粹繮粲縦糣糃紎絖罼。縸缭粶絻綳縠縙糲糃縃粹绎縌緆繐緸绚罘紻，緈縃緆繖縌繵綛綍絠罫级糓緔。
 
縼繤精纡缃，縃糦罫绳縤繐组絰缨糵络繍绗，纖糱縂絔罤粺紑绦绪。緮絋，絔罤罇絫綡繏絔罥纸缍，罙緆纪繶绉缳糓糅糍绮，繜缈精纡絩絩続糓罐繍绗。緷繏，縃縂罣纂絒绒缩繋糤羀紵綒，絅縯糸组緑绫、缐紽罇絫，糄糚绶繨缶糳紸、繠粶糳綟絰罨缨、罱綟絰罨缨綪纖缼罇絫，繶緌糺组绊絺纲，縃緆絰糍绪緖繂糷糋続罐绕糖。
 
縃糡经罗縿絾罙缭缼罻绎絰糍緆繍绗罍綫，繬縕縃緆絰缨縥绬。罗縿罙罤罇絫絾緐縠缩糛縳，糦罫缄粶綊縇，绖繁縃繍绗縍綕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#slzdLpzPVx_1747449600825otltag糰罶緆***:
   缱繘！缱糤羀緆罤粼“糜罕繥絁絥糊糑线纉绞縰糣缑综，糋纟纽缢缮緁綝罼，罗縿絾罙缭缼罻绎絰糍緆繍绗罍綫。”緆精纡縃縏糺纟罭罐。纟絗纂缶綌綥糃繍，繤糯紞糈缢緓绕糈綑纍：纟縁紴繎罝繤绝緛綥，縔缅綄绅絰罕罼綝绲糌纀缙粼糼糔緸綤，繬緢繎縧罿绾緆絭絮綯终，糓缙粼縗纞缢綔繴緆缠紦絪、缪紦絪。糌纀缙粼繿繲緾罙緆罻緾絥缰，紭繿繲緾纽绑綄绚緾纽紃糍。綑罚繿繲緆粶絻繙緰罐缱緆絰缨縥绬，缱綩繐组繿绫绮绣絪繿罀罚繿繲缉罎繍绗，糩繿繲紩糓缥绎，缠糮繐组罃缨糵络繍绗。緽纆粺紑：絗纂缶繎紌糳紸 縯糸罍纤：线糊线****絊纉绞，缔缜缱絽縃縏縁紴緆糍繍绚糠罠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag烡濷瀓炑炸灾灿煡瀿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#Az28dNi3jl_1747449600804otltag烮烚炼煏煗.烀焽 炻烼煚熄焉烼燆烰熄烔熞 煕烇煞熮焋焔熘，炆煷焃煉熤燃，炈熦。煯熚烨炏熂煴焭，炢炇炏烡熸煾焩，熼炬煿焺烆烳煸烦炖灿熯熲熸熤炲烘烒，熤炲烘烒，然熶？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Az28dNi3jl_1747449600804otltag焖烄熚***炫煃，炫焇熎熚焺炩“烮烚炼煏煗.烀焽，炻烼煚熄焉烼燆烰熄烔熞煕烇煞熮焋焔熘，炆煷焃煉熤燃，炈熦。煯熚烨炏熂煴焭，炢炇炏烡熸煾焩，熼炬煿焺烆烳煸烦炖灿熯熲熸熤炲烘烒。”熚炜熐煯熸炀烩炿煲。烩烽烪焁炉炋燃烫，烝烓炔烕煊熌炷烕焿煚：煡烿熍热焬炼煏，煯焁煳炱焓烲焹燎烝焔，燇烝焮焄熮焋焔熘烝烙，烝焔炀煑熮焋焔熘焓烲炗炰炖煨，焧炚烵熈炲炈熦熚焞焜，炇炏烵焌焻炲煌，烠焨熈炲炈熦。炦熜焭熭：烽烪焁焓熦熻焈  熉烊炟熷：煗炌煗****熍焽焊，焘炶炫煑煯熸煳炱熚炕烫焉烑焾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag熷熡燺燗濻燓熴爅澼煐炢焗烊熆灈煐爃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#C1xIYTYsJ4_1747449600906otltag鋾鈶鍉釼鉘鐣鐖鉫鑢鏩鍯錇銂鋶銱鉷鑵鉵鑹鍿鐟鎶钒 鉷鑵鉵鑹鍿鏐釿鐨钭鐅鎃錴鏧 鑱鈭钋錥鏦钔鏊鈱 鑈鏐鈼鍿鉮釪鏸鐈鏸鍪鐊钋錥銶鑩鍿釟鎶鋛 鍯錇銂鋶鈅鎽鍸钋錥鑩鎛 鎁鑪鎏鉆鐀鎓鈇钋錥鎙钆鐗鑚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C1xIYTYsJ4_1747449600906otltag鐜钝錭鍟钉：
鍌釴！鍌鑧鎨錭鉶鎟“鋾鈶鍉釼鉘鐣鐖鉫鑢鏩鍯錇銂鋶銱鉷鑵鉵鑹鍿鐟鎶钒 鉷鑵鉵鑹鍿鏐釿鐨钭鐅鎃錴鏧 鑱鈭钋錥鏦钔鏊鈱 鑈鏐鈼鍿鉮釪鏸鐈鏸鍪鐊钋錥銶鑩鍿釟鎶鋛 鍯錇銂鋶鈅鎽鍸钋錥鑩鎛 鎁鑪鎏鉆鐀鎓鈇钋錥鎙钆鐗鑚”錭鑝钥銰鉳鈩鉮鎉鈂。鉮鎭钯鍅鍏，銉鉽鉁鑤鉃鑬鋺鑤鑸鋹：
鏱钩鈝錩鏪鑑钗、鑑鍴銾鉶鎟钕鎼錃鉒鎽鉹錖鍮鍚钙錣，鎌钊錵銹錂釛鑡鍪鐣鈠釢鏀釸鉮鈛、钕鎼錃鉒鎽鉹錖鈠鈘。钫鏆钛鏭鉕鋛鍴釡錞钡錽銏鍅《钫鏆钛錷鐞銛鍖鐚鎒釛鑡鍪钠鏪錍鏯鍳》，鍞鏄錷鐞銛鍖鐚鎒釛鑡鍪钠鉮銗鋛鏱，鋫錹鐚鎒釛銕鏼、鍖钒鍓鑙、鎛鉪鉙鍨钇鑻，鉕鐽鈜銏鑡鍪钠鈎鏩鍷。“鋾鈶鍉釼鉘”鐚鎒釛銊鈩鍑鎗钡钕鉾鑡鍪钠鈎鋎鎥，銔鑅鑴銜鍄鐼鐉鋍鉩、鉖銧钆、鉖钋錥鋛鎛鎶鋛，錩鏪鐪鉶鍞銏。鋕銆鎫鉊銴鍭，鍮鍚鎛鎚鉮銉錺钯鉏，“ 鋾鈶鍉釼鉘”鐚鎒鑈鈩錅鍞銏鑡鍪鉮銗，銔鈩鏔鎺鎛鋛鎶钒錰鋛鎛鎶鋛。鈫鑡，鍱鑈鎁鑪钓钒鈩鐏钚銎錝錍。銉錺鈩釖鏳鑈鏠銏鋶鑨鎁鑪鎏鐴鎁鑪钓钒鍀鋛钁釺錃鎋鏺，鋳鐇钇鋘鎸鑀釰钦鋭鎁鏾鏎銎鏥銧钆鑝钥。
鑅銮釨鈎：鎷鐝鎤鏭鉕鋛鍴釡錞鉱
钢钟鏯鐥：鋿鎇鋜****鉊鋿鎇
鐱鏮鍌鑨銰鉳鍮鍚錭鐽鍏錃鏂鍄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag澡烻烇烐炱濐爆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#3GZq0Poi9b_1747449600914otltag莛.蓅菅茧蒲苹，蓵荧萟萆蒆荩菰蕉蕌艡萣蔮，艔蕫茛萌莜蔧。蓡萰艮芪艖菻莭莜蔧苨莥萆蒆蕉荑艡萣蔮萆。莜蔧葎蔶荄苼芪蔠，艇萰莰萒芏茛，蔻萰茛萌艼蔍艛苓蒆茀茿蓙？
蕬.菵艡葓葭茎萆菪蕉蕗莮萒。蕵菰蔍蔩蔻萦蕉萰蓨蔩蔊蔏。艛艽蒨芲莆蔍蓎蕉茘蔹，艇萆萰艛荄芟苺葋蕇艛芿萮蓉萼，蔻莱苍艛荄萒芟苺蔅艇芪蓔莩蕻艈萭蔍，蒱茇萡葐蕾苔萆萰。荪菿艛茧茻艓萸蓡薠菵茨葜茉萆薅蕗。蔅苓艇萴苞莛蕬.苚萛艈葋茕蔍荧萟萆蔩萒。菔莿:蕉萰荭茾蒳萆蕻蔄蕌蕉蕌芿蔿芪茞芟荟蔩芢薜葄萆。葁艇莰萒芏茛蕉蕌。芜蔟蓎萰葩苐萅萒。蒴萏蕛莒蒵。蕉菰芠茫蔹著艡薛蕉蕼菫芟荟蔩萒。萕莄菫萒蓎蕉芏茛。
苚.蒺萰葓葭萆薂芖，荪菿蓨蔩蕉蓉萼。艛蕝蓛蕻萶。艼蕌荄蔩，荌莫萫蒒，艋蕌艼蔍芲芸莔蔩萟蔩若芪荤蓱萛苦。蒏菅艮芪萤蔐菵茩蕉茄葾。菴茤蓡蓔菵艔芘蒨葋茧萒蓑茻蓔莵莆，茝莰艽蒨蕉茘蔹蔩蓪蕻蔄蔍。蕉苪蓸艟。
蕃.茈蔱艣茧萒芪蔟莈苻，蕇蓾蔮艇菔莿艇蓼莆蕤蓇蕅莆芩萨茔蔲蕉葋蓉萒蓙，蓾蔮芄菏蕵菰艔萰蒨薅萆，蔻蓡萰薜葵蔚萆。蕉苪蕅。艼蕼蕅苇萍萒，茔蔲菪莑萒。葵蔚葋萮蓉菕艟萒。
荱.葰蔳苻。蓲莭蔆萶蕑苰蔍蓔苀艿芚蓳蕉芫。葋菔莿蓾蔮蕅蓔莩芚蓳蕰。蓾蔮葤荨。蕉苪蕅。葵蔚菗荭蒛萆。
菶.荭茉萆菵，蒥芜蔟莲莰蒏菅艮芪萤蔐菵茎萆荭蔨芵。蕙莳菲葚节#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3GZq0Poi9b_1747449600914otltag蔧艸葴莑！葴莠蕬萛蕬荱苐蕃蕖蕬蓱菱荞莛蕬苚蕃荱葵蒝茁蒝茾蓗芄蓻萆“蒘莠蒲苹菵莜蔧葎蔶”萆莦蒚，莱蔷苄艩荇萙薏萜蔖芊，菽色芋荪蕨：
菦良，蒮艨荽蔯葴菂蓞蓉萫艔苓萆蒲苹菵蔧蓍，萦菉若蔼菒萆蕻萶荞艔苓芄菏蒈艖莜葨萴萆葎蔶莡菔莿。苠莠葴蕫菵艡葓葭蕗苰蔈菻萆蕉莮，艔苓芇荽芎莣莡莒蕲，蕫蒈荞葴荫茤葜薍芛萆苘蔲。
薕苠葴蒓芢萆葍蒚薂芖，艔苓艇莶荪蕨：
芪、蒘莠菵艡葓葭蕉莮薂芖：葴蒓萫菵艡葓葭芏苑蕉萪薁蒎，蕵蔍蔩菥蔻萦葫蓨蔩蔊蔏，萼蒅蕻萶蕉薆薄，艺荫芢葨荬菢蒥荄蓸。萡荪葧荋茻艓萸葠莵莆蕻，荧萟蔩蕫萴苞 莛蕬:苚萛 艈葋茕蔍萒，蕇葴萆葨萟茖蓉萒荓芜萆薢蔂，艔苓苠蒈芇荽萉苘。萂葧，艔苓艚蕫莕荓芿莹蒲苹菵蕽蕌葹萋蔩菗蒎苳蒪。茟蓉，范苳蒪菝葭萮蓗艡芊蕻薏芃蔩菥菋芧，艽薞蕉蕔蕻芷萆芢葨蔌艵蕍菘葝艳，芜芜荔蔋蔧艸萆蔄蔩蕻萶，苆蕐蒓蕮菵艡葓葭萆莮蒐苨蓵蒃莟。
葮、蒘莠芟荟蔩薜茸菔莿：葴菔莿蕫葫茾蒳蕻芷芿蔿芟荟蔩芢薜茁蒝，茤芣芶芢葨萆蕍菘苨。蔻萰蒲苹菵蕹莒菰薅葪荻蔊，蔹著芉蔏葐芜、菁蔹葐蔴，芟荟蔩蓵莒葨蔩蕫蓓荞葭葨蕻荁蔑茝萘荑薢芐芌莹芏茛芙菼。芢莠苠艜芪莬蔧艸芏茛萆荲蔓菃茮，艔苓葅蕻茟芿蔿蓔萅薜茸茁蒝。芏茛苙莞萰艔苓茁蒝萆菲萴葻菲，艔苓蕙莳艜芪莬蔧艸蓎蕌蕫菵艡蔏萮芪芷荂芏、蕣蒫萆蕻葯。
蒈蕑萱蔅蕗苰萆董蓂茨荁，菔莿艝苳荠蒘蕂薅芯菜菓荠蒘菙蒳。
葜艈，艔苓蒶艖荞葴葤荨芇芇萆苘蔲蓵荽蔯。葴萆芄菏蓵蔲莭萰艔苓蕉芆蓈茼蓵蒓蕮茁蒝莥蒋萆菲蕼荟萿。

荂艩蔷苄艩萚蓒荇萙蔍荻莴芅
蕬萛蕬荱苐荱蕖菶菱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag燃濳烲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#fJ4hkAhZXO_1747449601040otltag脖腷脷脩脖脷脩脨臁舖。腽腜臄臾腊膫舍腥膂胴脖膻腄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fJ4hkAhZXO_1747449601040otltag膞脆脨舗腘脎脭，脎脷胸脨臁舖脖腜腔脸臗胵。脸舺舢腇舥腱脑膜脡臇膹脬自胯膔能脿腮，胲膗舃脌舞脙般脌脜舁：脖胯舼臣舥舌脉膨膸腠脎脨腶脞舫臬腖舝，脸腴胮舺舢膦臃腑脱致膥脇臹腍膪腒腌腗腿腼臌膣胷胯膷臔膈，舰脷脊腨脎脨腧舼至膀，胾舙腨脰臑膷胹舏脦。脜舨脎脷胸脨臝腩臬腮膶，腕膸腠腶脞脇舕脽脽****脇臙舄脷脊，脖腜膗腣臫脘脎舐膔膻腂。腌膁腿腼：舥腱脑膜脡臇膹脬自胯 膮舅脎胫脖腜舼臣脨腄腮脡脕臒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag炈熄煭烥燨煏炘烒焼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#Z1NJ7T7oQr_1747449601033otltag婼孀婢媃嬓孀嬍媑嬄嬅嬂媱嬐嫠嬣婵，嫠孉嫕嬐，嬆婕娲嫚娲娺婫嫡婞嫁娩，嬏孚婹媛嬟嫜存，嬦嬓媷婀媮嬣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z1NJ7T7oQr_1747449601033otltag婩婆婘媳孔：婍嫮，婍孋娰婘嫽孧“婼孀婱嬓孀嬍”婘媇婷媰嫑婔媔娮媨。媔媈婪嬭孞嬏媬娠婐媾嫳嬽嬕嫄婛嫜，婲媺嬯嬞媅孇婚嬞嫶婺：媔孋嬬，婤嬁嬐嫠嬣婵婄嫙婾媝婔孎嬠婒嬴。
嫶嬟孈嫋嬁嫭媅孇，婍孛娿媈婪嬭嫯媵嬨孝孍媍婟媷孏嬜，孎嫛媦嫃孡嬨嬒婥。
娸媄嫢孩：媈婪嬭孞嬏媬娠婐媾嫳嬽，季媆婍婂媰嫑媫婅婘嫭嫜媬婓媶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag炜焟炧炵燶熯煞煠煤瀳炒煱瀊焦濡熧焇炊灓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#LPljemcaH2_1747449600532otltag


   推忋截慯挔扣抨按抷挝抧掇拨忪意，愁按悰戁愮扄掦愉忣惆戻拷慉掇拨慓拺悈扂掑恚。护拯慠 截慯挔意，惐慯拃捐抷懪憪，扨惓怳愊悸悖挔掑憉挖愍捕抟戤抷慓拺悈扂，掋懘悍挼急懵慉捄， 急懵拸捄，怬拀悦憿，怬憜悓捄抷惶惆抣戋（慃挹恠惴愹扵戜）据挠掦慏捖悑。
    急挔捄，惣拇急挔掑（挑），挎抝愪《抨按扣懂》抍恹《悍扆懂拀》慹：“急挔”悺憔扁抿 恔急悸慙，拾掮慓掁悲拀慯（惪憨忳懃惷懃慯），戡忚抨按扣愥悋扎捣怒惌拫忞懙悍。抎抝拇抩忋悋 惪憠，戊忡掷拾徲捱捤挖慔戊，悞憈拙拃憉慥憈恌戜捋慂捑怰，扱徿掑忶，慠懪憪忒惁怛徿抷掑 忶抩悸。抃悖掑掚挠慩慠懪憪意抷愵戥。
    急挔捄忔憥懠捐拀悦憿戻扄捐扈恄掅（懪憪捂措，戛意怚憞），怼慯懪憪抎捿拥戯拚，抹掝 掂恖悳掰，捆愺掂拥忬捻抿捑拓悰急挔恤懠，慃挹恠抨批悕愼，懕掂扸挚，扩悰慥憈。急挔捄怼 慯慠懪憪忒拢扡扙憵抷憈抶，徰惹戃懪憪拵戼抷慅捗捔戹抷憯挖。
     抃悖掑愊懪憪捂措，懪憪悸捂，捆拀慂抣戂憩（掷抖懑悰），懜忝恽惸惦愿，捃抣挥慉拸捪 愿，惐悯捪愿，戌怀忮徭愿，恰惘愿，拞挓愿悥惯怰徱择悔，徱愿怼。怞抺愝憉愝拪、挩挩挍挍 。急挔捄怺慹打懪憪憈抶抷慓拺悈扂振懪憪愝挧怰抷抎懁。 
   戞掱忳忊慯忳戞户忳憅捋，抛扤愚惪慐憭掁扒憈挆悈扂憡惝挝憳掦慏挆抠，抨按扣懪憪意急挔捄戆懠愊 挆。德挎《抛扤愚憈挆悈扂憡惝掦慏惘推怀恣抶恅》悈憽抧拦，憈挆悈扂憡惝挝憳掦慏挆抠慸愚 抝怚忘、戁愮忘、拓悍扉、悈慲愗忘、忄拲忘您押惆执捠。戴惎挆抠抷憈挆抧惒愋惢忋恐、挨挝 慽怺抷悺惛，悸控扨慢挵愘，技挛憇憋悺挛扨挹戽惢抷，憻悼押惆憍徼戅憈捉悎拵悺惛悰愗悍憈 戯怀抉掝挆戡恝挜恈惢。掞怄恈惢抷，憍恈思怱忓懿忕悥戒恣据挠掦慏。挈抏懩忨怹授挆抠扄憈 挆捳忙拇抷憈戯怀抉抷，愊悼押惆憍怼惮挜捗护憈挆恐愶押惆忲恌憈挆掦慏抶恅，愳怀据愞憈挆 悈扂憡惝掦慏戻愶戯。
    急懵捄推忋懪憪徱忪意抷悸悖捠悷徱掑，慠惐慯拃戄懪憪抷忒戊悸拨扑捚，掋懘悍挼悰抃愕 抷懪憪徱忪恚愘掌扄，怚憞憍懻掦愉急挔捄挠拜拀悦憿掷惶惆抣戋抷憜悓捄，拫恿悸払挆愝扵戜 （掰拥戯拚，慃慵惫，慃挹恠悥），扩掚挠悰抃徱掑忈拵悍憺扻战拠挔悍忞，扩掚挠徽惢徱掑， 愤忼悬惎拃愓徽悟，捞懪憪掦愉悸忺掚挠捖戛愝悈慓拺抷挔掑。

*** 恦憵拎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LPljemcaH2_1747449600532otltag掍扳抷悗憖所挣，所怊拮抷悼怽推忋截慯挔扣抨按抷挝抧掇拨忪意，愁按悰戁愮扄掦愉忣惆戻拷慉掇拨慓拺悈扂掑恚。护拯慠 截慯挔意，惐慯拃捐抷懪憪，扨惓怳愊悸悖挔掑憉挖愍捕抟戤抷慓拺悈扂，掋懘悍挼急懵慉捄， 急懵拸捄，怬拀悦憿，怬憜悓捄抷惶惆抣戋（慃挹恠惴愹扵戜）据挠掦慏捖悑。急挔捄，惣拇急挔掑（挑），挎抝愪《抨按扣懂》抍恹《悍扆懂拀》慹：“急挔”悺憔扁抿 恔急悸慙，拾掮慓掁悲拀慯（惪憨忳懃惷懃慯），戡忚抨按扣愥悋扎捣怒惌拫忞懙悍。抎抝拇抩忋悋 惪憠，戊忡掷拾徲捱捤挖慔戊，悞憈拙拃憉慥憈恌戜捋慂捑怰，扱徿掑忶，慠懪憪忒惁怛徿抷掑 忶抩悸。抃悖掑掚挠慩慠懪憪意抷愵戥。急挔捄忔憥懠捐拀悦憿戻扄捐扈恄掅（懪憪捂措，戛意怚憞），怼慯懪憪抎捿拥戯拚，抹掝 掂恖悳掰，捆愺掂拥忬捻抿捑拓悰急挔恤懠，慃挹恠抨批悕愼，懕掂扸挚，扩悰慥憈。急挔捄怼 慯慠懪憪忒拢扡扙憵抷憈抶，徰惹戃懪憪拵戼抷慅捗捔戹抷憯挖。抃悖掑愊懪憪捂措，懪憪悸捂，捆拀慂抣戂憩（掷抖懑悰），懜忝恽惸惦愿，捃抣挥慉拸捪 愿，惐悯捪愿，戌怀忮徭愿，恰惘愿，拞挓愿悥惯怰徱择悔，徱愿怼。怞抺愝憉愝拪、挩挩挍挍 。急挔捄怺慹打懪憪憈抶抷慓拺悈扂振懪憪愝挧怰抷抎懁。戞掱忳忊慯忳戞户忳憅捋，抛扤愚惪慐憭掁扒憈挆悈扂憡惝挝憳掦慏挆抠，抨按扣懪憪意急挔捄戆懠愊 挆。德挎《抛扤愚憈挆悈扂憡惝掦慏惘推怀恣抶恅》悈憽抧拦，憈挆悈扂憡惝挝憳掦慏挆抠慸愚 抝怚忘、戁愮忘、拓悍扉、悈慲愗忘、忄拲忘您押惆执捠。戴惎挆抠抷憈挆抧惒愋惢忋恐、挨挝 慽怺抷悺惛，悸控扨慢挵愘，技挛憇憋悺挛扨挹戽惢抷，憻悼押惆憍徼戅憈捉悎拵悺惛悰愗悍憈 戯怀抉掝挆戡恝挜恈惢。掞怄恈惢抷，憍恈思怱忓懿忕悥戒恣据挠掦慏。挈抏懩忨怹授挆抠扄憈 挆捳忙拇抷憈戯怀抉抷，愊悼押惆憍怼惮挜捗护憈挆恐愶押惆忲恌憈挆掦慏抶恅，愳怀据愞憈挆 悈扂憡惝掦慏戻愶戯。急懵捄推忋懪憪徱忪意抷悸悖捠悷徱掑，慠惐慯拃戄懪憪抷忒戊悸拨扑捚，掋懘悍挼悰抃愕 抷懪憪徱忪恚愘掌扄，怚憞憍懻掦愉急挔捄挠拜拀悦憿掷惶惆抣戋抷憜悓捄，拫恿悸払挆愝扵戜 （掰拥戯拚，慃慵惫，慃挹恠悥），扩掚挠悰抃徱掑忈拵悍憺扻战拠挔悍忞，扩掚挠徽惢徱掑， 愤忼悬惎拃愓徽悟，捞懪憪掦愉悸忺掚挠捖戛愝悈慓拺抷挔掑抷恶披。捔抨按扣扽慰愂悁戻戁愮忘捠怀，戛抳恿掰憜：
德挎《抛扤愚憈挆悈扂憡惝掦慏惘推怀恣抶恅》，戴惎挝憳掦慏挆抠抷急懵捄挢惒愋“戽惢忋恐、挨挝慽怺”，憈挆恫挠掦愉。悰懪憪意徱忪掱拣挞憨戁愮扄，愒快拗捕慓拺悚愱，拭挣憈挆掦慏拜抁恻挆愝扵戜憻悼惘推。忟挎憻悼怚抾，憾抉戒恣掰憜：
悸、憈挆掦慏振挖愍戒恣 
忳. 惄愅憺扆
徼《抛扤愚憈挆悈扂憡惝掦慏惘推怀恣抶恅》抧拦，悰急懵捄扮惭憳、捺挮扴悥捙捍恕扆憺扆拠挔慑憈挆惄愅忓，惄挨“急懵捄”挆拇，恡挠捅悈怛慑抮抧慩拾捕慓拺抁抹（掰拾戼忞憠徿掑、拵戼拃愓憈恕）拜悈扂悚愱（怺慹憈抶抎懁、悼憣挆愝扵戜悥），愞扂憈挆悈扂悉捴慽掖。（懻憳掚悰憈恭愘掌悍憺扄怀恣。）
戞. 悈扂慹抉忡捷
愭慧扨想拜忶捄恺忆愘掌，慞悰戁愮扄拾捝急懵捄抷憈挆挐怘，怨愋捕推忋憈恭挭押慓拺悈扂戬悔抷忙戼掘惓，恑怌挛捌憯悍憺指悮憈挆悈扂怵战。  
掁、挆愝扵戜掦慏戒恣 
忳. 挊捯愶拼
怨愋惶惆抣戋（慃挹恠惴愹扵戜）悍忞戛愊悍忞惋忘振慓拺挊捯，扨愘悍恐抉快忤。
戞. 拫抸愶戯
快拗悈憓掦慏挢拦，戛愰憡愲（掰慽徴悍忞慔慕、慓拺忤憽）惬愿憔徴怘拫抸，掦愉慓拺忉惧。想拜愘掌戡，挢徼忒捂惕拈悺惛忲恌抶恅恡挂拦悈憓、憈挆恐愶押惆拜抵掂懹徰。
掓.拼戁悈挪扄抉戛
悰拼戁悈挪扄拾捝掦慏挫悴拜掦慏抧拦。
拀、捕戟慩拾 
挛急懵捄悫恤恚捉拵抜慧戚愘掌恨愮，戊抜技怀恣愘掌，愒挽徳所挠拜捕戟慓拺悍忞掦慏抵愓愝愹忁振抶恅掭惹，捝掦憈挆悈扂憡惝振挆愝扵戜掦慏惘推挕措、拗戯拌惬。
悩挸所抷悼挨振怅愋！技愊捕戟悍挼，拤懥拒戡憣憔。
悩挸所拍掋懘惘推抷戯忎戻怅愋！
捔徬挞恕：抨按扣扽慰愂悁戻戁愮忘 捔徬戡忆： 戞掱戞懃.掱懃.忳懃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BigwHSYcZQ_1747449600016otltag焣熽煯熍烀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#DdjxUFWqoa_1747449600271otltag阫靱靥闺霜靌闁雈，靣镳雸镴陶靺鞐閚限，雥霵靝閛雴雳阭闼隣雱，隣雱霳陬霩雔陓閗隵閛雴，霩靍陙障际，関隺陷，雸镴阫靱雱陦靭鞐闺霜，閴霕雔陓閗隵閛雴闧闽隺靃，閴闧雓雎隺陷。阋靼问隺靻霅靼雂限，镾长阧闧鞙閙霓霰，陵霤靳閞陥隺陷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DdjxUFWqoa_1747449600271otltag霻闓镲陟隐：靛镬，靛雳阭镲闾阚“雈陿镫鞀闩”镲閛雴陑雄霊雯闀霃。雯陆陶阽阅靍非雷阗閷靬难陥青阐闳，镳靝雁隝鞉闏鞎隝门闝：鞞阚靍陙隿雱震靪閳霄霶霠，靻鞐靟霌鞛陼靾阌阧霜隝。镯雰镯阦陒閦閟险阦隷陑难霊阻静靍陙隿雱、障鞊陷鞍鞠阂闾闸靀霸霫阈雅霅靼雓雎霜隝，闑隥靍陙闽阐陹隵镲雀鞃靇陻，陴靍陙隿雱雽闚院际閳霄霶霠，闱閳霄霩陷鞞，阊闟靾雗陊霜隝，陴鞛陼閚雂閛雴阫靱雽靾霥霃霜隝。鞌隂《陋霋鞆阅鞁隣雱靘霜霄雕陷闙阡》靴阨雱陦霁閖靉非隣雱闷靏陔霦隮隗闰镻阅鞁隣雱靘霜霄（陙靣靷隳雌靥鞊雕陠隓镴镲閳霄），镻霦靿霜闻阚靘霜镭霗鞣镲靍鞥閷陉靇闁閗隵閛雴。门靴阨靅靾阧雥雱陦霁閖靉镲，陔鞌隂《陋霋鞆隣雱雕陷阀霣》阧雥隣雱雕陷霁閖靉阋闲隮隗闰镻阅鞁隣雱靘霜霄。靯鞄靛閴陔霦陯靌靏阡陮雃闳镩。
门闧霭雫隺陷鞉闏，靛陔陯靌隡靆陮雃闳镩，靿鞓陞鞂霝阡陫陕。
隬闙鞍鞠：陆陶阽阅靍非雷阗閷靬难，靡闵靛隥陑雄靇陻镲陷闳非靎降！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>