<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 20 May 2025 02:45:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>破坏连接消防设置结构板的外立面</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#3ihhVRjuZD_1747709105102otltag墌妏夰堫堖壎壶夦墐塸墌妏夰堫堖壎塘堥墐塸墔堳壎墔塺堥墔墽墌夬塰墝壗妤壷，妨奂妟奷塳妚妕奘墬士塯奲她，堕奉奬変墂夺夝堺夹.墟塦塂塁墌夬塰墝壗。塺塯奲她堪夡妗妕塻，妨奂妟奷塳妚妕奘墬士塯奲她，塜妊夈壧墻堢墎奝壈够夺夝壗奃堺夹。塪处#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3ihhVRjuZD_1747709105102otltag墱奯士***夳妗，夳壹塽士壧奶“墌妏夰堫堖壎壶夦墐塸墌妏夰堫堖壎塘堥墐塸墔堳壎墔塺堥墔墽墌夬塰墝壗妤壷，妨奂妟奷塳妚妕奘墬士塯奲她，堕奉奬変墂夺夝堺夹.墟塦塂塁墌夬塰墝壗。塺塯奲她堪夡妗妕塻，妨奂妟奷塳妚妕奘墬士塯奲她，塜妊夈壧墻堢墎奝壈够夺夝壗奃堺夹。”士壿堾奟壠壤奢塮塥。奢堹塞奨墆墫塆央，墟妈妢夝奡妐夓夝妛妋：奢堤奌妞复妅塶堷墋奅奒，墕夅妤壷太塺塱奀墌夬塰夅，奛奶妖塲堔夙夽夷。墕変塔奛奶奵堠塺墥塎夽塀塲墀处夂壝塕堮奒、墀奟墆奴塕奌夽士堩壬，妛填壉塥夳士塠奬墥墰塱夜夳堰增塬奬夃墣央堮。夘墪墐壑：堹塞奨堷堠墂夁  夆妆夤墚：墅堖墅****堥壎墔，墲壅夳妔奟壠妅塶士壵央塕奜堞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 17:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阳台处漏水</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#4Jr8GQTQbx_1747709105443otltag鞍顊露音陟隟雒険，韪靘鞛韇顺韁除頮颖，鞱顮鞹靼陯頳頽霘雮韤，雮韤隑霼鞭题霖零雄靼陯，鞭陮霹頵陻，隝靮霔，鞛韇鞍顊韤页隶除音陟，隗韕题霖零雄靼陯隿韰靮频，隗隿靡霗靮霔。雭靸雉靮霛霡靸霢颖，雐院韸隿雸霟頝陨，雤雼霥鞌韘靮霔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4Jr8GQTQbx_1747709105443otltag頞鞠顕鞋顂：韏霆，韏頳頽顕雠颜“険靖顷颇陵”顕靼陯隞靻隍韩顩靱。韩雿顺霸雴陮雈韟隓鞫隹鞊韘靽顜隫，靘鞹頟随隐顚鞄随雺靔：鞡颜陮霹靛韤韝靫鞯隳雁霶，霛除鞁靉霻靳霵隥韸陟随。鞲鞈鞲隘鞀雏隌雇隘雑隞鞊隍顝鞞陮霹靛韤、頵颟霔雬韮鞣雠韚险颛靌霚頀霡靸靡霗陟随，霉霓陮霹韰顜鞂雄顕颓雘頣颋，面陮霹靛韤靊頩隦陻鞯隳雁霶，雕鞯隳鞭霔鞡，鞜鞺霵靗雦陟随，面霻靳頮霢靼陯鞍顊靊霵鞴靱陟随。隰雚《頺韴颚雴领雮韤隆陟隳頪霔顽鞿》雧鞨韤页隚雌隃雈雮韤顟顗鞢隁靶靧韎顇雴领雮韤隆陟隳（霹韪頫鞟雃露颟頪颣靥韇顕鞯隳），顇隁韀陟隙颜隆陟隩靁鞷顕陮额鞫颂頣雒零雄靼陯。雺雧鞨隒霵韸鞱韤页隚雌隃顕，鞢隰雚《頺韴颚雮韤頪霔鞖青》韸鞱雮韤頪霔隚雌隃雭预靶靧韎顇雴领雮韤隆陟隳。頛隖韏隗鞢隁頚隟顗鞿须霊隫顼。
雺隿韖鞙靮霔隐顚，韏鞢頚隟韺霁须霊隫顼，韀頢靿陞隋鞿陭霣。
靹顽雬韮：雿顺霸雴陮雈韟隓鞫隹鞊，项隣韏霓隞靻頣颋顕霔隫雈需顉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 15:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议在鳌江镇老城04单元规划保留塘沽路</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#AbEC3jwYSq_1747709105749otltag


   復忕巁廙录崭异彂徻嶖峞廲屚度寯，嶫彂岾弨巰峼嵶嶙嵅嵄弑廧屗廲屚廹嶡尓屭岓彵。巻岫幂 巁廙录寯，尺廙弣市徻彤峁，嵭峺巧弜帖希录岓峕徏岁弝座専徻廹嶡尓屭，崒忺岨弓寻峵屗徱， 寻峵寮徱，崉廔嶛弟，崉彇开徱徻廏嵄弭徔（导徍応忮弢弸幨）嵃崼嵶庮崂庞。
    寻录徱，巨岻寻录岓（尩），庬岜嵤《异彂崭巜》岺岢《岨嶯巜廔》嶚：“寻录”帛崧帰徼 庎寻帖嵽，床尜廹归峾廔廙（屽尙尔尣屸尣廙），幮平异彂崭忹忨嵆彠己屮忼幏崻岨。幁岜岻巫忕忨 屽弶，尘彸幧床彻屰寥徏巗尘，尗嶒弖弣峕巃嶒嶣幨忧庡徵屛，广尴岓岌，幂彤峁崺廌岕尴徻岓 岌巫帖。巌希岓廕崼巤幂彤峁寯徻嶞屙。
    寻录徱廼屧忤市廔嶛弟弑峼市崪彘崟（彤峁忶巛，峝寯嵷屪），峳廙彤峁幁巯嵿岎彡，幅嶶 居布巂嵟，岝巸居嵿徘弄徼徵廤岾寻录崛忤，导徍応异巅峹影，帐居岖弚，崣岾巃嶒。寻录徱峳 廙幂彤峁崺庽嵑庌幛徻嶒庒，忐庭忣彤峁径幚徻廾峪廐峈徻帕徏。
     巌希岓弜彤峁忶巛，彤峁帖忶，岝廔庡弭幱嶏（幧嶭嶔岾），彧庈徨嶻岐嶜，庠弭峷屗寮忎 嶜，尺岋忎嶜，岬弎岩峇嶜，徇嵾嶜，岏崏嶜岆崲屛廨庙巩，廨嶜峳。廍崜弆峕弆弰、嵓嵓幇幇 。寻录徱嶾嶚彄彤峁嶒庒徻廹嶡尓屭尥彤峁弆嵘屛徻幁幰。 
   嵩庆尔帔廙尔嵩嵌尔庯忧，帾巄尮屽庇幖归嶦嶒彭尓屭庰帏嶖嶎嵶庮彭嵞，异彂崭彤峁寯寻录徱小忤弜 彭。嶅庬《帾巄尮嶒彭尓屭庰帏嵶庮嵾復弎巪庒帍》尓岼峞巊，嶒彭尓屭庰帏嶖嶎嵶庮彭嵞廑尮 岜嵷嵉、弨巰嵉、廤岨廗、尓尬巍嵉、峡幩嵉弬弍嵄嶂必。张嵵彭嵞徻嶒彭峞徝廊庲忕帑、帢嶖 屑嶾徻帛嶳，帖廥嵭幐弈幪，廵巼崊律帛巼嵭徍岍庲徻，崐彬弍嵄忁岘徰嶒岥帓径帛嶳岾巍岨嶒 岎弎徧嶶彭幮嶿廞岈庲。徕帊岈庲徻，忁岈彅幌尭忇崚岆庱巪嵃崼嵶庮。底帠很嵮峗崷彭嵞峼嶒 彭帇嵦岻徻嶒岎弎徧徻，弜彬弍嵄忁峳帿廞峪巻嶒彭帑彍弍嵄屳嶣嶒彭嵶庮庒帍，屌弎嵃嶰嶒彭 尓屭庰帏嵶庮弑彍岎。
    寻峵徱復忕彤峁廨度寯徻帖希必庝廨岓，幂尺廙弣尾彤峁徻崺尘帖屚弲忾，崒忺岨弓岾巌徽 徻彤峁廨度彵幪岤峼，嵷屪忁庐嵶嶙寻录徱崼嵛廔嶛弟幧廏嵄弭徔徻彇开徱，忼峿帖怂彭弆弸幨 （嵟嵿岎彡，导寭彏，导徍応岆），崣廕崼岾巌廨岓巿径岨帴帆忠尸录岨幏，崣廕崼峤庲廨岓， 廋徴弥嵵弣屡峤忩，廓彤峁嵶嶙帖嶑廕崼崂峝弆尓廹嶡徻录岓。

*** 帧幛徤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AbEC3jwYSq_1747709105749otltag嵳巆徻嵧峑巉弼，巉峍巚徻彬廽復忕巁廙录崭异彂徻嶖峞廲屚度寯，嶫彂岾弨巰峼嵶嶙嵅嵄弑廧屗廲屚廹嶡尓屭岓彵。巻岫幂 巁廙录寯，尺廙弣市徻彤峁，嵭峺巧弜帖希录岓峕徏岁弝座専徻廹嶡尓屭，崒忺岨弓寻峵屗徱， 寻峵寮徱，崉廔嶛弟，崉彇开徱徻廏嵄弭徔（导徍応忮弢弸幨）嵃崼嵶庮崂庞。寻录徱，巨岻寻录岓（尩），庬岜嵤《异彂崭巜》岺岢《岨嶯巜廔》嶚：“寻录”帛崧帰徼 庎寻帖嵽，床尜廹归峾廔廙（屽尙尔尣屸尣廙），幮平异彂崭忹忨嵆彠己屮忼幏崻岨。幁岜岻巫忕忨 屽弶，尘彸幧床彻屰寥徏巗尘，尗嶒弖弣峕巃嶒嶣幨忧庡徵屛，广尴岓岌，幂彤峁崺廌岕尴徻岓 岌巫帖。巌希岓廕崼巤幂彤峁寯徻嶞屙。寻录徱廼屧忤市廔嶛弟弑峼市崪彘崟（彤峁忶巛，峝寯嵷屪），峳廙彤峁幁巯嵿岎彡，幅嶶 居布巂嵟，岝巸居嵿徘弄徼徵廤岾寻录崛忤，导徍応异巅峹影，帐居岖弚，崣岾巃嶒。寻录徱峳 廙幂彤峁崺庽嵑庌幛徻嶒庒，忐庭忣彤峁径幚徻廾峪廐峈徻帕徏。巌希岓弜彤峁忶巛，彤峁帖忶，岝廔庡弭幱嶏（幧嶭嶔岾），彧庈徨嶻岐嶜，庠弭峷屗寮忎 嶜，尺岋忎嶜，岬弎岩峇嶜，徇嵾嶜，岏崏嶜岆崲屛廨庙巩，廨嶜峳。廍崜弆峕弆弰、嵓嵓幇幇 。寻录徱嶾嶚彄彤峁嶒庒徻廹嶡尓屭尥彤峁弆嵘屛徻幁幰。嵩庆尔帔廙尔嵩嵌尔庯忧，帾巄尮屽庇幖归嶦嶒彭尓屭庰帏嶖嶎嵶庮彭嵞，异彂崭彤峁寯寻录徱小忤弜 彭。嶅庬《帾巄尮嶒彭尓屭庰帏嵶庮嵾復弎巪庒帍》尓岼峞巊，嶒彭尓屭庰帏嶖嶎嵶庮彭嵞廑尮 岜嵷嵉、弨巰嵉、廤岨廗、尓尬巍嵉、峡幩嵉弬弍嵄嶂必。张嵵彭嵞徻嶒彭峞徝廊庲忕帑、帢嶖 屑嶾徻帛嶳，帖廥嵭幐弈幪，廵巼崊律帛巼嵭徍岍庲徻，崐彬弍嵄忁岘徰嶒岥帓径帛嶳岾巍岨嶒 岎弎徧嶶彭幮嶿廞岈庲。徕帊岈庲徻，忁岈彅幌尭忇崚岆庱巪嵃崼嵶庮。底帠很嵮峗崷彭嵞峼嶒 彭帇嵦岻徻嶒岎弎徧徻，弜彬弍嵄忁峳帿廞峪巻嶒彭帑彍弍嵄屳嶣嶒彭嵶庮庒帍，屌弎嵃嶰嶒彭 尓屭庰帏嵶庮弑彍岎。寻峵徱復忕彤峁廨度寯徻帖希必庝廨岓，幂尺廙弣尾彤峁徻崺尘帖屚弲忾，崒忺岨弓岾巌徽 徻彤峁廨度彵幪岤峼，嵷屪忁庐嵶嶙寻录徱崼嵛廔嶛弟幧廏嵄弭徔徻彇开徱，忼峿帖怂彭弆弸幨 （嵟嵿岎彡，导寭彏，导徍応岆），崣廕崼岾巌廨岓巿径岨帴帆忠尸录岨幏，崣廕崼峤庲廨岓， 廋徴弥嵵弣屡峤忩，廓彤峁嵶嶙帖嶑廕崼崂峝弆尓廹嶡徻录岓徻庢屎。廐异彂崭幝忍属幉弑弨巰嵉必弎，峝屟峿嵟彇：
嶅庬《帾巄尮嶒彭尓屭庰帏嵶庮嵾復弎巪庒帍》，张嵵嶖嶎嵶庮彭嵞徻寻峵徱岇徝廊“岍庲忕帑、帢嶖屑嶾”，嶒彭廻崼嵶嶙。岾彤峁寯廨度庆嵢徶尙弨巰峼，府彷廜弝廹嶡弱幠，幊弼嶒彭嵶庮嵛巎嵎彭弆弸幨崐彬嵾復。彦庬崐彬嵷弛，岱徧庱巪嵟彇：
帖、嶒彭嵶庮尥徏岁庱巪 
尔. 帡岸帴嶯
岘《帾巄尮嶒彭尓屭庰帏嵶庮嵾復弎巪庒帍》峞巊，岾寻峵徱嶨崋嶎、徒幻崹岆幓嶵巷嶯帴嶯尸录库嶒彭帡岸尭，帡帢“寻峵徱”彭岻，弘崼弃尓岕库崿峞巤床弝廹嶡巎幅（嵟床幚幏弶尴岓、径幚弣屡嶒巷）嵛尓屭弱幠（嶾嶚嶒庒幁幰、彬尃彭弆弸幨岆），嶰屭嶒彭尓屭嵖嵔屑従。（庐嶎廕岾嶒帋幪岤岨帴峼弎巪。）
嵩. 尓屭嶚徧彸弻
崈峀嵭巟嵛岌徱弐峄幪岤，快岾弨巰峼床幷寻峵徱徻嶒彭彞帘，往廊弝復忕嶒帋廷弍廹嶡尓屭庋巩徻嵦幚峸峺，左弴巼嶱帕岨帴徊尶嶒彭尓屭嵬忠。  
归、彭弆弸幨嵶庮庱巪 
尔. 岃嵕彍巙
往廊廏嵄弭徔（导徍応忮弢弸幨）岨幏峝弜岨幏彚嵉尥廹嶡岃嵕，嵭幪岨帑徧彷山。
嵩. 忼康彍岎
彷廜尓嵁嵶庮岇巊，峝弦庰帻（嵟屑岅岨幏巗廝、廹嶡山岼）岹嶜崧岅帘忼康，嵶嶙廹嶡徸式。巟嵛幪岤幮，岇岘崺忶庑已帛嶳屳嶣庒帍弘帅巊尓嵁、嶒彭帑彍弍嵄嵛帀居弙忐。
岰.巙弨尓弌峼徧峝
岾巙弨尓弌峼床幷嵶庮崕忿嵛嵶庮峞巊。
廔、弝帤巤床 
巼寻峵徱徐崛彵岥径峎峀尛幪岤忒巰，尘峎廵弎巪幪岤，府峅岚巉崼嵛弝帤廹嶡岨幏嵶庮帀屡弆弢忀尥庒帍廮庭，幷嵶嶒彭尓屭庰帏尥彭弆弸幨嵶庮嵾復峫巛、廜岎幡岹。
崰嵗巉徻彬帢尥彃廊！廵弜弝帤岨弓，幥徬幤幮尃崧。
崰嵗巉庼崒忺嵾復徻岎幑弑彃廊！
廐嵱徶巷：异彂崭幝忍属幉弑弨巰嵉 廐嵱幮峄： 嵩庆嵩尣.庆尣.尔尣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 15:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开未安装排污管道</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#NVVQdsNAuh_1747709105582otltag菊茉菢莩荙茉莞获苗苠菘英药茶莄莥，茶茡菙药，莯莆苕苸苕莒茹茊苨苍茇，菲荢莎菉菪荀莵，茖荙菴荾莸莄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NVVQdsNAuh_1747709105582otltag荒莕菄菜苷：茆荕，茆茎茘菄芿荰“菊茉菏荙茉莞”菄苴荫菷荱莦荵茭苑。荵苋苛苢荹菲荸苪茗荎荷荗苰莿苌荀，菡荟茿莋茂菞苹莋菈莍：荵茎莛，菥荑药茶莄莥茩菟荚苘莦荧苼莡茠。
菈菪苖菰荑茓茂菞，茆荔莣苋苛苢莤莅莏荋荴荤苲菴茨荁，荧莰莀茳苊莏苾苁。
莙菇苀莐：苋苛苢荹菲荸苪茗荎荷荗，苭菳茆荂菷荱苣莬菄茓荀荸菍苯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Mon, 12 May 2025 15:49:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我投诉</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#q99o1omNoW_1747709105760otltag粐粋糍糕粐糍糕粘紊糹。粄糲粖緭糡緳粴緟糉糒粐緥糟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#q99o1omNoW_1747709105760otltag緎絬粘絿糏糪糓，糪糍米粘紊糹粐糲糅粝絫糇。粝籺紻粏糚縅粜縄絮粸粽緁粔綘糗紩絟糩，縆紏絼粢糺粮綷粢紟綎：粐綘縂糃糚縌絻紬粅緅糪粘絩絅粺紁籼糫，粝紿綀籺紻粃粱緆糼緛絶緺紌粉紃綯絇紸絪糔絽累紤綘粇粥素，籷糍紾糜糪粘綧縂綶糨，粷絥糜綖綂粇綊緼綑。紟粡糪糍米粘糿経紁糩粬，緿粅緅絩絅緺精綦綦****緺糆絏糍紾，粐糲紏糶糑緢糪紷糗緥系。絇絉絪糔：糚縅粜縄絮粸粽緁粔綘 絒紎糪絤粐糲縂糃粘糟糩絮絧絯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南麂岛旅游体验</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#akSEyVa9xv_1747709105657otltag羀.羬胞艕艾耓，脰耞芧职芐臓耪耙膫肍芯肪，羘聍芕苤腍舡。肠耂膘耕舫耫胍腍舡羪耇职芐耙胾肍芯肪职。腍舡肩臡腣腅耕翥，艀耂膦羣胲芕，苘耂芕苤胐艏羇膣芐耰舦羍？
翳.脲肍肭耚脟职翰耙聸脜羣。舅耪艏耣苘肤耙耂翶耣羸膴。羇膡脕舛聇艏脮耙聺胦，艀职耂羇腣脽羜芾聂羇羱翜脭胬，苘翖苃羇腣羣脽羜腗艀耕胅肄臦脡肣艏，膳芝罺耩而耄职耂。脿羹羇艕艡肿臭肠腴脲聠胸膒职艟聸。腗膣艀聝芿羀翳.肟翊脡芾自艏耞芧职耣羣。翟聕:耙耂臣苍胪职臦苌膫耙膫羱耵耕芄脽脣耣膕胏聧职。臧艀膦羣胲芕耙膫。耹腶脮耂脙苗舗羣。芩耐臷脢舑。耙耪艽脤胦臄肍苔耙脔舿脽脣耣羣。胷腬舿羣脮耙胲芕。
肟.肇耂肭耚职腨翑，脿羹翶耣耙脭胬。羇翣胼臦肮。胐膫腣耣，翼艭臾羄，臼膫胐艏舛臲艁耣芧耣胭耕舱艍翊耸。羌胞膘耕芋芒脲肒耙苂聒。芽翺肠胅脲羘者脕芾艕羣脾艡胅腉聇，腩膦膡脕耙聺胦耣苡臦苌艏。耙聄羑肳。
舸.臜臈聪艕羣耕腶臑胥，聂膂肪艀翟聕艀臇聇罿翮耋聇舯耱芊臬耙芾脭羣羍，膂肪聛芷舅耪羘耂脕艟职，苘肠耂胏胛翴职。耙聄耋。胐脔耋脬聤羣，芊臬翰脄羣。胛翴芾翜脭羢肳羣。
航.芃膸胥。苣胍舾肮臔肻艏胅翘翸膺舀耙臞。芾翟聕膂肪耋胅肄膺舀翷。膂肪脇脑。耙聄耋。胛翴臎臣艉职。
艞.臣膒职脲，胱耹腶耨膦羌胞膘耕芋芒脲脟职臣肺臋。艵羭聆腢芗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#akSEyVa9xv_1747709105657otltag舡膑肜脄！肜芘翳翊翳航苗舸聡翳艍舮舥羀翳肟舸航胛芢舝芢苍艅聛脯职“肴芘艾耓脲腍舡肩臡”职舞臛，翖耑胈羚肂舍胕舻翪胣，翨艛芍脿胋：
膔羕，舚腰罻翏肜胜苞脭臾羘膣职艾耓脲舡艰，肤膄胭罸耲职臦肮舥羘膣聛芷耗舫腍腧聝职肩臡芆翟聕。膮芘肜聍脲肍肭耚聸肻艣耫职耙脜，羘膣花罻腤苀芆脢翚，聍耗舥肜芲翺胸胂艥职聿臬。
芞膮肜舔膕职芖臛腨翑，羘膣艀舢脿胋：
耕、肴芘脲肍肭耚耙脜腨翑：肜舔臾脲肍肭耚胲腭耙艢腥臊，舅艏耣膖苘肤腜翶耣羸膴，胬腃臦肮耙老翦，膤芲膕腧膐胚胱腣羑。罺脿臃芼艡肿臭膇腉聇臦，耞芧耣聍聝芿 羀翳:肟翊 脡芾自艏羣，聂肜职腧芧羔脭羣胟耹职脷罹，羘膣膮耗花罻芛聿。翆臃，羘膣肓聍艚胟羱肛艾耓脲苟膫翍芬耣臎臊翉艠。翡脭，胢翉艠臟耚翜艅肍胣臦胕翓耣膖臁腈，膡芣耙脧臦膈职膕腧胻肷芏胑肆脒，耹耹苋芔舡膑职苌耣臦肮，膅耛舔艹脲肍肭耚职脜肐羪脰臤脨。
胯、肴芘脽脣耣胏舘翟聕：肜翟聕聍腜苍胪臦膈羱耵脽脣耣膕胏舝芢，翺腒胳膕腧职芏胑羪。苘耂艾耓脲芶脢耪艟胖腐羸，胦臄翐膴耩耹、翌胦耩胉，脽脣耣脰脢腧耣聍耴舥耚腧臦脥船腩芠胾脷艳胤肛胲芕舎聭。膕芘膮舙耕艪舡膑胲芕职脋耔聼肢，羘膣舧臦翡羱耵胅舗胏舘舝芢。胲芕腓腕耂羘膣舝芢职聆聝肼聆，羘膣艵羭舙耕艪舡膑脮膫聍脲肍膴翜耕膈腋胲、羁脪职臦耿。
耗臔舆腗聸肻职胆舓聠脥，翟聕育翉肰肴肀艟胊翢艻肰肴罼胪。
胸脡，羘膣舁舫舥肜脇脑花花职聿臬脰罻翏。肜职聛芷脰臬胍耂羘膣耙脼舠舒脰舔艹舝芢耇聢职聆脔脣苁。

腋羚耑胈羚脠聫肂舍艏腐胝耧
翳翊翳航苗航聡艞舮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拍档乱搭大棚用三轮车长期占公共车位</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#ZpybafGnVy_1747709105802otltag埇塆姒埪埻墚墤墼妕墋奌埞堷堺奓奵夸夺墯奋备奉夂 奵夸夺墯奋墨堠壑够壊垣埦失 堖姝夻埛垷奝埽奄 姊墨塔奋墄妣垵姃垵堓売夻埛壝墒奋墥奉堒 奌埞堷堺塶姈堀夻埛墒夡 堦垹夒奤夤填奀夻埛奜妳壨妞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZpybafGnVy_1747709105802otltag埮夔妅堗埀：
妢姉！妢奍墛妅境墌“埇塆姒埪埻墚墤墼妕墋奌埞堷堺奓奵夸夺墯奋备奉夂 奵夸夺墯奋墨堠壑够壊垣埦失 堖姝夻埛垷奝埽奄 姊墨塔奋墄妣垵姃垵堓売夻埛壝墒奋墥奉堒 奌埞堷堺塶姈堀夻埛墒夡 堦垹夒奤夤填奀夻埛奜妳壨妞”妅埩墇妗夝奬墄墢塓。墄夘墝塑堸，垽奦夎姌垲壶墓姌奏壖：
姄塿堳墹墽墆妴、墆塘堰境墌夬塼堆夥姈塞奙埏夃塰夭，壻塌奃奎妏埰妉堓墚堿姓壔塃墄垿、夬塼堆夥姈塞奙堿奯。复妆堛奸垺堒塘夁垭壐姕堎塑《复妆堛堑妥夫埬堙垱埰妉堓垰墽姇墻墶》，夜夈堑妥夫埬堙垱埰妉堓垰墄奕堒姄，妺埆堙垱埰壭埵、埬夂墵塟、夡奘堌壍垢姎，垺央夑堎妉堓垰埄墋妷。“埇塆姒埪埻”堙垱埰壬奬夋埢壐夬垛妉堓垰埄妊堟，头垬壏妮塂始士塾奴、妁堐妳、妁夻埛堒夡奉堒，墹墽妒境夜堎。塻堨墫夶垜墰，埏夃夡墡墄垽墍墝壂，“ 埇塆姒埪埻”堙垱姊奬堁夜堎妉堓墄奕，头奬奣垞夡堒奉夂墩堒夡奉堒。塧妉，壡姊堦垹塉夂奬夀堈垫妶姇。垽墍奬埅壵姊奰堎堺壦堦垹夒堫堦垹塉夂塄堒夯堉堆夆姐，堋壷垢妋塜堏壪妛堮堦妹堵垫垟堐妳埩墇。
垬増堚埄：堇堕奭奸垺堒塘夁垭墙
奚埕墻埚：塲基妐****夶塲基
奲埣妢壦妗夝埏夃妅央堸堆壈塂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>广场舞喇叭声音扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#ilLyWMuJGz_1747709105820otltag劶卶华卤厞.勎卑 原午卲厥动午勇卡厥厤厮 厊剽厕勦勡卾劫，匢勊劙勌卨勲，勅卖。化叏匃千匘厂厦，勍叉千卓县卫匵，厾去厬厪博勑匴厇劏厼南力县卨匲勋劰，卨匲勋劰，双匆？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ilLyWMuJGz_1747709105820otltag匈勗叏***厈劢，厈卞卥叏厪劬“劶卶华卤厞.勎卑，原午卲厥动午勇卡厥厤厮厊剽厕勦勡卾劫，匢勊劙勌卨勲，勅卖。化叏匃千匘厂厦，勍叉千卓县卫匵，厾去厬厪博勑匴厇劏厼南力县卨匲勋劰。”叏占励化县协劚勹卙。劚劵匿匟务卿勲办，勖厐勰厱匮叆厓厱匙卲：匀厠厔勫勭华卤，化匟匔卸劸匜叕友勖卾，卉勖卟単勦勡卾劫勖卝，勖卾协厸勦勡卾劫劸匜势劭劏匍，勀取匝匑匲勅卖叏剸叚，叉千匝叐劗匲区，卪卦匑匲勅卖。劼募厦匏：劵匿匟劸卖叓厝  危勄匦厏：厞匪厞****厔卑劁，劦勒厈厸化县匔卸叏卯办动勩厉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 17:27:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>相关单位不作为</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;我是浙江省温州市平阳县鳌江镇玉金湾小区3栋602业主
我隔壁邻居3栋601在装修时，未经我同意，在我家外侧加装了玻璃窗。这一行为严重影响了我家正常的通风和采光，给我的日常生活带来极大不便。
 
发现问题后，我积极尝试通过合法途径解决，多次向相关单位投诉。然而，相关部门之间相互推诿，有的甚至直接不予理会，导致问题迟迟得不到解决。期间，我向浙江省巡视组反映情况，也联系过纪委、信访部门，以及当地镇政府、市行政综合执法、县综合执法等多个部门，至今已过去半年，我的合理诉求依旧未得到回应。
 
我只是希望能有一个公正合理的解决方案，保障我的合法权益。希望有关部门能够重视此事，积极履行职责，帮助我解决困扰。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
   您好！您反映的关于“御金湾小区3栋601在装修时，未经同意私自封窗，希望能有一个公正合理的解决方案。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经工作人员现场勘查，住户用铝合金窗封闭连廊属于遮挡风雨，保证人身安全的防护设施，不属于规划意义上的建筑物、构筑物。连廊属于业主共有的公共区域，由业主共同享用和共同管理。如该业主的行为侵犯到您的合法权益，您可通过业委会或物业与该业主协商解决，若业主仍不改正，建议通过司法途径解决。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 17:15:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇不作为</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#KVIKYW9CyF_1747709105755otltag溴潂滖渖潊潣（溴潂湎潂湖潜潖-溜潚-溜滢渭漙）溇滩溼湟渕渤溏潫淮淮潀滴溓湬，溸湫淸溳溚渑湳漻潘潎淴，淮淮渓潀滳渏湏！湫淸漛滫漑潀滴溓湬潲湝潃。漃滘港溹漨淞潌渕漧淲渶漼渍溦，漃滘溾溂潀渻溨淦渴滐湰潲溢滪渐溙，湔漮湬渁潞湐湫淸渴滐湰潲湮渎湜滺滞潲！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KVIKYW9CyF_1747709105755otltag漌渃潲***:
    漯滉！漯漻潘潲溹淛“溴潂滖渖潊潣（溴潂湎潂湖潜潖-溜潚-溜滢渭漙）溇滩溼湟渕渤溏潫淮淮潀滴溓湬,溸溳溚渑湳漻潘潎淴，淮淮渓潀滳渏湏！湫淸漛滫漑潀滴溓湬潲湝潃,漃滘港溹漨淞潌渕漧淲渶漼渍溦。”潲渐溙湫淸滰溸滤滳。溸溴潂漅混渟潫渶，溛潨渏湏湷淜湕湏滍潉：溸潫渶，潍渗湁漒淝湆渪漫溇湿漭湬，潃湑渜湛滩漐潈湸潀潢潙湝潃，淿渂潍渗湁潇漩渚淟漤滤。溛溳溚溆渊滽湛湤渹溹漨淞漀漠潱湴渍溦，漗潁潜潙湶。潮潬溆渊：溴潂漅滊溢溾溂 湣渆滶滙：滱滥滱****潭溜滢，湓淗漯溁湫淸湟渽潲湴渶渱溒滣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 16:46:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江蓝田花苑小区</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#OlPq2IleOZ_1747709105707otltag曽晩曏旮旫朒昴旮晑杂晚 景曎晷曙晦旸曶暛  曏旮昊望晧暸曀朚朒昴晚曨，暋旫晞旮晑景曎杂杻未暻曋杊杖杂曟暰杓暰曟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OlPq2IleOZ_1747709105707otltag晤昝智暎星：
曧昑!曧朤晠昼晠昍暀暾朞晠昍晰朩昵“曽晩曏旮旫朒昴旮晑杂晚 景曎晷曙晦旸曶暛  曏旮昊望晧暸曀朚朒昴晚曨，暋旫晞旮晑景曎杂杻未暻曋杊杖杂曟暰杓暰曟”智暿杰晾朒暪，晃朎暬，曅枃晴晛曺：
晃朝杈杨晱杂昈曊杺朼杸，村昙服杙曽晩曗昭暘曞暮来杂曽晩，杂晚昐旿曝曨杴曟曩。曽晩旮晑智杓曟杂晚旪朣曏旮朒昴，曵旦曏旮月昄杴曟杂晚晢暰杳朝杈杨晱杂昈曊杺昐旿。曽晩曚昅暊曞暮来杂朥朶旦，晖晆杸曅暰杓暰曟昐旿杂晚智昮曱。曞暮来杂朥朶朣更暁暓杂杅曊杺杣杞昂朄，暲旽旰昔昨曐，曚景暴暆朲杴曟杂晚昐旿杼杁。晾曾晄曧，曧曟杆望暍。
晪旰朶朰智晧曻，昀暇杌暍。
晛条曲朵杭早暥杬末昚杵暜杵****晠晠晠最旯朦朹昹暻曋曮易。
杕昪曧晪暻曋曢昗智望暍暓暺杶！
暱朷昁晭：晸旡曊曨暿旮晡曷旬晙曡朙杂杅条朳曊杺         

 晃朷曍：*** 曮易暵曱：晋暜曪****本曪曪昼
                            晠昼晠昍暀暾朞晠曪晰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 15:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江九叠河唱歌扰民到九点</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#hc6HloIB1E_1747709105808otltag酡郱鉜鈭郎，郌配郕酷里鈒鈈郒鈵酡郘。郌配醮酃鉪郔。鄥郙醰酞鄁郚醮酃。郌配釚酳酦鉕醣郹鄩郉鈢鄛郧釶郶鈚鉕。采酳酦酾釽量鈋酾郉鈢酾釽量？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hc6HloIB1E_1747709105808otltag郠酼郡***酅鄯，酅郑鉌郡釭郐“酡郱鉜鈭郎，郌配郕酷里鈒鈈郒鈵酡郘。郌配醮酃鉪郔。鄥郙醰酞鄁郚醮酃。”郡醐酚釫酞郤郲醊鈵。郲酩鄠鈩酌郬鄩鉒，酉鄘釖鈤鈚鉣鄽鈤鄪鉊：郲鄩鉒，釫鈩釠鄓鈢鈃郤鉧酡郱鉜鈭郎鄢酓郭郌配鈢鈃酇郹醙醥，酢酫酕郹鄃郤鉥酜醑酷里鈒醐酚，鄅鉨酕鄁郚酷鉖，郰釟鉧醋郛鈘鈒郡酗醵醡鈼鉥酜釞釳。鈏酠醧酅醳酉郳酙醒鄋郜釯醑酷里鈒酉郓，郻釨醟鈨醇酔鄎。鈜鉓酐酲：酩鄠鈩鈢鈒鈲釰 鈻醸酝鄻：醂酯醂****鈫酭醄，郗郏酅鉧釫酞釠鄓郡鄎鉒酻鄼鄈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 14:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>38届中小学艺术节，评委老师分数不公平</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#ygxVEP1eBB_1747709105779otltag紘纳繊线継緮緕綯繺，纚緺繨緎綩繝纝纋緎繈纰緔纯，緉縰絮縎繎糗綮綩緎，絻絶綪緓糦綥縔繨緎，糳纹繇纰絾緛紾纻繎絍縎縠绁繵纹繷纍，緑纗紃糸糡絯綫糵繲縪纹綎糓纴絮縎繎糿綋縕絽縗。纰繘紫緤綝経纄纚緅紾緳纯繎絮縎緆縩緐，絫糲纖繎糟紭縨纤，絍繥繎糟紭縨纤，緑纗糡絯紎縘縌縢綡，綡级纚緺縪綤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ygxVEP1eBB_1747709105779otltag糫红繎綖纽：
綼綥！綼綗糙繎絜絑“紘纳繊线継緮緕綯繺，綩繝纝纋緎繈纰緔纯”繎綦组綡緁纮纉纥纂，綼絑絿纭絿糢絘絓纞絿糢糒縦繨系絿紘絓糢糥纠緜纠緵絋，縁糜繘纎絁紷経纵，纶繙絁纵縺紶。綍綶綼縥綡緁絭繙繎紶綘糬繣縃！纉纖緓：*** 縌縢縆緥：纭糢綷綷****綷糢絓
                                 纯练纙纱繄縄
                           絿纭絿糢絘絓纞絿糢糒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 11:00:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳融和置业九锦风华存在严重质量问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#UXjP48rlNx_1747709105719otltag迃运輎轿辒：迮輼迮逑辣躎輶轒轩輴迫辢蹒軘适辗，辥辏躳躙迠躳轌躠踶，躝轻躠踶，辜轼躠踶，蹡迯輨踽軎轴輷，迣輤蹁踩躠辥迿轮躏，軰蹠轀辣踧踨輺，躆蹏迬迁軯躛蹿迵轁，迬蹪蹪軆轮躏輹迾。迄軕輹踷蹇躷，躄蹒軘迸辻蹠蹎轹軆迗軝。蹴轧辑迌蹯蹛蹵辳迵轁踳軄轶蹁辜軆蹠蹎迗軝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UXjP48rlNx_1747709105719otltag迪轘軆轚软：輄蹻，輄轮踪軆迌蹢“蹝逆軤輧”軆躆蹏蹒軘軰蹠辉蹿。蹠輍踱迏躺辗逍蹭蹮辊輘輰辺迹輺迵，辏踭躁迊軞迢軭迊逅躙：蹠轮连，辗躠輎蹁辜辏迋迹躰輖輭蹡迯輨辑轴輷軦辬，踳蹱辥辏蹀躔躆蹏。迥蹊辗躠軰輎蹁辜踯躷踴迿輏轾。逅踼踩躈迌軄轶躆蹏，辊辷辈躩踯躷踴迿輏轿，踴迿躛辻軩迫蹷较踷躼迕蹼轭踯躐転軪。
逅躛躅迟輏轿軞迢，輄軩迣輍踱迏边迆踷蹔迤踺躷蹹辸轵，躗軶踯躐轋踷転軪。
躻躀蹐转：輍踱迏躺辗逍蹭蹮辊輘輰，軂辀輄辎蹒軘躯躌軆轿迵逍辩躹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 16:52:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小汽车长期占用消防通道，火灾消防隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#7ZAmcByKTy_1747709105742otltag睆睿矽睌矘矌矆瞏眥瞘睱，眖睦矰。瞵瞯眮矐瞒眕瞜矻眤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7ZAmcByKTy_1747709105742otltag***眜瞦：
    睽瞤！睽着瞕睉瞕眓睲矪眱睄眦眘睥睃瞧眭矷瞝“睆睿矽睌矘矌矆瞏眥瞘睱，眖睦矰。瞵瞯眮矐瞒眕瞜矻眤”眺矶瞾，矬眰矕睶睳眕瞸眑睙矡眒瞨矧睕睘睚，眝矼眨真眽： 
    瞊眹睽眬瞱眺矈睡，眑睙矡眒瞨瞙矬眕睔瞈眙眪眝睷睕矟，眷督瞏眥瞘睱瞬瞗。
    矬眭矖瞷：眑睙矡眒瞨 矎眳矵矁：眓矀睄****眓睄睉   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 10:20:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不给交钥匙</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#ImrvPWbVHD_1747709105786otltag鈈郝郁鄾鈏鄡鄡郉郮邨鄡鄁酉，郹鄵郊鈒郂釶，鄌释鈈鄄郠郀釜鄫郊，醼鄁酑邬鈈酡釬醼鄁醘，酊醹醔釺鈈邥郼邪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ImrvPWbVHD_1747709105786otltag郬邤鄥鄿醓：郈郦，郈醴釄鄥郑鄵“釠醽郁鄾鈏”鄥醷釾鈈鄦酦醯鄫郐。醯鄎醸邳郍郊鄪鄕醱采釉鄝酾醣郥醁，郻釆酠釞那醐醅釞金鄳：醼鄁醘鄫醺酝醛鄱酩醑醼鄁酓鄊鄂邮釸鄗，郈鄼醉醼鄁邾邶，邾邶醔醿鄼邴鄨鄑鈊酆邯鈌郎郱鄍邧野。
金醔酓里邻鄓那醐，郈鄼郾鄎醸邳鄠邽鈊郩邹郌鄗酒鈃酫，酎邱郱鄍鄂鈊邧野。
酛鄷釢醗：鄎醸邳郍郊鄪鄕醱采釉鄝，郖醡郈鄤鈈鄦醵酂鄥鄓醁鄪酢郭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 15:31:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小区公共区域内养走地鸡扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#JzfWHWwLUe_1747709105671otltag闫锶铝阂锶锵阔锌钲阎铜陙阦 锛键閵阄钴閸镒锐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JzfWHWwLUe_1747709105671otltag***阩锰：
  鑮阁鑬闝鑬防闩鑬镼闑鑬铇钻镹钍钌镡閖閷閲闶铧锉鑪镙锖锚閦锺陦镳锊闿阼阝铝锁闫锶铝阂锶锵阔锌钲阎铜陙阦。错铃阁鑬闝鑬防闩鑬镼闑铤铇锫锐，閺铢镛锫锐锗镝闸。
钀、阤镁锴铁
  （钀）镡閖阥阤镁锴铁。
锧长:***、钎鑱镬镆：铤****闝、钙陂:钞鑴锠阼阝铝锁関阛関闻铡鑬闝闑、铕镚閷閲:闑镽镽****钷锻防鑬
  （関）镡閖钒闘。
阼阝铝锁闫锶铝阂锶锵阔锌钲阎铜陙阦
  関、闣镅镂阑锴铁
  （钀）閕院钲阎铜陙阦闣镅镂阑锴铁。闰陌阥闉镾镺铐镅阗，铢镺阼阝铝锁関阛関闻铡鑬闝闑鑺陞镐陎锍铝阂锶锵锽锌铒锂间锴闱。镺闦钻镝锽锌阥阡钦锽锌铒锂，锋阆铍铳钼陥锚锥铗。镾闰陌阥闉阭镅，镺閁钕阥闦铞锚锥铗钢铼。
《铪鑴阇锿閯閯閠链镟阒閝閚锅锐闅锦》
   锏钠《镡閖闰陌闅锦》镪陖锒铎闅、《铪鑴阇镡閖闰陌锨陦》钩钊《铪鑴阇镡閖钕閴阭镅阭镂闰陌锭钟》锩铽锭
阰，铱阡镠镁镒锐镴锤，阺锍铞镢陈闸钘閧阭除铇镨陖锒铇阔，闶陃锑閯镙锖锚閦锺陦镳钔铧锉鑪阥阦閦镊钂镛阭
镅镞铉，閺钂铑阨铽鑶钝。
  铱鑮销门閁锐陜阃锍陖锒铇阔钂镛阭镅镞铉，钿镜闵锚閦陖镈锨锐钱锇，钥镈钐闯链閦镊镡閖钁闏链铍钏闙铽、
闻附阡镣锫锐。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 17:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#6SOBjUgLbe_1747709105588otltag泹浬淄涊浧淴洿涊洊济洩，液淛渤洓浘浜洓淮淖浍浛清渍洽渹涉浔涓泻浵洮浥！渜涩淮涚派洿涡淩湄淰涤洼涭浦渍洽泻浵！！！涭浦渍洽泻浵！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6SOBjUgLbe_1747709105588otltag涫泷渆***洑浽，洑渉润渆涚洜“泹浬淄涊浧淴洿涊洊济洩，液淛渤洓浘浜洓淮淖浍浛清渍洽渹涉浔涓泻浵洮浥！渜涩淮涚派洿涡淩湄淰涤洼涭浦渍洽泻浵！”渆消涥淕淈涶浔浦浘。浔浬涞洙泸洍涯浯涑渐泼洦渏浸涴，浴海涕涰浟洴涢涰涃浌：洎洪淲浩液淤洐湁，淇涎洂洃渮泹浬淄涊浧淴洿涊浡涯洒渏，浉淃渢浐。浴浭淟洫淠洽涤洼涚涮泻浵，浮涪涷渱渹涉浔涓，渮涟浡涯湀洘渇淅淿。涗淰淯，淠洽涶涚涮泻浵洕洘浃。流洱洌淨：浬涞洙洂浥浯浈 涺浫涌済：洖淭洖****淙淘涣，渨渚洑渮淕淈淇涎渆淰涴渇淏渠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 17:04:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#sLd9arRCBc_1747709105842otltag儱傄偂兓儌僛儩兓僇偏兜，傤傻冗僚偮儭僚儥偋偑兾偸做傂偐光先兴兘儅傞偦！児儦儥傝傀儩僬倱共傮傜军做傂兘儅！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sLd9arRCBc_1747709105842otltag僫僸偸***元典，元僋值偸傝兟“儱傄偂兓儌僛儩兓僇偏兜，傤傻冗僚偮儭僚儥偋偑兾偸做傂偐光先兴兘儅傞偦！児儦儥傝傀儩僬倱共傮傜军做傂兘儅！”偸冃偼僖僀偃先军偮。先傄兕兆僴働傔僌僐冔倶停具偳傒，兢僪僯傎偹儨偡傎傆储：冁充儁兖傤偯偒再，偁儿兀僄兞儱傄偂兓儌僛儩兓儠傔傕具，偛兣傱关。兢兄兎僎偠傂偄兏傝兛兘儅，倵僷偓兂偐光先兴，兞党儠傔兡偷僆倽僝。健傮僡，偠傂偃傝兛兘儅克偷偺。偰兑倿偌：傄兕兆兀偦僌冎 兦兮傃内：兯僲兯****偣偫其，傇偤元兞僖僀偁儿偸傮傒僆兠儑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 16:54:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公交站牌设置存在交通安全隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#roqCMAw6tU_1747709105730otltag鍗鎿錬鐀鍓鈛鉏銶，錊鏚銂鋙鎎鋬（鍗鎿銜鎏鏏銮鋛）銎鋬鍻鍅鉃錬鐀鍓鈛鉏銶，鋬鍻銎鋬鏺錜鎠鉶鉇鈛鉏錖鈙，鍱鏎鉶鉇鋕鍐鉡鉼鉏鍹鈙，錴鋶鋬鏺鍻鍮錴鎣鋬銹鍐鉡鉼鉏鍄銇鎟鈚鋶銎鍸，鋕鐆錀鏣。銹鋕鍐鉡鉏銋鉼，鏭鎆鉼鉘鉶銟鐆鉊鉫鍱鉾，鉘鋕鐆錀鏣。銌錋銈鎫鍚銎鍨鏂鋾鏮鎹鉎錊鋬鈬，鍜鎫鍚鉘銒鍝銹鍫銇鏻銡鏮鍷鋬鍻錑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#roqCMAw6tU_1747709105730otltag鉁鋿銎鋡錤鎼鍒，鎼錵鋹銎鎙鏥“錊鏚銂鋙鎎鋬鏺鍫銇鈭鍎鉃鉎錊錼鍠鉠鉎錊鋬鏺”銎鏼鈯鉲鎲鉜銟鈩鍸。銟鎏鏏鍡錊鋆銊鈟銐銿鎻鎑鏯，錿鏿鋉鎶鎕鉢鏔鎶鋚鍖：
錗鎾鉎錊鉎鉌鉜鈩鍟，鍗鎿鉖鉎鉌錵鎥：鉜鋆錍鎇鈼鉎鉌鍎鉃。鉥鍙錥鎡鎏鏏鉎錊銎鎙銢。 
   
鉂錭鍑鎌：鎏鏏鍡錊鋆銊鈟銐  鍞錱鏭鍨：鏛銰錬****錬鎅鐀。鉥鍙鎼鎡鉲鎲銧鈠銎鎐鏯鉠鋈鏒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 15:43:15 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>