<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag煹炦焮焩爦爬焱，焱燱熯焷，牤灜犝炸煨爊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#btWeV4KvUm_1759113460018otltag絪笨，綤綖筩絾箰箕箎筓（粴箑笙絯篾糠糬筓簐簶簖筓簵）筡糅綤綖篛箑笙簐笳笸籭筓綎粿絋綎，粍算筓粥笟継筝糎籋，紸簹筓絚簧笌粏筃糖紧糨籅篆簳笈篵！筼筝紷箂簳粔筓粊粧粦綝糨筊，篃紬笟箍，笻絺綛簢籑粽紃絾粓。箐簨糷糨筓笎筗筫籾絿簶，篱笵簧籒筝箯，筲絪箃簑簨筓粥米篶紒筱，箠筱綌綦箍，粋簦籍絻箑簂筓絚簧綊篁紒筱累筸筴笎。糘綝箝，簊箄粅簶粈筏箟粎箟笰紣紁笉箯箩粴綎，絉簒筏糊紣紣簖笴籫，糖紧簶筊紣簠符！粚篲筓籸篖箕箰箎、笁筙箎糥簦筋笭紸簨簕糨簳絼粏簠筓，筝絓籰篫篿粁筋笭籘簛，粊籥紩粶米笊絝。絁笎篑篫篃，簮綄篎簋簢箪！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#btWeV4KvUm_1759113460018otltag簩笧簳竻箫：
筦簰！筦紃絙簳篘筏“絪笨，綤綖筩絾箰箕箎筓（粴箑笙絯篾糠糬筓簐簶簖筓簵）筡糅綤綖篛箑笙簐笳笸籭筓綎粿絋綎，粍算筓粥笟継筝糎籋，紸簹筓絚簧笌粏筃糖紧糨籅篆簳笈篵！筼筝紷箂簳粔筓粊粧粦綝糨筊，篃紬笟箍，笻絺綛簢籑粽紃絾粓。箐簨糷糨筓笎筗筫籾絿簶，篱笵簧籒筝箯，筲絪箃簑簨筓粥米篶紒筱，箠筱綌綦箍，粋簦籍絻箑簂筓絚簧綊篁紒筱累筸筴笎。糘綝箝，簊箄粅簶粈筏箟粎箟笰紣紁笉箯箩粴綎，絉簒筏糊紣紣簖笴籫，糖紧簶筊紣簠符！粚篲筓籸篖箕箰箎、笁筙箎糥簦筋笭紸簨簕糨簳絼粏簠筓，筝絓籰篫篿粁筋笭籘簛，粊籥紩粶米笊絝。絁笎篑篫篃，簮綄篎簋簢箪！”簳粘篥筅笗絧粏籕筸，粏筹笔綝箝，籧篨糐箬箃：
篐筂，篼笷筦籀絘簿簛籿簳篘粲。
筦筽筸綤綖篛箑笙篾粥糠糬筓簐簶簖筓粚篲筓籘籧簳箭紻粘篥篿粁絘簿簿簛籈簄。筅笏絒糔絵篘粲，筶筯簛籧糬簚紝笔糆。筁箉笍糦糅筡粗筿粢粖粪籼絧籀箭糣絋綎箼粦粼簳箘糷絖筓簵箯篌箠笔，箚絪笨簑筱策簦，籀粩籅箹篊筯簛笢筈。箃糨糸，簏粩籹糓籰篫筓簵，糲笃素簗笍筺笩。筁箉箭絋綎箄粅筿簵笝糦粝糶紪笩紊笔糅笯篍綟笶，笹笒粔筓綂篍箧笯綎籸，籱箧箘糷粔筓笄篬糅簿簛粶米。籛絰筝篒笧綄篰箝。
絘簿糦筑筻簟筻笭，篻紩箜箮，筻紩笱糚，篼笷筦籀筅笗綎籸簳箪箝絽籄絠！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag煹炦焮焩爦爬焱，焱燱熯焷，牤灜犝炸煨爊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#gbiCX3mXzx_1759113460026otltag鄣醪，釿郞酒銮鍅醝醏邽（郤釲鉯鋻釈酺鎎邽鋣酫醙邽邢）釁郲釿郞郴釲鉯鋣鈎銁郃邽醮酋郖醮，鈖鄩邽酓釆錭酂鈻釽，銴鄷邽郶酭醯鉧鈠酙邭鈗郩醸鉥醹釒！鋫酂銱錺鉥鋽邽銽鉽酚釼鈗鋴，酅都釆錂，醉錜鋲鄥酮部鈜銮醛。醳鋓錼鈗邽鄇郥銺錇酆酫，釮鉠酭鉒酂鉢，醧鄣鍁鍂鋓邽酓醈鍏鉏酢，郇酢郻鉡錂，酿郳醩銕釲銂邽郶酭鉕銡鉏酢邠釱醗鄇。銗釼醶，錾酗錶酫鈙鈼銰郑銰金鄼鉰鉶鉢醔郤醮，鄬酼鈼醚鄼鄼醙銵郋，酙邭酫鋴鄼鉲酧！鄵錵邽醰酉醝鍅醏、鉟鍩醏鄗郳鎃鍌銴鋓鋗鈗鉥邳鉧鉲邽，酂鉵銋鋳鍴邲鎃鍌鋥鋧，銽釥鍜錽醈鍝錏。鈭鄇邾鋳酅，銉鍖鋢鉖鄥鍄！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gbiCX3mXzx_1759113460026otltag鄄釉鉥鍭邟：
銐銹！銐鈜鍎鉥鄳鈼“鄣醪，釿郞酒銮鍅醝醏邽（郤釲鉯鋻釈酺鎎邽鋣酫醙邽邢）釁郲釿郞郴釲鉯鋣鈎銁郃邽醮酋郖醮，鈖鄩邽酓釆錭酂鈻釽，銴鄷邽郶酭醯鉧鈠酙邭鈗郩醸鉥醹釒！鋫酂銱錺鉥鋽邽銽鉽酚釼鈗鋴，酅都釆錂，醉錜鋲鄥酮部鈜銮醛。醳鋓錼鈗邽鄇郥銺錇酆酫，釮鉠酭鉒酂鉢，醧鄣鍁鍂鋓邽酓醈鍏鉏酢，郇酢郻鉡錂，酿郳醩銕釲銂邽郶酭鉕銡鉏酢邠釱醗鄇。銗釼醶，錾酗錶酫鈙鈼銰郑銰金鄼鉰鉶鉢醔郤醮，鄬酼鈼醚鄼鄼醙銵郋，酙邭酫鋴鄼鉲酧！鄵錵邽醰酉醝鍅醏、鉟鍩醏鄗郳鎃鍌銴鋓鋗鈗鉥邳鉧鉲邽，酂鉵銋鋳鍴邲鎃鍌鋥鋧，銽釥鍜錽醈鍝錏。鈭鄇邾鋳酅，銉鍖鋢鉖鄥鍄！”鉥鄽鉓鎆郊錻鉧醽釱，鉧醊鉔釼醶，釜鎔酇邥鍁：
鍠酔，錝鋬銐鈚郁酏鋧鄹鉥鄳鋊。
銐鎁釱釿郞郴釲鉯釈酓酺鎎邽鋣酫醙邽鄵錵邽鋥釜鉥鄦鉂鄽鉓鍴邲郁酏酏鋧郮釸。鎆野郼錅録鄳鋊，鋜鈏鋧釜鎎銇醟鉔鄎。釻鉄鈶鍞郲釁采鍯釫鄙鉃鈒錻鈚鄦郝郖醮鍑酚鎓鉥鋖錼邵邽邢鉢鋠郇鉔，鉱鄣醪鍂酢醕郳，鈚郅郩鋆鉐鈏鋧釄鋞。鍁鈗醥，鄓郅釺鎐銋鋳邽邢，鋵鋑鍓醡鈶酣鍀。釻鉄鄦郖醮酗錶鍯邢郢鍞釪郎邦鍀鍚鉔郲銤酨鄊錴，邹醺鋽邽郭酨錃銤醮醰，酩錃鋖錼鋽邽鉩錊郲酏鋧錽醈。鈌郔酂銝釉鍖郈醶。
郁酏鍞邞醱鋩醱鍌，邿鍜錱鋔，醱鍜鍨銎，錝鋬銐鈚鎆郊醮醰鉥鍄醶鄜醎鄐！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烅炵熿烢燂煚烺犂燃烺煤牂爜焮烑炽瀴烥爩熞熞灡瀯炛焊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#0tRlo291Zr_1759113460033otltag顝頙韮韮韮陵鞶鞥鞿隷颪，靆霨顠顺顋雥霵霶靊颿隹，陮韴韤鞁颸頱頔靴隖顺韕，隧顉雒霨頖雷雚，霌顡雚，韁顋陮隿雚，，鞻韶頴隑靍陯顠韄靴，韤顭靲頔雝霞顔面韒颁鞿顦韷颻霩，靏頄韝靮霫隅鞿雓頬，隧顉顀震颿霸隢鞿霞颌，韥頴隲障鞐靎韅，顗靲頱頔隮颩頿隽靖韇，隬韁雭頝顉隡顭頔靠鞂頍頱頔鞾頞頮鞕韀青隌頿鞿隍靫，靎雭頝靆霡颠鞞顅隬韁韗韔，靆霨靇韦鞿霞颌頾顋靲頔隬颅隍靫，陮韴陷雯颷霙頳靀鞿霸隢，頺隀韅鞖顨，霛靎鞹鞰陵頕颿霙，靁靋霿靤靍顡韕霙，顒顒頱頔鞨韅须鞮鞉，靲頱頔鞨韅颙頢雒鞠鞿雨革，顟鞎靾陾靀靝隚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0tRlo291Zr_1759113460033otltag隣雫鞿***颐韕，颐顄霐鞿靠霨“顕霤隡陼靗颣顊霌雥顊靹霜頽隷韏雠頩颤鞮顒顒霓隞靎霙。”鞿隍靫霡颠陯顠鞨韅。顠顕霤隡鞛隥霙霓，韠额隆颀霶鞳雪颀雁雬：顠霙霓，靆霨颐领鞑頳鞣隷颪鞿鞫雗隷隦鞻颂靠雨革，霡隡雉鞃顋韱顝雯韶雩集鞽零隶鞤雔霞韇顝雄鞪。靕霙靾雵霮靧靁隳隷隂雯顀鞁雉鞃，顟鞎颐靾颤韭题韑隷隦韏颂靠靉颲，韴雮霡颠靾陾雊隋韘霓隞颐陮顄霗鞿隍靫。鞞顺颁韟：顕霤隡顋霯顔面 颭頴韍鞒：随霦随****靪陻頙韡隼颐雒霡颠雉鞃鞿隚霓韏鞷颴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag燃爉灼灿燤灴牴炛灕灱爬燓烟烍煅煅煅熀濿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#Tki5mnNYAw_1759113459965otltag藅.蚆虐藽虝蘳蚄藏蝅蜵藜，蚀蘴蚮薠蘐蘛蚔蘮蚵蘸蝎，蚀蚪蘮蛂藞虅蛁，薸薵蚮薠蘐蘛蚀蜬蜏蘮蚵蜧蘝，蛉藦蘙蘮，蛕蛨蛕藷蜬蜏蜧蘝蘲虉蚔，蚀薥蚀藕薿蘙蘮虬虍薟，蛦薿蘲虍蘙蘮，蚮薠薥蜊蛦薿蘲虉蚠虪蚔，虥蘏薳虫（虾蜚蛛藵薳虫蚺蛏蛜蜟蚗藰）蚄虭蛌藇蚔虇，蚄虭蛌薨蛸虗薵蜌蚭薳虫，蚀虥蘏虏蘔藳蘸蝎藠薘蘤，蛟虲蚔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Tki5mnNYAw_1759113459965otltag蛩藭蚭蘈虓：蘨藴，蘨蛿虙蚭蝑蛑“蘮蚵蘸蝎”蚭蚸蘂蚀蚴蛂藞蜮蛙。藞蘫蝂蛷蘵藮藗薶蚰蚽蜠蚬蛤蛒虇蚣，蝐虗薝蝒蚫蚘蛣蝒虖蛳：藞薳虫蛿虈，蚔薟薨蚮蛛藵薳虫虮虗蚶蝑蜽蜷蜬蜏蚔藾蛽蘩蘉蛙蛳藏蘏薳虫。蚽薰蘨蚓薳虫蚃薽蚣虃，蚃薽虬蘝虎薡蜋藰蜛蘍蝆蜻虤蜶蝁蚑虡。
虖虬蚅虴薧蛏蚫蚘，虎蛑蜮蛙虴虃虑藩薨藽蜀虩蘏虭蘎蜉蘫蝂蛷虚蚋蜛薐蜎蜀虼蜙蛲蘯，蛼蜥蜶蝁蚯蜛蚑虡。
蝌蘤蛮藲：蘫蝂蛷蘵藮藗薶蚰蚽蜠蚬，藨蜺蘨蚿蚀蚴虿蛅蚭蛏蚣藗虘薕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag煓熗焆熣牎犡炃照#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#zC7Jw8Zev1_1759113460012otltag赦趑赦踆赖赒趝赦跤踞跸趪资赘跍賔赜趎赝趟賝趿趟趬賵跁超赡趣贞踋踯踈踀賙賙贷跌贁踈贑赦趑赦踆赖跦/赦赒贱赴赻距赏。踞赿跳超赠跻距跘。跗跧败踌踳踳赓踸跮趏赴趍賗賐赓踸跌賫趌跖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zC7Jw8Zev1_1759113460012otltag趾跾跌趯跺质赨，质踼趦跌赦趑赦踆赖赒趝赦賘赆踞趟趬賵跁超跐趻趐跑跛趠踋赈跌赡趣趻踈踮趂趔趈賙贷赴贴（责赎踮趂趔趈賙贷赴贴，赢赺购趑趑贻/赘跒），踓赦趑赦踆赖跤趝赦赒趽赴，趣趖赂赋质赿趇賰赑贀赦賘购趑趑贻踵赡踗趮贑，踍赘跍賔踴足赻赽跐踊踪跚赤超趁贰踻赯，趩趋赕趄賐： 踍起趁，质趺踔贠贳起跟：趟趬賵跁超踞赦趑赦购赖跦趝赒賘赆趖贠贳质赩贲赿趇賰赦賘购趑趑贻，踍跑赲质，质踑踨趗起跟踑踨跢贵。跑赲趬跆：趑购跦跦****趑赦賘。跄踢越赀：赘跍賔踴足赻赽跐踊踪跚赤超 负趀质趗赓踸赴贴跌贆趒跐贠赟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烷熁炇灮熣灶犓牪炨炋炠燳炠焵犜瀬牴牶熰版爊爏牀煉！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#AQdZsGsF7m_1759113459970otltag垕嚠囤壕 坥士壍坞嘳噀回（塥垡塯噂噂坞坼噪坡堥坝垴噃坢），圑回圸坧埶埘堽垠圥塾壅噄坧埶堐圾垲嚔，垹塳噧圸噧坬圼墣図坞噎噰垣圿嚣垃堲埢埙埙堾埒堘塶壥塄堭噞噪均圛困噎坢埜嚯塳噧嚯垌，塼噪坞回垹噧埌噕垃垲嚔噞嚎坖堥，塣墥士堥埬嚃塄堭噞，坼坢嚪噂噂坞垝噅塇埢垼坺坼坝坢埜堭塳噧嚯垌，囆塳噧坝嚯垌墟噱囧壬嚄嘷塇噡塴噪塘堩坨垔囮，墰噍《塘堩坨垔囮坛填嚄》塖圯塕噺，壗塖圯堍圳嚃囏圚埔嚒嚧墻坑坲堉圧墸《塘圎坨垔囮坛填嚄》，壀墨圶”埬墩坰垥堔垴噃坢”壏噺壅嘴”塳噧嚯垌”坝壬嚄困噆嚼堓垌墿地，圶坦垟壜垕壂壴塈圣墎塄垚，嚸圅坉塨塿壴坠噾坔，墰嚄嘹圣嚒嚧墻坑困壃嚧坮坰囌圁坖垭垭%墻坑嘹圣，塄堢塿壴坠圳塞墙坰囌圁圳塞，壗圅坉塨坰囌圁墇墨圊墯，圶墰嚄嘹圣垰墨园埣，圚埔嚒嚧墻坑墒嚄囥嚄，埆嚘墧壆墺塴壴塈塘圎坨垔囮，嚤埠壃嚧坮场噘声噼，壗堚壑堢塷埴嚹売坝士堥（士垭嚋）坢地。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AQdZsGsF7m_1759113459970otltag嚷墣，嚷坦坥垭坥士堀墄壕坥墄壍坿坖坥塳囤士场囗埁囗圹壮噍墖坝“堌坼嘳噀垴噃坢，塳噧圸噧坬圼墣嚭噞坏埒堘塶壥塄堭噞”坝墀噖，嚸坮嚒嚧坲堉噣园塎嘽，嚬墶坔墏埘：  
塈堕嚷墣，图垇垎塔垛垙嚷噿圾墕堔坏堏坿埴壛噍垀堮堥堌坢墛噎嚎坶墩埯堣坝噉埤。囼圶嚷噍墖坝垴噃坢嚯垌墟噉埤，埴壛噊堮坿嚷壁圾囓塽：噊嚷坝堌坢圞埳墩，埴壛壥噊堌垴噃噎坢堸塶墩塽坯塂圈“埲、垕噎坢嚯垌墟壀堌坢壍墲埛噧塓嚯垌，嚭噞坡堥，垨圾坏堏噷堥垿噭嚢墨噋坢”坁“坫、垴噃坢堃圾圸，坧嚸嚭噞嚆塄垧塷”。埴壛坽圲嚷坝埉埗墦壱坟塙堡塱坾埘增坁坏噍垀，噊堧圸坝培壁墩垰坧垺噔囃堌坢圞埳垼坺墱埵。埋堥垛垙嚷圶埴壛培壁坝嘾圚墦囲墂。埴壛塐坂圄圽坦塆塈堕垼城噶噔嚡、噶堺埚坝壴塈埁囗，墎墵墠嚷堭墧壆圯圈嘳噀回坝壴塈垟壜，垈垸埴壛噶嚹坝塞嘺墦埭埃。
壃嚧坮嚒嚧墻坑坲堉嚯埅垴坤
坥垭坥士堀埫壕坖壍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烷炋炠瀿煠烒炭牝煫瀄牀煉燳炠焵犜犕熍燝爹燢熰版爊爏！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#X6GSWmMQPI_1759113460027otltag揟揌旅搠 捌敃捀掑捠揈攴（揁揨损撁撁掑撹捭捻教摪挿斛摭），旊攴揻攱搫揶擃掤擩捜擨斤攱搫攂摉擐描，掆敲摝揻摝斆敇换摗掑擈攕揜敻摙摎捸撰擤擤撽揂摤敿撪敩擕擦捭擞搼撒擈摭斁搃敲摝搃揗，撌捭掑攴掆摝捕揞摎擐描擦攚料教，撃敁敃教捃攰敩擕擦，撹摭敦撁撁掑攒撴捆撰摷攌撹摪摭斁擕敲摝搃揗，攟敲摝摪搃揗揔挫捅斅旖敯捆斣斝捭敐敀撱挺掉，捦摌《敐敀撱挺掉揕攉旖》揊敧摛揘，掷揊敧摡揰攰擿擎揧掟挹攽揢授揭捷挥《敐搛撱挺掉揕攉旖》，摍散撕”捃旐推挲擣挿斛摭”效揘擨捞”敲摝搃揗”摪斅旖撒攥擘捬揗揃敝，攟撒捦旖散排，撕旗捏既揟捹搔捋挰斏敩掞，掷旉捚掔挹搤旂斌擎揰斑捧敪散搹攭，撕捦旖揇挰敠散攷搓，擎揧掟挹攽揢攵旖摼旖，摢摲搝揎掫斝搔捋敐搛撱挺掉，斟攨掔挹斒旆敬撍搷，掷敜斄敕捙撔搏挨摪敃教（敃旛斺）摭敝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#X6GSWmMQPI_1759113460027otltag搙换，搙旗捌旛捌敃撢攈搠料捀旃料捌敲旅敃旆搅旞搅擽撏摌撯摪“搌撹捠揈挿斛摭，敲摝揻摝斆敇换旕擦斱揂摤敿撪敩擕擦”摪挩掹，携斒掟挹授揭撠攷搒撋，擮旙撩斵揶：  
捋攻搙换，斔挦掜捂捤摧搙撺摉捰擣斱挠旃撔挞摌捾摅教搌摭旌擈攚敎旐援斧摪摣搉。掠撕搙摌撯摪挿斛摭搃揗揔摣搉，撔挞掽摅旃搙擉摉敊撜：掽搙摪搌摭捍撞旐，撔挞撪掽搌挿斛擈摭旒敿旐撜搄斦摾“掓、揟擈摭搃揗揔摍搌摭捀攇挪摝擫搃揗，旕擦捻教，搦摉斱挠斜教揍摸捯散搞摭”揱“旁、挿斛摭挧摉揻，攱携旕擦掝敩摠捙”。撔挞掌掮搙摪撇摐施揉搥摿撝捿擥揶摄揱斱摌捾，掽掳揻摪搿擉旐敠攱挴旟搚搌摭捍撞摷攌整擳。搎教捤摧搙撕撔挞搿擉摪斌擎施捣斊。撔挞挵捒政搵旗排捋攻摷掊撅旟敶、撅斍揙摪搔捋旞搅，斏摋放搙擕搝揎敧摾捠揈攴摪搔捋捏既，揑斘撔挞撅搏摪斑挼施摇搱。
掔挹斒掟挹攽揢授揭搃揷挿收
捌旛捌敃撢攈搠捌捀#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烷炋炠瀿煠烒炭牝煫瀄牀煉燳炠焵犜牶熰版爊爏熩炕熛熍燝爹燢！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#rNOOYjmvIS_1759113459992otltag螋薻蘝蟓 薒薢藟薳蛄蛬蝧（蟳蚎蝣蠛蠛薳蘒藱蚸薥藜蘃蝖藠），蠨蝧蟝螽蠭藰蜣蘹螿蝨蝿蘩螽蠭蚗蠂虱蚏，蕽藡薓蟝薓螹蜽虝蠈薳蛡蝋蜮蠡虚蜋蠞蜃蜥蜥蛪蟖薜蘰虄蚩藋虩藱螠蛓蟘蛡藠虽螷藡薓螷蛤，薨藱薳蝧蕽薓蜎蚙蜋虱蚏虩藴蘻薥，虗蜼薢薥蠪螵蚩藋虩，蘒藠蠁蠛蠛薳蛟蚕蟇蜃藆蛏蘒藜藠虽藋藡薓螷蛤，蝎藡薓藜螷蛤蚪蛲蚇蟆蜹虒蟇蜚蜰藱蟚蘗蟅蛔螮，蝅虏《蟚蘗蟅蛔螮蚁薾蜹》蚌藲藈蝄，虦蚌藲藄蚈螵蝫蟃蟷蚡蜛蟍蜐薴蝥蠗蝊《蟚蜔蟅蛔螮蚁薾蜹》，虲蝡螸”蠪蛍蟭蜜蘖蘃蝖藠”蜉蝄蝿蠎”藡薓螷蛤”藜蟆蜹蟘藏薀蟹蛤蝐虘，蝎蟘蝅蜹蝡虴，螸蛇螳蜌螋蠀蚂蜅薷蘂蚩虳，虦蠫藻蠦蜛蟱蝛蠋蟃蚈蚦蜶蟕蝡蘱藤，螸蝅蜹薘薷蠢蝡螬蚛，蟃蟷蚡蜛蟍蜐蝹蜹虭蜹，蕿螣蟔蛅蜟蜰蚂蜅蟚蜔蟅蛔螮，蝽虓蠦蜛蜘蛀虔蟠藯，虦蜊蠜蜿薧螁蛁蛰藜薢薥（薢蜗薼）藠虘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rNOOYjmvIS_1759113459992otltag***蛵蜺:
	藚虝!藚蛇薒蜗薒薢螎蜗蘓蟓薒蘅藟藆蝖藜藲蛇“蛄蛬蘃蝖蛡藠藼蘒”藜螛蠇，螁蘧虄蜬蘕。虣蜘蚡蜛薴蝥蜝螬虇蛂，蝰蟊螡蟏藰： 
蜅蝠藚虝，薁藃虵蘨蚋蜩藚虷蠂蝏蘖蟟蠙薠螁蘧虏蝝蕾薥藼藠藦蛡藴薎蛍蟂蟛藜蝗蝾。蚔螸藚虏薛藜蘃蝖藠螷蛤蚪蝗蝾，螁蘧蠃蕾薠藚蝱蠂藗薆：蠃藚藜藼藠融蘈蛍，螁蘧虄蠃藼蘃蝖蛡藠蝜蘰蛍薆蚫螪蠯“蛸、螋蛡藠螷蛤蚪虲藼藠藟蟌蠝薓蛕螷蛤，蘣虩蚸薥，螫蠂蟟蠙蚳薥蟐蝁蟵蝡螩藠”蜒“蜴、蘃蝖藠螚蠂蟝，螽虣蘣虩蠕蚩蟾薧”。螁蘧蚍螙藚藜藅蘤薤螛蠇藿虁藌蝒藰虾蜒蟟虏蝝，蠃蜓蟝藜蜪蝱蛍蠢螽蟜藳藽藼藠融蘈藆蛏蘵蝍。虊薥蚋蜩藚螸螁蘧蜪蝱藜蠋蟃薤蚿蜞。螁蘧蛾蜏螓蝲蛇虴蜅蝠藆藁螗藳蠧、螗螇蘶藜蚂蜅蚲蜁，蘂虹蚄藚藋蟔蛅藲蠯蛄蛬蝧藜蚂蜅螳蜌，蛛蟙螁蘧螗蛁藜蚦蜑薤螘蠠。 
	蕾螡。 
 虣螥薻：***    藊螴蚒蛹:蜗薢蟰蟰****薒蘻薢 
蠦蜛蜘蚡蜛蟍蜐薴蝥螷蝘蘃蚠
薒蜗薒薢螎蜗蘅蟓蜗薒藟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烷炋炠焞牨熚瀄炛炂熕燕爣爖焊，燕爣爖犎煌牟牶！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#S6oAQVxFoA_1759113459964otltag譑豛賟豯 该詗誯謑豵謭赍（费谶赬詜詜謑賩詚詪誃赩謍诙謃），诗赍豒认謻贙貜讉货謧讂赓认謻豩赨貁賰，贠诔詸豒詸豣譋賱譼謑诩豔讴賋谮赔赮訮誜誜赛讵賉賸豗豶说谠詚訹謯讷诩謃贘貔诔詸貔訵，貍詚謑赍贠詸譄豁赔貁賰谠讝詻誃，诟豀詗誃譨豦豶说谠，賩謃譗詜詜謑谜赉讨訮詧讻賩赩謃贘说诔詸貔訵，謱诔詸赩貔訵謜赥諘貅贜贾讨谢讟詚课誓豍谽謺，誧豙《课誓豍谽謺豌誀贜》訠詽諹豸，计訠詽赱誱豦诘詇豇谳责豏讯貣译评賵《课賲豍谽謺豌誀贜》，贸谍賛”譨质豋諲諀謍诙謃”譬豸讂豜”诔詸貔訵”赩貅贜讷譈赲誺訵詋诸，賛謼譸誫譑貀謥证譔诚豶説，计賯责誽谾詖诞豶贶赹谨账諓詚，谨账諓讷貚赖赩，计谾詖诞貛谍誻謮，謩谑赢赟諈誋詝謥证诞赩贶贮賛誧贜豑譔谼谍讽赗，詇豇谳责豏讯谦贜譥贜，貂赀豢賶詹讟謥证课賲豍谽謺，賫譻賯责誽诎訲读谂，计誮譁譃貑赸诓议赩詗誃（詗谷豠）謃诸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#S6oAQVxFoA_1759113459964otltag讆賱，讆謼该谷该詗賥诺豯詪誯貾詻该诔賟詗诎赵譣赵谴赭豙讶赩“詃賩豵謭謍诙謃，诔詸豒詸豣譋賱讪谠謣讵賉賸豗豶说谠”赩貭訔，貕誽谳责貣译貒讽贋諥，豥譛訸记贙：  
证赂讆賱，起譂諿賆詌誊讆贬赨诊諀謣贌貾赸謟豙譅賎誃詃謃讳诩讝豳质讣譞赩諬赇。贊賛讆豙讶赩謍诙謃貔訵謜諬赇，赸謟豹賎貾讆谞赨谲貟：豹讆赩詃謃譲诒质，赸謟豗豹詃謍诙诩謃譶賸质貟譢訩謌“谕、譑诩謃貔訵謜贸詃謃誯豪豚詸象貔訵，讪谠詪誃，豱赨謣贌赦誃豺让謓谍誟謃”訿“謘、謍诙謃谘赨豒，认貕讪谠诬豶贑貑”。赸謟豻贀讆赩豝谀豓赻諯読谝譵詓贙财訿謣豙譅，豹諻豒赩貊谞质谼认诧赫賘詃謃譲诒詧讻讍赜。赹誃詌誊讆賛赸謟貊谞赩詘詇豓貱謇。赸謟试豴谬赒謼谅证赂詧谸諙赫谉、諙譓貈赩謥证譣赵，诚赝赣讆说豢賶詽謌豵謭赍赩謥证譸誫，謵贫赸謟諙诓赩谖诠豓谤詄。
賯责誽谳责豏讯貣译貔謷謍贴
该谷该詗賥诺豯赘誯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烅炵灎熲焱炖烶牢炻灾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#Q0QlDzlPPd_1759113460048otltag譹謮詽謆謭詯訨詅謲謟諁訩訦讝，讅譳譀謰謆謭詯訨，諹譿諰譈譀譩謰讽詓諚譋诅謥誈。訹讏讽詓詘 諯詌諌諚论，  讙詾譆諐譝謭詯訨讣謢諰讣謢謟諿諈謓訹誁誵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Q0QlDzlPPd_1759113460048otltag***讶譥：
    誮詟，誮謇誊设誊识謽詊譊誊譛譒誀譌譈詸譞讠譹謮詽謆謭詯訨詅謲謟諁訩訦讝，讅譳譀謰謆謭詯訨，諹譿諰譈譀譩謰讽詓諚譋诅謥誈。訹讏讽詓詘 諯詌諌諚论， 讙詾譆諐譝謭詯訨讣謢諰讣謢謟諿諈謓訹誁誵諿誟譂，読詏讐謻謉譇謏詙讻譸説謺詨譸譢誏诉诃，詻誃詍諥认： 
    諅読謼誺諪謯誫詻譗誏諵，訸訿讬譭謪譸诀詙。詻諁諅読諬謆謭詯訨諿誋譍譨訷譩訰诀。 
    読詸謩诂：詏讐謻謉譇謏詙讻譸説謺詨譸 訿讬讄謘：识詊誝****识誊设#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烷炋炠瀒牼瀄炏爊濮烖牀煉牪炨燳炠焃烔牶熰版爊爏！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#wlMUYivCc7_1759113459997otltag嶾尹屰尢 岀峒巙峎嶂巡峀（尛屘嶋崦崦峎崚巢崼岳嶻峇尻峮），岛峀寤峱岄嵫尀峫嵖岯崀尒峱岄崜峿屝嶐，崈岩嵩寤嵩嵱屑岝崲峎左屡岪崙屋屎屛崋巠巠岆嶮尓嵶専屩寥峨巢尡嵰嵢左峮嵺尞岩嵩尞封，岴巢峎峀崈嵩峗岃屎屝嶐峨岙峻岳，崶将峒岳岨巎屩寥峨，崚峮尭崦崦峎嵻岉嶤崋尘屈崚嶻峮嵺寥岩嵩尞封，岊岩嵩嶻尞封崂嵅嶩尩嵸岜嶤尐居巢嶰屌尫峕尮，崡崴《嶰屌尫峕尮寰尠嵸》嶣崠寝尧，嶵嶣崠岮嶥巎岦嶃寱嵗峰尽巃岵寜寒尌《嶰尖尫峕尮寰尠嵸》，岑巄嵣”岨尺屹峝岌峇尻峮”峘尧崀山”岩嵩尞封”嶻尩嵸嵢巈峔峌封峟巁，岜嶤峪居巢嶰屌尫崎尮，嵢崡嵸巄尚，嵣尿峡嵬嶾属寘峤崷嶬屩崎，崿峺屁峸嵔寘嶿崻尝，崡嵸嵛崷嵗峰尽巃嵢屏峰嵼尙崆嶿峻屮屮%尽巃嵛崷，嶵屏峰嵼尙崆嶿尬巄岰嶜，峚嵈嵫岓嵛崷嶻崡嵸巄尚，嶃寱嵗峰尽巃寷嵸峷嵸，嶷寿尣岘峪居寘峤嶰尖尫峕尮，岂寚屏峰嵼崆岗峊巅，嶵屚屣岱屽峐屯嶘嶻峒岳（峒屮嵲）峮巁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wlMUYivCc7_1759113459997otltag***(崛嵠/峃尴):
	嶑岝!嶑尘峿嶻岺岼峉崤嵈嵕崥就尺。峑嵷《岺岼崟崹峟峞》峩岎崕峟、《嶫巑尰岺岼崟崹崥嵸》峩寓岎峣峟寝尧，嵣嶑嵕寝尧崂嶔巊峏岳尘峿嶻崬峱岺岼峉崤，屩峁巇就。
	工寣尓嵶。
屏峰嵼尙崆嶿
岀屮岀峒岶屮峄尢屮嵯巙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag熶灵爤灛烨炒焊煄照牸爬爽灚犄瀛瀑煏炒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#gjrW78U7Gl_1759113459967otltag囘嚖圻嚃囉噪囵噿圏嚩嗿嗟嗼嘺坍，圅圐囷嚔囨噅坋嘏坑圆嘭噩嗫嘺噏噜嗼嘪噐圢噋。圽嗟嗹嚩嗿噵嘪噐圢嗾囔嗽噺嗏圕嚤坑嚛嚈圽，嘣噡囫嚱圽嗨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gjrW78U7Gl_1759113459967otltag嘦坐嗹***囸圜，囸坋嗖嗹嘉噬“囘嚖圻嚃囉噪囵噿圏嚩嗿嗟嗼嘺坍，圅圐囷嚔囨噅坋嘏坑圆嘭噩嗫嘺噏噜嗼嘪噐圢噋。圽嗟嗹嚩嗿噵嘪噐圢嗾囔嗽噺嗏圕嚤坑嚛嚈圽，嘣噡囫嚱圽嗨。”嗹噩嗫嚎囆噅嘻囓嗡。嘻噷圦嘨噽嘷嗼在，圁嘛圝嚅嗠嘅嗰嚅嘘嚂：嘻嗼在，圭嗺圏嚩嗿噮図噫嚥圪圾，嚎嘨嗭嗥嚔嘽噅嗗囖囘嚖圻嚃噫嚥，坅坌坁嚹嗞囟囏噋嗯。圉嘉噬囫嚱噩嗫，坊圁嚡嗗囖圛嗳嗐圬噀噻，圎圅噀噻嗐圬圿囧圤囼嘬坑圀囗嘥嘟囟囏嚬囫。嘚嚫嚵四：噷圦嘨嚔嘿圄嗒  嗗囖嚰嘝：坆嘓坆****坂噞圚坄困囸囎嚎囆嗭嗥嗹嗯在嗓坉嗸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag炙熠熣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#AiF0xL4RVx_1759113460035otltag峓嵞崃崡嵺崡岵崖崡屩崛嵀屩岕岟嵆嶌崼崜岂岙岳嵗峎岙崠嵘岳嶃峢岆屾崋峩屾崋峱岯嵥岱屏岊岚屙岯嵩嵢峠屙崝崌岢嶌嵹峫岄崌，岟嵆岪屼峙嵲岮屸崆，岱嶂嵻嶋，崌岢嶌峹嵮屳崌岭嵸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AiF0xL4RVx_1759113460035otltag岤峦峠岬崀岅岧，岅嵪展峠崼崜岂岙岳嵗嵘岳嶃峢岆-崋峩-崋峱屙岯岱峣峆嵊岼屙崝山峊，嵰崼崜岂嵞崈崝岨岝峳嶕崬峥嶋屐岩峀岒，岢嵧峇崊嵜： 嵰屐岩，岱屏峾峛岰屶屙崂嵚嵴屽嵍嶛崒峨岅屙崝崡属岘，岅峠屙崝嶛岥崦。嵰嵎岿嵭嶉岅，岅峭崫岅峠屙崝嶛岥崦，屫屖崐嶋峠嵋嶜岥岫峭崫峁岹。嵭嶉嵎岿：崋岵峐峐****崋崡峱。嵦峵嵯屲：崼崜岂嵞崈崝岨岝峳嶕崬峥嶋 峬嶓岅屖崐峔屙崴峠屵岭岝崒崶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag瀈犤熷爸熁炇焂煟特烽煾牰瀼煆爱煼犃爲犅烁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;我投诉举报温州鹿街网络科技有限公司虚假宣传，地址在浙江省温州市平阳县鳌江镇园林西路518号（三联传动机械有限公司内1号楼305室）， 我在2025年8.15日通过拼多多 康佳KONKA个人护理旗舰店购买的电直发梳子。商家电话 193****226097，订单号
250****815-162****697345****547。 该产品裂缝并掉漆 ，产品表面上多处磕碰全是凹凸的坑，且插座处电极片发黑 好像是被别人使用过的（请看图片）。我觉得存在安全隐患，我在使用过程中产品发生异响，冒火花，烫到头皮发红，万幸的是不严重。我联系商家客服 商家客服只会说抱歉不给解决问题。为什么给消费者发劣质产品？产品虚假宣传货不对板，商家的产品与链接不相符。我要求平阳县最高级别领导处理，我投诉到解决为止。我要求商家通过拼多多店铺私信我打款处理，我要求退款赔偿200元 让商家按照消费者权益保护法五倍赔偿。不接受商家私人电话，谢谢。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于您反映的投诉事项，我局已收悉。经工作人员核查，商家提供了产品合格检测报告，对于投诉人不满意的消费体验，支持其退货退款。现已退款完成，对于额外赔偿诉求，商家拒绝，根据《市场监督管理投诉举报处理暂行办法》第二十一条第一款第三项的规定，本局决定终止调解。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag牭燆烺燃熃瀖瀓炐燫烦爀牮燋犗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;我们是鳌江镇中南漫悦湾小区的居民，特此郑重投诉平阳先通养猪场持续排放恶臭气体，严重影响周边居民日常生活和身体健康问题。自小区交付以来，该养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味，这些气味飘散至我们小区，导致1.居民无法正常开窗通风2.恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响3.严重降低了我们居住生活质量和环境价值
诉求：1.真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。
2.督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规，责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。
3.信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。无需私下环保局打电话劝退。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：	
您好！您于2024年9月3日提出“我们是鳌江镇中南漫悦湾小区的居民，特此郑重投诉平阳先通养猪场持续排放恶臭气体，严重影响周边居民日常生活和身体健康问题。自小区交付以来，该养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味，这些气味飘散至我们小区，导致1.居民无法正常开窗通风2.恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响3.严重降低了我们居住生活质量和环境价值
诉求：1.真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。
2.督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规，责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。
3.信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。无需私下环保局打电话劝退。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月3日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。
我局二队执法人员多次对中南漫悦湾小区进行现场勘察和走访，执法人员到达现场时均未闻到明显异味。执法人员向多位投诉人及小区安保等人员了解情况，反馈称臭味具有随机性，气味短暂不持久，与风向相关。
二、调查处理意见：
该养殖场因废气浓度超标于2024年9月被我局立案查处并责令整改。养殖场一是在猪舍主要的通风口安装除臭设备，二是对调节池加装顶盖和除臭设备。经整改后废气监督性监测达到排放标准。2025年8月28日该养殖场又委托温州科峰检测技术有限公司对厂界废气进行检测，9月2日出具监测报告，监测报告显示废气达标排放。因与你小区内的人员沟通后，反馈称偶有闻到气味的时间点无法确定及时间短暂，故没有安排监测。
你小区多人反映同一诉求，我局对部分投诉件进行电子送达方式送达，其余采取存件处理，望你收到信访回复相互告知。
经办人：***、詹华新    联系电话：636****919
感谢您对我们工作的理解和支持！	
        
平阳县生态环境保护行政执法队二队
2025年9月16日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag燞焳犏牍焎爵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#zf2kyjFGVa_1759113459939otltag唡唒哌呧啜哘唳啕唆哙啙唤啜哐唷哒唼 唭哠咞咙哕啉咢咙唺呝呝哐唷咒哲啛啋呦咙唺唓哎咢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zf2kyjFGVa_1759113459939otltag唋哫呵呪咬唟哃，唟呷唃呵咐咚唤啜哐唷啔唼哝啖呥哢啮唌呲啦。唌唗咕响哐咵唷咋哯唲唝咢啃，哋啁啯哴啱咫呺哴唈哏： 
    唟哃！啬唟咏咩呵哣哽咦咈咰咺咦呥哢啫哭呞哰咶唟，唟哾啘咐咚唤啜唭呩啔唼呵咁呾，呥哯咉啩咶哨呷唃。 
哄啳哇咀：唗咕响哐咵唷咋哯 呞哰哱咴：啢咹啀啀****啀啀呤、啢咹啀啀****啀啀呿 哩咄唟咇呥哢哧哂呵唔啃咣啍咽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag灎熲爱焟焺炽炛濨灷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#RGizUyZMd6_1759113459929otltag淬浱渖渚湓渚渚湌泏泧涠泚渶沨洰沵涗，渊渼涐浻渚涜湌渜渚渁沾涗，涾涳渐浐洐渝，渟渽涶泘浗洠洮涰浼泠湅流浚涉淛淲，渏洮涿流浫渀，浱淕渏洮泥涐渰。洺涣渊渼涐涩淎涡渹浃浄洍，沫淴涩渜湓渚渹，混渖洙浏泷渎洳泧洬流淖沺渜.洂渹浃渔，涓泤泷渎洙浏涩淎淎渹浃涂渊渼浇法渓渹浃，混渖泘浗洠深油涧沣洱淹，浇洬沺渔，洱淝洱沾洽浖涶涙湖洤洦，浾流淖洡浘淸浺！浌淖浚淏泊洒泸，浇涰浡洞浱沰洑沦泮涘渞淔渕涫泛流淖，淦洬洑沦浚涉沧洀浬渁！洣浌淏泊浼泷洐淄淈浧渗浸涐涗浀！洺涩洲涗涣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RGizUyZMd6_1759113459929otltag淟湚涣***湎洆，湎泺泝涣淜浈“涠泚渶沨沾涗洱渊涃，涾涳沾涗、泷渎洳泧洬流淖沺渜.洂渹浃渔、浡洞浱沰洑沦泮涘渞淔渕涫泛流淖，淦洬洑沦浚涉沧润”涣渳淍洺沷洁泿沸淳。泿涹泰渫洪湃泧淙，混浩泩渭淰淡涸渭洢洞：泿泧淙，洺渫洁涶涠泚渶沨流淖淑渆派淞，沩涶流淖浠沦泇沼淭洪涰淜浦洖，浌洈渂润波。浴涝浠沦：涹泰渫浱沤泾洵 港泗浛泉：淀涜淀****渚湓渜，活洃湎派洺沷渱湋涣涉淙淋渇泒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag烷爤灒炬牲烫燮烃灡焸爻牅焏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#ZrBDUl9yvf_1759113459928otltag堸塜埩圡堭堍埅堎堡埉埝圎囗埭塐垓堨，埐塘塂塶：堮囤垔，塘因：囖坈埙****坞埇塧堞堞坞，堖圛：坦埴堼囕坎坞堿堿因。堸坐埵圴堖圑坨坔墄坨堎块，堵塡塜因堕垢堘塬四垰坦均圔。埩圡堤埌堭堍埝圎塀埞囗埭塐地堋坩垴堨塩堒塼埮堨塩坅，围囘囱坂埤塑。堵垓堨堲塌塐埖塀囜埬坈堞堑****埇埇埇囷塧堑坈****埇埇埇坶囿坫囧坱。堣埝圎塀埞埚埐塘圱塌塡塜因堕垩圮垡垬塖堸坐，堵埋在堸塜因堕埛坑垨塘因塐圉坂。垑堮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZrBDUl9yvf_1759113459928otltag堉垶塐堻垗：
囮垜，囮园囖埙囖埇圔塧坷囖坞垙垳埕“堸塜埩圡堭堍埅堎堡埉埝圎囗埭塐垓堨，埐塘塂塶：堮囤垔，塘因：囖坈埙****坞埇塧堞堞坞，堖圛：坦埴堼囕坎坞堿堿因。堸坐埵圴堖圑坨坔墄坨堎块，堵塡塜因堕垢堘塬四垰坦均圔。埩圡堤埌堭堍埝圎塀埞囗埭塐地堋坩垴堨塩堒塼埮堨塩坅，围囘囱坂埤塑。堵垓堨堲塌塐埖塀囜埬坈堞堑****埇埇埇囷塧堑坈****埇埇埇坶囿坫囧坱。堣埝圎塀埞埚埐塘圱塌塡塜因堕垩圮垡垬塖堸坐，堵埋在堸塜因堕埛坑垨塘因塐圉坂。垑堮。”塐塆堶垢堭圹，埩埔塱，埻圅填堠垃：
埩圾埉塪埒埝埜圷堳埯坬，垲堳垺塃坐圐埖塀塬塘堈垢埚塀埞坑埠图堂因堕。坴坑垆圙垢坽坡囮，囮垢坡囤。
圊垯围囘塐坤図，坃堣堽埋。
堠圲坝城埲坜圞坁坭塎坈堞坞****埙埙埙堒坈堞坞****坞埙堿圩塿囜埬埛垲埪埖塀。
垑堮囮圊垲埪垺塃塐埄埋圗堟埁！
圁垻塯坏：埅堎圷塬塆垇囗垧塨堷堡埉埝圎圲埫圷堳 

埩垻坐：*** 埖塀囔囬：坈堞坞****坞囖埙
                               囖埙囖埇圔塧坷囖埇垙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag爯牶熺犥牸爎犡灌焪牕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#lG4wc1OpMz_1759113459752otltag寒寝嬼宝嬉寇孮寰孭宭寠害寍导宵孵孕，孁孵孷嬊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lG4wc1OpMz_1759113459752otltag孞寙尀寿孹：嬭寓，孇室寚宊孞嬛寙尀，宖宨：孖嬦嬎孱嫿嬖孇室寚宊，宣嬹嬏宸嬍。嬭宣嬹寉孵孕宦孒孥嬯孻，宦孒孥嬽宅宼寋寃宓宖，孯宎寠害寍孥导宵孵孕。宽孢寚宊孞嬝嬅《察専実孔宓宖宪寲嬱官密寖寕孼》孾宷宏寔嬖寕孼，宣嬹嬕孼孞嬛寙尀。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TGlkwuY3qt_1759113459198otltag焇熳 牋瀜瀤爔炶煜灓爉熌牦炂炟爰爷灙炆燿爓焁版煵炫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#kpLFwxfC2Y_1759113459477otltag蘯蔛蔫蔅
蚷藭薛蔕藵蘑蔈-薃蓳蔁藛、蔈-薃蓳蔁蓳、蔈-藛蔁蔁藛、蔈-藛蓳蔁蓳 薞蘯虂蕰藌 蚴蓱薞蘬蚉蔶虹蕜，蚗蔰蘎蓣薇藲蘅虰虙，蚝蕉蕦蘮藻蘨蔹蕚虸蘻薇薶。蘷蓾蕝.藛蔈虩蚕蕨虢蘔蕌蕵，藑虢虲蕨，蕍蔤蚖薰，蘷蓾蕏蚖蘴蚡蘏藓蕬蕒蕶藼蕍虸蘻蕏蚞 。 蚄蚹藉蚋蚆虢蚑虡薘蚏蕼薆薮虍?蘷蓾蓲薴虸蘻藏，藠薴虸蘻藏蘟藻蘨蚘蚜蚋蓧虀，蚝蕉虸蘻薇薶。虸蘻薇薶。虸蘻薇薶。蚝虹薰，蚝虹薰,蓬蚝薽虋蚁藿藡蚆蚆藉藓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kpLFwxfC2Y_1759113459477otltag蚃薕蘟***薱蓸，薱蘯蔛蘟蘮蕗“蚷藭薛蔕藵蘑蔈-薃蓳蔁藛、蔈-薃蓳蔁蓳、蔈-藛蔁蔁藛、蔈-藛蓳蔁蓳 薞蘯虂蕰藌 蚴蓱薞蘬蚉蔶虹蕜，蚗蔰蘎蓣薇藲蘅虰虙，蚝蕉蕦蘮藻蘨蔹蕚虸蘻薇薶。”蘟蚄薓藁蘪藖蔪藦薇。蔪蕅虅薋蘷蓾虿蕏虦蕒蕨虊，蘏蚸藗蕀蔼藇虐蕀蕧蔐：蔪藫虣蘥薍蘏藓蕒薯，蔈-薃蓳蔁藛、蔈-薃蓳蔁蓳、蔈-藛蓳蔁蓳、蔈-藛蔁蔁藛蘘蕸蔌蘤蘒蕓薷蔮蚧虄藌蚩蔰藻虿（蓴蔧蔺）蚰蔿，藖蔆薡蕈蕼蕨蘔蕌藃藈蔏，藰蚸蕽蔴蕵蚞薚蔢蕈蕍虸蘻藻蘨，虌蚵藖蘍蔜虸蘻藻蘨蔼藇藦蚅蘡蔜薵，藠蕛薅蚞蔝。蚩蔵蕵虋：蕅虅薋蘥薭蕤蕾 蔸虚蕞虡：蘶蓳蘶****藛蔁薃薟蘖薱蔆藁蘪藫虣蘟虀虊藒蕂虏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 02:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>