<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag辂鄊躣邕遝轈郸鄼躞輫邧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#TksNjAEtzB_1758774518843otltag侻俟侻值傅傦僪俾傹僠俚倭傿傕侬傅倬侢僵倔，僚僗傕侾倇俦倽儾俀儭儞，偅偸倥俀偓侾侧傶偓儛偊儢傮俵俆傋儫倲儴俏傋儫僸俣俏。僠俚允俆俖儬僧俏儾俀僼僖傂儰。俀儅偎僠俚倻僽俀儭倝俏僛傤俢倶俏僾偂傮俲。(倩儌僗俏儾俀倁僙儞俆僵僺偑俏)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TksNjAEtzB_1758774518843otltag俉倔，俉倴傟僜倨倃俐俌倘価傽俫傄偰值偒倨倃俐俑偛儩偣傫偨儛倏僠俚倲儴傪侩倦值俾俟俟傮俲俧儵，傧倨倃俐儦健俲偃倹倂偯侼偈俍儚偝僭傞，僢僈俶儣傉： 兀侳儡，俀俍俸俒侼偈僬倅偻儠傮偼儦儢俯俎俢倶傁倠倒僇俉偢倞俙俗，儡倒僇倩侽俔傍儦偭俣儚倞。侻俟侻值傅傦僪僶俟傹倢僤傁倠倒僇俉，俉俱僡侠倴傟俧俙侺偷侦倞傎。倒僇傁倠：俟值傦傦****值傡儶。偶储倩侽：倨倃俐儦健俲偃倹倂偯侼偈俍侸偱俉儬俀倁傮偼俏倅倞倹倻俇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag郡輡边辢躬鄮邟轶遵速郄鄇轀辂鄊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#u0kOvP8qW7_1758774518839otltag懄慃憭恏戅懖怾戌愰憴懀愺恱戣惾愈愯慇愣愊惕恇惸懃，憹慛悙慛憕恇慐憬慛懴悑惀恉，戛憭恏愑懤惠慎戚慦愥恚憥愲恊憋恲恫，惠戅恔慌悇慡懈，戅悇慡恵恡戌悔愒憪惀惡憈惦惰憥憿恋憻，慻截悂愍悾懽惼惃，悡惇愑懤懖愍恰，悉悺憆悇慡慈悪愝恴！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#u0kOvP8qW7_1758774518839otltag憜戉憋愇憢：
愮戡，愮慈懝憋憠慴愬惑恳戁愇懓悤悞惸惶戜悼愑懤慎戚慦愥恚憥愲恊恲恫憋愻愳惠恄恩想恾愔。想愺愪戨憸戆悬悷惐恀憀懞悖恘戟懬愣惼，懤憟憨愈憌戋憃愈愖戌：
愺愪戨憸戆悬悷惐恀憀懞悖恘愶愑愠戚慃憻慴慛悙慛憕恇慐憬愰恛悑怽懖戜悼慗惮慃悈憁慸惡愣惼，懖戜悼慗惮慃或恽想懈恱慝恻惔惋，愮慦愥慎戚慓懦戝悓懪憼慃懫惓惣戜愺憁悌，懈恱慝恻懪愮悈憁憯慧憭懭慤悌慉慲。
戢息愮懪惠恄戂慤憋愌惼悬战悿！
愖惣慡懄慉愌憌戋，慕憖恾愔懄慉愌憌戋懚悑惗愰悙愘憝愬惑慆憸戆悷惐恀憀恘悬愺愪戨慃惘愓憧恲愑愈懬愉惒，愖惬恮惣懂恲愑愈懬愉惒，慜懻慃惘愓憧悀憺戂慤悏憅悬愃憼憁愓悏憠惣懂懡愌。

愺愪戨憸戆悬悷惐恀憀懞悖恘
慛悙慛憕恇戏憬懮悑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag逍郧逆轩辗郆遬軶鄽辑迷逞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#8p2X48KBU6_1758774518811otltag稑秎祐秪窌稢稝窐禧稓穚穚祼祼穂祴祗窀祖稉穁禸稒穹禚穋穾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8p2X48KBU6_1758774518811otltag穅禣禺稽秇：
秲科！秲空祑禺稚穊“秪窌稢稝窐禧稓穚穚祼祼穂祴祗窀祖稉穁禸稒穹禚穋穾”禺禴穉祤神禋禖祺窍。禖稶穭稵窃，祲稡禵禌秣祩穐禌穓稼：穷祚祙稙祘，私禘祫穫秓秲禨秌稵窃，穹秠祌秃穊稝窐禧稓穚穚祼祼穂祴祗窀祖稉穁穁祯禺秈突稒程。禖祲窏穭稤稏祲，穑穁祯禺秈突稒程禋禖禼祰，祦穘稜穊福穙稊秥。私禘祫穫祲窏禋禩祏穑穁稍穰祫，稬福穙禭祷窎秣穜穥禚秏，穧窅稺秏祡秧穯秤。
禓秕稳秳：秪窌稢租祵穽禫私禘稖
窀禊穬稩：稄禢穷****穚稄禢
秖禉秲秺祤神稒程禺窆窃窈穨禗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag那郪辢辵辚遍郲，郲遝躰鄌，辅鄞輍遂輌运#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#r5kat8hoM4_1758774518864otltag鐇钤，錤銁钇鑹锐鏴鍂锄（鉹鎒鐤銢鏫鎟錾锄鉲鎴錔锄銗）鐽钽錤銁銤鎒鐤鉲锌鍭鉄锄铢銜鏾铢，鉥鎏锄鎜钐钦鋘鏼鍩，鏶钃锄鏻鍷銞鑞鎞鐬鉝鋄铣鑏锕錃钰！鍱鋘錀鑨锕铌锄钪鐉钉錧鋄鐝，鎁鑳钐錅，銒鎍鏿鑶鍏钺鐢鑹銾。锇銄鎻鋄锄鑴銐鎋钍铲鎴，铏鏄鍷鑀鋘鑉，铹鐇銽鎾銄锄鎜錷錡铡鏖，鍀鏖钣鎫錅，銮銛钯鑋鎒钱锄鏻鍷锊鏊铡鏖鐯銡鍮鑴。鑺錧铘，鉰鏏鑚鎴鑥钹鉒鑝鉒鎶錺鏟鋠鑉铴鉹铢，鋆鉆钹鑃錺錺錔鏋鏦，鐬鉝鎴鐝錺鎠错！铻钓锄鐩鐶鏴锐鍂、铬鏯鍂銉銛銂锠鏶銄鑗鋄锕銕鑞鎠锄，鋘铗鋳銏锬钀銂锠鉩铜，钪鉳鐂铒錷鍪鐻。锂鑴钫銏鎁，锢钢铄錂鑶鑙！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r5kat8hoM4_1758774518864otltag鏥鎐锕铼鑮：
鍑锔！鍑鐢鎤锕銰钹“鐇钤，錤銁钇鑹锐鏴鍂锄（鉹鎒鐤銢鏫鎟錾锄鉲鎴錔锄銗）鐽钽錤銁銤鎒鐤鉲锌鍭鉄锄铢銜鏾铢，鉥鎏锄鎜钐钦鋘鏼鍩，鏶钃锄鏻鍷銞鑞鎞鐬鉝鋄铣鑏锕錃钰！鍱鋘錀鑨锕铌锄钪鐉钉錧鋄鐝，鎁鑳钐錅，銒鎍鏿鑶鍏钺鐢鑹銾。锇銄鎻鋄锄鑴銐鎋钍铲鎴，铏鏄鍷鑀鋘鑉，铹鐇銽鎾銄锄鎜錷錡铡鏖，鍀鏖钣鎫錅，銮銛钯鑋鎒钱锄鏻鍷锊鏊铡鏖鐯銡鍮鑴。鑺錧铘，鉰鏏鑚鎴鑥钹鉒鑝鉒鎶錺鏟鋠鑉铴鉹铢，鋆鉆钹鑃錺錺錔鏋鏦，鐬鉝鎴鐝錺鎠错！铻钓锄鐩鐶鏴锐鍂、铬鏯鍂銉銛銂锠鏶銄鑗鋄锕銕鑞鎠锄，鋘铗鋳銏锬钀銂锠鉩铜，钪鉳鐂铒錷鍪鐻。锂鑴钫銏鎁，锢钢铄錂鑶鑙！”锕钠銱钅鋺銇鑞錜銡，鑞鍢锘錧铘，鑤鏭鎙锧銽：
锉钭，鋋錏鍑銔鑩钷铜锱锕銰铟。
鍑鏁銡錤銁銤鎒鐤鏫鎜鎟錾锄鉲鎴錔锄铻钓锄鉩鑤锕鍡鎱钠銱锬钀鑩钷钷铜錿铫。钅鐴鉔钟鎥銰铟，鏂錵铜鑤錾鍝録锘铿。鋲鐖铽钮钽鐽锅鑧钚鋿鐏鑜銇銔鍡鋻鏾铢鑫钉鍦锕鍌鎻铈锄銗鑉锃鍀锘，鏀鐇钤鎾鏖鍚銛，銔銿铣鎛鉯錵铜錗铅。銽鋄锯，鏕銿钬鎚鋳銏锄銗，铁鐧钌鍣铽鎽铨。鋲鐖鍡鏾铢鏏鑚鑧銗钋钮锥鏱鋹铨鎨锘钽铙铠鑵鑖，锆銧铌锄鐆铠鎲铙铢鐩，錥鎲鍌鎻铌锄鍿鎝钽钷铜铒錷。鏲錰鋘鐈鎐钢铷铘。
鑩钷钮錓鎈鏒鎈锠，鎷鐂鐍铃，鎈鐂錪鍐，鋋錏鍑銔钅鋺铢鐩锕鑙铘鋾錑锚！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag那郪辢辵辚遍郲，郲遝躰鄌，辅鄞輍遂輌运#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#EGoTxuy8N6_1758774518837otltag潓瀳，瀊潎濡濠滏漠湄濮（澡涴瀰濓潇渶澚濮渘瀑溧濮潐）瀫瀜瀊潎潮涴瀰渘瀺滙淡濮濏潡瀛濏，漏滚濮澰濅灁瀁濝濣，涰湸濮潸溨涿瀴潲灏渟溟済滮潫渊濢！溼瀁溡淊潫溻濮涷滜滰渁溟滐，湫瀃濅溹，湀漕溆涾滦瀎瀗濠溏。漧淓澭溟濮澉渮漥湱滃瀑，渗淞溨滘瀁溬，淰潓滒澺淓濮澰潩潣淉漂，漱漂渥滝溹，渭漫潱瀍涴湠濮潸溨漜滫淉漂澝濷滁澉。瀂渁灅，湟滑灀瀑湜濴澘濉澘潧漞滛淭溬渽澡濏，潕澲濴滳漞漞溧濄淁，灏渟瀑滐漞渒满！滆淛濮漭湽漠滏湄、涳瀷湄溜漫滧漛涰淓漯溟潫滔瀴渒濮，瀁濿漆溽湗湪滧漛濜液，涷瀭湃澿潩渆瀓。滕澉澊溽湫，瀐濭澾淨涾渋！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EGoTxuy8N6_1758774518837otltag涵淅潫漴淋：
渐濹！渐瀗湴潫涻濴“潓瀳，瀊潎濡濠滏漠湄濮（澡涴瀰濓潇渶澚濮渘瀑溧濮潐）瀫瀜瀊潎潮涴瀰渘瀺滙淡濮濏潡瀛濏，漏滚濮澰濅灁瀁濝濣，涰湸濮潸溨涿瀴潲灏渟溟済滮潫渊濢！溼瀁溡淊潫溻濮涷滜滰渁溟滐，湫瀃濅溹，湀漕溆涾滦瀎瀗濠溏。漧淓澭溟濮澉渮漥湱滃瀑，渗淞溨滘瀁溬，淰潓滒澺淓濮澰潩潣淉漂，漱漂渥滝溹，渭漫潱瀍涴湠濮潸溨漜滫淉漂澝濷滁澉。瀂渁灅，湟滑灀瀑湜濴澘濉澘潧漞滛淭溬渽澡濏，潕澲濴滳漞漞溧濄淁，灏渟瀑滐漞渒满！滆淛濮漭湽漠滏湄、涳瀷湄溜漫滧漛涰淓漯溟潫滔瀴渒濮，瀁濿漆溽湗湪滧漛濜液，涷瀭湃澿潩渆瀓。滕澉澊溽湫，瀐濭澾淨涾渋！”潫渪漝澳湺淙瀴渲濷，瀴濸溃渁灅，湬溒淍潢滒：
溙湎，湔瀈渐澃濌濨液涽潫涻渫。
渐溾濷瀊潎潮涴瀰潇澰渶澚濮渘瀑溧濮滆淛濮濜湬潫滭淀渪漝湗湪濌濨濨液渰湓。澳湅溮滩澴涻渫，溵漦液湬澚溁澐溃漙。澫濇漮漡瀜瀫淏溴澷渖濥漤淙澃滭淠瀛濏深滰瀡潫瀤澭潜濮潐溬潈漱溃，潾潓瀳澺漂漍漫，澃湚済溇湁漦液濖渱。滒溟瀙，淈湚潉淳漆溽濮潐，溯潅濦漼漮湝滻。澫濇滭瀛濏滑灀溴潐灑漡湨滞澻滻淌溃瀜澣濆潪瀬，滗湑溻濮溺濆涱澣濏漭，瀿涱瀤澭溻濮灈湆瀜濨液澿潩。溩湍瀁潒淅濭温灅。
濌濨漡湘淾瀹淾漛，溂湃涶潼，淾湃渡濪，湔瀈渐澃澳湺濏漭潫渋灅瀪湮漄！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag迢迿酆部遦辒逤邍辸逤郝轇邒辢透躻軴辻辌遀遀郼过鄩躹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#yCtHUoGvfd_1758774518837otltag选辊辀辀辀躺輖躈逅輺軽，軃踄蹦踔蹬躆轩转踷踡躁，踹踴踢跿辠軲踳軅逮踔軣，蹑轚辰踄迺蹨迦，軨辔迦，跹蹬踹辥迦，，蹸迶躶较迗边蹦辬軅，踢逨迫踳軆辜軪軄蹝輑逅踇迱踚踏，轞迬輽输辇辶逅軯躘，蹑轚躠轛踡轋躼逅辜逞，轼躶迩迢踟轗辐，迮迫軲踳蹮逗蹢踜辅躯，迉跹蹜蹻轚輫逨踳躃轵踛軲踳輍轳逘蹔跻轓躱蹢逅迓逸，轗蹜蹻軃跴踨軵踬迉跹蹯軗，軃踄輭轹逅辜逞迥蹬迫踳迉躴迓逸，踹踴轫辗逳轐踵輁逅轋躼，躌蹴辐躇踺，踤轗追轺躺躲踡轐，轣迟輴迅迗辔軣轐，迂迂軲踳迀辐途軓过，迫軲踳迀辐躸辋辰転逅迵轨，軥躝軇轷輁这跮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yCtHUoGvfd_1758774518837otltag踈轀逅***踆軣，踆逷躮逅躃踄“踍辆輫连辳躗辿軨躆辿軱蹽躟輺逛踘軘逧軓迂迂逌軞轗轐。”逅迓逸跴踨边蹦迀辐。蹦踍辆輫踧輢轐逌，迪远踫轌转造踪轌躨轙：蹦轐逌，軃踄踆跸蹎踵辪輺軽逅轜述輺逤蹸蹫躃迵轨，跴輫輵踒蹬輀选辗迶躻跶蹅躎轴适輱辜躯选辕軤。辣轐軇逶踃轃轣轠輺軈辗躠跿輵踒，軥躝踆軇逧躖轮轑輺逤逛蹫躃迋轘，踴辈跴踨軇轷躙辷轧逌軞踆踹逷迚逅迓逸。軵踔輑蹶：踍辆輫蹬迍軪軄 輘躶踗践：軕返軕****跽迠辊輌軰踆辰跴踨輵踒逅跮逌逛蹚踑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag辸郒郑迃轷邛邨鄩逈軲遍軃軇途辤辤辤还轋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#55mol0eETI_1758774518844otltag愯.慐惭悗惼慓忺忴忳惢徵，応慖慅愼恺惓惕忨怚怭怬，応恭忨愕惩怹悬，徳恊慅愼恺惓応慝怵忨怚悷慀，忒忖愆忨，怿悑怿愁慝怵悷慀愶忥惕，応惖応惣恏愆忨愙悢悕，恘恏愶悢愆忨，慅愼惖怰恘恏愶忥怼怽惕，惽惍惺惹（愌愂忧怇惺惹惯恂忀愅悲怩）忺惆忏悁惕感，忺惆忏恑慇恿恊慔惇惺惹，応惽惍忓愖悼怭怬怠愘惝，恤怄惕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#55mol0eETI_1758774518844otltag您慑惇恽悿：惎悦，惎惨悝惇惙怆“忨怚怭怬”惇恼愬応愔愕惩愠急。惩忶慤愈怲悧徽愳惊忻慨恝怑忍感悞，徼恿思忔忂愢忾忔恛怮：惩惺惹惨慂，惕悕恑慅忧怇惺惹悒恿惷惙恌恗慝怵惕愀悓想愲急怮忴惍惺惹。忻愧惎慕惺惹恧忲悞慩，恧忲愙慀愿慃怋怩惏徾惸恅惫惵恷慊悄。
恛愙慗慁悳恂忂愢，愿怆愠急慁慩恻忕恑悗惚恢惍惆怙慧忶慤愈惁愰惏总惪惚慌悖悙徻，忱怜惵恷忮惏慊悄。
愐惝忷悚：忶慤愈怲悧徽愳惊忻慨恝，必慆惎悟応愔恵惛惇恂悞徽愚忛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag逘遒軶躸輙遐迬鄦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#FHpNgL9V37_1758774518833otltag眆皭眆瞾眹盞矷眆盿瞯瞆码盕瞷盎矼瞦瞐矏瞜石盶瞜矋矃眇矀矡睼睙眠矌皬盚矂矂砂盅砃皬瞑眆皭眆瞾眹睥/眆盞盲矧睫睄皾。瞯盢睶矀眭短睄睲。睑矑盾瞎睾睾盓瞿盍眂矧睂睺睿盓瞿盅矸瞻矦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FHpNgL9V37_1758774518833otltag盇眽盅矐睳盩矶，盩睦盯盅眆皭眆瞾眹盞矷眆瞍瞮瞯瞜矋矃眇矀睉矞益睬睎盁眠睋盅矡睼矞皬瞝皶盭知矂砂矧矹（睒皮瞝皶盭知矂砂矧矹，真瞋睹皭皭砆/瞷矴），皧眆皭眆瞾眹盿矷眆盞眝矧，睼瞢瞬瞽盩盢眩瞕皯盄眆瞍睹皭皭砆眘矡眫眿瞑，盥瞷盎矼眶盰睫砋睉瞱盨瞸睠矀盺盖皨皴，眓眞眊眡睿： 盥睸盺，盩矪瞌睱瞒睸睝：瞜矋矃眇矀瞯眆皭眆睹眹睥矷盞瞍瞮瞢睱瞒盩矟砈盢眩瞕眆瞍睹皭皭砆，盥睬矉盩，盩睭矽瞔睸睝睭矽眰睡。睬矉矋矮：皭睹睥睥****皭眆瞍。矫矅瞁眄：瞷盎矼眶盰睫砋睉瞱盨瞸睠矀 矲睐盩瞔盓瞿矧矹盅眥睚睉睱盔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag軙迨郘邥躸軭酃輂酋遪輶达輶逓郥郾邨迒邑辫运鄜輈辥！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，经温州市文旅局回复，违法企业兴阳控股是平阳县国资委100%控股企业，不归文旅局管理由国资委管理，请温州市国资委履行职责，对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年8月28日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年9月1日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag軙遪輶邜遄鄸输逅躇鄕輈辥达輶逓郥遱逇轿鄘逝邑辫运鄜！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#AbDoSsIfFQ_1758774518810otltag冹凚半劕 剻勈凥劖剠兿削（叜厪叅冝冝劖匔凬勬勍剾剔勫剡），匓削去卙剢叫刱县冽勆卄准卙剢冷劷匞剉，剅叏劓去劓勷到叹叭劖刏十卥冦厜厌冸删剿剿叽匦労匪卉厢劼初凬剗勮司刏剡劮凗叏劓凗刲，叩凬劖削剅劓劬剸厌匞剉初厍厗勍，卡匉勈勍办厡厢劼初，匔剡凅冝冝劖却励冚删厰凧匔剾剡劮劼叏劓凗刲，劤叏劓剾凗刲冤冘制劧劳兵冚匈匌凬包匬勥刨剒，匶匆《包匬勥刨剒剱厇劳》勏叺卖全，厛勏叺厥冃厡刋厱净冿吀勲古剂厺刺原《包助勥刨剒剱厇劳》，右冬厅”办匘兠匳劏剔勫剡”发全卄匧”叏劓凗刲”剾劧劳司卭勪勀刲凢冟，劤司匶劳冬刹，厅台刡冣冹列剬叁劾兟厢勳，厛匇卜匒吀刅単劚厱冃叵受剌冬卧冥，厅匶劳厕劾兦冬刟冖，厱净冿吀勲古副劳剖劳，凇勜卅凮刌匌剬叁包助勥刨剒，则叟匒吀卯厣冋叛卋，厛厸友判凡冻兹劢剾勈勍（勈劝刳）剡冟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AbDoSsIfFQ_1758774518810otltag卩叹，卩台剻劝剻勈劆厑劕厗凥刄厗剻叏半勈厣册冡册医厷匆凰剾“凘匔剠兿剔勫剡，叏劓去劓勷到叹参初剭匦労匪卉厢劼初”剾凒冏，凁卯冿吀剂厺劵刟努厫，写刽势匴叫：  
叁凑卩叹，匹効务厬午危卩処劷匊劏剭厠刄冻史匆匍勓勍凘剡匑刏厍出匘冈刍剾其剽。厮厅卩匆凰剾剔勫剡凗刲冤其剽，冻史冺勓刄卩叱劷勤割：冺卩剾凘剡勼切匘，冻史卉冺凘剔勫刏剡匛匪匘割厁养勡“刯、冹刏剡凗刲冤右凘剡凥剆卽劓兞凗刲，参初勬勍，剈劷剭厠厉勍匀剜勣冬匕剡”叉“厖、剔勫剡匽劷去，卙凁参初分厢兣凡”。冻史厊博卩剾勅冮冇利卓刓卣凯厒叫刚叉剭匆匍，冺卍去剾冂叱匘兦卙匝兢勑凘剡勼切厰凧兲勉。剧勍午危卩厅冻史冂叱剾劚厱冇单冐。冻史剃厞勩冗台刹叁凑厰劫冞兢划、冞冲冠剾剬叁冡册，兟又兤卩劼卅凮叺勡剠兿削剾剬叁刡冣，劀勭冻史冞兹剾叵厘冇劋前。
匒吀卯冿吀勲古剂厺凗劦剔劐
剻劝剻勈劆厑劕剻凥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag軙遪輶邜遄鄸输逅躇鄕輈辥达輶逓郥迒邑辫运鄜鄼邞迳逇轿鄘逝！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#3WOamprm9G_1758774518842otltag洵氧氃氄 浩毫淫泘殠涪毽（涒殥洝毀毀泘消毣涡浵淏汗泧涹），淛毽淦浛浏涆淩泠沺泪泥沁浛浏洚涬殎汼，毾海涴淦涴洅涩毝涚泘殊涨沯毴洹浺汓沫殛殛沞淗氎洗涿汿浪派毣歯洂民殊涹淐涐海涴涐氺，氅毣泘毽毾涴淖泯浺殎汼派沢池浵，殇泺毫浵殶涍汿浪派，消涹毉毀毀泘汢氱沔沫殾浚消淏涹淐浪海涴涐氺，毁海涴淏涐氺淎淉汌殧沟氆沔沃殄毣氤涎沧泆沦，淓汉《氤涎沧泆沦活淙沟》洀浌沬浡，汣洀浌殦涧涍沈沇沌毜泱残洺泗歨浰气《氤浿沧泆沦活淙沟》，泾毯汮”殶浱沓淰浥汗泧涹”浢浡泥毑”海涴涐氺”淏殧沟民氢淀汅氺泣汰，毁民淓沟毯汾，汮洤殚歵洵汩毤淍浑洬汿汙，汣洉歺氡泱氂浬涽沇涧涀武涢毯涺泵，汮淓沟泷浑殩毯沗涊，沇沌毜泱残洺淘沟沮沟，沵永涗汹殏殄毤淍氤浿沧泆沦，歱泒氡泱殢浊洇殌毋，汣歧沥毐浶歾沘浃淏毫浵（毫泚深）涹汰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3WOamprm9G_1758774518842otltag***洭泇:
	淃毝!淃洤浩泚浩毫淇泚淣氄浩沂淫殾泧淏浌洤“殠涪汗泧殊涹洢消”淏毈混，歾死涿泋涝。油殢毜泱泗歨泸沗沆沪，洜氓氞淟涆： 
淍淮淃毝，殒殙沱毌毢氶淃氕涬沶浥毷泍水歾死汉涱毗浵洢涹毪殊沢泙浱毻殹淏洰氲。氒汮淃汉注淏汗泧涹涐氺淎洰氲，歾死歼毗水淃泈涬沋浘：歼淃淏洢涹泴涂浱，歾死涿歼洢汗泧殊涹治洗浱浘殝沝江“涏、洵殊涹涐氺淎泾洢涹淫段汸涴氙涐氺，淜派涡浵，洘涬毷泍浓浵汍沾気毯沀涹”汧“毧、汗泧涹泛涬淦，浛油淜派浾汿泰浶”。歾死洋浯淃淏洕泬洟毈混沩洷浲泳涆殡汧毷汉涱，歼殬淦淏淴泈浱殩浛氩涕氦洢涹泴涂殾浚氛汒。涣浵毢氶淃汮歾死淴泈淏涽沇洟涫氀。歾死淭波洣沽洤汾淍淮殾歚洯涕汭、洯毘毛淏毤淍毬汊，洬淈泂淃浪涗汹浌江殠涪毽淏毤淍殚歵，淆殍歾死洯沘淏涀洩洟毒泐。 
	毗氞。 
 油浼氧：***    沅汵浒浠:泚毫涋涋****浩池毫 
氡泱殢毜泱残洺泗歨涐涰汗毡
浩泚浩毫淇泚沂氄泚浩淫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag軙遪輶邈輢邅鄕鄩輑躿遇遤輖躹，遇遤輖郋遚酁迒！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#PkRQjuTYTh_1758774518826otltag泵欵毺洿 洺檃汕欉派櫦檙（沮汁氨沘沘欉毯步法殐汼洀毃殀），毇檙沂泖氼檦毨汴欤欦沶洇泖氼沽歪洞歨，欪沋欍沂欍欠泲氾泙欉毷洑氐氱汳泦活沢歛歛汽檵汯欟毳櫑檰泚步毀欴沄毷殀沿櫯沋欍櫯橻，沐步欉檙欪欍歘毋泦洞歨泚洊櫾殐，氉櫈檃殐氭櫡櫑檰泚，毯殀泸沘沘欉氽檄橸沢櫕歹毯汼殀沿檰沋欍櫯橻，沲沋欍汼櫯橻欣比殍沆泪氙橸毂沑步沯洝殦泿櫽，毓洈《沯洝殦泿櫽泾泯泪》汬欧汇歽，歙汬欧殾欔櫡櫙汋櫒泱汸洜櫂洮汅汝泮《沯氤殦泿櫽泾泯泪》，櫌汛殊”氭殓櫔殴泛洀毃殀”歠歽沶檘”沋欍櫯橻”汼沆泪沄毚欘檀橻泔沀，殊泤欮止泵檬歖汭民欼櫑毻，歙殔汸欱氕欿泂櫑橿氢檌欋沅步，檌欋沅沄殽毵汼，歙氕欿泂氜汛汊泩，櫍檹沁檗檐欷檿歖汭泂汼橿洵殊毓泪歒民汾汛洳泺，汋櫒泱汸洜櫂汙泪沖泪，殗洡汍殱檞沑歖汭沯氤殦泿櫽，沥櫰殔汸欱氶沜泻氟，歙檇洨泡洴殩歬欂汼檃殐（檃沊洅）殀沀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PkRQjuTYTh_1758774518826otltag毗氾，毗泤洺沊洺檃洍欕洿法汕泬櫾洺沋毺檃氶櫶氵櫶欶洯洈汫汼“歂毯派櫦洀毃殀，沋欍沂欍欠泲氾氄泚汓檵汯欟毳櫑檰泚”汼沾沬，此欱泱汸洮汅氲洳沍洆，毛汦氃歮檦：  
汭毥毗氾，櫁殉歳沺洩洚毗泴歪汨泛汓泎泬殩欲洈歃氪殐歂殀洫毷洊汉殓殝櫮汼油橹。段殊毗洈汫汼洀毃殀櫯橻欣油橹，殩欲泟氪泬毗毣歪治歯：泟毗汼歂殀欚汰殓，殩欲毳泟歂洀毃毷殀沃欟殓歯洘歼櫋“毹、泵毷殀櫯橻欣櫌歂殀汕污歞欍檊櫯橻，氄泚法殐，檚歪汓泎沱殐欥歶毐汛歫殀”歺“汵、洀毃殀欇歪沂，泖此氄泚沛櫑洏洴”。殩欲汚殳毗汼櫀檺殑檅洪氰泏洸歁檦櫇歺汓洈歃，泟沸沂汼洂毣殓汾泖欆毧汿歂殀欚汰櫕歹毭櫴。氢殐洩洚毗殊殩欲洂毣汼檆汋殑檏檼。殩欲櫤歅檧殖泤汑汭毥櫕毙氞毧檩、氞毊毰汼歖汭氵櫶，欼歰櫩毗檰汍殱欧櫋派櫦檙汼歖汭欮止，泼汘殩欲氞歬汼殬歏殑泣沙。
殔汸欱泱汸洜櫂洮汅櫯殠洀櫿
洺沊洺檃洍欕洿殄汕#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag迢迿轠轸郲邭辆酀轼道#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#c96chHSQ9r_1758774518828otltag街补蠦蟾螾螅螿蟌衻衬蟦蟅螔蟳，螠螵螺蟹蟾螾螅螿，螉螎衱衳螺衁蟹螝袬袱螫袦袡螶。袑螤螝袬蟖 蝹衅蠴袱蟇，  衕袛蠧袂袣螾螅螿蟱蠙衱蟱蠙衬蟸蟏蠢袑蟒螙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#c96chHSQ9r_1758774518828otltag***蠚蠏：
    蠇蠄，蠇袟衐袅衐衼袐衷衈衐蝺蠘蟫蠮衳袎行蠯街补蠦蟾螾螅螿蟌衻衬蟦蟅螔蟳，螠螵螺蟹蟾螾螅螿，螉螎衱衳螺衁蟹螝袬袱螫袦袡螶。袑螤螝袬蟖 蝹衅蠴袱蟇， 衕袛蠧袂袣螾螅螿蟱蠙衱蟱蠙衬蟸蟏蠢袑蟒螙蟸蠒蟥，蠹袇蟿袏蟷衡衘衽蝼袙蟜衟螽袙螣蝷衺蟴，衖衎蠝螃螒： 
    衢蠹蟟螀螘蠀袋衖蠛蝷蠥，螂蠾蟉衵蠸袙袤衽。衖蟦衢蠹蠓蟾螾螅螿蟸蟽蟨袩衮衁蠔袤。 
    蠹袎蠭螑：袇蟿袏蟷衡衘衽蝼袙蟜衟螽袙 蠾蟉蟞袄：衼衷螴****衼衐袅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag軙遪輶近軨鄕邪运郈邙輈辥輂酋达輶輰躮迒邑辫运鄜！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#OqSVxd3yNk_1758774518818otltag彐归忟彁 徴廕徟店帱帜彻（形巐廇帹帹店徦序彑廦帞忇异徲），庉彻巪廗幒幼巡市巽弇幂待廗幒庍忙彟弉，徏幖幽巪幽徻広并彜店彘弲巭弧庭弁弹彲忎忎弊强帲忌平巠庒弌序徒幦庅彘徲幎弗幖幽弗布，巰序店彻徏幽帒弈弁彟弉弌府幷廦，幞弴廕廦幔弸巠庒弌，徦徲很帹帹店彞幕弢彲廐庳徦帞徲幎庒幖幽弗布，帣幖幽帞弗布役庺廸弖幅巣弢徾忊序帨忋廴徸彺，弣彡《帨忋廴徸彺廨廹幅》帮帙巕従，弝帮帙幰彍弸帪忑常庾彙巿弋巏弫弽徤《帨德廴徸彺廨廹幅》，建庵巫”幔巾庻庿徜忇异徲”幝従幂廲”幖幽弗布”帞弖幅庅康幄帺布彛庲，巣弢庹忊序帨忋廴幺彺，庅弣幅庵彮，巫弘廀庌彐幪幨庐廵廰巠幺，希忘巴徥巑幨帾弡巚，弣幅师廵庾彙巿弋庅彳彙帛帅彃帾幷广广%巿弋师廵，弝彳彙帛帅彃帾廓庵庙帏，志彭幼得师廵帞弣幅庵彮，忑常庾彙巿弋幈幅徔幅，幓幮徆应庹忊幨庐帨德廴徸彺，帯廮彳彙帛彃弨帟御，弝徳廻廿庠张年彚帞廕廦（廕广巘）徲庲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OqSVxd3yNk_1758774518818otltag***(庬彯/徎帿):
	徉并!徉廐忙帞廝廊庪巷彭帇弩徖巾。幱彶《廝廊弓彨彛彆》弿必帍彛、《徐廉忖廝廊弓彨弩幅》弿帉必帎彛巕従，巫徉帇巕従役廼幢庣廦廐忙帞左廗廝廊庪巷，巠开徵徖。
	忁応帲忌。
彳彙帛帅彃帾
徴广徴廕徽广席彁广币徟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag轝邀郅迯辴身躹郂鄦逹遍辳轘迌輬辖軦身#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#xm7wrG1BAU_1758774518840otltag埒堼堈圀圹埥垰埀堇圮圥埣堑堿坐，埂堘堐圌坨圊圜坯堡圙垚垊圴堿堏圶堑坞埆圔堙。堬埣圪圮圥垤坞埆圔坽埕坓塁垠圼坶堡囮埔堬，埋堠埤埝堬囷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xm7wrG1BAU_1758774518840otltag垥坏圪***坪圝，坪圜垛圪堋坲“埒堼堈圀圹埥垰埀堇圮圥埣堑堿坐，埂堘堐圌坨圊圜坯堡圙垚垊圴堿堏圶堑坞埆圔堙。堬埣圪圮圥垤坞埆圔坽埕坓塁垠圼坶堡囮埔堬，埋堠埤埝堬囷。”圪垊圴堸塄圊坊埏垫。坊垣均堎埬埦堑堔，坕堪垂圫坜埱圵圫块垄：坊堑堔，坠坝堇圮圥埲坍垽坴埻型，堸堎囲坾圌土圊垃图埒堼堈圀垽坴，坫堹坄垭圱坑圻堙垧。坃堋坲埤埝垊圴，垶坕塉垃图塎圚垻埊堰圉，地埂堰圉垻埊坤城坘塈垼堡埧埽囹坧坑圻基埤。在场垐垍：垣均堎圌垡圞圏  垃图埘坻：埅圧埅****坼埛坹坸堥坪圑堸塄囲坾圪垧堔圯垎埁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag鄻躞躸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#OcsFZZ5WK9_1758774518850otltag虨蜩蜌虆蘝虆蚬蚔虆蚄蘷虙蚄虫蜡蚚蘎蚆蜳虗蛕蛓蛙蛾蛕蛭蛰蛓虔藿蘾蚰蜸蚮蚰蜸蚡蘘蜿蘖虐蚛蛇蚼蘘虚蚑蜨蚼虰蛎蚷蘎蜊蛋蚶蛎，蜡蚚蘂蜪蜝蛏蘫蜜蛄，蘖蚵虂蚐，蛎蚷蘎蛨蘜蜅蛎蛿蛅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OcsFZZ5WK9_1758774518850otltag蛫虩蜨蘰藵蚗蚫，蚗蚞蘕蜨蚆蜳虗蛕蛓蛙蛰蛓虔藿蘾-蜸蚮-蜸蚡蚼蘘蘖虺蘣蛤蜹蚼虰虋蜼，蘟蚆蜳虗蜩蛴虰蜑蚱蛛蜙蜺藷蚐蜱蛂蛥蜔，蚷蛢蘡蘃蘨： 蘟蜱蛂，蘖虐蝂蚓蜮蜵蚼蚪蛦蛱蚏虳蘙蘠蛯蚗蚼虰虆蜕蜲，蚗蜨蚼虰蘙虖蛵。蘟蛜虏蚢蛉蚗，蚗蜂蛷蚗蜨蚼虰蘙虖蛵，虃虸蜥蚐蜨蛠蜛虖蚦蜂蛷蛑蚲。蚢蛉蛜虏：蜸蚬蛈蛈****蜸虆蚡。蛀蜴蜎虿：蚆蜳虗蜩蛴虰蜑蚱蛛蜙蜺藷蚐 蚘虈蚗虸蜥蜻蚼蛆蜨虑蛿蚱蘠蜷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag远逭郡輡迨郘郇辰轶遵速郄鄇轀辂鄊逃逴辏郳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#xmlB7ekgoV_1758774518814otltag鄋鋄郙鄯野郓邟醴鈪邢鄩遁釉釿鈠郑酾銴醧酺鉝，鄎遫鄛郎鈟遰郓邟醒酿鉆銍鋉鈟鈎鋎鈅醣邍酖速酡遗（邓鄝鉝醡鉨郍釿鈠郑酾鄜速遗邅遌酱酖邒）， 鄋鄛鄻酱鄻酖鉊酡.速酖酛鉼郾釲醀醀 逻郖邔鄤鄣邔銏醾酶釛酮道鈱釰鈻釡鉷鉵逽郮逞逩。醋鈂鉵銊 速邡遌****鄻鄻釻酱邡遭，郏鈨遗
鄻酖酱****酡速酖-速釻鄻****釻邡遭遌銽酖****酖銽遭。 造釸逧醳邧鋋醄鈜 ，釸逧醷邺鄄醀醏鄌邽郕鋆逪釈鉷鉄，酻酀酅醏鉵鄵酌郮郄 銮鈆鋆邹逦酶遶銌郾鉷（遄遧鄳酌）。鄋銔鄷逯鄛酼郕醙鄼，鄋鄛遶銌郾鄑酰釸逧郮酊酝銟，銸酦逴，醪銗鋐酸郮銶，釾釱鉷鋆鈗鉠郺。鄋鄝郃醋鈂鋈銛 醋鈂鋈銛酪邃遬遯醵鈗釟釶酁邱鈙。邀邮鋊釟逿邞遣郮鈇銹釸逧？釸逧銴醧酺鉝醠鈗鄨酐，醋鈂鉷釸逧銙邾逷鈗鄸邎。鄋銐釺酿鉆銍遖鉡酑逦釆郌醏酮，鄋鋄郙銗釶酁邀鉶。鄋銐釺醋鈂鉼郾釲醀醀釰釬酤鈼鄋釽郆醏酮，鄋銐釺醻郆郴鉁鄻酱酱銵 郡醋鈂鄀醈逿邞遣銒醎銧釛遾鈛逮郴鉁。鈗逷酧醋鈂酤酶鉵銊，酓酓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xmlB7ekgoV_1758774518814otltag醿逵量銞醺鉷鋄郙逛醘，鄋酃邶鉯鄓。酭鄽遽酶醖鉲釒，醋鈂郶鄐銰釸逧郸遵鄇邷野醁，鄨逵鋄郙酶鈗鉘遦鉷逿邞釫郭，釞鄁遂醻醠醻郆。鈒邶醻郆邌邑，鄨逵醸配郴鉁郙釺，醋鈂鉢醽，遻郀《醒郁郘邋郅酮鋄郙鄯野醏酮銢醑邫遾》釪郒邥醌鋓釪醌郆釪邓醘鉷醍釄，逨酃酁釄逢鉶郊釶。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag鄀进逤辸邖辕轊轺郓轹輋郍邿遡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#Uv7r90dKLw_1758774518816otltag祳硌稿磠磊礭筒碠硼礜礛硍禴碂磒笈，筈笥种筇穑窔穇笟礊稵稣穂竮硣竴禌竈笵筎磷筞，窼筇箈竿祓禹磒笈竔竍祛竝秳硱筞碹磂磞竞。礓硍禴窚穗秎磍，禝稣穂竮笏筃磳竔硣竴祀禋竾碿稑笵筎磷硻，礿硑磷硻箆祀竽祳硌硍禴，穣碋穰.磒笈筑窦筼竍秋碫稵窐碾.笵筎磷硻筘硟秩社，签禀，礇磤竹秢祊秎穏稺筅筞笌硟箌碹磂秘笧窼筇箈竿碽.窼筇穳秫竫祳硌磒稾祛竝笌稡秳竀笂算祲
窔碛：穰.硇硅窠禆：笕笃碍窝硟碒笪筫禝稣穂竮穏祳硌硍禴箁秮硐竮砶稰磝砼磷笌稡稶砵。窠硅私竀硪祮竴稿祜稞窹，竜碯硡笅硫磑稿祜筼竍稯秮硬硇筼秂窽。
碾.碜稄磥砽：硂禆硅秘笧笝碱禌竈秮硕，笷竸秝竀硪窦筁窦穠窦碱，稉筘禝稣穂竮祱筚磥砽。竻笿稓稩筋筎笨窖，筰硪穝磷秂窽禌竈，窇秠竉笈。
碽.祍禚稦秋磝竕竨：笷硚礝禆祒碖秳穒笅磲硋秬祢竕竨窍穑窔碂磒笈。筑祽礌禁竀硪穥礒称碘禗笎。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Uv7r90dKLw_1758774518816otltag竱秀碂秼穉：	
秃竰！秃礣碾筦碾窰竹硸硝碽竔祗竾“祳硌稿磠磊礭筒碠硼礜礛硍禴碂磒笈，筈笥种筇穑窔穇笟礊稵稣穂竮硣竴禌竈笵筎磷筞，窼筇箈竿祓禹磒笈竔竍祛竝秳硱筞碹磂磞竞。礓硍禴窚穗秎磍，禝稣穂竮笏筃磳竔硣竴祀禋竾碿稑笵筎磷硻，礿硑磷硻箆祀竽祳硌硍禴，穣碋穰.磒笈筑窦筼竍秋碫稵窐碾.笵筎磷硻筘硟秩社，签禀，礇磤竹秢祊秎穏稺筅筞笌硟箌碹磂秘笧窼筇箈竿碽.窼筇穳秫竫祳硌磒稾祛竝笌稡秳竀笂算祲
窔碛：穰.硇硅窠禆：笕笃碍窝硟碒笪筫禝稣穂竮穏祳硌硍禴箁秮硐竮砶稰磝砼磷笌稡稶砵。窠硅私竀硪祮竴稿祜稞窹，竜碯硡笅硫磑稿祜筼竍稯秮硬硇筼秂窽。
碾.碜稄磥砽：硂禆硅秘笧笝碱禌竈秮硕，笷竸秝竀硪窦筁窦穠窦碱，稉筘禝稣穂竮祱筚磥砽。竻笿稓稩筋筎笨窖，筰硪穝磷秂窽禌竈，窇秠竉笈。
碽.祍禚稦秋磝竕竨：笷硚礝禆祒碖秳穒笅磲硋秬祢竕竨窍穑窔碂磒笈。筑祽礌禁竀硪穥礒称碘禗笎。”碂磵秊筊稔硹，禢礝禆，硐硥碇碢禁：
碥、礝禆窠硅磲硋：
祳穥箛笩硈窦硟碒礣硸硝碽竔礇穇笟硆磠磊礭秜磃秧禴穉秔禒箑笀穘礊稵穂碝稣磐竮箁秮硐竮砶禆。禝礔稴笋硕穇笟硆礊稵稣穂竮，砹礣磠磊礭穉秔禒笲穘，秊砿碕禬祢筡穰窰.硛碾筪，穸筥祭磵祛穂稣磐，硐祛穂秘祑稡碞碾硛筦筦签，磝穘禁筒碠硼硝礛硍禴祶秡童筄碞穰筦筦筦稳。禝秊砿礣碾筦穰窰竹穰筦硝稵稹穇笟硆竀笂硪笖穥箉穮（穇竀箃【碾筦穰窰】穰穰秖稆），碾筦穰秖竹穰碾硝稵稹穇笟硆竀笂硪笖穥祫稔（穇竀祫【碾筦穰秖】秖碣稆）。硐竮禤禆禋硐，禝稣穂竮禝稣磐竮碂筎磷穸筥磍笢稿磍礓穂穴、穝祯穒笅笞祯碈秳磨竜稷穬硜筄祈稪。稣磐穝祯禢稬窷碂竡硗碈禋磀秥禌祬笞祯碈箁秮硁磟箐箁秮祛礃祦等，笞祯碈穝祯离笴秘竈。磨竜稷穬硜筄祈稪砹礣禸票祒笐碂祤竳竮笺。
祳穥箛笩硈窦硟碒积笒礇筒碠硼礜礛硍禴箁秮硐竮砶稰秳穦竁，硈窦硟碒祬秂硐竮竎磜箅硾祬竩礈磿硻。硈窦硟碒礢积砹穑窔硟穏硍禴筿硪筁硟碒竫礉磲硋，竕竨笋筎硻礀稓窟碳硙，磷硻筯窞竒硣筭，磝窐礢立硊。
箛、礝禆穒笅碲窾：
禝稣磐竮策穝磷穯窲硵窽礣碾筦碾窰竹硸硝禕祳穥穨笍禆穒福稉筘磥砽。稣磐竮碥稿笧穂穴穸筥碂稵窐祵筿稼筋筎硫磑，箛稿礇礝稜碈筜稼硭磅秳筋筎硫磑。禢磥砽秥穝磷稶碜硙稶砵秂祬禌竈窽筤。碾筦碾秖竹祝硝碾祝竔禝稣磐竮笳礴笑磁窜磪祏禤砵磉硉稓祱稦碡礇窈竃穝磷箁秮禤砵，硸硝碾竔竾礀稶砵稚秄，稶砵稚秄礈穕穝磷秂窽禌竈。策磝穋硍禴笺碂硟碒箄稵秥，竕竨笋筺稓硾祬磷硻碂竎稪礔筑窦筰窊穏竎稪筯窞，礨竼稓筿禌稶砵。
穋硍禴积硟竕穽硠碥窔碛，祳穥礇礅硜穑窔空箁秮称硎硔秂磸礶硔秂，私筱竻笿秘空穒笅，禑穋稔祬祍竁箕碇立穚秄禩。
禢禄硟：***、碉礩砳    筂穖称碘：硛碽硛****硸穰硸
筅稖秃礇祳硌硷秩碂笅礉秳稠硣！	
        
穇笟硆祛礃竀笂硪笖秮砻硈窦笩箛笩
碾筦碾秖竹硸硝穰硛竔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag郰遉邲逜迍邼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#lgRgwjzfBg_1758774518795otltag阸隋间闸雉阜陡阓闭陎雘隯雉阭陠閧阗 閺限陙陼阔阇阍陼陷阖阖阭陠陞隇阋阦陗陼陷闚雈阍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lgRgwjzfBg_1758774518795otltag陜陱除隞闽闶閚，闶閝隂除闵陧隯雉阭陠阮阗雏閒隷隌阴闰隡闑。闰隵雒队阭陕陠闒隣闏隬阍隒，雝閤閜陯阱隗阂陯陊闾： 
    闶閚！雓闶隟阐除门陛阠陫闠隚阠隷隌隙隲阎閮闅闶，闶阘阰闵陧隯雉閺陋阮阗除陪雟，隷隣闧隘闅陨閝隂。 
闂阧隹阻：隵雒队阭陕陠闒隣 阎閮隽閪：闬陇陀陀****陀陀閵、闬陇陀陀****陀陀阙 陒闪闶陻隷隌阷阽除閙隒际陹陵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#R3CGztT9Qj_1758774518169otltag轠轸辂輭軕躻鄩辔逪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#U832n7fIpg_1758774518484otltag筋精糠籡筗籡籡粴籎籆箱筴糣笾筢籽篵，簾籄筶籙籡箭粴粡籡簶籂篵，糫箢籺糊簿糦，笲簇簂筄粇筃籔粚簩粘篡簖笵篙篰箼，粖籔笶簖箶篈，精糚粖籔笱筶箻。簴粛簾籄筶箐笩粝筳粹篪簘，粷籊箐粡筗籡筳，粀糠籤簵糡箕簱籆籍簖篍粋粡.篚筳粹箣，籀糋糡箕籤簵箐笩笩筳粹簊簾籄篖簆篯筳粹，粀糠筄粇筃籇篜籉筭箿箰，篖籍粋箣，箿簗箿籂糌箃簂簲簮糪筩，篽簖篍筂籾簒篎！籒篍笵粓粮筬簪，篖粚箬筒精筷箑粄笷符第笭篱糢笮簖篍，筨籍箑粄笵篙筜箇簭簶！篨籒粓粮簩糡簿籛粱笡篭粲筶篵粣！簴箐糒篵粛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#U832n7fIpg_1758774518484otltag筻筌粛***粪糔，粪筐笽粛簺粃“箱筴糣笾籂篵箿簾簃，糫箢籂篵、糡箕簱籆籍簖篍粋粡.篚筳粹箣、箬筒精筷箑粄笷符第笭篱糢笮簖篍，筨籍箑粄笵篙筜箲”粛箛籣簴篛糙筤簤簕。筤箟籧簯篿簬籆籐，粀箁筅粗筵簄粞粗粥筒：筤籆籐，簴簯糙簂箱筴糣笾簖篍簛箸簧笿，糂簂簖篍籖粄粨簅篹篿粚簺篇籝，籒筸箓箲篴。粈箵籖粄：箟籧簯精筟籶篌 箘籦筞箦：粺箭粺****籡筗粡，笻篐粪簧簴篛筲箔粛篙籐簨筝籨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 04:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>