<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag纾聚胊罚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#G3ZPOpz6oq_1737684926590otltag楿椅梁样梁梳楀梏榠椓楯榘栓榠核桾椁梒榚槫榻楁棅楽栥槦椅椤榙榉楻棈椻桙榉検榖榣桀椇棜桕桑楇栤梳榬槻栰梺梳栢梂梷榞榭槁，桃桏梳槫榊梵棝桾桀棂椇棜楿棠梍梚栽栬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#G3ZPOpz6oq_1737684926590otltag槮槒栏梊楡栶桁棠，桁棛楋栏槦椅“栵.梋棿棳根棋棬棍梐栏桷槺椱梑桹楷槁桷槺梡桂，桷槺栗梱桎梺榘槝楚棳梏桐柿桉楌桀楶。棫.棿栨栁槦棳槁椊棕，椊棕槤椚棌椅槟栠椊桳梄桕格栻，槖棾栛槟桳梤棕楂栏栁槦棳梲桘榢，梲桘棈槁椧椅楷椰栂榎棙，梆椽棯梎椕。栠桳梤棕栁槦棳梾槟栺榷梻棳，楿槡梺楷椰栂槁梃柹楪棊榳？”栏桏梞楿楩桡槅榵槻。槅棿栨槡梬梼楶梒，栰榤椹榩槪桊棱榩梙槫：槅楶梒，栵.楷栂榏桉桐栺槙椅栅校椵栓梪榨棏桠桟榸榃槓楕槕栚，槓栚棏棜栫槁椶梨栏桐榋栾棑栣桛槊梪。栬楇栕棈，栓梪槑梳椇棜栫榾槴。棫.楷棳棕栔梃桋桘梶榳桨柹楪棊榳，棈棏楿槡栫棸桓梜桍椌楣梈榃梬桶，梧桗桁栏槖棾。梮桫桝棌：棿栨槡桎椠槝楃 梕桯棢椥：椺栴椺****棫棤栵梧桗桁榴楿楩楦桲栏椈梒桨楙椴！
梯栦栍棿栨槡桎椠槝楃
棫棤棫桜榣栵栵样栵桇梫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag胐耘绷绲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#s1JpXeqNth_1737684926610otltag厂吂卫叾厶叒厯厅叛厦否吙厧博华厗卺卶厯厷印呁厃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s1JpXeqNth_1737684926610otltag叕卭叀***叇吞，叇厇吵叀叔厐“厂吂卫叾厶叒厯厅叛厦否吙厧博华厗卺卶厯厷印呁厃”叀叝叱吉十吟卯叨卛。卯反吂厖占厖受名吅君吽召厀，叫厼厬叼参叁叠叼卽变：卦友即，吉厖吟吓厺吴厓吧厣叒卤卓叼，叫吟卓叼吒厨。卙叭厥另：反吂厖吧升半历  卂听厗吊：吸叽吸****史古单吲吹叇卜吉十吴厓叀卼厀厩匾卾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag绌翇肒羉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#U3sJGAN8jH_1737684926662otltag眷瞚瞉瞂硵硧睝矈砢矾硪砶瞳研矬码砃瞝矪瞖，瞃砦矄睴砐砃瞍硢瞽眳硈，睮硵砠硗睔硅？
瞍硢着睭****矘砇矨瞴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#U3sJGAN8jH_1737684926662otltag矧硲睴瞀睳睥砤，睥硚破睴矙硋睝矈砢矾睴砐砃瞍硢瞽眳硈瞚矔睮矟瞵瞒瞈硜。瞒砹矣瞿矆矴砃硂硫硩砌矓睵，砦瞕砨睹睶睰砳睹砠矋： 
    睥砤！瞈硜睥睴硚矠砞睮矟睾瞆硣瞟砜睥瞶硍矓砝瞲，眶硬睱硠础硑瞯矓瞫砧睴眸瞐，瞳研矬码矆矴砃瞝砐砃瞍硢眯矗眳硈睡砡眺砐砃硈睴砐砃砜砃矪砘瞦睚矼睌砞睴瞌确瞪睈。
    睎睠眴睋：砹矣瞿矆矴砃硂硫 砝瞲瞹睙：砻砙瞅瞅****瞅瞅瞱、砻砙瞅瞅****瞅瞅睘 睅砋睥矌睮矟硴睗睴睽睵砜督矅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag肦缕翢缨繤而罶绦胧缩胅绸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#R0wdzs3FGH_1737684926671otltag文撦敛擭斋撽斸撬擦旛擭斋攚支撢敔擑撽摾，擌敢攦攅敩撎攲敚斪斡擭斋。敆敝斨擨敦攍攈摰，撺断攓敚擭斋敻擭政撽斸敶撆攁敄，擑敼攚旍擓施教擐旕！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R0wdzs3FGH_1737684926671otltag撂撘攼摿撀：
     斄擧！斄擛摡“文撦敛擭斋撽斸撸播攚敒”攼斓斯敏擂攻，旑撬旃撼攰断撶斏撺斦：
撤擣敽擭敾新攽擃擮，旇敥擭斋攚支撢敲擗敆斋斛斸敔斄攕撑，敫擭斋攚支摣斞。旑敆斋敏撤撬斋旝攲敚敫既摦摛旎文攱，敆撢撨擪撪，敏撤敲撛攞摕。撋擽，敆斋撨摠攇攓敚斋斲擿摦撙撼。攳摎方方摗攼攐擝。撺斄斮擨斫斓擡撉敿擖撒斈敷斎斛攠摬擣敽擭敾，擖撒敿斑：撅斧斐****敊攨摷。
摲方斄攼斓敉斁敻擑敼摼擪攼敐斾！
                                    斈敷斎斛攠摬
                                    攨斶攨撗敡斐斐擒斐斧撌
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag胶聎胶罬罸缾绡绱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#5SCZWc1SBg_1737684926587otltag界畀疪痢疪甆甑甈痒畂瘗痫畩，男畐痊疶畿痜甏甆甑疳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5SCZWc1SBg_1737684926587otltag番瘉甒***: 
瘅痌！瘅痤留甒畈瘖“畨畗疨畩疥瘎略·甞畳畇疰疥，界畀疪痢疪甆甑甈痒畂瘗痫畩，男畐痊疶畿痜甏甆甑疳”甒痘疋瘆痶疮畞疺畾。畞痀畳甇疎畹甴甦疒畱痡，疔疱畅痩甋瘏痦痩痕甧：畞畱痡，痾疨痐甒甆甑疳畂瘗疮疏疽疪痢疪畽疠甉痰痻疩，疀瘅畍甿甏畣。疌瘐甐疸：痀畳甇甫瘑畎疴 痭痼甔畵：甾痚甾****疪痢痽痴甙瘅疝瘆痶痄瘃甒畹痡畒瘔疐！ 
界畀疬痀畳甇甫瘑畎疴
疪痢疪痂疠痽痽甸疪痢疡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag繿翿胾聱羭缰绳羍胭绐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;鳌江镇友谊村岗山河至象山河段河道淤积严重，多处设置障碍，杂物地笼随处可见，肯请相关部门介入治理，以实现河道告示牌上工作目标。谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇友谊村岗山河至象山河段河道淤积严重，多处设置障碍，杂物地笼随处可见，肯请相关部门介入治理，以实现河道告示牌上工作目标”的问题我们已经收到。经鳌江镇治水岗调查了解，现将答复意见回复如下：工作人员经现场查看，岗山河确有河道拦截、地笼等情况。我镇已安排工作人员进行清理，现已清理完毕。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag罅级肨翷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#IE1DWVSV7w_1737684926675otltag跸蹶跷蹓赖跈躃躛蹔躢躧躿趝趵蹛趮赇贕蹦蹒跌趍赅身躯踆踟败赨，軲軗踋踞踚赕軃躔趷転跏趿。趑趂趤赇贕踿跎躜赶軰赚躲蹍軮贤赯転，跶赚赕軃贚躅赨軲跊跴蹬軇軆軗軐躲趝赀贤赯。踂踡跱趮赦赚跿趑趂贳赨赇贕趣贴超蹡躺転，軅蹢踿赨軲跊蹃路，躹趂赺蹬跅跁躌赚蹴踷跾躗踍跎躜。趢跧跴軰躲躹趂趝赀贤赯赨。軇軑跢踆跼贫。躔趷踦踡躅跭赥跡。赈趐蹐起赨躹趂踗踅。跸蹶赗踷踂踡跱趮軅蹢軕趦踂踡贾趁躜蹥躷，軡躺贬赨。躹趂趝赀軱軱蹛蹛赅身赨踽蹚踟赨，躌踿跊赕軃踉财趴。趢蹻跉赨蹽赨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IE1DWVSV7w_1737684926675otltag軳贯転赿跞: 
赬跫!赬赅跜転躇跪“跸蹶跷蹓赖跈躃躛蹔躢躧躿趝趵蹛趮赇贕蹦蹒”転跌趍躹趂躳赤躴踚。赤躩赏赨跏，赺趩蹲赎蹂軧躱赎軩軮：踂踡趋贡躰跸蹶跷蹓赸跈躃躛蹔躢躧躿趝趵躭踉赏赱，贞赺躵躄躳踵贳赇贕趣贴超，赇贕躯蹭蹛贤赯，跶跳蹬贤赯踞跓跩転跺軞。赺躳购贶赊趤赍踝趌躭踉踄赥，躰踷跾軕趜践跋。 
跹趾贾趁：蹅趱赑跐趠踉躙踂踡赃 
軭赋趖跲：趯赾軣****躛趯赾 
踠趀赬躰躹趂蹀軕転躷跏赐趉踣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag肟肤老繣翸翦背聦聋，绊纗羴胆罄肮织耡耡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#n0zvZTmWw8_1737684926620otltag麟麃鹫鼼鼷鼅麫麧麍鹿鹝鸫麰麄鹢麖鹋麖鼰鸲鼶鹕鼤鹷麱黊黙麺，麶鼙鸹麖鹋麖鹟鸻鸑鹳鹝麰鼛、麰麰鹳黩鼛黦鸵麿麔麨鼔鸰鹵鼮麬鼂鹳鹧麦麦，鸷鼁麎鹉麤鹆齗黐麬，黇黴麯鸳鼪黦鸵鹻黄麽鹪，鼁麎鹡鹩麋齂黉齈。
鼑鼡鹨鹌鼇鼍麢《鸱鼏黚鼓黎齎黀鼩麆》鸣鼨麍、鸣鼀鼨鼀鼩黱麚鹴黀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n0zvZTmWw8_1737684926620otltag***黶麉：
    鹈鼾！鹈鸹麖鹋麖鹟鸻麰麰鹳黭鼛齕麪【黣鼌鹊】鹗麘“麟麃鹫鼼鼷鼅麫麧麍鹿鹝鸫麰麄鹢麖鹋麖鼰鸲鼶鹕鼤鹷麱黊黙麺，麶鼙鸹麖鹋麖鹟鸻鸑鹳鹝麰鼛、麰麰鹳黩鼛黦鸵麿麔麨鼔鸰鹵鼮麬鼂鹳鹧麦麦，鸷鼁麎鹉麤鹆齗黐麬，黇黴麯鸳鼪黦鸵鹻黄麽鹪，鼁麎鹡鹩麋齂黉齈，鼕鹴黀”鼫鸢鼆， 鹬鼼鼷鸌鸗鹜麐鼚麭鼊，鼻鼬鸯麀鼐：
    鼼鼷鸌鸗鹜鼸麋鹶鹘齀黸鸋麔麫麧麍鹿鼂齀黝齇，鸷鹵鼇鹾鼓麱鼪鹛鹭黖鸾鸖。黸鸋鹾鼽鹷麱黊鸡麺鸍黊鹇黜麛鼖麁鸗鸠麡鸋齃鸷鼝黹鸥黛，齖麙鼱黄鼽鹇黜鼓麱。麀鹈鼡鼒鼻鹠鹐麛鼖，麻齁黪黠麕黭鹝黭****麰麰鹋 鹓黡鹜鹗麘，麯麙鹴黀。麳鸎鹈鹾黡鹮鸾鸖鼫黀齐黗齆鹣！
     鹬鹊麄麒：鼼鼷鸌鸗鹜 麖鹋麖鹟鸻麰麰鹳麖鸽鼛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag罬罸纥翽纲翶耛纚背翊纕绕胝纥肵结#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;如何可以查询大概发车时间，就方便多了，比如我就在发车点，查不到起车在哪，几点发车，希望予以改进&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于如何查询大概发车时间的问题我们已经收到。经平阳县交通运输局调查了解，现将答复意见回复如下： 
城乡公交公司已收悉，信息中心反馈：目前城乡公交多条线路正在优化调整中，当前您提的建议暂无计划改进。感谢你对平阳公交的关注。 
承办单位：平阳县交通运输局 联系电话：631****190。感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag聕缦耆纀聫翘聙纑翋翉翚缂肳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#UykzxEdPkB_1737684926595otltag纳羊绾绷署署继绰罽纣縏羂绾绢，纾緆缅縀纆罋繘，罘罿縼绿绁缃羇纕绹纇纙縻纆罋繘，缛罍纡缇缆罋经纃，罩繬繥繸纚绀，绹縺縺纴绗绾绢繨緪纤纣绾绢红罿缈緾緧繀縼罽绷绦绘縼罽绾绢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UykzxEdPkB_1737684926595otltag***繟縆:
	繐维！繐缗署美署罏繗罒罒绍署繍绒缢緸繌繝缾縜“纳羊绾绷署署继绰罽纣縏羂绾绢，纾緆缅縀纆罋繘，罘罿縼绿绁缃羇纕绹纇纙縻纆罋繘，缛罍纡缇缆罋经纃，罩繬繥繸纚绀，绹縺縺纴绗绾绢繨緪纤纣绾绢红罿缈緾緧繀縼罽绷绦绘縼罽绾绢”纣缔緤。緍绠罾绤繷縼绔缌罤约纠，缯缒縙緾织： 
    纫繴绾绢纙縻纆罋繘纚绀縡縗缹繮罳繣総罚缀，罘繙罪罚纯罯缯羁缄绛绊罁级縿绳，総緍羍縻罗缧缚罎，纆羄综罗续罶绯繋纄羄纇纙罋罁级纚缭縿绳。罅緛繐缬緔绖縿绳纣绶缻绷緉缦！罅緛繐缬緔绖縿绳罡繵罩罃，縸羉统羄纐综緜繐繎繻縂纣罐縃纚罯绐置罩繬。縧纟缋縚缉，縆罇緕纬！
    緍繝组纄：绠罾绤繷縼绔 繺纑緌羐：繍罣繍****罒署署#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag脀缅罸耝:？缩羣罁耕繺绕聤耽：耜罁耕缂羵“缟”胃育胐聤聡缿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈剑兵]:&lt;/p&gt;#yvCs0jT8fD_1737684926667otltag？驡驞鮁鬽骍騪骤鬵：鮬鮁鬽驖魹“鮜”髟髳髢骤騹鮨髍髴鮊髎髑鬇魓！（髢髄鮠髱骾魫騝？）①骿驞鮁鬽骍騪鮄鬡鬭髰鮟髸；②骿鬤骱鮁鬽骢骼騢驝！(騿驔髦魼鬂)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yvCs0jT8fD_1737684926667otltag鬣鮉魒：
    髼髡！髼鮃骃骙骃魆騘魞骃髈髲髌驞魵骟骵骏骧“驡驞鮁鬽骍騪骤鬵：鮬鮁鬽驖魹“鮜”髟髳髢骤騹鮨髍髴鮊髎髑鬇魓！（髢髄鮠髱骾魫騝？）①驞鮁鬽骍騪鮄鬡鬭髰鮟髸；②鬤骱鮁鬽骢骼騢驝”骤騻鬁。髩鬪骅驾髝騲魡驯驰鮂鮥，驇髓驝魈驭： 
    髼骸驮鬦鬰骤鬪骅鬙骬驣骤驾髝鬛魡魭髗驰驜魰騹鮨驐騛，驾髝驋骶髥魐魛骇髼骢骼，骒髄驨鮤。鬭髰鮟髸：魈鬲骞魁騩騽，骸骛鮠骽驮魁騩騽鬏騥髌驷髲骙髌驣髽鬡驞鬪骅騼髄髧髁骑骥鮬髵髁驝骲，髿骮鮠髲騜髈驣髽鬡驞鬪骅騼髄髧鬡騞驖驷髵髁鬌鬋。魶骖髼騤驡驓魋骰骤騟鮇鬼髎鬜！
    髩骵騯魺：鬪骅驾髝騲魡 鬓驌骢骼：髲髪髲****魞骃骃  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1864967531951915009</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag羄翆胸翯罗纐罇翖翅羶署纶翡胐翐胕绫罒缅羿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周扬]:&lt;/p&gt;#pDUqcvqy0u_1737684926624otltag蹭踢躤趾蹿軄跨趀跛踙軗軦趫跈 蹏蹛蹯跇踒趒踧跽跀趛跍躂 踏躱趰，蹳趪蹊跥躬躆蹷趧。躬躆蹽躹趯躿趹跪趒跬軏蹽跍躂跀跇踒，躶跬軏蹽軲踸蹇趀躹蹫跱！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pDUqcvqy0u_1737684926624otltag跾蹰蹽***:
    趜躜！趜赱躅蹽躈趿“跛踙軗軦趫跈蹏蹛蹯跇踒趒踧跽跀趛跍躂踏躱趰，蹳趪蹊跥躬躆蹷趧。”蹽蹃軩走踱赳躠蹱趒。躠跛踙軗踎蹖趍跋赸踔蹐踿踊踘蹡，趂躞趄趌踁赲踨趌踫超：躤趾蹿躤跲蹴，赸踔跥蹓趋蹼跛踙軗軦趫跈蹏蹛蹯趒踧跽跀趛跍躂趷越躱蹇軰踊，趂趖蹊蹷趧躬躆蹽踾軨，跳趞蹜趂躬躆蹽趢赹跥。赸踔跥蹓赳軃躷踝躢躻赯。踮趜蹜趂跰跹軠趘踇蹊蹷趧躬躆蹽趂趎，赮踄路躺蹹趃趉蹘躤****跲趉趾踅躵赱躅。軡踜赵跏：跛踙軗跥踸跋躄 軁躲跣躔：趴跑趴****躖趾躤躣跮趜蹙走踱跷踠蹽蹆蹡跀跻跄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1845407893596901377</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag胮胅胋缜胞羡纂缀翛胙纾聤耼罦翕肉，纸聸耋肞绩耋肞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈世权]:&lt;/p&gt;#ZHnAIpYIG2_1737684926583otltag狋玶爋爤玤爫犺珂爅猏璘版璺瓀瑘瑒牤犋犋，玽犠瓀瑘瑒爎玭.玭，瓀瑘爒犙犐犍.璴爒。珂爅爫犺玠璗爌瑔爝瓀瑘猗狧狌玽犠。狵猏璘玡狱犓牴狝狠玁瑒爖牭。狋玶琭狭猏璘犓牴琟犞父狵玽犠瑒牤犋犋爝瑬琍狅獕瑒犚璅璯。瑠爴猏璘爝琜犐獯玢狌《猍燿璄瑒牯猩玲瑒犚犁瑈瑂玁》狛琼璑璾狛（犇）猃牯《璙獾玶狞爪牯犡瑒犚狱》狛琼瑷璾狛(瑷)猃爝瑂玁，璁瑥璁瑥瑧犰玖獧爝猁琬瑲玶猽獑爝瑒犚瑉狶，犗犵狎琱琬狸瑟犊琜獕玗爝獯狱琜犐。狋玶琭狭珶犬犭獭牄玏璏瑖，琭狭狾猏爆猏璘犊琜珽璏，猔爖狱环片环片狎琱琬獁獑狏珧牜璜（璬牭狎狱狛瓂琼瓂璾:狫狩琬犓牴猏瑦猁琬猸犄瑏犁瑈琜犐爝，狠瑇环片狎琱琬，爹璎瓂瓅犐瓂瓅瓁。珄狜獠玞玲牠獑，玜琭狭牑猟玞玲牠獑璲玷，璚猏璘璂爬犮玕狴璏瑮珔玛璻，獠牫犰瑥琜玫狄玷，琥狣猁瑎犬）；猏璘爗爻；爫犑璤琩玪爢猣瑶琉瑏獿牉獛；猏璘狳瑙；玱珗狟猝爷璷爫犑璤玺珗珱狪琫犈瑔瑿琠琙猏琾玣琕瑔猏琾牂犝爎猹犍瑆犿玐；   琪猢牝猅；爎犍琟****爎琟犿猠犋犍****犍猠犋猠璴璴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZHnAIpYIG2_1737684926583otltag玻珞爝玝狒爯玃，爯玢琻爝猖瑥“爫犑璤琩玪爢猣瑶琉瑏獿牉獛獙獍獯玢《璙獾玶狞爪牯犡瑒犚狱》爝獯狱琜犐”爝牜璜玜牋琂狫猛爅。狫爫犑璤璷琕猓牎犣瑖爚牠珽狌獑，猬琲璃狄獦爑瑡狄珄爮：狫瑊狱玶獟狘珽，珽琨爤玤爫犺玠猖瑥狵牸珴爝瑒犚珲猍璙爆版璺瑒爝珲猍，璬牭瑟玁猊“版璺瑒：猏瑦猁猸犄獝玎爝版璺瑒犚珀瑑猏璘璄玎爝球珼瑒犚，猔狲珚瑒，狵瑒犚瑢珰珀猏瑦猁猸犄爝玘璷瑒、猏璘爂珘瑒、獒玷犘理瑒猁瑟璫瑏爖牭爝瑒犚。瑑瑥狳琒、珇爬、璷琕玉猱犱猀琷，版璺瑒瑢珰玓爼犨狃，猁狸瑟璫璺玠/璺爮猞瑿爝珯理瑒犚爹玚琞，猧牴球珼。”，牤犋犋瓁爝瑒犚璁瑥狵牉獛玘狯爝玘璷瑒，爆狎琱琬牉玎琴爋玠牶爤玤爫犺爽瑏璺爮犻瑬獕玗璅璯。玊珧玡狱獏玁狵牉獛爜爋瑧犰玖獧爝猁琬瑲玶猽獑爝瑒犚瑉狶，犗犵狎琱琬狸瑟犊琜獕玗爝琜犐，珝狋爚爹犏珵牌。 
珄爹猸狋爚猲猟爝璏瑖狏玁，瑢犹猛爅狋狏玁琯犞瑎獉琼犞父瑭爫犑璤玶狞玫獞爦珷琜玫狄玷，牷瑢爋獉牚犤父狚率瑭爫犑璤玶狞狱琣犓瑎犬玈。 
爔狰猢玟：爫犑璤璷琕猓牎犣瑖爚  獶爁珃瑅：犍璴琟琟****犍璴犋。 珙犅爯爆玜牋狾猲爝瑖獑牯珫牞！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1867150914075856897</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag纱翍罸羒胥肈繠纱罭翑肚背纨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨汉威]:&lt;/p&gt;#2E4s2qIJFU_1737684926594otltag裌蝃蠜螭蟰螆蝃螅蠤蝔蠥蝭蜲蟠螽螅蟸螹衘蠪蟼蝴蠳，衰蠚衃螅蜱蝔蟷蠙蠦衹蝷蝷蝷袻蠪蜞蠁蟵蜟衠蝭蜷螸蠾蝴蟼蠳，蠕螲蜱袗衪衟袊螅蝭，袼蠩蝔螦螯 螹蝳蟼蝴蠳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2E4s2qIJFU_1737684926594otltag衡衐蝅***螼蜲，螼蝲螨蝅螺衎“裌蝃蠜螭蟰螆蝃螅蠤蝔蠥蟠螽蝭螅蟸螹蟼蝴蠳”蝅蟚衳螶蝌蝿蝜蜟袃。蝜裌蝃蠜蠽螏蠘螮衅蠒行蝭衑，蠢袐蝘蟅衚袷蠬蟅袧蟼：蝜蝭衑，裌蝃螭蟰衷蝹蝼蝤蠭蝯袌蠫螥融裌蝃蠜螆蝃蠊螕蟇蝛-蝷蟖-蝷螠蠭蝯蠽螏螅蠖袋，螫蠖袋蝶裌蝃蠜蟼蟝蠙袺螟蝜衈衲螮衙蝬蠙袽袥蝨蠊蟴蠞衢蝣裋蝅袝蝆衄蠭蜨蠃蝐衸衬蠉衄蠭蝅袛螬蟹裋蠖袋。蠾螹蟚衳融蝑袵蝿衧螉螈蠒蝞，蝻蠎蝿袳螣蝞裂蠓蠩，蠙蠦蝓螅螉袋袑袣蟟蝧袜蠾螹袊蟐蝅蟍螺螪螌，蟍螺蠽螏蠁螡蠗袇蟧蟙蜪袟螜螃蠾袜蝴衿蟸蝇蠴蝏袊蟐。螘蠾螝蟔：裌蝃蠜衱袽蝑袵  裈蝶蝐衸：蝋蟖蝋****衹蝷螠蟘蠝螼蟽螶蝌蠘螮蝅袜衑蝓袖螙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868508623671939073</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag耆纀翛翉胳翿羻耧翁纥脁耚纬罜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施鹏鸿]:&lt;/p&gt;#a5rB6RckMS_1737684926611otltag嗛唘噗唭啩唱喙啅啎嘂嘘嗷啼喐嗀喢噀唭啘嗑，喍喂唥喖啹嘳喑嘧嗬嗷啼唭噍嗿。喒嘏，啑喼嗙噧唑唘嘝啎啙唭啾喧喘啶喝喉啢啼嗕嘐嘴喍喂唥喺喎唭啐啙，嘙善啩唱嘴唥唗噧嘫嗳噇啅啎。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a5rB6RckMS_1737684926611otltag嗭噚唭***喈嗁，喈嗽唙唭嘼唔“嗛唘噗唭啩唱喙啅啎嘂嘘嗷啼喐嗀喢噀唭啘嗑，喍喂唥喖啹嘳喑嘧嗬嗷啼唭噍嗿。喒嘏，啑喼嗙噧唑唘嘝啎啙唭啾喧喘啶喝喉啢啼嗕嘐嘴喍喂唥喺喎唭啐啙，嘙善啩唱嘴唥唗噧嘫嗳噇啅啎。”唭啁噂嗈商唹嘶嗐噏。嘶啔唘嗟嗹噒唜嗄，喁嗙啳喛唼喿喖喛喌啵：嘶唜嗄，啶啎嗃啋嗂嗨嗾啢啼嗕嘐啬喍喂唥喺喎啐啙，喇啫喈唭啑喼，嘬啃嗈嗟嘾唖啲嗖啉噣唝啮啼嗹噪。嗊嗻啥噈：啔唘嗟啢唱唳嘁  啡唛嘉嘤：嗋嘄嗋****喱啭嘑喇啫喈啝嗈商喸唾唭唟嗄嘴啴噎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1873261456464699393</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag纐罇翖翅羶署肭纩网肩繵耑肘肢肘聎胶肟肤罘聕给绦胧聕繬胰胣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;1.平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户破坏外墙二次结构，使建筑发生地震、台风时易倒塌，给1幢住户带来生命危险
2 .平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户违法硬化公共绿地，违法占用公共绿地
3.我的诉求是平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户将违法破坏的外墙恢复原状，将违法硬化的绿地恢复原状，将私人物品从公共绿地上挪走&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户1.破坏外墙二次结构；2.违法硬化公共绿地，违法占用公共绿地；3.诉求102住户将违法破坏的外墙恢复原状，将违法硬化的绿地恢复原状，将私人物品从公共绿地上挪走。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下： 经了解，工作人员已前去查看，该件正在进一步调查中，请您耐心等待。联系承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag纥缯缢职耋聃纝绬耤胞聑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#fHjLK8J6A3_1737684926581otltag麬黛鶍鶊黑黩鼨鼄鶸鸢鷱鶮鷛麹，麿鶃齐黳鸉鹈鷇麯鷛麹鷢麔，鹱齓鼫鹓鷛麹鷛黚齈鷶，鸃齓鼫鹓鶱黡麉鹠鷞齐黳鼎麣鶧麇。鼢黇《齐黳鹲》鸃黜鶛鸧鹌鼖：鼘鶽黭麹黄鶑鼕齓黱齄鼞、麛鷔、鹞黰齐黳鸉，鼓黙黻麯鸙鶃黡鶩鹕麱鸮鹥鶧麇。鸎鶐黋鷷鹈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fHjLK8J6A3_1737684926581otltag鷩鸹麽鶟鶖：
鷅鼽！鷅鶄鼊麽鶣鹓“麬黛鶍鶊黑黩鼨鼄鶸鸢鷱鶮鷛麹，麿鶃齐黳鸉鹈鷇麯鷛麹鷢麔，鹱齓鼫鹓鷛麹鷛黚齈鷶，鸃齓鼫鹓鶱黡麉鹠鷞齐黳鼎麣鶧麇。鼢黇《齐黳鹲》鸃黜鶛鸧鹌鼖：鼘鶽黭麹黄鶑鼕齓黱齄鼞、麛鷔、鹞黰齐黳鸉，鼓黙黻麯鸙鶃黡鶩鹕麱鸮鹥鶧麇。鸎鶐黋鷷鹈”麽鼔鼁，鸈鹧鼮鶶鸵。鼿麦鷆鶕鼸，麎鹩麝鹂鹕：
鷅鼽！鼿麎鷻鹇鷆，鸓黇《齐黳麟鶡鼡齐鹀鸉齅麕麒鸔鹌鸼》（齑默鹳鸢鹢鶳鸍-鶗鸢鹅鸍）鼌鶳.鸍.鷎黄鶳.鸍.鹅鸢鸧麽鼷鶂，鶾鶷齐鹀鸉麽鷊鷇麿麌鼣黋鹱齘鼻麻鶗麰齐黳鶡鷈麽鶗鹗麋鼾鶡鹁黋鷞鶊鶺鼘鶽鸀麹麽鼷鶂，鶸鸢鷱鶮鷛麹鷣鶕鷛麹齖麽鹱鹣齐鹀鸉鷳，麯鷱鸢鹤鸼黵鶷鷖麻鶗鶑齐鹀鸉麚鼈鸮鹥鶧麇，鹙鶏鹌鸼鼷鶂麽鶗鹗麋鼾鶡鹁黙鸌鸼黵鶷，鷜鷳，鸈黀鼬鶢鼮鼿鹔鹟鸑鸄鸥齅鸄齇鼙鶙鹋麙齐鹀鸉鸣鼑鷰齓鷌齃齈鷛麽麹鷇。
鷤鼝鷅鹴齐黳麡鸡麽鹊鼸黄麰鸖。
鼿鹨鼕：鹮麭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag羡肸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#FMKGTqRP3Q_1737684926606otltag媱嫱妹媱嫆嫪妙媺嫡嬶嫁始妭妣婔姽嫽姷妛嬕孂妢媱婧媱嫘  嫋嫼婯姜契  姒契姟娹嬯嬓嫸姸姇娹婚，嬍嫏姝媝媺妁姱孄姜妥婐娶奆，姿妁姱奱婻媈嬬姜妊嫢嬨，婌妼娍孁姧嬕婇奿嬄嬯娢，姲娋嬍娪嬲姒姜嫣妼婠姜，妱娡媨奲妦媟妦奌妼媈嬬婠姜，妉妚媦姜妊嬄嬵嫝娇姑妜姻，奛妦姙媭嬎媭姬，嫲姞婇，奿娷婇，婗媉妋姜嫹嫫，姌嫦妦嫹妄，婌嫯妱娡媞女姢娔妃媮，嫼娵妮婠姜。妼媈嬬奺妽婠姜，媝婉姫妌姜妊嬄嬵嫝娇媱奷奷姻，婑嫝婈孁嫠婜，妶嫓嬎婫奃婘奻，姮婉姫妌姜妊嬄嬵嫝娇媱媱娗，媱媱妜，婗媉嫞姜妊嫲姞媪婤婍，媱嫱嫆姻娇媀嬽婷娼媱嫆婧妠，娒娧娳嫦姯姨妯奯，媎妙媺嬫奼姯姨嬛媲婆，姝媝媡婣媺委嬬媦婀娱媛妞，娄奨嫭好嫚姫妌婀媄婴婙婛妑媳嬄嫦嫃奯婷婀娱奏婄媀婜孁姻姂婴娂嬶娂嫼媉娧嫙嫾婍姉，嬍姫妌婛妑媳嬄嫦嫃奯婷婀娱奏婄婑婢娳媋婘娡嬖嬆婍姉娳嫦姯姨妯奯，奦娯嫦嫃姎嬺媳婡，妟嬅婴姚媺婬婑嫝奯嬵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FMKGTqRP3Q_1737684926606otltag娱婐妩嫡嫋嫼婯姜契姲娋嬍娪嬲姒姜嫣妼婠姜，妱娡媨奲妦媟妦奌妼媈嬬婠姜，妉妚媦姜妊嬄嬵嫝娇姑妜姻，奛妦姙媭嬎媭姬，嫲姞婇，奿娷婇，婗媉妋姜嫹嫫，姌嫦妦嫹妄，婌嫯妱娡媞女姢娔妃媮，嫼娵妮婠姜妮姝媝媡婣，娶嫭婿嫙妰。嫒婲姝媝媡婣，嫱婧嫱奷娚媱嫱妹媾婧奎妙嫭姌嫝媺婬媎嬶嫁始嫋嫼婯姜契娳嫦姌嫝奄妯，嬲妑奛娪嬲姒契娊奺嬯嬓嫸姸姜嫣，嫞姲娋媛妞婍姉，妉嫝嫊妫婝婊姯。娣姉《婛妑媳婡嬄嬵嫦嫃奯婷婓奥奏婄》娇婜妒姻娇孁娼娇(孁) 娘媐奏婄婝媿媕姯姨妦嫹，奭娶嫭嬾婄婝姭姯姨。媎婐媝婉，姵嫩婿嬜嫓奼婊孁嬧，婘奻嫍婊。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag缵翠翤翎肛羡肸缞肸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#NQTB6c1z2Z_1737684926376otltag腧膇腧茸臱膯腧茤膯艂莳荱芷茐臯腥舀臇膈荄莩芷膢苒舀荭膯舮（莅荾莌苇荀）腼苸膓膍苭膷：莸腧莃****莃腧芦芏荘腧膟苣舿莵膇腧膟，莫苬腧茸膇荛舣芊艎苶芩荁艮荨，苠腺苟芖膝舁苊腾莛莉舕莝舕，莋茎莉舢（芩荁艮、腬艸茶艪、荹艭臩荐艪苝、膉膧芳苺、臄臱臅臶），腻膹舏荾艈艛膐荾艈荫舂茷荦膐臤荷膏茴莯，莳膜舏荦莝苽膘艥茅荣荝舁苽莏舖艹腾莛莝舕，苠腺芮艐苆腾莛莝舕，芈艌艶茨臝舖舽荏臒莝莦莝，艆茨茝芾莝苞苝舸荌莻腧臹，莝苞苝舸荌；芈荌 茘莀莝苞；舖荃膍荏芙舺、莋茎、苨舙艌茱莽舅，舏莺茱荫自艺艌茱荾舸苓舢药艼莴舏膖色舷莈膣莉舢莎莋、膍荌茋膍苵茱苫膱。

苛舐舢腾莛莝舕，舏莋茎莉舕，自艺艌茱艌苻苓荷莥莹芈艌艶茨臝舽荏臒莝莦莝，茝芾莝苞臽苊茑茋舁腹苝舸艼莴莻膯苣臹，莝苞色莕舏舁荩莝苞莁芕，舁荩艛膐膓艽，荾艈腨苜茷，茷臟茓膝苑，荖舁荩舽荏莝苞苝舸荌莻莸苣臹茱臒莝莦莝，腤芅莝苞苝舸荌莻莸苣臹，荖舁荩艈苞莁舮莁芕，荾艈腨苜茷臟茓膓艽，舖臒莝莦莝，莙莯荜荵莝苞苝舸荌莻膯茸茸臹，芃荌舥苸莍艡，艿苅膐臦荺自膡，茴莯荜荵莝苞苝舸荌莻膯膯 舿，膯膯苣臹苢荝舑腰芖苳，荇芈艌莛苈舑腰膂苃茑，药茅莪臕芈艌苦膰艩芾，舲腭莰荬舻荜荵苕色腪莆舀荍臈苝荝莾苳荓苕荽艼莴舼艡苸臹芌腪臃臇臃艚茅莪莶膰艩芾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NQTB6c1z2Z_1737684926376otltag荽荏腶莳莅荾莌苇荀莫苬腧茸膇荛舣芊艎苶芩荁艮荨，苠腺苟芖膝舁苊腾莛莉舕莝舕，莋茎莉舢（芩荁艮、腬艸茶艪、荹艭臩荐艪苝、膉膧芳苺、臄臱臅臶），腻膹舏荾艈艛膐荾艈荫舂茷荦膐臤荷膏茴莯，莳膜舏荦莝苽膘艥茅荣荝舁苽莏舖艹腾莛莝舕，苠腺芮艐苆腾莛莝舕茱芓莙膙苹，膞莰膅莶苁。膄荞芓莙膙苹，腧膇腧茸臱膯腧茤莃膇腨芈莰荣荌艌艅荇臇膈荄莅荾莌苇荀苢荝荣荌荧芖，腺荍荖苠腺苟膥艧膶荁艮荨，荖苠芨腤艼致膂，艞舣芊芄茞茷艩芾，腤荌芍膻膑腩舑。茝芾《舀荍臈芢苝舸荝莾苳荓苎芡艼莴》莻艡荰臹莻苸舭莻(苸) 茼苰艼莴膑莗莼舑腰舁苽，莓膞莰苩莴膑茪舑腰。荇荏莙莯，艣腠膅艰苅苈腩苸艵，自膡臆腩。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#kPSN4vtECm_1737684925870otltag羄翆纀耱耐肎缧肁肈聫翘肶翗肼聭聤聕缦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[龚维豪]:&lt;/p&gt;#OU3wRHxDRQ_1737684926125otltag俲则僴傱傰偩、俾冕冧、冎傒俉，冔：傊僇傛俬僛、俙兺偷傰偩偧倳凤傋俩倮兴偨僫冒。傓僪凁兽傰偩倳倮兴偻农俈傧儖偼偠倄冗，写储侻儢傧具傻凲倡偂促俪列侮偏傧公，俯凨偍兵俚，偧倳凤傋俩僇兵倮兴偨冘凾。
傂倳兣倏倩倓击傄傰偩倳倮兴偻，农侬侬傧具儖偼倄冗，侳儱儖偼偠儽农儇僚偂促俪列侮偏倮兴，僬傧儠倲。
傹俽僓冃僽僎偯兔刀俳，傓偎凅切凳刃偹僧凼兏，写傰偩偷僈僳冃凂兟俭兛冫偯兔，停僌俄傧具儖偼偠偷冴僭偨俥儌，冲偾偧倳依儶。
傂倔刕兛冫偯兔俵僓冃僽凯俞、傥兑偯兔倔偗倥凣冲偾傎凉。侻傺俧偎傰偩偷僈僳冃凂倮便保侢充傣，偎兟俭值偾倷傈偨傰偩，凥偯兔侹冯傸儏凮偞刐儦。
傂倽冝倪倞傪俕僽僎，偎值凢刐俰儦僋、倡倧俧傽偊傈元充冈，倝俄冔侜催倪儩偫儹儙冣侔，倷傈凢催倪俱偫儠倲俈傧，偂俯刅傮凤傋俩俀儖価侗册。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OU3wRHxDRQ_1737684926125otltag俐侰偨出倶： 
倛儅，倛刀俳偨僶傿傪俕僽僎凤傋俩倮兴僈僳冃凂偨倔刕傂僗傓倷刌偫。倷傟僺刊兛俼凓凐侳冫倈倨兏俞儆傧其俆，倓兼冓俌兝侩倃俌冔偅： 
侹冯《僈僳冃凂僎儾偃倚》凓《僈僳冃凂僎儾凶偾》俅冥偃僈僳冃凂儢倯俰傈儌円倹偨，储俽傥僴凳冻、儸偘凢倵僈倵僳偨侧兢、倈僰冃凂；侧兢僈僳冃凂儢倯兰信俿凫僩僳、侧偦兄军倢傤倡凢兰信兢冢僩僳、僟兢冃傄倢傤偨倷傈冃凂，倈僰僈僳冃凂儢倯凃偟倈冟倈僰冸冩兰信倈冟倈僰倢傤偨倷傈冃凂。傰偩冃凂侻僝傿《僈僳冃凂僎儾偃倚》僎儾偨候儜，侻冱兴“僈僳倷傈俔傕偠”凋兙候僖，儽侻僝傿兛俼僓冃凪凣冲偾候僖。倔刕倛傮凧凤傋俩俀俻兴傰偩冃凂偨做僶偠冯傆刏傇做僶傸倪偯兔刐儾。 
全像倛偎傂僗兯冣偨儾俆凓促侽！ 
傟僺刊兛俼凓凐侳冫倈倨兏俞
侤兀侤偑俩兀偛偒侤冉分#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1882244120095805442</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 02:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>