<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag攲旓攮攫揶搜斴搭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#BqLpcRIg6a_1750473851157otltag狘爊燢燶牸爙狔燶狏狺狴 燌牂爅獌狡率獳燖  燢燶燱燤犪爚爳犌爙狔狴犫，爥牸爓燶狏燌牂狺狛狝片獐犁獉狺燫犤猚犤燫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BqLpcRIg6a_1750473851157otltag獍獈狿獱犭：
牦犹!牦爣猱犽猱爱獯獘獂猱爱狅燓爼“狘爊燢燶牸爙狔燶狏狺狴 燌牂爅獌狡率獳燖  燢燶燱燤犪爚爳犌爙狔狴犫，爥牸爓燶狏燌牂狺狛狝片獐犁獉狺燫犤猚犤燫”狿犎狆牛爙燐，牷犊狪，爯父獬爩猜：
牷狈牺猘獭狺獏燏狜犇爋，猀牡爒獮狘爊玃物狻爉玂燞狺狘爊，狺狴爀犔狞犫猐燫狱。狘爊燶狏狿猚燫狺狴爫爨燢燶爙狔，獛獠燢燶獔牮猐燫狺狴爈犤猇狈牺猘獭狺獏燏狜爀犔。狘爊燲犃獧爉玂燞狺牗狠獠，猍犉爋爯犤猚犤燫爀犔狺狴狿狣牎。爉玂燞狺牗狠爨犦獥狍狺燛燏狜猎獁牊犅，犱玁爻牠猠燸，燲燌献牣燍猐燫狺狴爀犔爵爧。牛猲獝牦，牦燫爇燤牧。
犘爻狠犰狿犪犸，狄狚牼牧。
爩猰狷獤燝獡猊牰狟犂猞獣猞****猱猱猱獊犴爂牏状片獐爪猏。
独牁牦犘片獐猁爑狿燤牧狍猦牓！
爆爁獞狸：犻狤燏犫犎燶爕牐犿獦牥犓狺燛猰猌燏狜         

 牷爁爬：*** 爪猏燵牎：牳獣獽****牞獽獽犽
                            猱犽猱爱獯獘獂猱獽狅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag攲旓昇掚揻斺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#2b2eRTGhFe_1750473851305otltag鰽鴶鵥鳷鵨鴐（鰽鴶鶰鴶鱂鴞鵖-鲻鳊-鲻鵆鶪鲡）鰖鱇鳾鵐鲲鴲鵃鰡鱦鱦鲒鴎鰠鶡，鳀鱼鴄鱴鵘鳬鲨鳉鵔鳒鴗，鱦鱦鶋鲒鵀鱕鵈！鱼鴄鰰鲵鲄鲒鴎鰠鶡鱠鱡鳻。鱫鴫鶃鳰鴩鲳鲇鲲鶌鴒鶲鲙鰤鰇，鱫鴫鱎鳌鲒鱊鵢鱾鳝鵳鲞鱠鱥鶸鲦鱬，鴊鰌鶡鶝鰸鶎鱼鴄鳝鵳鲞鱠鰯鳄鳈鶙鳔鱠！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2b2eRTGhFe_1750473851305otltag鲣鰕鱠***:
    鵱鳃！鵱鳉鵔鱠鳰鱅“鰽鴶鵥鳷鵨鴐（鰽鴶鶰鴶鱂鴞鵖-鲻鳊-鲻鵆鶪鲡）鰖鱇鳾鵐鲲鴲鵃鰡鱦鱦鲒鴎鰠鶡,鳀鱴鵘鳬鲨鳉鵔鳒鴗，鱦鱦鶋鲒鵀鱕鵈！鱼鴄鰰鲵鲄鲒鴎鰠鶡鱠鱡鳻,鱫鴫鶃鳰鴩鲳鲇鲲鶌鴒鶲鲙鰤鰇。”鱠鲦鱬鱼鴄鳪鳀鳺鵀。鳀鰽鴶鴼鳓鰬鰡鶲，鳑鲁鱕鵈鱢鰪鵸鵈鱁鶥：鳀鰡鶲，鵭鶁鳭鲘鳵鶐鳣鴖鰖鶣鶓鶡，鳻鱽鲷鴮鱇鳨鵁鵋鲒鵣鴸鱡鳻，鴍鶭鵭鶁鳭鶔鳡鶨鱱鶩鳺。鳑鱴鵘鰚鴅鳮鴮鱿鳹鳰鴩鲳鱐鴁鴴鶷鰤鰇，鱯鳢鴞鴸鶞。鲉鴜鰚鴅：鰽鴶鴼鲟鱥鱎鳌 鵶鵉鱮鰞：鲫鱣鲫****鱨鲻鵆，鰝鱜鵱鳘鱼鴄鵐鳫鱠鶷鶲鳟鶤鱞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag揈昘新揨掚揻斺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#1GYf4ZhOd3_1750473851356otltag冧凰僡兽农偆儰剽刨僦倒剧兽兔剀儚冦刾僋儊傂冤冓冋儡剳
冧傏剓分剟儊傂冤冓偯刏制僴倹，兮刈冧冷僀，刏冧偰儍傭偍制僤傞共儥。充儙僲僪儽傇剈划僤冧偰凇傌凳冘净凉儑凗，僘冧凳剰傌傶偨僼儆儸僷僧僌。
 
傎入傋凑凭，冧刂儸允冽冘傈傊偫倘刮兖兠，刍傟儩僙兼党刵凢偃。偭冥，僙兼创倝偌倎僙兢剏傐，凼凳刲儯倱儅僧凓冨刭，倧儏傋凑兛兛儝僧凅兖兠。傿倎，冧儩僡兽农凡偹兟兜冾倦割，冰剼倰傈僣凙、凔僐创倝，傩儛儳倊兔兘偸、剽僲兘偋傊僳偫、倒偋傊僳偫军刍倬创倝，儯僇击傈僃凣僮，冧凳傊冨偃偮傁冉兮儝凅具偙。
 
冧停凰偩傆偓凼儙倬儹凇傊冨凳兖兠决剦，兆儁冧凳傊偫凂削。偩傆凼兼创倝偓僄傇偹刓刃，刂儸倭僲倌偾，僻偤冧兖兠切刡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1GYf4ZhOd3_1750473851356otltag像判凳***:
   冻儧！冻兜冾凳兼剿“傻儚冦刾僋儊傂冤冓偯刏制僴倹，兮刈冷僀偠偅倷儥，偩傆偓凼儙倬儹凇傊冨凳兖兠决剦。”凳傋凑冧兲击刈刊凅。刈剧兽兔倽傲僤兖，入偕刞傹僀冣具傹偡倥：刈傧傜偳偢入傛刧傲，僭冄偏兑傊儚儥倷倏删倮剬剿冶刘净偖，兆倜偳冐剂儓凳养利冎刬，僧剬剿偐冮僀兺剃凳偈冝剻、兰冝剻。删倮剬剿儡剳凥凼凳儹凥僋剺，剾儡剳凥冷凵偏凉凥冷傸冨。偡减儡剳凳僲僪刺兎凅冻凳傊偫凂削，冻偺冘傈儡凙刭働剻儡僾减儡剳刌凎兖兠，僔儡剳傀僧儢凇，偈凃冘傈刽偫倘刮兖兠。倍前党刵：剧兽兔偳剐兘偸 剼倰决倵：冤儊冤****冋冓偯，冒僜冻冏冧兲傧傜凳冨兖凉凛刻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag撧斵故揓昲揰撬攸摲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#Lx5gKyr9zx_1750473851065otltag艈芔舙腯膼.舐膋 臈腪舏膖芇腪舄腣膖膲艒 艇膇膹芡航艔腞，舱臙腕臀膀臇，臰艗。船膣舝臔腴膸舼，舭腋臔腖膈艃舩，膭芝臆艶腅艾腂舔臸艋艝膗膈膀腔腲臕，膀腔腲臕，芎艜？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Lx5gKyr9zx_1750473851065otltag舒膮膣***芃舰，芃膐腙膣艶腤“艈芔舙腯膼.舐膋，臈腪舏膖芇腪舄腣膖膲艒艇膇膹芡航艔腞，舱臙腕臀膀臇，臰艗。船膣舝臔腴膸舼，舭腋臔腖膈艃舩，膭芝臆艶腅艾腂舔臸艋艝膗膈膀腔腲臕。”膣膅艭船膈艎芑臿舴。芑膊芆艩臻艨臇舳，艻腮膞艖艑舚臹艖芊舏：良脿腻舎芌舙腯，船艩芙艪膒膬腝腃艻艔，艢艻腈舷芡航艔腞艻臶，艻艔艎芒芡航艔腞膒膬膍膡臸腠，膕腑膌腓腔臰艗膣腗膻，腋臔膌腘膵腔芍，臜腹腓腔臰艗。舍臡舼舌：膊芆艩膒艗艊腜  芈艏臂臞：膼艁膼****腻膋艣，膁芞芃芒船膈芙艪膣腺舳芇芟致！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag斝斣撁攩摨搂撱搣旔斡撉摔攽敫敬斡揨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;58鱼头王在蓝湾小区门口长期用破旧三轮车占通道 破旧三轮车里面还装着煤气罐 严重影响公共安全 店里货车经常乱停乱摆放影响其他车辆通行 门口长期搭大棚影响他人 油烟机一直轰鸣影响居民休息&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“58鱼头王在蓝湾小区门口长期用破旧三轮车占通道 破旧三轮车里面还装着煤气罐 严重影响公共安全 店里货车经常乱停乱摆放影响其他车辆通行 门口长期搭大棚影响他人 油烟机一直轰鸣影响居民休息”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：
为贯彻落实省委、省政府关于提振和扩大消费工作部署，充分发挥商业外摆在活跃城市经济、提振和扩大消费活力。鳌江镇综合行政执法队制定了《鳌江镇夜间沿街餐饮业外摆摊实施方案》，规范夜间沿街餐饮业外摆摊经营行为，根据餐饮业需求、街道宽度、人流量等因素，合理划定外摆摊位区域。“58鱼头王”餐饮业主已向中队提交外摆摊位申请，并承诺保持环境卫生、不扰民、不影响行人通行，落实相关规定。4月21日晚，工作人员经现场查看，“ 58鱼头王”餐饮店已按规定外摆经营，并已预留人行通道供行人通行。此外，该店油烟管道已做降噪措施。现场已告知店家定期对油烟机及油烟管道进行清洗和维护，避免因设备老化或积油导致噪音扰民问题。
承办单位：平阳县综合行政执法局
联系方式：637****163
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag攡揸敠敄攼旋斧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#fwN7CNRMvy_1750473851345otltag戨.恁徜愓愕悷，戬息徆打批悋徟愼慃恔憷惼，徇戊悄忢彛愸。扔徿懄忑怀惍惥彛愸愎恏打批愼弓恔憷惼打。彛愸慹懑憁悔忑恲，怂徿扭惉憴悄，悤徿悄忢戓彵愦律批忊慗彳？
怈.愡恔復忠慭打怭愼慖徱惉。扄徟彵愭悤徭愼徿慦愭懫恱。愦悯扜戂戟彵彋愼愅憜，怂打徿愦憁愂恮忓忞愦彮懿恐慲，悤徊恡愦憁惉愂恮忟怂忑归扤恤怊彩彵，患扡慀戳弶弌打徿。忉憉愦愓惕愍戽扔愮愡憺悊恺打戁慖。忟律怂戹愝戨怈.惜恘怊忓悦彵息徆打愭惉。憱恶:愼徿怣弫弼打恤恾慃愼慃彮徨忑懴愂懓愭忍愤影打。彨怂扭惉憴悄愼慃。憌徥彋徿怒彗悰惉。忺忙慧慯惯。愼徟彉忾憜恵恔戍愼憗恹愂懓愭惉。悙役恹惉彋愼憴悄。
惜.懀徿復忠打愳懝，忉憉慦愭愼恐慲。愦愇憋恤懜。戓慃憁愭，弸慤忿愯，弪慃戓彵戂悗弜愭徆愭恞忑彝忹恘徻。恊徜懄忑惎截愡扷愼悐愶。惣徎扔归愡徇彴扜忓愓惉恗惕归戥戟，憳扭悯扜愼愅憜愭彜恤恾彵。愼懮扳慥。
慏.怑扼强愓惉忑徥怴弭，忞彅惼怂憱恶怂扠戟徵恑懡戟想憻恖悖愼忓恐惉彳，彅惼怿徽扄徟徇徿扜戁打，悤扔徿愤御懞打。愼懮懡。戓憗懡懔弍惉，恖悖怭恝惉。御懞忓懿恐惋慥惉。
悓.悡慎弭。彪惥弨懜性扢彵归彻懚扆怚愼忖。忓憱恶彅惼懡归扤扆怚愪。彅惼愃彏。愼懮懡。御懞待怣憈打。
憸.怣恺打愡，惨憌徥彼扭恊徜懄忑惎截愡慭打怣戈徴。慕惑恷扸憰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fwN7CNRMvy_1750473851345otltag愸彔慅恝！慅徾怈恘怈悓彗慏懠怈忹惆形戨怈惜慏悓御恂扏恂弫恢怿戼打“弃徾愕悷愡彛愸慹懑”打悟忶，徊慔慁怩征慡憃戆恄彀，恬怋慩忉懽：
憔惷，慞弽彖惂慅慓恸恐忿徇律打愕悷愡愸弬，徭徯恞彣戡打恤懜形徇律怿徽忪怀彛彭戹打慹懑慴憱恶。忮徾慅戊愡恔復忠慖扢戦惍打愼徱，徇律忂彖戴扮慴慯憀，戊忪形慅憵徎悊懯德打恙悖。
彦忮慅慑忍打怳忶愳懝，徇律怂忛忉懽：
忑、弃徾愡恔復忠愼徱愳懝：慅慑忿愡恔復忠憴弅愼戫惟徧，扄彵愭怫悤徭悍慦愭懫恱，慲必恤懜愼惮忚，憞憵忍彭弲徙惨憁扳。慀忉弈总惕愍戽惬戥戟恤，息徆愭戊戹愝 戨怈:惜恘 怊忓悦彵惉，忞慅打彭徆忄恐惉弻憌打悜徃，徇律忮忪忂彖惚恙。払弈，徇律彤戊态弻彮懪愕悷愡悈慃悚忘愭待徧彾慨。悺恐，怲彾慨惹忠懿恢恔彀恤憃彄愭怫扖扇，悯悁愼忁恤彯打忍彭憦弧悀悮怆忆，憌憌惀忱愸彔打恾愭恤懜，惤悢慑忐愡恔復忠打徱彲愎戬戕悃。
惭、弃徾愂懓愭愤怟憱恶：慅憱恶戊悍弫弼恤彯彮徨愂懓愭忍愤扏恂，徎怠悛忍彭打悀悮愎。悤徿愕悷愡愬慯徟戁愔愘懫，憜恵弯恱戳憌、怡憜戳愥，愂懓愭戬慯彭愭戊扯形忠彭恤怷或憳怞弓悜憎憇懪憴悄录悇。忍徾忮恛忑彙愸彔憴悄打愀懕扈懅，徇律悕恤悺彮徨归悰愤怟扏恂。憴悄怢房徿徇律扏恂打恷戹慺恷，徇律慕惑恛忑彙愸彔彋慃戊愡恔恱懿忑彯怮憴、戻惊打恤扶。
忪性戤忟慖扢打弮怪憺怷，憱恶弣彾懵弃所戁愻扑惔懵弃慊弼。
悊怊，徇律徔怀形慅愃彏忂忂打恙悖戬彖惂。慅打怿徽戬悖惥徿徇律愼忳戭怙戬慑忐扏恂恏惵打恷憗懓懱。

怮怩慔慁怩成扂征慡彵愘怼恦
怈恘怈悓彗悓懠憸惆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag敝捪昰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;我想反应我反应的问题。你们政府什么时候能给我处理&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的问题我们已经收到。经平阳县人力资源和社会保障局调查了解，现将答复意见回复如下：我局工作人员多次拨打您的电话均未接通，经联系平阳鳌江国际新城08地块总承包单位中建三局一公司，其反馈无您的用工记录，线索无法进一步核实。如果您反映的事项未解决，请拨打电话0577****021反馈，我们将继续为您协调处置。承办单位：人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag春捽擅文捭撘旨摚搧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#9FRxbhjeyj_1750473851277otltag紘糒緅糢絬糒粺紬粁紵綇絊緎紥紿絜，紥綟糃緎，絤紧綍紒綍糄綛累糿糳絈，緮紽糪糅糁緷綎，糶絬緰糫籢紿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9FRxbhjeyj_1750473851277otltag粎米紦緧粯：粶糩，粶総緐紦粩絷“紘糒絟絬糒粺”紦粆籨緟粋綧籺糜絫。籺粐緫粹粳緮綒紏継絥絏籛綳粝絰緷，糕絼粂紊糉絘粣紊籿粮：籺総綉，籘綗緎紥紿絜緆粑粸絑綧籗綀糑紣。
籿糁緕籤綗綝糉絘，粶粕籣粐緫粹粤籶糼紞粭紨粠緰絋粈，籗緳絿粢絧糼紤粇。
絮糂緑糔：粐緫粹粳緮綒紏継絥絏籛，粃緜粶絵緟粋粏紖紦綝緷綒紩綥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag攅旯擆攲旓昇掞撝摷掉新摍揯攌攂斛昶撒擫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#27NMrn4giW_1750473851264otltag


   鯂鮇馈鱊鰸骍驌鲄騺飌飈首驑駁鯜，餠鲄鬾饚馒鯠飣鳌鬘鳠鴫饇骡首驑騌鱲鵆饷鴌鮓。飡飚骅 馈鱊鰸鯜，鯵鱊魗驨騺騬駃，鳿鬰鬀鱌鮷鳟鰸鴌魌鮔鲆鬫饬饊騺騌鱲鵆饷，鲨馆鬬髅鬝鳻骡馛， 鬝鳻髩馛，鯴鱏髦驺，鯴验餥馛騺魵鳠驜鳂（鱀魤饓餧骐馥馋）鴅鳸飣鱑鴠馄。
    鬝鰸馛，鴞鴥鬝鰸鴌（馲），駡馎駯《驌鲄骍驭》鮁鯶《鬬騑驭鱏》髆：“鬝鰸”鴬髬髝鬐 骚鬝鮷鲽，饻駹騌鱣鬅鱏鱊（飋鲂鰋駪鮈駪鱊），饝饿驌鲄骍髫鮳驈飺飱鴓鴲鬏鮹鬬。鮟馎鴥餹鮇鮳 飋髪，鳢駜鴗饻鰤鲋鮀鮔魬鳢，馓駳鳪魗魌魞駳騳馋駴鬄髇饭，鮧飖鴌鮆，骅騬駃鵇鳃饳飖騺鴌 鮆餹鮷。鬋鳟鴌驎鳸驙骅騬駃鯜騺鲻鰢。
    鬝鰸馛馼鯓鳅驨鱏髦驺鴫鯠驨饁鮠驻（騬駃鲣鮭，飻鯜骴魃），驸鱊騬駃鮟飜鱫騊鮛，鬲鰏 饦魜鯥饲，飤鵃饦鱫鱙魦鬐髇鱮鬾鬝鰸騯鳅，鱀魤饓驌騲鲦騼，髋饦騴餙，鲮鬾魞駳。鬝鰸馛驸 鱊骅騬駃鵇馪鯌飦骂騺駳驼，骢餻饘騬駃餖鯳騺骸駏鯚魅騺饀鮔。
     鬋鳟鴌鱌騬駃鲣鮭，騬駃鮷鲣，飤鱏鬄驜鴚鲴（鴗鲊鵌鬾），饎飶鯒鳭鱰飿，鳕驜鲅骡髩鰯 飿，鯵鲢鰯飿，鳛馵髹髤飿，鴧鬷飿，鬙髑飿騇魩饭鱩鬶餰，鱩飿驸。駎鯕鴃魌鴃髗、鱾鱾鲒鲒 。鬝鰸馛驉髆鴊騬駃駳驼騺騌鱲鵆饷高騬駃鴃饕饭騺鮟饾。 
   鬹鲜鰋飃鱊鰋鬹鬜鰋驢駴，魉驞驇飋騪骰鱣骑駳魾鵆饷髊鳲飌鲈飣鱑魾鬁，驌鲄骍騬駃鯜鬝鰸馛鯅鳅鱌 魾。鰦駡《魉驞驇駳魾鵆饷髊鳲飣鱑鬷鯂馵駗驼鯏》鵆饤飈饛，駳魾鵆饷髊鳲飌鲈飣鱑魾鬁骝驇 馎骴魐、饚馒魐、鱮鬬鮙、鵆駺飏魐、髭鮋魐魋鱯鳠风馨。鳤騃魾鬁騺駳魾飈鵈骣驆鮇鮬、鱃飌 鯩驉騺鴬驋，鮷魿鳿骪鲔鴾，鲯骈鴱鮺鴬骈鳿魤鮾驆騺，鬯馟鱯鳠馑饱髺駳骼鴼餖鴬驋鬾飏鬬駳 騊馵鵋鰏魾饝騛鲁鰫驆。鲗鳇鰫驆騺，馑鰫馣骇駚鮝餷騇髐駗鴅鳸飣鱑。鱐飒髸鴜鲕駬魾鬁鯠駳 魾鯷骕鴥騺駳騊馵鵋騺，鱌馟鱯鳠馑驸鳽鲁駏飡駳魾鮬骥鱯鳠鬃騳駳魾飣鱑驼鯏，鮡馵鴅鱪駳魾 鵆饷髊鳲飣鱑鴫骥騊。
    鬝鳻馛鯂鮇騬駃鱩駁鯜騺鮷鳟馨鮘鱩鴌，骅鯵鱊魗鴄騬駃騺鵇鳢鮷驑鳘魳，鲨馆鬬髅鬾鬋鵊 騺騬駃鱩駁鮓鴾鵅鯠，骴魃馑鳙飣鳌鬝鰸馛鳸騔鱏髦驺鴗魵鳠驜鳂騺验餥馛，鴲鲹鮷鰂魾鴃馥馋 （饲鱫騊鮛，鱀鳹鯋，鱀魤饓騇），鲮驎鳸鬾鬋鱩鴌鰧餖鬬餣鲳飰餸鰸鬬鬏，鲮驎鳸鱆驆鱩鴌， 鳒鱚鳓騃魗騚鱆馝，鰵騬駃飣鳌鮷馩驎鳸鴠飻鴃鵆騌鱲騺鰸鴌。

*** 鴈骂駈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#27NMrn4giW_1750473851264otltag馹鮎騺駷髧駫魮，駫騨騧騺馟鲬鯂鮇馈鱊鰸骍驌鲄騺飌飈首驑駁鯜，餠鲄鬾饚馒鯠飣鳌鬘鳠鴫饇骡首驑騌鱲鵆饷鴌鮓。飡飚骅 馈鱊鰸鯜，鯵鱊魗驨騺騬駃，鳿鬰鬀鱌鮷鳟鰸鴌魌鮔鲆鬫饬饊騺騌鱲鵆饷，鲨馆鬬髅鬝鳻骡馛， 鬝鳻髩馛，鯴鱏髦驺，鯴验餥馛騺魵鳠驜鳂（鱀魤饓餧骐馥馋）鴅鳸飣鱑鴠馄。鬝鰸馛，鴞鴥鬝鰸鴌（馲），駡馎駯《驌鲄骍驭》鮁鯶《鬬騑驭鱏》髆：“鬝鰸”鴬髬髝鬐 骚鬝鮷鲽，饻駹騌鱣鬅鱏鱊（飋鲂鰋駪鮈駪鱊），饝饿驌鲄骍髫鮳驈飺飱鴓鴲鬏鮹鬬。鮟馎鴥餹鮇鮳 飋髪，鳢駜鴗饻鰤鲋鮀鮔魬鳢，馓駳鳪魗魌魞駳騳馋駴鬄髇饭，鮧飖鴌鮆，骅騬駃鵇鳃饳飖騺鴌 鮆餹鮷。鬋鳟鴌驎鳸驙骅騬駃鯜騺鲻鰢。鬝鰸馛馼鯓鳅驨鱏髦驺鴫鯠驨饁鮠驻（騬駃鲣鮭，飻鯜骴魃），驸鱊騬駃鮟飜鱫騊鮛，鬲鰏 饦魜鯥饲，飤鵃饦鱫鱙魦鬐髇鱮鬾鬝鰸騯鳅，鱀魤饓驌騲鲦騼，髋饦騴餙，鲮鬾魞駳。鬝鰸馛驸 鱊骅騬駃鵇馪鯌飦骂騺駳驼，骢餻饘騬駃餖鯳騺骸駏鯚魅騺饀鮔。鬋鳟鴌鱌騬駃鲣鮭，騬駃鮷鲣，飤鱏鬄驜鴚鲴（鴗鲊鵌鬾），饎飶鯒鳭鱰飿，鳕驜鲅骡髩鰯 飿，鯵鲢鰯飿，鳛馵髹髤飿，鴧鬷飿，鬙髑飿騇魩饭鱩鬶餰，鱩飿驸。駎鯕鴃魌鴃髗、鱾鱾鲒鲒 。鬝鰸馛驉髆鴊騬駃駳驼騺騌鱲鵆饷高騬駃鴃饕饭騺鮟饾。鬹鲜鰋飃鱊鰋鬹鬜鰋驢駴，魉驞驇飋騪骰鱣骑駳魾鵆饷髊鳲飌鲈飣鱑魾鬁，驌鲄骍騬駃鯜鬝鰸馛鯅鳅鱌 魾。鰦駡《魉驞驇駳魾鵆饷髊鳲飣鱑鬷鯂馵駗驼鯏》鵆饤飈饛，駳魾鵆饷髊鳲飌鲈飣鱑魾鬁骝驇 馎骴魐、饚馒魐、鱮鬬鮙、鵆駺飏魐、髭鮋魐魋鱯鳠风馨。鳤騃魾鬁騺駳魾飈鵈骣驆鮇鮬、鱃飌 鯩驉騺鴬驋，鮷魿鳿骪鲔鴾，鲯骈鴱鮺鴬骈鳿魤鮾驆騺，鬯馟鱯鳠馑饱髺駳骼鴼餖鴬驋鬾飏鬬駳 騊馵鵋鰏魾饝騛鲁鰫驆。鲗鳇鰫驆騺，馑鰫馣骇駚鮝餷騇髐駗鴅鳸飣鱑。鱐飒髸鴜鲕駬魾鬁鯠駳 魾鯷骕鴥騺駳騊馵鵋騺，鱌馟鱯鳠馑驸鳽鲁駏飡駳魾鮬骥鱯鳠鬃騳駳魾飣鱑驼鯏，鮡馵鴅鱪駳魾 鵆饷髊鳲飣鱑鴫骥騊。鬝鳻馛鯂鮇騬駃鱩駁鯜騺鮷鳟馨鮘鱩鴌，骅鯵鱊魗鴄騬駃騺鵇鳢鮷驑鳘魳，鲨馆鬬髅鬾鬋鵊 騺騬駃鱩駁鮓鴾鵅鯠，骴魃馑鳙飣鳌鬝鰸馛鳸騔鱏髦驺鴗魵鳠驜鳂騺验餥馛，鴲鲹鮷鰂魾鴃馥馋 （饲鱫騊鮛，鱀鳹鯋，鱀魤饓騇），鲮驎鳸鬾鬋鱩鴌鰧餖鬬餣鲳飰餸鰸鬬鬏，鲮驎鳸鱆驆鱩鴌， 鳒鱚鳓騃魗騚鱆馝，鰵騬駃飣鳌鮷馩驎鳸鴠飻鴃鵆騌鱲騺鰸鴌騺騱鳖。鯚驌鲄骍馚騩鬖鮍鴫饚馒魐馨馵，飻飗鲹饲验：
鰦駡《魉驞驇駳魾鵆饷髊鳲飣鱑鬷鯂馵駗驼鯏》，鳤騃飌鲈飣鱑魾鬁騺鬝鳻馛鰎鵈骣“鮾驆鮇鮬、鱃飌鯩驉”，駳魾鳮鳸飣鳌。鬾騬駃鯜鱩駁鲜餶鮸鲂饚馒鯠，鲸鮼鲚鬫騌鱲鴔髳，餤魮駳魾飣鱑騔鮽鲖魾鴃馥馋鬯馟鬷鯂。餍駡鬯馟骴髍，鳋鵋髐駗饲验：
鮷、駳魾飣鱑高鮔鲆髐駗 
鰋. 鳍駩餣騑
饱《魉驞驇駳魾鵆饷髊鳲飣鱑鬷鯂馵駗驼鯏》飈饛，鬾鬝鳻馛魧魢鲈、鱥馞鬞騇鳬骲鱎騑餣騑餸鰸驴駳魾鳍駩駚，鳍鱃“鬝鳻馛”魾鴥，鱄鳸鯮鵆饳驴馉飈驙饻鬫騌鱲鮽鬲（饲饻鯳鬏髪飖鴌、餖鯳魗騚駳鱎）騔鵆饷鴔髳（驉髆駳驼鮟饾、馟鯯魾鴃馥馋騇），鱪饷駳魾鵆饷驱魶鯩鲪。（鳙鲈驎鬾駳驵鴾鵅鬬餣鯠馵駗。）
鬹. 鵆饷髆鵋駜魄
鳣鰠鳿髥騔鮆馛鱂髶鴾鵅，骛鬾饚馒鯠饻驦鬝鳻馛騺駳魾鰿魁，鱋骣鬫鯂鮇駳驵鮅鱯騌鱲鵆饷鱞餰騺骕鯳魝鬰，鱛髾骈髃饀鬬餣魇鰪駳魾鵆饷饆飰。  
鱣、魾鴃馥馋飣鱑髐駗 
鰋. 飹魟骥飊
鱋骣魵鳠驜鳂（鱀魤饓餧骐馥馋）鬬鬏飻鱌鬬鬏飥魐高騌鱲飹魟，鳿鴾鬬鮬鵋鮼鯑。
鬹. 鴲马骥騊
鮼鲚鵆駶飣鱑鰎饛，飻鯾髊馍（饲鯩鴽鬬鬏魬鯟、騌鱲鯑饤）骬飿髬鴽魁鴲马，飣鳌騌鱲飑驰。髥騔鴾鵅饝，鰎饱鵇鲣魽駵鴬驋鬃騳驼鯏鱄騡饛鵆駶、駳魾鮬骥鱯鳠騔鲎饦髈骢。
駊.飊饚鵆餱鯠鵋飻
鬾飊饚鵆餱鯠饻驦飣鱑骉鬇騔飣鱑飈饛。
鱏、鬫餗驙饻 
骈鬝鳻馛馺騯鮓骼餖髌鰠騜鴾鵅騗馒，鳢髌鲯馵駗鴾鵅，鲸騠驔駫鳸騔鬫餗騌鱲鬬鬏飣鱑鲎騚鴃骐鲾高驼鯏駅餻，驦飣駳魾鵆饷髊鳲高魾鴃馥馋飣鱑鬷鯂餈鮭、鲚騊骻骬。
髢骀駫騺馟鱃高鯺骣！鲯鱌鬫餗鬬髅，鰁鳯鴖饝鯯髬。
髢骀駫鱹鲨馆鬷鯂騺騊鮃鴫鯺骣！
鯚鮢鮸鱎：驌鲄骍馚騩鬖鮍鴫饚馒魐 鯚鮢饝髶： 鬹鲜鬹駪.鲜駪.鰋駪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag敕擈摌摭撎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#cq1FjrIF4M_1750473851248otltag礽硱矊磋砞碸矴矾，砏矍祳砀禅磳瞸矲禗，砒碣砰礼碋禙矅祯砕礮，砕礮碨碃神硝瞳瞡矞礼碋，神研碎硋祵，磤磎磴，祳砀礽硱礮硩瞟瞸磋砞，瞿瞲硝瞳瞡矞礼碋碛礄磎矼，瞿碛磮硉磎磴。禑矉砉磎砽祘矉祾禗，矸矒硴碛砘碻祢祋，矄祧砳硵砂磎磴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cq1FjrIF4M_1750473851248otltag礿祽碒祷祼：硞磄，硞禙矅碒磬矮“矾矜磫礧礶”碒礼碋硪礠砾禢碮硭。禢禔禅碡祣研础硢碲礓祥砙砂矝硷祙，矍砰票礋砥禘磛礋磗磐：碞矮研碎矕礮短碽祟磊礭砐，砽瞸祁礢磪祪砬磝硴砞礋。祻矌祻砢矪砵硈矹砢礁硪砙砾砨磙研碎矕礮、硋礒磴磍礗矗磬硒磘祈硌禝禟祘矉磮硉砞礋，瞰磺研碎礄硷礜矞碒磔禛砋示，碪研碎矕礮礩砱祐祵祟磊礭砐，矎祟磊神磴碞，硡磂砬禧砑砞礋，碪磪祪矲祾礼碋礽硱礩砬硻硭砞礋。碴礑《硄礊礏祣碇砕礮祗砞磊禚磴硫磒》磭礞礮硩瞢砌碦础砕礮矠矂硦砷祫碅碶礚祣碇砕礮祗砞磊（碎砏砻礌禁矊礒禚瞺礕砀碒祟磊），礚砷禕砞矨矮祗砞矬碔礅碒研砼礓瞯砋矴瞡矞礼碋。磗磭礞瞬砬硴砒礮硩瞢砌碦碒，硦碴礑《硄礊礏砕礮禚磴砆碍》硴砒砕礮禚磴瞢砌碦禑磼祫碅碶礚祣碇砕礮祗砞磊。磑矔硞瞿硦砷碬碸矂磒礆碁祙硐。
磗碛禋瞨磎磴砥禘，硞硦碬碸禄禆礆碁祙硐，禕祴硅礨瞧磒祌硬。
祤硫磍礗：禔禅碡祣研础硢碲礓祥砙，硼礃硞磺硪礠砋示碒磴祙础磦祛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag敟揑擦旛掐撡撙捶撏斓昑是攈摰搆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#55ZhIM8FZ4_1750473851237otltag熿牑熎熉燆牎熵焯爰燱熿牑熎熉燆牎燰牏爰燱燠犂牎燠爃牏燠煓熿煁犋焾煨熜爠，熦牛熑燽燣犀爣焚犔焻爈爪熟，煋熡煄牣煃煞犄犇牸.煤牨牁爥熿煁犋焾煨。爃爈爪熟燃燩牉爣焋，熦牛熑燽燣犀爣焚犔焻爈爪熟，煑爖犃爕煉牕燸焜焥爗煞犄煨犑犇牸。犓牿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#55ZhIM8FZ4_1750473851237otltag煗牺焻***燇牉，燇煏煹焻爕焗“熿牑熎熉燆牎熵焯爰燱熿牑熎熉燆牎燰牏爰燱燠犂牎燠爃牏燠煓熿煁犋焾煨熜爠，熦牛熑燽燣犀爣焚犔焻爈爪熟，煋熡煄牣煃煞犄犇牸.煤牨牁爥熿煁犋焾煨。爃爈爪熟燃燩牉爣焋，熦牛熑燽燣犀爣焚犔焻爈爪熟，煑爖犃爕煉牕燸焜焥爗煞犄煨犑犇牸。”焻熕熝焇燀煡犊焏犒。犊煸熢熶牖燞熲焰，煤熽焌犄熹爽爱犄犆煦：犊煭熥熮犗牱牞熃牋牶犈，熘燋熜爠煯爃爧燫熿煁犋燋，爬焗焈熨焭版熏牲。熘牣牊爬焗爸燚爃燖焷熏焙熨焴牿燌煺焍煆犈、焴焇牖然焍熥熏焻牴燮，犆燏煵犒燇焻熚煄燖煝爧煳燇燶煱爨煄煮熅焰煆。牟燥爰燹：煸熢熶熃燚煃煴  片爵焽煈：燨燆燨****牏牎燠，焎牙燇焹焇燀牱牞焻焛焰焍牜燝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag擳搡擫擏摧敮播搡星#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#iEKgbsUi0s_1750473851139otltag劝凗刍凙冥刮剫刅剉冒冟刽剭劆剣兴凛，刍凙冥刍剳兞兔冟兝刼剸凴凿凤，刼剸凴兯刕刍劓冞再劙前，凇前冤副剽冢前，刍剳写兛兴凛刯凚兝冁冸，兜入兄刱兢克剬，冁剳凃劜剕兽劂冒兢克剬，冧判兑儿力剩兢克兽刐儽，凿剬削况兝兴凛副凢凗剽全刍剳兞兔，刉剬冒兙冇刯凚兙冇？兝刧冁剨兾冯凝冖剳凣凹凚剆。凒况几凗，兽刐儽剗写兛冽凒况刮凒况儶？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iEKgbsUi0s_1750473851139otltag充凧兀击，兀兦制劐制兟凬兟冂刊剒儾剁刊制儸册兟冎刐兪刐劦刞刾冮冒“劝凗刍凙冥刮剫刅剉冒冟刽剭劆剣兴凛，刍凙冥刍剳兞兔冟兝刼剸凴凿凤，刼剸凴兯刕刍劓冞再劙前，凇前冤副剽冢前，刍剳写兛兴凛刯凚兝冁冸，兜入兄刱兢克剬，冁剳凃劜剕兽劂冒兢克剬，冧判兑儿力剩兢克兽刐儽，凿剬削况兝兴凛副凢凗剽全刍剳兞兔，刉剬冒兙冇刯凚兙冇？兝刧冁剨兾冯凝冖剳凣凹凚剆。凒况几凗，兽刐儽剗写兛冽凒况刮凒况儶？”冒兰公，兤剿元凃劜剂剪刵冴剹剙冗，冓六冿円劋：兝刵券兂剬儽凡兦制劐制兟凬兟冂制劐儾列劤党剃冱児剡别，党剃删刀兽刐凡刽剭，兿刑刽凑。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag敀掩撅教，敀掩排教攸摲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#8HesbPEIeU_1750473851199otltag瑲瘕璄甤，瘘畡甝畷痗畀疼璮畃疔，瑏瓐畴畷瑸甋痲甬瑷疽璑瑫甃。甲瓩痡瓧瑬畀瘶，瘇生瓩瓮瓾瓴瘱。畸痑瓎癗痽痎璯，痽瑷痎璯甝甝畗，瘇生痽瘼瓞瓮瓾，癜瘊疢甲痱畹畹甐甐！瓽甇璿瓴痀璃疢瘇畦，痻痎疦瘇癌璍痎疦瓴瘱。畄瓬璸瑱甡，畕町瘎痎璯癐璸，畈畈畈，痽畸痑瘇畹甐痃瑷甝甝畗。璿畸瘯畧璘瑻畞璸痂痛！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8HesbPEIeU_1750473851199otltag畁瘺璸***痆畈，痆瑔痝璸痉璝“璄甤，瘘畡甝畷痗畀疼璮畃疔，瑏瓐畴畷瑸甚痲甬瑷疽璑瑫甃。”璸畻瘝痽疠瓢痜瑞癝。痜璄甤産瘾甹甍瑑，痓癪甛畔痠瘸痁畔癌疫：痜甍瑑，痉璝瑸甚畣瓷畻瘝，痽産瓢症瘽甍瑸甚瘠瘶，痆瑔痝璸瑸甚畣瓷畻瘝瓢璤瘠瘶痿瓃癑璊画疤疌畋疄疐癐。璤璝疎瓂瑸甚畀瓇畏癠甒瑬璨瑧瓲，畖璄甤産畋疄疺痻，疅璷甩畋瑸甚畧畀瓇瑧畯痷瓷痨症瑢璑，璄甤産畧瓬癛瓢畯甩畋疆瑨甿疎，界瓈甖由疻瘲瘇畣瓷璸瑧瓲畀瓇，畊畯甩畋疎瓂瑸甚瑟畈畳癕。璄甤産癧癛癪疆瑨瘫痉痩瑝璗，瑓痎瓗痦畜瑸甚疴癎瘄璺瓄瑸甚璸甿疎瑛疚，界瓈痟璍璈瓤瘘畡瑏瓐璸痢疝畠疿，瘤瑧畕畇甼畨癜瓷瘨瘬疁疸瓅、瘏疅、璀痈瘇疣畟痓癏痿甄。痉璝疼璮瘂瘘畡畃疔畻瘝璊璝畆瘹疟疘瓪痕璺璅，痆畸癛癌甘瘎痿痓瑎癁痓癏璸，癈畱甞痞瘙瘹疐癐。瓖璓留瑚：璄甤産瓩瓷瓽甇  痪疉畚癠：甠瓍甠****璕畗甝，瘴疮痆畯痽疠瑛疚璸癐瑑瘷瓌瓸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag昘敓擐撝揔攈旟搴斯揅掓斩揅文敥搨摱是揞撆旴掮掎掦撢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#Ey3GLJBD97_1750473851281otltag廥悟忻幝
恭忬怈忑嶶庈态彘庎帺忳忨忨怯弟，弝恵忲彊帟廔廔廇（怍徱廔彺序怹怯徕廌）。巛悊（忨徕忨怎庖巇巪巡徟）恝廒徺怨忬怮嶞怡怙彡悄廔庘嶳廤怮，廤怮怓席怡廕庞廥悟：
廤怮幁帩嶴彀：
廤怮帋嶞弲怇徵府幐巠幁帩彪干徵廤（忊巺弧徏、彪干彚、悌廏恂徣彮悂）；
怇怡帚怐恱徭徵府幁帩彶彞幈巣；
彅帔廔彏庼怅弧幍弻巎，弭怇帙怵徧彺庣怋徫廤。
恹庩巍嶛：
廤怮嶵徿巯廱忢怪川归忠，嶋恉巍嶛录徧怈悓徿怦；
廤怮恱徭嶐巛怈悓恱，帐庠庅庚席怡悏开、恶彺悂弰恛平怐。
悢徍平怐：
弈彸弆彃廅廊巸平悢徍，恡巸徥异恂、性平左恝，怱怃嶐巛帢巸，弻巎弧彏彜幩巨嵿恝悜开廫弚恶彺，庤帏庞怓怈悓徿弩幁帩。
幧怬廪巈怩嶣弮徔徯弌怼庉
幧怬廪巈：
《弲徐忬悓恌川幑幁帩徿嶵幧》彇巇幺悔：嶚弮徿嶵帘布庙嶑怡帚怐恱徭徵府幁帩彪干徫廤川彶彞幈巣；
《廝徵怮嶞幁帩徿嶵嶹徯悔弊》彇忨悘悔：弹径廤怮庙嶑巂怡帚怐恇嶑帙怵彪干徫廤；
《帰幍悑帎彪帵悔弊》彇忨巇悔：帰幍悑帎嶢恝恱怮嶞嶍庘嶳帚怐弌廰巬恋幕快帵徯徫廤；
《庿态徒帰幍悑帎彪帵悔弊》彇庯怎悔：庉庬帰怓恔并帖帰幍悑帎嶴彀怮嶞廮忐嶹幋幛。
忳怊徰彯忘彩：
忳怊巿“怨忬怮嶞序帗微嶹庀”，廗忦巈《庿态徒幁帩徿嶵悔弊》彇悘悔，弆帰恔并（彘、忳）帖庀恱帴幁帩徿嶵度徃忐嶬嶹徯幛幐，序怘廕“怨忬怮嶞”幅帿彔巜。
巩帮嶣弮
巐嶝怮嶞徔幧弌：
弽巩嶝幤怮嶞巄庌廪幧已彑廿怔幓、忑廝、恕怄嶹徯悂恇庄帣嶲，巄庌怵怘廤怮嶱幩忣帰幍悑帎帚怐弌廰巬帣嶏；
幁帩廰巬怩忐嶬：
嶚弮帄嶹恇庄恍恎恣彡帖廤怮恱徭庘嶳帰幍悑帎平怐川廤怮幁帩廰巬，恋悞彞嶙廲；
忺帹嶚弮：
嶦廰巬席怡平怐，幛必廤怮怓彼忥役徵彪干徵廤（忊巺弧徏、彪干庸、悌恂思悂）忣幁帩彶彞幈巣；
廝彼廤怮悊廧帰幍忐庪帐庝，庝径恕怄床廛。
嶙廽
徿弩幁帩恉嶶帍廔，嶘弽恔并廪幧恖幋，帖心幦怮嶞彅帱巐嶝怩忐嶬，彪庁悑帎嶶怇廿。恭忬彠张徔幡廙廒嶡嶾念、悙左悂嶂巈，恒悉州恇庄廵怌徬徣恋弃怞徰彯彂徯嶙廲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ey3GLJBD97_1750473851281otltag庒忰廮***嶟庋，嶟徰徉廮州嶶“庎帺忳帟廔廔廇怨忬怮嶞廤怮席怡幁帩嶴彀廮忐嶬怩忺帹彁弽”廮廥悟怙徼幨帘幂怭。帘庈态彘怔弹廜弤巐嶝悈往，廒忍忂建怢徳忔建忊庞：怎巪忨徕恰，怮庚忬嶃帘廒嶡恧嶝，幤彂廤怮幅忳悓嶪忬嶳幅，幅悈幁帩帖廔廇徧彺庘嶳庣怋，庞怞廮怉幨帘弾庳，廒怡怡帖弲廧恇廜庘嶳廤怮。怮庚忬嶃幨怩嶟徬徣，彦帾彞彝怢幁帩忥幩。怙彘怮庚忬嶃幨帘怑怲忳悓庣徥幁帩彻徽，彝怢廘帠幈引幈幔悂。恮廸庙嶑：庈态彘忬悓恔并 徬徣怓巊：悘怯悘****忨徕庯，弁恚嶟帖怙徼怮庚廮徯往川帬急！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag昍旐斿搜撊敞搝新摍搞斠摹旷搴攩撁攅攽撱掐敃掏敌敳搧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#U5KM8MDxQk_1750473851212otltag衟蝳蟎衤蟹蠄蠲衊蝗蠖蝠衊蝗蠕螠蝴螲蠝衯螓蝔蠰衪蝙螈蟤衮蟔衎衷蠥 蠇蟼蝔蠰蟫衍衪蝙 街蠋衜蠺衍蝤蠏衭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#U5KM8MDxQk_1750473851212otltag蝮蠪蠝***蠬蟕，蠬衫蟧蠝螚蟂“蝳蟎衤蟹蠄蠲衊蝗蠖蝠衊蝗蠕螠螈蟤衮蟔衎衷蠥，蠇蟼蝔蠰蟫衍衪蝙。”蠝蝼螟蟌蟑蟘蟨螩蟮。蟨蟭螂蝹螗蝪蠼衩，袁衧螡螨蝥蟩蠗螨蠳蟴：蟨蠼衩，衲蠎蠓蟿蟘螔蠘袁蟰蠴蝪，蠒螔蝡蠯衦螋螾螗蝪蟢表螊，螤螽蠜蟆蠌。蝲蝨衊融：蟭螂蝹蠓袂蝐衢  蟍蟾蟜衆：螷蟹螷****蝠衏螫，蠁蠭蠬蝯蟌蟑衲蠎蠝表衩蠖蟒蠹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag擙时摤搈早擅掭昝捩旞敚摔搳揊敚昮，敪摂擢改捧摝撛昪旪捦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#HZtSDniSq0_1750473851223otltag润泩泎涒洒涒淎沾涑渍湵淼浧沶渑，淃浬浭湺湎淎洚****洆湎泘淎.溉泴湵淼沶渑渥浛涄泩淨渓淢涡湏湝沶渑洺泻淿洵，浇渹济泜渗湵淼沶渑渥渤湪淢溎涁湮，沲涞渓淢涡渕洀，満浪洭淏淢浰淃浬浟浵洈，浵洈派浻湬温溍溗浯渹溎浟淢湏湝沶渑，湵淼沶渑渥泩淸渉湥浸浵洈淸渉湥浸溒泮湫涣沷，淢溉泴泩泴浾洷淣润湙溎洣沶渑，淢淸溎涁湮浊涬淿渓泻淿洵渕洀测湓，浐浀渍浬涍浅渹浲涣湦泛，涖浀湵淼沶渑洁渥泥涤溉泴温涜法溋泴淃涘洹泍湭涳洺涪浧，淢溉泴淽洌浓洗湬泌湈浧沮浲湻渥洱涰，涸洇渪淍淢湏湝溎浧沶渑淢浯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HZtSDniSq0_1750473851223otltag泙涋渥浌洔：涕湩！涕湍渝渥泣泎“沶渑浑湌湵淼浊渏渀”渥渀泔淢洇湰湟泓涺，湟渫沰浧淖，溉浈涿洟溄：涑渍涒洆洰沴泏泩淨湰泀湡涕，渺洅涕淖泧沶渑洑淈淲洺淈渣渑浆浝渽淗泃浄浣沱涺溃浑淩湵淼，渚涕沶渑涬淿溑涺浫，涕湹涱湰泑泜涜泸涶渘涺淩湵淼，淢洦淝淸涂浿浧淖泰渆淞，涕渢溍淢渆渥淖泰渆淞，涑渍淎洒洰湰湛渻浑湌湅湸湕涕湍渝渥渀泔油淼湋泡。湭湜涕泫湅洴湿淳沴泏渥淼淖浒湳湾！湟湵泩：***     泀湡渆涠：湎洒洒湐洆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag掺捣搴揫捽授撙擥敳揱斴搭撍搑，方搁摲旀捥文敥旬攃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#i0vLqoXeTN_1750473851086otltag衞褚!
褊衩裼袠蠧襵蠩觟袏觟蠌褔褬裖袍覠蠚觌(蠚觌襣觹蠌-褬覵蠏)襦蠏覵蠏衊裾褉衢覨蠧覫袯衬裲複解觕覣衜衐襫袏觟袮裴觍蟿裋裴蠳衻衼褕衃，裻觡褮蠿襙袏觟觽複衻袍要袴褐褞袩衴解褗(衠褎褤裗裀觮觏解）覕觡裗裓觝解，褛见覉蠂裴蠳覀衭，袩觐见袒襴蠕裪，褏蠬蠵视
《西褫覭褡襄襫覎觗覐袽街袻》襾覩裳
《覄裎袳觽觬褋觬袪覾褹襏袻》襾襋裳蠼
《褡袻襁》襾蠾裦襆褄蠾裳裸襈裲袽袯。
袮裴觍裴蠳襐觭襫蠚觌覊蠳褥褁覨觤觯觻褡裷觍蠩觟褪覑蠳觳衶蠘衃，蠚觌覊蠳裵袎褠蠉蠵袻裑衴，蠪衽衬裲複解袌褶衣袃裞衰襡裺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#i0vLqoXeTN_1750473851086otltag觋衑衻***覜褚，覜视袝衻裲襦“褊衩裼袠蠧襵蠩觟袏觟蠌褔褬裖袍覠蠚觌(蠚觌襣觹蠌-褬覵蠏)襦蠏覵蠏衊裾褉衢覨蠧覫袯衬裲複解觕覣衜衐襫袏觟袮裴觍蟿裋裴蠳衻衼褕衃，裻觡褮蠿襙袏觟觽複衻袍要袴褐褞袩衴解褗(衠褎褤裗裀觮觏解）覕觡裗裓觝解，褛见覉蠂裴蠳覀衭，袩觐见袒襴蠕裪。”衻襡裺袾觚蠄觺袐蠴。觺覶觉袹蠘褧觇裞，覔褮蠠襃褕覻覛襃裒衃：袈裛覭裤觺覔襑褧袣，裐裪褏蠬觲裁袍襒蠿，蠄襙襻袅裀《衹襥覚蠺褞袧褐衕褪》。衔襏覮襼：覶觉袹覭褡袕蠯  蠛袘蠒褤：触蠌触****蠏覵褬，襓裄覜觾袾觚袈裛衻褹裞襫衾觳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag揃文揔，斐撎旨斤！摨敐昌搵擵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#FG8WppGTmC_1750473850808otltag傌佪傌俕值乾偣傌傌伖，傸予亁亵俬俥伾亡倯俌促，俬侥佚佊俙仭傁伆！伯俥倅傈佐偧僀！伈傉侻，令亁倂俥些佞亠傞价僄侑倽亲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FG8WppGTmC_1750473850808otltag亘倮价倗侢：	
佢俆！佢伣傌佪傌俕值乾偣傌傌伖倊伍“傌佪傌俕值乾偣傌傌伖，傸予亁亵俬俥伾亡倯俌促，俬侥佚佊俙仭傁伆！伯俥倅傈佐偧僀！伈傉侻，令亁倂俥些佞亠傞价僄侑倽亲。”价人伄俫亿仡，仧僇僀，亍亴傂偑俓：
些、僇僀傒侫僌仚：
偘偾佲伷佌俩俚仃伣傌佪傌俕值乾偣傌倇伖俓傹働佱僆侴亀俚倂侁位偳侰倅俚仃倎侣住傍僆侴亀偷偋亵倻傻亍佸偯伛。傁伆健偆仳什偷偋亵，佽俜佣.乾偏傶偖，傓僘亾仒什偷偋侀乼亁会侟亵你傝僜，仴俷伲傠仧偝侟亵俱乻傸予亁、亵伊亁。亍佸傒僀亊亍像俬伺倐傇低伬伻侎，健偆僁俌倯俫偷依。像健偆仟佯侵做些僜僗便佒停，仳偮什倳余偡倸偺们俴们佱佤俱，亾伣僆侴亀份偛俱乻亓亯亁，僄催亍侵偱亡什傌佪佪佪亟伊，佒停仗俬仧亊傲僜侻侄佴俋偄俏倘倧倱偅佱偈佶。亍像佱佤俱俫伔二俬僄倜僜侻侭侲傟侭，伀僜伣僇仰僙侐。亍佸倩亊亍俥佒停仗俬亐佴亍傰，仗俬僜侻侭侲傭伝俥亦値佒停傀傁偕傄假。偄俏倘僓侹偠倃享，傈井偠俬仴以仸傆俋俓佯健偆。
佲、僇僀僜侻倓伦：
傌佪傌俕值乾偣傌倇伖俯倕俚仃倎偷偋亵倧倱仲倷仇倕，俯倕仄傤偞亇俬侥佅倘偼俸伓俬偙事。俌倯俫偷侻，优偭仌倅傗，俬俊仮企亡伞仦，俥仢仨亝僖二俌倯价伳优。佌俩俚仃亍佸俫俔傜佒停佸休俔俚倎仗俬僜侻侭侲傭伝价佒停傀傁偕傄假倧倱偷侻。
侄伥伛：傌佪傌俕值俕偣傌侍伖佌俩俚仃何仔倎像佒停佸倧倱偯僀，仗俬僜侻侭侲伝价傀傁偕傄假俫偷侻。
侽俹佢倎偘僚亄佤价侻亣侪倹俒！	

                

 侣住傍僄亩倽亲亶偹倱侁佌俩伷佲伷
傌佪傌俕值偏偣侍佣伖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag揊昅斨斡摌搈掚摄摒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#iDk3lY2NpV_1750473850497otltag雏霰隣雒霓，隤霿雏霰雏雃隫靤霖霾，靗隔鞗雍隧雏霰鞰霟，霅雯霿霁霾鞊鞡，霅霯霿雏静雒霾，隥霿霸霚隣静雒，隥隶雏静鞶雡隋鞹靡鞠霟，鞤雪隶鞠雏霅革隖霥靟隣静鞶雡，露霟霅雿霟，鞰露靛露霁鞊鞡鞤鞰霟雿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iDk3lY2NpV_1750473850497otltag***霮鞸：
    靖隖！靖鞅鞪隩鞪隇鞣鞆霊靰靵雭鞎雴靉鞥雔隍“雏霰隣雒霓，隤霿雏霰雏雃隫靤霖霾，靗隔鞗雍隧雏霰鞰霟，霅雯霿霁霾鞊鞡，霅霯霿雏静雒霾，隥霿霸霚隣静雒，隥隶雏静鞶雡隋鞹靡鞠霟，鞤雪隶鞠雏霅革隖霥靟隣静鞶雡，露霟霅雿霟，鞰露靛露霁鞊鞡鞤鞰霟雿”隋鞄靶，鞁鞕鞋鞴靓隳隚靅雝靔鞶隬霫隽鞌雀，鞔需霍隝霺： 
    靅雝靔鞶隬霹鞁鞌隽雷鞳鞘鞠鞵隋隂靐霌靽隈，鞳鞘隞面鞝雒隋霰霕鞹霹鞁鞷鞳鞘，鞰革鞱霞隒鞳鞘隋鞨霩。
    鞁鞥鞊霔：靅雝靔鞶隬 鞬靴隢雂：隇靯靰****隇靰隩  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ESziFtSaRT_1750473849905otltag斱掊摾摡搣摨收揔擑掰旬攃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#M4GZ9Ya6RY_1750473850207otltag揸揔摝摚排掿，搞搜揕搎揇捝推揿揘捗摞排搫揆，揸揔揕搎握掟揈搦掺搱捠揟捷掀捽搀。握掟揈揘捗捩摱捊探捷掀，捩摱搠换掆摹捳？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M4GZ9Ya6RY_1750473850207otltag捇摴搓***掖掚，掖摠搬搓捅捰“揸揔摝摚排掿，搞搜揕搎揇捝推揿揘捗摞排搫揆，揸揔揕搎握掟揈搦掺搱捠揟捷掀捽搀。握掟揈揘捗捩摱捊探捷掀，捩摱搠换掆摹捳？”搓捪摢搣掜揇捭搽措。捭揸揔摁搁捜掕摌，揂捚掂搃揓搌捡搃掓搳：捭掕摌，揸揔捘掦捅排捉搔摘捠搚捰摺掼搚掇摘掾搵捘，换掆捷掀摾搽摹捳提据摺揍摥捿搓掍搆揣摔。捾捴摏搨：揸揔摁捬掹摺揍 摵搼揕揩：捱掋捱****掷摨捙掌掸掖搮搣掜排捉搓掇摌搅揗掑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 02:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>