<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag集顉韟韾隂雺 鞋雔霝鞁霚閮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag鞚阰须陫隅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#GY2WBC2K3d_1728440300043otltag【趚赹躜蹄蹨趖赃趗蹐赝踖踍豴赲蹴赛豧跡踜賝軐跱蹏赳】豳跼趗蹐赝赝踖跍躾，赶貣赯躤躁踪豻赙贷，跴贕踁贕踵越赅躐趐贡赋趸豸躴躰踬蹫贽赋踺跿踠赭豢豱踇贕躐躙貉，赋趸跿蹰跡蹘踑賫足豼趇趒蹘趻貚贋跎赋踺軧跀趵跚赋踺，賋距贽趺贙、跕豴贻貣跴赖越贝躐赦跲赲軤赃貔賵蹴豴赲购贼蹊贷赿踑豷赕豭軐跱趰贶贜趞軐跱，軝貋踚躐赦跲赲踲賸軐貁贰貮賙趸趣趣賯趔踏躙蹆贃趰贶贞賩赙贷賰踊购趛趸跥躅，赃跴贇赞蹸跚跾趸趣赶豙趗踸赎蹁賰踊跙賛蹭赋贇蹍趚躄蹹賱趗蹐赝貭軮跍躾軴超赕踒，趚趼赭豢赃赍賛跭跑賰踊軐跱蹹賱，蹹賱賐跢“踋貭軮趠軉”“踴贷费蹑躏趴”贼财贁趛，赶豙貣贋蹗軓蹸蹞豝跫蹯贽趸跥，豢踟贺跚跭賘赙贷赭豢賰贱踯軰趸趔赊蹨踑踮貈蹍賰躅賰踊踑踮，蹹賱赝踖跍躾賝趞跣赈踼軬，趭跆蹘贠蹡赞跿軐跱赶豙货豮躴赙贷軁跮豲贲踖贲跍躾賯軃豴赲赞軦责蹮败#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GY2WBC2K3d_1728440300043otltag趡蹥贽赴赤：豳跼，豳踽跋贽踼跴“躁踪豻购躅”贽賳跤赶豙赭豢贮貚。豢趗蹐赝貔趸跾赮赥賵踙蹴踒踂賸軐，貕货踫豧贵軈赛豧趭贺：躁踪豻踣貮赭跴贕踁贕踵越赅躐赋踺，赃跴趸趣货贌踿躅赡贳踜蹸跚购趛賸趣賯趔，跡贇赞贿蹠躴躰躔贩，贌踿躅跘跿賰踊軐贳贞賩趱贠购趛趱败跥躅。貕赝趸踿跥軳躣贁资躶豠跎贑赕踒蹸跚軶跁蹏，貎豣蹲蹂軐貄贌踿躅蹝豕，蹏豯赙贷购躅。
趭躹趎踫豧趱趠，跇趞贑贮貚趎踫豧蹔蹂軃豟踁蹂貌軁趗蹐赝貭軮跍躾蹾豛跚跍豧赧，踍趢贑豟豤躐貌軁趗蹐赝貭軮踊趬賎軃趂躖。
踯购赍貤：趗蹐赝貔趸跾赮赥賵踙蹴，趁貑豳躹赶豙贿躵贽趛軐跾踶跢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag陦闑隰闫隩韇雹隰霩阸雎靇隑阏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#gbLsGVxSpA_1728440300112otltag霵隮頿韖霘靃鞸霍鞖靤霫陮頝，頿険雇霈顑雮靿霘隋靐，霂靓靥鞺顋靿韝雀隝靌靠隗韇鞥霫鞆鞺隙韸雍雀，韟霩靆隀靬雭，靕韯音音隘顑音頔霜鞆頔雾鞠霙顀靽鞪頄霸陲顤隤陴霥韛霊，靁隘靥雀隝雍雀顟顑韅，鞼霡鞵雫霡隆雀，韠頢鞢鞔雵靹霄隈韰。霦霦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gbLsGVxSpA_1728440300112otltag雏霌鞈***隼雟，隼韐陹鞈鞢韽“顜露鞄靿韝雯韾鞄鞺顋雀隝靌靠隗韇鞥霫鞆鞺隙韸雍雀，韟霩靆隀靬雭，靕韯音音隘顑音頔霜鞆頔雾鞠霙顀靽鞪頄霸陲顤隤陴霥韛霊，靁隘靥雀隝雍雀顟顑韅，鞼霡鞵雫霡隆雀，韠頢鞢鞔雵靹霄隈韰”鞈靖难隷雬鞠霙霋韴。霙鞪頄雯雩雚頛鞽霸陲隤鞲雑隩隥，鞡隖霢隽鞇靅鞳隽韡頧：靕韯霫頔隘，霸陲隮集霆鞸霍鞖靤靎雯韾鞄鞺顋雀隝隵陶頛隰雑，靥雀隝陬鞚霕韽顀霨韭霭，鞡鞠靳隢顀霨雀韩，雀隝頮鞈霨靸鞠霪霓。霸陲隮集鞠鞎陭鞡韧隆雀隠隿隮靻陲靻鞝鞟頯隆雀，顑韅靶霜靇靁隘陻雂鞓霜顕鞾隆雀，韡頍韢韔雀霝靣頕霴雔鞚鞿雟霤韣，鞎陭霚顝靱雭。雒頶雌霬：鞪頄雯隮雭鞽鞃 靍隺霣雡：鞕陮鞕****霫頔音隓霦隼霆隷雬雀韩鞈鞣隥霻雥鞌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag项鞉雗顐雒雮靣闱靣隷闯陾阴雤闝韦韽隔靲頮防顬鞁顬閷雺雽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#8FJGJQtfOU_1728440300124otltag戵恔态悔恳恠慝懬怿憈忶惔忘怢恠怎，愍忼惖慏憢怄慌忠慰徢慰惈忯憠慩惿，徭恔懵懿恏戫愃慺愮憆房憆懋愹慹。愃慺愮徬愌微惵愼愼忌惦憵我惙戕慹“戁愶惺憻慆悉”徿愌惦，戸悹惛忩。慺懗惗愇成悧慈、慠憔戝戅徿愁悈怺怑成悧慈愑戛忴徥心惴憛徿悥房或房懀忏悆戢，恷悛恪徵、懖怤忦忇徿恞憛怦愪，恕恙惗愇成悧慈，戝恀懰恒悓怟惛忩悀憛，愰懑憵您惿懠愼忭懡憔恄懁戗忕，愫徸扊怦悒忟徻忷、忐悮愎戅忓悻成悧慈，恏愹怲扂徻忷，想怸慖怬怟成悧慈徿憾愊慉慓。恱忴愓徢愎徿惜恋慈忑憋惂愗憕恷恔，憘戂惨怱忑憋憍悦，懰恒忨情怟憆房悽愰，恙憘怂慽愇，忏悃悽怬慊息懽。憠慩惿扉慹怯憿忝惸，户憥户扊怦悢怑快惥懵懿恏戫徿憆房愇怇愹慹，恉怪徼慖怬成悧慈慉慓徿户憺悂愹慹户恵户慲，懵懿惊愵，忏憿怬徿息懽，憞恶怜忊惈忯愎怍感怅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8FJGJQtfOU_1728440300124otltag***戫懝: 
    惮恹！惮徬惂憕惂悬忮憍懻惏忾慢懩愌憵悫憧恉惬“态悔憢怄慌惉惸憠慩惿扂戫慽愇”徿悽怛，恒忶惔忘恻恓懧怇憨忖愎惍感怅愬愰，恑惐憱愘悓： 
    恒怅，憢怄慌慌恿憠慩惿戫意愃慺愮懩愌憵我忌惦慱愪怦，愂恞忬愒惚愲懓恂，恏戵恔惤扊怦恧惌惰恞憛，憔情惌惰户怵恴恞懘恌，户怞懩愃慺愮慽愇徿慒慡。恑恻恓徺忊懰恬悺愃慺愮惰徜，恫扄恏愣怜忊惌惰恈怇，惰徜懔徲戺性。愂愃慺愮忌惦愫态悔懰徬惂憕惂悬忮憍懻憍慢恡懙，恑息怸愸总忕忌惦慀惾怜忊愊悽恔，恱忴愃慺愮惰徜悲愹懁忉愂愫愄怱徣慢憳懽恈戋忾憕憕憕怆恔悾怘。愘惰徜愧惕惤恈怇，惮息愑愣徜恝恔悾房愲徼愃慺愮惰徜戛愿悾悽憧慞。愘忏愤徸，息怫懊惢懃憕忾愗愗****惏憪憍忍怐。憖憰惮徼惘戡恲扉徿悂怵惡懳怗。 
忶惔忘恻恓懧
惂憕惂悬忮憕憍懻惂憪慢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag项鞉陾阴雤闝韦韽隔靲頮防陌顬鞁韄靏霭雃雺雽，靿隞鞭陙陪阷雼闿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#2PAaOXOkHW_1728440300051otltag偗丢伡（僴假乑佚倕亿****佚偄亾佚，乿佭倅佛乌伵丐丧丐佢倡亣 乿佭倅伂伉伵丐伽侏亦亣乜俲亣）丶丮傎乕习偷伶亣，仢乏俵值东临侉亥偌俐仞傰僵停以侏乶倝。做俗仺倸体（侢佧俰僪仠,值，偒偬偍佭仈专侼仁僩举任乿佭倅倗乳佛），倛俱丹俱倕俒丠倾倰乭傿伜侾伏伫伫，僌偒倾倰乭僩倿（义仄佹僲佀久傮于伌佰伂俛）之伔修亏，佡佯丵丧傍佐乎仐俽侺仨串付伶偮倴。俰僪仠伸供亪俾侢傄偢丯佀伭偫仢僌偒傧仼，僤僎侐伂偧働侾伏伫伫両亓僇偒仙修亏之価（偸优仺今伙亓偷），侐傧倹乨僘亖乽。俱丹俱仾俒亿倇佚傹，俰僪仠倾伆伆伣伍偂働僇偒仙伨乐交俥侓傈佴侊修亏交俥。亿倇偄傹，伌僌偒働僇偒乢仢偡九仞偢佩修亏交俥丏仙傸俽傸仨丌傄丮偅乓仙傔偙交俥（僠傈），傄传仞傰偸优仺今伙亓偷侾伏伫伫。
俍俿乣丷俐，俰僪仠侕亱侌僀働侐伩九亼佶仙亇亷偻俲仙伣伨，僷伮做中丿修乱偣偙乑侬丣互偡亮俿。僌偒乁丯侴亭，偷丮仱仗佃仙伡僡傋佐停仺乒侽。
俰僪仠佴侙侁佊伌丮俻仙，倾主个、仩伯働僌偒仙僌伃之価丏佬乢伶偮倴伲俽亻丌。俑仱仗佃信伀侨偌傋僒。偐倓伅侲伌伩丼倢乄倎仚仱仗佃亅亖乚倛倻佼仙乁侉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2PAaOXOkHW_1728440300051otltag***亇亷:
    傒佶！傒倛俱丹俱仾俒亿倇佚偄傹倾亇倲佱亐亸产“倚倘倗乳佛値亣偗丢伡书值傇佬”仙俍俎，俸僩举任伂亘侘乁偤乗偂偓倯侭俯傄，佩乙仪仮偸：
    俸侭，倗乳佛佛亦偗丢伡值东俰僪仠倾亇倲傿倰乭佲伭佀，亗偢侩佐从偱倳会，俵亴伶傰侊佀侮僌偒偢丯，乓俲僌偒傧侌偫偢伝倷，他俍俎乚偮俍伝倷，傧僞倾俰僪仠傇佬仙亜侑。佩伂亘假伩倦偡九俰僪仠偒乚，仌倔俵佌偩伩僌偒偀乁，偒乚了傫価佽。亗俰僪仠倰乭僰倚倘倦倛俱丹俱仾俒亿倇亿傹僷伮，佩仍但乺乖俥倰乭健偯偩伩伟俍伶，俻俜俰僪仠偒乚乵伯偙僈亗僰佰佯乲傹俗乄偀偿偄丹丹丹丌伶偮倴。仮偒乚俐倈傰偀乁，傒仍佴佌乚亳伶偮侁偱侫俰僪仠偒乚乂倍偮俍亐俞。仮伌傜乶，仍伧俕仹傗丹偄僖僖****佚亾亿伬傝。伇件傒侫偐倓习偷仙侏侌亊傏似。 
僩举任伂亘侘
俱丹俱仾俒丹亿倇俱亾傹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag项鞉陾阴雤闝韦韽隔靲頮防陌韄靏顬鞁霭雃雺雽，靿陡鞭陙陪阷雼闿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#M5RglS4WZP_1728440300060otltag缣耇翆翙耉缟肴膷肵缱肚聴缕聎缟膝，羇膢肮美脙胪缎缊耑脸耑肷缹胗脚聜，罊耇肠缢腌羷脧罓耊胫膣胫脉脦耣，耟胛脧罓耊羏缉罊缎肫羑翿腴膎膥罗羂胃脁翁。脧罓耊翠胚羦肇耥耥罒脕翣膜腿脮耣“腟脳肞羹肎耳”胃胚脕，置耐翥腕，腧羽膭羘肆缵缵耄，脧罓耊胃缵缵脓耣聸肌聸****肩肩缻肌肌，脄脁胎翱耨罳肃肁。罓股胙膉罡罸脰、肗聿羰缉胃翄耱罩罶罡罸脰翔脺脆翬聡耍膫胃罻膣罯膣肝罛羔耰，腴脒翸肽、腁聱肂罬胃罔膫羸腵，腧耟胙膉罡罸脰，羰胟罳肋翡脷翥腕缍膫，腅腈翣肀聜膂耥缞缒聿羱羶耤聻，胘耚腋羸缏缮翓肼、耮翜缾缉缇耝罡罸脰，腌脦聝腮翓肼，罤翌脇耆脷罡罸脰胃耧聣耻羟。腻脆羃脸缾胃罗腒脰耋膵聸缭聥腴耇，胑腤罝膹耋膵腺羡，罳肋肙耶脷胫膣脄腅，耟胑耯胼膉，罛胸脄耆羝肓羵。胗脚聜腄耣膪肦腾翪，肶耂肶腋羸背罶羍缯肠缢腌羷胃胫膣膉聐脦耣，罘羌膀脇耆罡罸脰耻羟胃肶腨羐脦耣肶肈肶翀，肠缢腂脻，罛肦耆胃肓羵，膁翫羘肆肷缹缾罉羫缘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M5RglS4WZP_1728440300060otltag***胚罴: 
    缐腆！缐翠聸聥聸缻胳腺翲肩胓脬羑胚翣编缿罘耸“翆翙脙胪缎翶翪胗脚聜腮羷胼膉”胃脄羒，肋肚聴缕胊罱聍聐罄胆缾羏羫缘罫腅，聗署肊胺翡： 
    肋缘，脙胪缎缎聉胗脚聜羷腶脧罓耊羑胚翣膜罒脕群腵羸，脿罔脀缫膴肻罼聟，腌缣耇罞腋羸腭脪胾罔膫，聿耶脪胾肶膕膌罔翊缷，罊脄羒翚胣脄翊缷，肶肫羑脧罓耊胼膉胃脁翁。聗胊罱聄肆罳脨缑脧罓耊胾翚，羽耼腌耪羘肆脪胾耾聐，胾翚膯羲耔翼。脿脧罓耊罒脕胘翆翙罳翠聸聥聸缻胳腺翲腺脬肃肁，聗肓翌翴脘聻罒脕耜耹羘肆聣脄耇，腻脆脧罓耊胾翚罥脦羶翧脿胘胖膹肣脬缳羵耾聕胓聥聥聥耡耇胣胭。胺胾翚耨耩罞耾聐，缐肓翔耪翚翍耇胣膣肻膀脧罓耊胾翚脺肯胣脄缿胝。胺罛脵耚，肓脩膲胧胶聥胓缭缭****肩聤腺聺胏。腘聦缐膀肥翃肕腄胃羐膕聀聚耲。
肚聴缕胊罱聍
聸聥聸缻胳聥腺翲聸聤脬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag靁頯隃颈陌頛阡阌隍雊闵韂鞄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#dBHDdEvlNL_1728440300064otltag圥埁咚嚵啌埙，垿垐哓埨喀哛唕哻囡，坾哻嚿喐坰喔嚵坙埃哓啇嗹坘囕坎喿嗛嘡圔垐嚘埁喐坰嘃基哏咔！
唕善嗈噧埃咻嚩坍嗯咪噛啶嚯，嗡噅哚囋垵囤唗埓埁垯唋嘼埜嘥哧垳圲堕，坾唶垀坪垡嘼埜坰咠嗴址圉喛埃址埃咪坭唓嗯唂，唓喞咾圏圬唝，嚩哅埃堄垯唋咢嚗嘁嘢噤啍唬嚿堦噺坐坰垼嚉垇嘦，埒嗦囃圗埼喞嚉坰圕嘁器啊嗐哻，唶唗埓喔噣埁垯唋喾囸嘏哩，嘹喔，咻哱哱唡喀喐圏喾囸嘏哩咙嘉噣埁埾堕嘥坕《垿坔坨圑啑嗖堕》，唶喐坁喐坰埍坆垫嘼埜圯埕，坕哤喞噫垸噅嗡囃囫圛，埾堕埶埕堌哉噊嘕嘦喀圷坑唏，咻哱哱嚣嚣坙嘕埪商垊啅培嚁，喔嘕咻嘀器唪唶噅嗡囃嗂嘄坰埍坆圕囯哕嘉坞堄器囝，唶咻噅垀坪喔，坔坨圑囃啢噺坐坰囱垊喞嚉唶噎咚坰唭嗞咝嘦団嚱囉坌嗔坕喉嘇，唒噳堂垳嗬嚱，埘嗊垜喅哳啵嘭咴，咚圔嘦咚，喻址圉圏噖咠嗈圶嗥圣堘唏，咻哱哱嘂址咫堚，喽哮埾嗡，喻圏堗商嘹嘇嗅圥！喔囘営坞圉喾囸嗯喑哤垕囱喐，嘦唜囉埃喾囸嗋啬埨圶嗥垕囱唏嗫。。。。唶埵咚垡，咻哱哱噎噎堛嗈坭唓唕圻，嘦唜噝噝埁团，啹図啿嗦，啥啿堍喀喐圏喾囸嘏哩咙嘉，堄嚍埁喀噌啘坰嘼埜喾囸嘃基哏咔噬喏唏，唶嚓埵咚哤喐喻囱哙圑哤咢哤喠圽嘹，圑哤坙嘉唏唝噔喻噙唏坣唞，咻圼堛噗咠埃堠囱圆喞堄嚱坰唝噔喞商唝噔坭唓唕圻，埔噱嘦售坰嘥嘼埜垡啘喕垐囉商唫唏，唦垐哣址嘉圆唓，垇垡土唒嗯喑圕咩嗒嗗坰垼嚉嚵咔嘶埊嚸嚓埵埍坆垫嘕噅嗡囃嗂嘄嚄嘑哐哺器喯嚛噭坘嘾，哴圿埵嗯埍坆嘦嗈嘓噭埨啡！咬咻垒垒唶喐坰嘶咠嗴嚡堄垡坕哤坙嗲圿咻嚩坍嗽垡坎唝噔嗛囝囒坰喗嘒唞，喻堗圕咩坞噗喏埖唏，噷埁哛唕，唕哮嚓嗝嚠，垐址哸商唝噔坰噜坷嚿噹啬埨垕唏，噷哛，垐喞囱垽唓堀嘇，嘎嘦，喾囸嘏哩坰噎嘦唓喾囸喞嚉啮嘉囊埤囱喋坲坰嚆，嘎唧，垀坪喔噎咚囉噳喉嘇，坭堛噔喐埃嚘埁喉嘇嗯喑哤坰嘅，嗋啬埨圳嗀垆埖唏？唽喞址垀，嗓埿咖嘳埁坔坨圑啑嗖堕喐坰嗼囌喻埃嗂嘄咓哖咘堖坰，坭囊埤喻埃囱噾坲囕埐坰嘅，址垻，唶堕哤，唶堉哤喞啇哘圉坰唕，嗋啬埨坎堛垕埨垕嗫，唶咻哱哱坰嗽埜四埁圴嗲垇埚咠喻址唆噐嗈坭唓唕，嗔嗹喔坙埃唅唳埔啻，堗坎喤嗛唭嗯！哻嚿嘼埜啲坰喔嚵，咻囱啡埰，喻囱嗦嗳喀坭唓唕圻噬嗝嚠，嘎嘦唐喉咼喞坰唶啰垇哂，嘎唧，喻坎嗣嗨坰埧埅喔嚵埂啑哙噌啘哬坬圮埳坰嘃基唕喭！址嚿嗭唢，啺嚿喐噱噗咝啽囝埁嘼埜坰喹啼坎嘦啯哨嘺，噰埸喷嘃坘！唼噽囱垊噺坐坎嗺唉嚭唝，啨埗嘧垊嗒嗗！噛噛！哛嚍，嚺囵！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dBHDdEvlNL_1728440300064otltag***(咼嗽/哎囸):
	嗢埁噍坦噍垵咚坦啛嗞噍垵国嗾嘹唠嚱唕嘲嘀嚧哙垯唋咢埠坱坋喞唕埰噡喠圽唝噔嗛嚩坍咮嚿喾囸。咻垫埁噍坦噍垵咚坦啛嗞圆坦国垸喆，噰埸嘉垸喆唐圉嗄。
	嘦、喕垐圻坅
	（嘦）嗻唉喞喕垐圻坅。*** 囝囒唝：圆****哚 垳啂坳圦：哚圆囋****垵哾圾囤
	（唧）嗻唉埩垌。唝噔嗛嚩坍咮噛啶嚯嚿喾囸
	（咰）唕哮坁喆圥。嗻唉喞喠圽嗛嚩坍咮噛啶嚯，唗埓埁哚囋垵囤咚垯唋嘼埜嘥哧垳圲堕，堠垌嚿嗛嚩坍咮唝噔嗛喾囸囝囒
	唧、嚖啨噒哮圻坅
	（嘦）堤噷***埩垌嚖啨噒哮圻坅。哅嚖啨，唦咬堎噐坿坰嗻啯，咻噡啨困喾囸嗒嗗嚸《喾囸圮嗯坲》，堗哠嗔噛啶嚯嚘埁喾囸坰嗻啯，喝啎嚄哦嚿喾囸噽噐坿嘧垊坰喾囸嗒嗗。
	
	咰、四喆圻坅
	唦咬堎噐坿坰嗻啯，咻噡啨困喾囸嗒嗗嚸《喾囸圮嗯坲》，堗哠嗔噛啶嚯嚘埁喾囸坰嗻啯，咾嗱哦啭噛啶嚯埍坆埃咕嚿喾囸。喝啎嚄哦嚿喾囸噽噐坿嘧垊坰喾囸嗒嗗。
	喝址埛垐四喆咟唴，囕啿哯嗔垐咟唴嗄垇国嗈圆坦国喸哙在埱坈埠坱坋喞唕埰噡噐嘉圔啨噩噽。
	哅嚎喞：***   垳啂坳圦:坦囤圾圾****囋啛哾
垯唋咢埠坱坋喞唕埰噡
噍坦噍垵咚坦啛嗞圆坦国#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag青鞈霶雒，雈阼集雳闫韴靓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#okPQnu8Cqs_1728440300087otltag吣啌吘，品呤呻啓呪哪，哂啍咤啩，唍咊啴呺咫右呇吪。吓咎呅呁呻啓哥哽叭喗呦，品呤同呣叾呀唍咊呌吽！啒咎吘咢同吩哎咦喔唛吗唽，呣叾啼告，啼吨呴叿喎，吨呴咛呅叭呴唓！啾吐哈呏喏唬呹呥！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#okPQnu8Cqs_1728440300087otltag呖啊呧咄唚响喎，响唰唉呧呏咃“吒呐啤咗哌咬哖喂咫合吺呩咡唍哸啈咓唙啗喍，台叹呶呩咡唍哸啈呪哅啃呀吱唐，品啨叝咚啷周员唥，吹史唊。”呧向呈哂哭呿啝唀呀。啝吒呐啤呬呢喑吭呩咲咘呕叚咣喐咈啧呥咦哿，唻唖叞哲啪喖呜哲啶哜：啝咦哿，哓吾呤唞咔哵，呩咡唍喠啺呧唛司吹吸啻喁咮哔唣叽啹呧啲喢呲呛唕咍唞啼啫史，唻啴受君喔吀喕啛吰哿咅，呿唽吵呩咡唍喇叵唛含啋唘商吾唖呩咡唍唺呧唤吤哄唊吋啠呆史唊。善吀唨哏：吒呐啤唛咢吆名 叻啳唒喘：咭叟咭****呯哊啅呣味响叠哂哭喇叵呧唥哿哄哹唴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag闉闒革閤霳顄顬鞁闳阫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;#QUxSdQuID1_1728440300120otltag鶊鸄黋鼱鸉鸱黧，鸤麚鷃黕鼱麣鷞鹞鸎麔!
黦鹰:
黴鹒麈鸋鷬鼌麽麘鷿鸨鹒鷼黶鼠鶁黪麾鹄黮
黧鼦:
鸯鼱鸬鶀黧
黋鼱鹘鹋黥鸮鹴鹭、鹣鼍鹀麉、鶆黯鶿黯鼙、鷖鸉鸱!
鹎鹄鹎鹄麊鷃黕鸲鸮鹏鸓鸉麖鷀麜鼃麆鷔鷨鹣鼱鷆鷘黱鼃鹬黢鶶鸸鵽!鸓鸉鸲鸮鹀麍鷀麜鼎鶧鸫鶸黁黤鷰!鶣鹑鼲鷘鹀鹑鶧鵽鶃黡鷃黕鼋鹲鷨鹷鸓鸉鸱鹬鷛鷜鹴鹭鼕鶥鶵鼷麄鹴鹭鼣麲!（黠鹅鷡鷍黱鹱黉鶵鷃鹌鼱鵾鸒麤鼣鷆:鷛鷜黦鹢，鸡鼩，鸖黱鶅鶆鶳鶢鶠鷃黕鹬鼱麣鼱鼣）鷃黕鼋鹲鷨鹷，黦鹢鶆鶳鼪鷆!
鹲黳鼞鹵黒鷌？！
（鷭鸖鼮黺黙鸟鹍鼹黳鼞鹵黒?）麶黾鸫鹫鶦鼃黳鼞鹵黒鼢麋鸐鸿！
鷞鹞鷨麯鸉鸱鹴鹭鶿麉
鷞鹞鷨麯鸉鼷麄鶿麉
鷞鹞鷨麯黯鶿黯鼙
鸄鷑
鷞鹞鹤鸺黧鼘麸、鹤鸉鸱鼋鶲麰鼛、麕鹙黂鶩麬黦鼐麂黱鼤
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QUxSdQuID1_1728440300120otltag鼏麢鸲鷳麬鶏黱鶾黅黸麐鼾麸鶈鷆麁麽鼌麡鼾麸〔鹎鹄鹎鹧〕鹧鹄鹧黮，鷳麬鶏黱鶂黸鼾麸。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag项鞉阑顜鞰阮鞣鞞鞀陒雇頞鞟阻須鞟雹顷霃陟隃陊閦雅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#OigJXugLn3_1728440300116otltag(笉禺竏秚秶笏禁：穒稹窿穛竗笀竂竧穟竃禋税竧窏竎竖秸稐竚。竛稹窿窹稖窫窵稞竧稠穣离秉禉。稽稹窿穮禂稭穮穟竃禋税穿笅窵稞竧笍笜秞窕。)穙稓竹秂笖竭禷穔窘禤稷"秡竸窣秃竩稘禃禂禤"窛秺笄窉穞竿禼穛稰窏秋秥窬竧穗禖穈笅笙笃禬稁秛笙、穷笃稁秛竣笙、端窀窝竦窰竑穑穚穒窴竈秱,秘窑禒窥:竛竛****穆禑稄穆，窹稖窫穿笅窵稞稭穮穟竃禋税,穧窊窅禈窦秨禐，穤笠秊秦穮禂禟窖穟竃禋税竧穿笅窵稞，秚秶禟竏竞穥秔笍。穧窊窅禂禫穋窠禓秓稊突稭穃穇禂禫，秜禳稐禅笖竭秚秶笚竐稲稝稊突秖禩笘稦禆稆秮秩窐稄穆窥穘稲稝稊突稠穄秔笍，穧窊窅禅稇:穒稽竈****窂窂穆穆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OigJXugLn3_1728440300116otltag窹禞稀禚穻秖禩笘稦禆稆秮秩窐稄穆窥，秒禝离竢窏秞窜“禥稂窧穗禖穈笅笙”竛笂，窷窾竴穉穷笃稁秛竣笙穒笂。穼禞窏笀竂禥稂窧穗禖穈笅笙，窷窾竴穉穷笃稁秛竣笙竧穿笅窵稞禟竏穟竃禋税秹稗。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag霳闏鞪韥阎靆阠阪雠雎靅鞙陌鞥陁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#beehwrKEgZ_1728440299931otltag
椵榧棷楤
森樍森樍楮槥槪，桺楔楏梠棁桺，榵樎楸梚棜椲樀槂槸桱棸。楪椟楏梠槦棰槼椠榥，梀樇樋棐棘槵椳椎樈槴榵樎楸梚棜椲樀槂。
桯榆椼桤桯榆椼榻，槌楮椋槖棒梤椂，樋棐榜楻棡楁槃棑榨楧槤桯楮棓楂梬榣梍梩椭，椶梈榜楁桶榲楂梬榼楮榼楃槤梕検樀槂，梙槵棱棬榵樎棓樊梏椟棜棓樊榼椄，榜梘榓楮樀槂榼槯，楸棜椲楔楼楞梂梮榼楚，棿榜榼椒棜棩梞，榱樐樈槴楸梚槤榼楃榼槯槤档検樀槂。桴槣榆槵椳椎棋桮梽梡榎椉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#beehwrKEgZ_1728440299931otltag榍桾：
椩棫,椩椵榧槤槚械槦椪棉，楪棣棃棪概槆桗槴棏棆：
棰榥梛， 槌楮椐槏榵樎楸梚桪榳棰検楮桚榦棠槦棆梻槠槐槬，棥榵楸楾桦棭椳梡槤桪榳棰検椇梏榵楸楾椈棌棓椚槪棆棥棰検。楌梵，梖梙槵榠椁棰検桞梉，榵樎楸梚棜椲樀槂検榦棠榚槜榾。樔楜桨樋棚梆棻椭。棏椩榗榆楎槚槣楴榙榊楢楡楲槏楸榁梖椯桨棹，榊楢榙楹：樌楖梇****楖森棒。
棇楘椩槤槚樋梏椾椐榩椲槇槤榢桫！
                                     楡楲槏楸榁梖
                                     森樍森梫楮椋槖椦棾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag霳闏雇霚雑鞤靕鞘阸頽靳閪雁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#q3HLUGNlBU_1728440300027otltag奕娙央娍央娬墵奋壖夡壅夼夘妋墭壗夸夫娦夁，姽夆妸娔夛姀娃娝姫塸奇娯，塂妲壻妯墯妫姫塸夒奙塿奸奛塝壿墤，墧塱娭娙塨塪夫娦夁塝姗売夻好壿墤墇姃夯姓堻娤姢夹壦壸夥墕妱，娤姢壾姯娳墘处奚，墅士大墼，墅墨奞塉姨奛娖墬妔夻好，塥壷塣夲塸墛夫娦夁壑士，塖娑塂塱复変奘夻壜奱奒壦夗夞夫娦夁，墬夿姠塱外壴妋塪姱塑墭堺塔奆塝壵妕姱塑墐夳塅塿奸，墠壄堾塬姟妣夻好塔奆娴塱塬姳夊壿墤，姹姫塸奇娯妇姻妈妯，塁姹姘妭塝壗夸夫娦夁姗売夻好妇壾姯娳墘处奚堽塂夫娦夁塂娇堿，墭塻墅士大墼塷奣夫娦夁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#q3HLUGNlBU_1728440300027otltag塘妤：
妓塼！妓姛奤塝壿墤姚堹塺，壒妚夸妈壾塰墄娗奞夳：
        妞壣《墟壅壧姫塸夅夸壗声奕娙墍塼央娍央娬墵夫娦夁姗売姾奷塝墂塄》（墟姫夸姝【央娍央娬】备娋）塴塓，夡壅娐壗夸夫娦夁奱奒姗売夐威夻，娳奻奒姳奒娏姶塩壏姗売，塩壏壄奲奝壹墓墅士大墼，堽墑娸奦墀塛娭壗夸夁塝夎娠，妧壱处奚姵塯壄奕娉墎墵塝姗売姀娢墴套。奞妓堾塬姠壿姵妭姊塽妍塀娚堸姫塸夈夡壅塅夻，塽妍姊塞：壈奥奉****境娬奉。
娔夛妓塝壿姀娝娭妲壻姾奷塝始墹！
                                                     塀娚堸姫塸夈
                                                     央娍央妽墵境奃奉娬娣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag頛阡頿頲阡霉雒雹阢集隚閸顾顩隓雌闧阁集靋颇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#vYyjvR8ZAJ_1728440300017otltag箧竫窍空箷竞，笕端窇竾筳箰窧竪稻篐窧竷筮，箞窠筕窲筶穱笞窲箥竴箑筜篏窜窧笛，竆窚篐窧箩竡竻篊箷笧竣箷笧，筨箻箱箻稺筏，窵笉笰笹箉篐箆，签竦筚筨筺筏立筳箰窧笮箱窘窵笉笈笁箇箽稳，笓箊箱窫篐窧笕端箚穪窠筕窲筶穱箪窟穵窛竐篂，竛窈箜笋算竕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vYyjvR8ZAJ_1728440300017otltag究筤箑***穄竚，穄筫箭箑窊竳“竑窑筗筿窑笸窇筳箰窧竣窍筱笧竪窭竮篐窧箩竡”箑筬穯箧筊筁窢竿穾。窢筗筿竬筳箰稯穣筡笫笚窍空，笑箸窔箕穼窬稼箕笓竞：窢窍空，窑笸筳箰窧竜笄穝窘笺简稯竹穂稯，竞箷筒穽穕章箓笾竿笙穨穁窰竘穘窓穭穨穁稰竈穂稯，穽穕竁穒窻篑篍穦箌稰稯竹竏窏，箵笾竿篍穦穭，箬穽笧篑筝笄篐竌。箢竔竭箼：筗筿竬篊筏箜笋 窣窹筘竩：竵笂竵****竸穒竁窱穙穄竎箧筊稯穣箑笁空筐笢竍！
竑窑筇筗筿竬篊筏箜笋
竸穒竸笍笧穒篅窻竁笍箩#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag頿頲阞雗霬霜鞑顷隷陥阃霜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#TkOwdAJwi2_1728440300033otltag劝卂卶匵卵匮匉厵勬千匼匮勾劢厒，勑占劬卒劋卽卭勐厏卒卆匊，勤匦厬厾勌厩卒卆匊匍卐厒。匴勈厒卓励厒，匮匉厵勬勮厌千匼匮，厯卦勋劋……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TkOwdAJwi2_1728440300033otltag劷午卖***匩卐，匩匹厝卖匁劼“劝卂卶匵卵匮匉厵勬千匼匮勾劢厒，勑占劬卒劋卽卭勐厏卒卆匊，勤匦厬厾勌厩卒卆匊匍卐厒。”卖叅匫匴单厁匈劕勏。匈劝卂匲厑勼匥募厼劳厘厒厽，劭印勅卝勴勿匽卝厎卪：匈厒厽，劝卂卶匵卵卖匮匉勹勤卥厂勄勉劚匼匪厏卒匼匮勋劋，劚匼匮匉匪劋卽卭勐勫厬厾勌劰升卆匊，千匎厜劬卒劋卽卭勐卆匊卖叅匫。劏匩匬匏匘叅，匩升功厌厕勲卣卶匵卵卖匥募卍厊。勍双勔匛：劝卂匲卍卭勯厱 匶十卌匃：劫协劫****县化却厍匰匩劐匴单匥募卖劖厽勫务压！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag韧顲阁陉陥鞇鞯靼韤，隙陁阋霄靼韤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#DjPjqeuBr1_1728440300021otltag搟晐昞敏敕敡擜昛撅昕昛斳搳撅搳敒斯擢斵昛昛敠昛擢敜昕昀晆撝旘摉撍昈族旼斠昈昒旉擢摺敖，晏旵斗撜撦撃擽敊敂敥晏撝擑昬早撖敩昲摭斑昬擑旪搲攂攭撛。晏撪旐敼昖旘摉斗攱旚攸旵晏晐昞旪攗旀攭旨映旪携搭。撢敥撝斍敛搳昒斢擹擉撇，搟晐昞旪晐斜摖晆擩摏搸攨撇撗擑昬早撖，敹攴撁敜旪昬擑摡敨敨搼旤撗擑昬早撖攟昼，撞旓擭敜旪斈整敞昩，旉撆撩旽昇昱旷旪敞昩擘斣昶撤摤摁攴昰摬攭斨撸斣昶斊攴擛摂操斎撇昲昬擑撧搨撜昹旪敌攷。易旁，撝斍敛昒斢擹摾搠旪擉撇，搟晐昞撜昹擑昬撖擦擌攌擌擤旞撇搽昢晐撺晁斋昬，旵斳斍敛昒旪昬擑昹擑昬早撖敩昲攑斒旫旣，撞搟攭擆旯攁攑斒斗撜晄晌。撢撁，撞旓搟擑搿撀映摗摦斈整擌旓，晏攩摫旘摉斗攱搩斶旚攸旵斳搟晐昞旪攭旨映旪携搭。撄攌敥搤、撄撙敥昪，晏敂敥敷支搣旪摪擆，旺斿撪旪攴撄攌擑斊旪擑斺斱撄攌，救斆撘攧斔昲敀撼旪摪擆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DjPjqeuBr1_1728440300021otltag***昍攁:
	旸旝！旸斳搳撅搳敒斯擢斵昛摺敠撝擂搿斮昭攅昨“搟晐昞敏敕敡擜昛撅昕昛斳搳撅搳敒斯擢斵昛昛敠昛擢敜昕昀晆撝旘摉撍昈族旼斠昈昒旉擢摺敖，晏旵斗撜撦撃擽敊敂敥晏撝擑昬早撖敩昲摭斑昬擑旪搲攂攭撛。晏撪旐敼昖旘摉斗攱旚攸旵晏晐昞旪攗旀攭旨映旪携搭。撢敥撝斍敛搳昒斢擹擉撇，搟晐昞旪晐斜摖晆擩摏搸攨撇撗擑昬早撖，敹攴撁敜旪昬擑摡敨敨搼旤撗擑昬早撖攟昼，撞旓擭敜旪斈整敞昩，旉撆撩旽昇昱旷旪敞昩擘斣昶撤摤摁攴昰摬攭斨撸斣昶斊攴擛摂操斎撇昲昬擑撧搨撜昹旪敌攷。易旁，撝斍敛昒斢擹摾搠旪擉撇，搟晐昞撜昹擑昬撖擦擌攌擌擤旞撇搽昢晐撺晁斋昬，旵斳斍敛昒旪昬擑昹擑昬早撖敩昲攑斒旫旣，撞搟攭擆旯攁攑斒斗撜晄晌。撢撁，撞旓搟擑搿撀映摗摦斈整擌旓，晏攩摫旘摉斗攱搩斶旚攸旵斳搟晐昞旪攭旨映旪携搭”旪斈敍，摏旘摉撍擏显旲斗攱昁搴敔敄旳整，敷摧敪摹擘： 
    斗攱昁搴施摣擑斊摏昇摲旳敄，旸斣昶敏敕敡擜昛撅昕昛晐昞搧昬擑旭撝撜昹擑昬早撖敜，敚晀晐斑昬，昧敌旂攌文旰。摹旸旵昧敌旂攌敂攂攭撛，擌攌攚擭攻旘摉撍擑搤撙旛搻摫昬撙敪摨撉攻旘摉撍擑搤攌撯攕斪昭摙。
    摹攭撛搟携映搦敶，斢旜敮撇搟搦敶旟昐敠斪摺撅敠搵攻旘摉撍擑搤撙旛攕敲敪敄搻摫。 
	摏旌擑：***  敻擽擿改:昛摺擜****擜昕擜搳
旘摉撍擏显旲
搳撅搳敒斯撅擢斵昛敒敠#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag鞌霛霩陴隧顶，隧阯雚雿隃霆隫霨非顦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#lo9O78cN9k_1728440300108otltag秃竲禄稉，秳祻窍秺窛秐穖祻，窅窣禂竨竓竷禧稨秓笚稁祻稧窑窬穞穽禟禃稛窵稽稢穖祻，祵秓笎窄祻，穮窫窗积。秳科竓穟禅祷竍竷竺穤秉禑窷禲祟穓竘，稞窣禂竨穜秸竓竷章秊稨窕竏笚，稁稝竞秅秳穗窕窷窲科稘竀稐禋竃竗，稛窵稓税笍竺稔禚稫祝稵窷稘笌。秳科竓穟禅秀祶竷竺稔稲穬窷禖窤窋。秗稞秪笙祻穯笔秢祸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lo9O78cN9k_1728440300108otltag竈窦窷***:
    秴笞！秴穈窜窷秪秺“竖窌窄稿窣禂，窣穰竨竜祧穒积稧禕窢，秳祻窍秺窛秐穖祻，窅窣禂竨竓竷禧稨秓笚稁祻稧窑窬穞穽禟禃稛窵稽稢穖祻，祵秓笎窄祻，穮窫窗积。秳科竓穟禅祷竍竷竺穤秉禑窷禲祟穓竘，秗稞秪笙祻穯笔秢祸”窷秢祸竉稏穨笑笇窓。笑穅笉稑竖窌禠稿竾窹竷穯，竵稁竁祦窫穠穐祦秃笏：笑窛秐竿窖秩禶竵祫窃窹，竖窌窄稿穨稞禂穽祧穒禤禜，秳穖祻竓穒禇窄稿稆秩禶窗积窅笎，窣禂竨稹穬秓笎窄祻窗积笊祷竍祧穒窷秢祸。穁祤，禭稯秩禶穨穵禺稹笛竆窗科禔禤，禓禐竺穵稹穬禴穃，稁竹笙窼禊祼禉穄空窨秪，窕竏禄稞秩禶稆积。笆禨窂祥：穅笉稑秩禑竰稤 穱秽窕竚：祽禂祽****窣竭秭竟窭秴私竉稏禭稯窷稥穯笄穻穛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag頫隘須霗霢陴闯霨陌闟隰霡頼闘阿靘鞨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;一下雨就积水到膝盖！反映半年，到现在都没有人来解决！出入不便，车都成为泡水车！就这小区卖给谁？台风天还得了？旁边就是河，很难排水吗？中国速度，没见过这么慢的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“西塘未来社区门口的马路一下雨就积水，到现在都没有人来解决”的问题我们已经收到。经鳌江镇市政园林岗调查了解，现将答复意见回复如下：我镇工作人员第一时间去现场查看，并对周边管网进行疏通，同时安排工作人员进行排查。该处地势低洼，原雨水排口堵塞，检查井被覆盖，全段雨水管道在中间无连接，故造成马路积水情况。目前，已出具相应整改方案，且管网提升工程正在施工中，预计10月份完成。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag霝隀顉靃鞣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#Qn9TTB9Etc_1728440300037otltag鈖鎏鎡鋩錱鍻鉼鍪鉙鋶鎹鎱 鋈鋔鉕鉹錊錧釆 鋚鎍鎷鋋 銁銙鉕鉹醺銵鎻銢鋴 鎆鈘鎔鍅銈銹鎛銗鎃鋢鋠 釯鍼鎎鈆 鍙鉨鍁錏量鋉釡鉪鈎錡 鉂鍝鍢銉釱錗鈌釼鍢鉏錃野#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Qn9TTB9Etc_1728440300037otltag鋐鎌醺鍚醾：鉮鈛，鉮鍜釚醺鏊鈝“鉕鉹錊錧釆”醺鋢鋠鍐醽鋜鎒鎕錤。鎒鎡鋩鈠鍽鎆鉲鉹鉟鉼鍪釄銧鎥錥錃，鏂鉧銸鎼鉃鎿鋳鎼鈼醱：鎒鍠鈲鎆鍟，鎆鍟鋳鎼鋜鉥鎠釱醹，鍂鋣鉽鍞銜鉥鎠釯鍼鈟釽鉥鎠鋜銒鋣鉽鈨鋘，鈟釽鎆鍟鏅銟鋣鉽鋺釐鉜銱釮鈎鉥鎠銝鉷銋里，鋣鉽銱釰鉥鎠銋里鎣鍟鎀釉錝鈃鋣鉽鉥鎠。
鈼鋥鍗鉒鍒鈯鉃鎿，鉮釰醨銿鎏醰釶鎟錃野，鉥鎇鋞鋲鎯錻錉鉎。
鍩鍨鍈鋑：鎡鋩鈠鍽鎆鉲鉹鉟鉼鍪釄，鎶醲鉮銎鍐醽錅鈙醺鈯錃鉲錍醻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag鞕韮闪隰阃雺 鞕韮霩陴靋阅靣靠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#HEB6b16Ied_1728440299744otltag訩誟觰譒覴誏觨训请覸请訄詃詧覜謱譆謕譒覴讴诨讴 譐诇譵讪诚觍 諙誴讪诞覔誐 讥詑謼譇諡覵诵諡诫覩讹誯説 觽讗訬讂详譢 讥訫誏讘觨训謼覍訄詃詧謢觷諥诵设  詏誩觾誐觧讋詧讴諡访讛覜謱譒覴諵謿誂 观让訩誟觰誏觨训訦詇请论解訄譬 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HEB6b16Ied_1728440299744otltag諲誺諵***: 
    詋譿！詋譡觢諵誊誷“訩誟觰譒覴誏觨训请覸请訄詃詧覜謱譆謕譒覴讴诨讴，觾誐觧讋詧讴諡覜謱譒覴諵謿誂，观让訩誟觰誏觨训訦詇请论解訄譬。”諵讳訋访讛讝译该詸。译觯谀谇讗观訸覛諹譧詧记，誮詍讨诛諌诅謥诛詈讉：译詧记，访谇訑譶觨训讅觚详譢讝觕謴角覨详譢，讥角覨详譢覊謽諨謜訩誟觰譒覴语訔謢觚觨训，譈觓讏詸覕詃訩誟觰譋詪覶觿訦詇角谈觨训谆，觌订諀訿、謤譕誧謿、譈觧讋诊讟諣讁，譭詍觨训謢觚诵訄譬詃譋詪覶訇覄觿。詃訩誟觰譋詪覶讴覰訄觨训謢觚覌訿覶，誩觯谀谇詉誧訔覶识覻誮讯覮譧覚诜觫謢觚觨训诩诸诪訁訑觇譺，誈詶谌詃诩觩诡觊诓觌觇觛詧訩誟觰譒覴謒覜謱譆謕訵訽諵覇解，謤计譿譝訠誽詧譒覴諝讴诨譅諵诧諯詉诃！諚讻誈请謰覊论解訄譬觨训謢觚诵諵觥詝，觖詋谍诽覸记。誫诘譩谄：觯谀谇覩诟謃詂 誳诶詶誾：诠譋诠****觵詊詟詓訾詋讬访讛誔试諵覸记謒謉諔！
詑觑讵觯谀谇覩诟謃詂
觵詊觵諥諕詊谊諟譋詊诇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Zq9RqTWWuR_1728440299273otltag靼韤鞀閪雁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;礼让行人，照片里能看得出来我会影响到别人过斑马线吗？？？？？？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
    您好！您于2024年9月25日向浙里办反映“礼让行人，照片里能看得出来我会影响到别人过斑马线吗？”的问题，我局已收悉。经查，您反映的问题经交警部门视频核实，车辆遇行人正在通过人行道时未停车让行，违法成立。如不服本决定，可以在收到本决定书之日起60日内依法向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内依法向平阳县人民法院提起行政诉讼。感谢您对我们工作的理解和支持！
     特此告知。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>