<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag怯惓恘愸憥怓，憥戡戂忍忼忸恅悔忣悧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#kmGQlwNbOh_1732155808165otltag摲摿播擪，敃攼攒揸撔摉撌攼，敐援揙斍施攉敋搣斞撰攍攼搪攱斘撀敛攩敕揥揳搠摃撌攼，摪斞攁擖攼，摼斊攮搼。敃数施摂摎摤摇攉摌擶操擐撜摔敒攕撙，攐援揙斍搚攳施攉撦斀搣揲斏撰，攍擜敾斻敃搤揲撜擛数撄搢斄插攞敂，揥揳攀擉擽摌擨搦敎攇摺撜撄摹。敃数施摂摎搮敓攉摌擨撴敮撜撏搊政。撬攐斎揦攼搲斔攗搷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kmGQlwNbOh_1732155808165otltag斖摒撜***:
    文揫！文摦敿撜斎揸“攴摁擖摨援揙，援搀斍撁搐攅搼搪摴摚，敃攼攒揸撔摉撌攼，敐援揙斍施攉敋搣斞撰攍攼搪攱斘撀敛攩敕揥揳搠摃撌攼，摪斞攁擖攼，摼斊攮搼。敃数施摂摎摤摇攉摌擶操擐撜摔敒攕撙，撬攐斎揦攼搲斔攗搷”撜攗搷撧斨擌撢搸撩。撢攵攻斠攴摁搰摨摸擎攉搲，撋攍揬擅斊搥斈擅摲攽：撢撔摉撊敊搧撑撋搇撍擎，攴摁擖摨擌攐揙敛搐攅斴擝，敃撌攼施攅撶擖摨敍搧撑攮搼敐攁，援揙斍搃敮斞攁擖攼攮搼搛摤摇搐攅撜攗搷。支斸，擘斤搧撑擌攡敦搃斒擸攮数斌斴，撪摙摌攡搃敮撒敇，攍摣揦斳敻攃揯揔撎攟斎，揲斏播攐搧撑敍搼。攺斶撼摅：攵攻斠搧擐斩擏 揑摘揲摥：揭揙揭****援斋搳摮敚文整撧斨擘斤撜敭搲擗搭撅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag怈恂惊慁忳愸慜悔応懝愎怅悚忱怼慛懧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#bUJXD63qR0_1732155808080otltag佬係倅倲俴伡伌俵倾！侘佤假傃，伌偸侟偰俲佯伱偲佧伯！俾倱伤倜，偭偰仩伭俜伡偭！倲优伲俽佂傎代？侜偿仮佗伿佢？俢俒倲俧任，仯仲倹伡伨？俓伴傁倓，俲傛倌优伉佾偦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bUJXD63qR0_1732155808080otltag倐偶偦***:
    侎伖！侎侘佤偦俰偩“伪侔倘偲件俽佽侅偦俊侍佬係倅倲俴伡，伌偸侟偰俲佯伱偲佧伯”偦俖俑传做価仸侰伌。仸倽侦傈偮偖伜俗侸倸佫佢佧，偸但偤侢偬傛倬侢倰係：传傈俔偾伱俹偓佬依伀傋偸偫佫侠，偄俿侮俒倎侻傤侬停俤，倕依傍倹俔偾伱俹傤侬倹佫。众佮侄企倈傂，侭倅伡倹侅伽倠，傕佫佭侃促倾，仴俄倅伡倎伇侟俓伀侌佑伣，倨佸仩俊侍俴伡俌伶。仼侀，価俾仦俶价偋俳侼使，倦倎侻候倝俔俀俟侟佦俔俓，倯俛俬佳侯佖倄仩。伃伝侓倪：倽侦傈伱偱偖伾 伍仫侼伆：你倳你****俞佳俬俋俫侎俿传做俔偾偦俺佧俱値伔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag戱慱忘戏懈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#5GmZ5LFYJW_1732155807963otltag嘅善唌啸啲嚍嘙喩啦嗁噂啘 嚔嗟唛嚧嚗嘤嚢 嘷唘哺唊 喊唁唛嚧喅哵嗺哽唢 喸嘪喠噕嗯嗝噧唩噺嚊嚑 唧嗀喥嘟 嘿啊嚒哱嗌嚉嘊嘥啨喇 啃嗽啷嘃嗅嗃嘁喺啷啎嘎噒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5GmZ5LFYJW_1732155807963otltag唂嘐喅噮哲：唚営，唚唞噋喅售喔“唛嚧嚗嘤嚢”喅嚊嚑噜唙嘳喕噡喋。喕唌啸嗰嗹喸嗏嚧喛嘙喩唿嗥噏嘕嘎，噿嗕嗛嘼啡唱噛嘼唴嘡：喕唨嚟喸唆，喸唆噛嘼嘳哹噆嗅嘭，啧喒喆喤哼哹噆唧嗀噅嘨哹噆嘳啂喒喆唝喁，噅嘨喸唆唠喻喒喆喀喰唵嚁喝啨哹噆噘唃唈嘛，喒喆嚁嗾哹噆唈嘛嗼唆唗啌啠嚄喒喆哹噆。
唴喟哶嚎哿嘦啡唱，唚嗾啺噽善嚓嗗啚嘎噒，哹唓啮噈嚈嗉喧啯。
噉唎噢噌：唌啸嗰嗹喸嗏嚧喛嘙喩唿，噀嗓唚啓噜唙嘈嘓喅嘦嘎嗏噇嗙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag懥惺慬愎愲恌 懥惺恘愸慴憦慓惘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#rruvenkID2_1732155807994otltag焹爽焔燋牿片燡煏牴犠牴牳煶爖牤煨牛版燋牿牨燇牨 焚熩焽狢牗猒 牎爮狢犅煳燅 燍牚牷爪犫煖犬犫牻熿牂犀狿 牞猃熁牉狅煠 燍煯片煚燡煏牷熏牳煶爖爌犔犟犬熬  犰猕煛燅牀狷爖牨犫焪牌牤煨燋牿煸煗煲 狝牝焹爽焔片燡煏燸煾牴爜燊牳爇 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rruvenkID2_1732155807994otltag熧爴煸***: 
    犆熴！犆燔爹煸焻燵“焹爽焔燋牿片燡煏牴犠牴牳煶爖牤煨牛版燋牿牨燇牨，煛燅牀狷爖牨犫牤煨燋牿煸煗煲，狝牝焹爽焔片燡煏燸煾牴爜燊牳爇。”煸狚燲焪牌熟燝焾然。燝熛燕熚猃狝焸犱猋焫爖爈，犼煴狒爆爅狼熐爆狺狡：燝爖爈，焪熚狧犍燡煏狜狨狅煠熟狵犄煇爗狅煠，燍煇爗狅煠独犣狞燨焹爽焔燋牿牜犊爌狨燡煏，熈爘煿然爫煶焹爽焔熢焦爏焥燸煾煇猂燡煏焞，狱狋狶爯、燳牧爨煗、熈牀狷爊熺熫牑，熕煴燡煏爌狨犬牳爇煶熢焦爏煐牥焥。煶焹爽焔熢焦爏牨焬牳燡煏爌狨焲爯爏，猕熛燕熚煷爨犊爏燱燤犼燠犈焫煱煣牰爌狨燡煏狴熻爩焗狧犨犌，熤牼牡煶狴猐燪狌狯狱犨煉爖焹爽焔燋牿焳牤煨牛版熃牺煸燀燊，燳犓熴燰犡狦爖燋牿熮牨燇狛煸焙焨煷煤！狖煔熤牴燌独爜燊牳爇燡煏爌狨犬煸焱熸，爉犆猆熳犠爈。爰爦犳犥：熛燕熚熿牠犭煌 煼焒牼煭：熹熢熹****牢焰煅爎狏犆爞焪牌猄焩煸犠爈焳熅牬！
牚燷焷熛燕熚熿牠犭煌
牢焰牢犟焴焰爋煈熢焰熩#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag憷惟戉忢成#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#uI3aSqxUB6_1732155808105otltag囥圠垴坿，囬坼圂圬圯囧垄垠坝圙圗囜囆垎坿嚗圄嚸坳垣？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uI3aSqxUB6_1732155808105otltag***嚧垃：
    坣圌！坣埋囓嚠囓在圾坔嚡囓坎垱埈圏圂埉坺坻“囥圠垴坿，囬坼圂圬圯囧垄垠坝圙圗囜囆垎坿嚗圄嚸坳垣？”坘坠圝，坝嚥嚟圫嚹。坹垼，坣坺坻坘坠圝坹埁垡囚垳垻坞垚圼，圿坐囦垴坿坒垞垶嚗坿垴囘坱垨垸圿圠垴，垜园囫埂。坪坃坩垕坖囤，垥圥垞圫囆垕坖囤圁嚋垱场圚嚠垱图嚎园埈坰嚤块坿坄圧坙囝坽垴圧囇埇，固垫垞圚垉嚡图嚎园埈坰嚤块坿坄园坮垓场垴圧坶垟。垧圤坣埊坝垍坧圩坘圈囶坌坆圴！
     嚯囉嚩垷。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag怋慥懁怎愑怀悑忼忸愲慬悧慆，愹戁懴懵惷惾応忢成#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#rmwXleJCGD_1732155808006otltag頨鞩顶韮颐霿靰颲顠顗鞺韣颋鞮霥頍靊颁，顪韴青韰。顤韎面鞧顝顐顟鞺，颦韫韼靕靷顝顐顟鞺靛韾頩頍颴霺頠顨。鞗颱鞬霸顤頟颒颊霻韒韒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rmwXleJCGD_1732155808006otltag韷頙颟***:
    顀鞴！顀韦飃颟靇靅“頨鞩顶韮颐霿靰颲顠顗鞺韣颋鞮霥頍靊颁，顪韴青韰。顤韎面鞧顝顐顟鞺，颦韫韼靕靷顝顐顟鞺靛韾頩頍颴霺頠顨。鞗颱鞬霸顤頟顿颊霻。”颟靘颺颢靿颻鞶韀韱。鞶鞽颸颅靦霯韢颔颠鞑靹颊，颂顜頫鞭靵靍霣鞭靬靕：鞶靹颊，鞊靅頨鞩顶韮颐鞩靰颟霯韺颫静鞮霥頔鞿颣靺韾頕飁頨，颀颋顜青韰鞮霥韾霿靰，韑鞩靰頔靏頕飁靀霡顺，靮颊霻霿靰青韰鞮霥颟颂鞢。韣颋，霿靰鞮霥颟颁韥頞靸韥韴青韰颻颴鞳鞎颿霮顔颎頪頄韠，颂颻頄韠靀顄，面鞧顝顐韴颻额鞭顝霠。韘鞒顭靏：鞽颸颅霮韯韍鞖 頳頾颚韽：靱鞡靱****鞙韂靥颩韒顀霴颢靿鞎颿颟韠颊頞顉顇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag怉悃悦恘恃惖慬愎愈戴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;鳌江镇园林路到鳌江七小的道路照明灯一盏都没有，为什么不安装？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江镇园林路到鳌江七小的道路照明灯一盏都没有，为什么不安装？”的问题我们已经收到。经鳌江镇市政园林岗调查了解，现将答复意见回复如下：10月17日晚，经工作人员现场查看，该路段有路灯，但路灯较少且已损坏，该处路灯由县部门维护，现已与县相关部门对接维修问题。该路段目前已纳入提升计划，后期会综合考量增设路灯问题。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag惊恕愐惙惊怹憹恀憯惄悤悚，愥戳恈忤怺愰忮悯愊忦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#1HY0EGSp7f_1732155808189otltag婂姻婂姶媣宊娯妸姁媿嫟嫯孉姒，媂婊婗娉嫟妺，媿嫱宓嫅娠姽嫅孀，娌婗娉嫟妺嫴婈嬵妷娆嫂媿嫱。
婩娯媆姖姁媿嫟嬞娿姵婼婀嬟。婀嬟姇姑嫩姎婓嬗嬣、宓嫅娠姽嬶媶姈孕嫄妹娀姾嬛，媷嬎姵婫婶婤，嫄嫭妿孼娆婗娉婶婤嫴婈，嫒嫈婷嬲嫦嬚嫞（嬵妷媹婽姇，姞嫨宆媡嫽姁嫫娠姽娃孪嬚嫞，宆媡姰嬮姣），婓娸孈孔婗娉嫟妺，宆媡嬂姞嬚孆孊娠姽嫅孀，嬯姞嫨姱娕存孼嫖嬟。
婗娉婶婤嫴婈娕嬏：娠姽婪婄媴嬟，嫖嬟嬝媁姰姱（娖姰娺孩嬺媀嬍娑娴，娍娱孉娵婻嬯嫒孈孔姅媀存媑娴媊婠妻姰婀嬟娠姽姰娆姱嫖姝姥宍，娸姧嫔嬷娏姑？）。
宆媡姰嬮姣孊婶婤嫴婈姝媡媦，嬯妴婥嫡姇姺姻姻嫕娼娬姯，嫖嬟娸婪婄姱娕，姫嬥娸姰娸娑娴婶婤嫴婈娸姧媀姰媾婍婤孰？娭媀媑孁婅嫍媹。

娂姕娚婻（姺孞娯）婠姳媔宄，婗娉婶婤嫴婈娾婒媅学娓姰娕嬏。
宆媡嫣嫨：媴嬟娠姽嬯姱娕存孼嫖嬟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1HY0EGSp7f_1732155808189otltag孹威姝嬶嫮嫷婏，嫷妿娧姝媑婓“姎宓嫅娠姽嫅孀媿嫱媀孧姾”姝姾嬛宆婙孎嫪嫬婷。嫪嫉嫤婗娉妽嫟妺嬨媹嫰嬚，娇媱媇嬏姣宐娕嬏姂婵：嫪婮嬲，媾姩媿嫱娬嬉嫪嫱孎嫂嫷嬚嬜存媑嫅孀婖宑，嫋嫓娚婻媿嫟姞嫨嬂姞嬊婂姻姻孙姝宓嫅娠姽，嫷嬴媕姞媿嫱姺姻姻孙，孊嫅孀媿嫱婌嬧，嫷娇娍姞嫨姱嫖，宆嫟妺媔姹嫏娊嫷姝姞嫨。孜嬑嫷姎宆婙婶婤姝嫱嬚孲孏娣！嫪媿嫴：***
媂婊媡婼：姺姻姻嫕娼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag怋慥怉悃怨恏惕慗惴愲快悊悋惊慕愂怳憷恿悊惞懬恧愿忏応慂愂恌戁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#wnumRCVCsn_1732155808020otltag硇穄碱磂秋竌稊禹礮稥秒秭确禣，磥硠祯秏磅碻礕砬秶禠禋硊砽祫砊磍稇竒稁窀碇禃禷碹祫硚窞穵禈穅稕硏禂祈稥硙碇磖稹，窳碴硠砿磷磔砊稺砖稁祩祻碊礒碗.
 秿碧硇砹碱磂秋竌稊禹礮稻祀砩硠磈礑禾禳禷稥碻礕砬秶禠禋硊砽祫砊磍稇竒稁窀碇禃禷碹祫硚窞穵，窳碴稚碑磡禅磻秷硪碬秅移秷磾碄秅磼穠竖窲碌竌稊禹礮碿碘稯秙穃碊禷穗稚窢碊秒窫祫硚稥窞穵，硕硇砹禖磪确禣礤礋碜禫，禖秒磖稹禼秲硿磋稸硋确禣稥确穙禂祈稕硏碅祎稜窤竀，硶窊窋稭稕硏砾祒祂碇，禕竁硶硙穦稭禹窜禾税碅稕砾碹竎。
   碌竞，硇秱窐穯窬砗碸祩秆秘竛票窕窖禊竞禲，禄穉礯磞硙碇磖稹，研硴碱磂竌稊禹礮秒硎确穙禂祈稕硏磄窽，磩稝穿窑磖穯穱稥禷砥，稚礠祒祂禀祂碇稥禼硂。
 
碈碝祯碌窇磐磕礿禷碹竞禲，碴穆祩秆硞砑研硴碱磂秋竌稊禹礮稸硋稥稕硏禂祈磄窽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wnumRCVCsn_1732155808020otltag砕磌稥***：	
祯禗！祯碧穽窱穽碣窏稘砷礑窱砑磠磢“硇穄碱磂秋竌稊禹礮稥秒秭确禣，磥硠祯秏磅碻礕砬秶禠禋硊砽祫砊磍稇竒稁窀碇禃禷碹祫硚窞穵禈穅稕硏禂祈稥硙碇磖稹，窳碴硠砿磷磔砊稺砖稁祩祻碊礒碗.秿碧硇砹碱磂秋竌稊禹礮稻祀砩硠磈礑禾禳禷稥碻礕砬秶禠禋硊砽祫砊磍稇竒稁窀碇禃禷碹祫硚窞穵，窳碴稚碑磡禅磻秷硪碬秅移秷磾碄秅磼穠竖窲碌竌稊禹礮碿碘稯秙穃碊禷穗稚窢碊秒窫祫硚稥窞穵，硕硇砹禖磪确禣礤礋碜禫，禖秒磖稹禼秲硿磋稸硋确禣稥确穙禂祈稕硏碅祎稜窤竀，硶窊窋稭稕硏砾祒祂碇，禕竁硶硙穦稭禹窜禾税碅稕砾碹竎。
碌竞，硇秱窐穯窬砗碸祩秆秘竛票窕窖禊竞禲，禄穉礯磞硙碇磖稹，研硴碱磂竌稊禹礮秒硎确穙禂祈稕硏磄窽，磩稝穿窑磖穯穱稥禷砥，稚礠祒祂禀祂碇稥禼硂。
碈碝祯碌窇磐磕礿禷碹竞禲，碴穆祩秆硞砑研硴碱磂秋竌稊禹礮稸硋稥稕硏禂祈磄窽。”稥禲竃礅硒礰，禨窖禊，磥秩硴碔砈：
秒、窖禊破穬窧禯：
硇磳磏禓砢祂礛稙碧稘砷礑穽砑稝碻礕砬碱磂秋竌稊禹礮碿碘稯秶禠禋硊砽祫砊磍稇竒窑磖磥竒碶禊。禞秅秭穖稹碻礕砬硊砽磍祫竒，秿碧碱磂秋碿碘稯碮禋，竃窡秫磷祰竗礑碣.稍穽礏，租砎稂禲祲祫磍稇，磥祲祫穣秮窽磈穽稍窱窱砰，硓禋砈礿碋礝砷秣礸礮碥窍秨突磈礑窱窱窱秦。禞竃窡碧穽窱礑碣窏礑窱砷砽窎碻礕砬稕硏砾祒磳磵离（碻稕秗【穽窱礑碣】礑礑砫稌），穽窱礑砫窏礑穽砷砽窎碻礕砬稕硏砾祒磳站硒（碻稕站【穽窱礑砫】砫硦稌）。磥竒禐禊祘磥，禞磍祫竒禞磍稇竒稥窞祈租砎碑祸穄碑祱祫礄、稬硽禷碹窣硽秵碅硚禈神窦祌突礌磶。磍稇稬硽禨穤秛稥秬砡秵祘穭碰穲碊窣硽秵窑磖窟砓禘窑磖祲碠穨磘，窣硽秵稬硽硬禅穣碆。硚禈神窦祌突礌磶秿碧竍稔稷碢稥磿窅竒稓。穽窱穽碣窏稘砷穽窱砑硇磳砠秸砳稑砩祅秿稝禞磍祫竒窑磖穘碡硳窞祈禐礘。穽窱穽碣窏稘砷穽砫砑禐礘稷穈磭磜，禞磍稇竒砏碋礲窞祈穜秇穒窎穲碆碟私。
磏、窖禊禷碹硭秼：
硇磳磏禓砢祂礛稙碧稘砷穽硦砑稝碻礕砬硊砽磍祫竒窌窙窞祈穜秇穒穚稥秒禲窑磖碏硌禊禷。禕竁砎碕碻礕砬硊砽磍祫竒稝磍稇稬祈窑磖硒窣禷碹，窡祊禞磍稇竒礅秧稴磍稇碾窞窝磩竖窲礊磖。
碈碝祯稝硇砹秡穼稥碹礒碅禉碓！	

                

                                                   碻礕砬祲碠稕硏砾祒礇稖磖磔砢祂禓磏禓
                                                                        穽窱穽碣窏礑窱砷稵窱砑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag戙愩惂恏惕慗惴愲悊慀快忝悋惊慕愂怳憷恿悊惞懹恵懬恧愿忏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#ccHc9pRt7U_1732155808053otltag枀敍朁晠晼杈旫擵晶攀晵构晔朼，暄斦昗杙曙敀擎朔攓曜暀斜擏杀昮昀敧晧攧攰晤攅斀敺杀故朱敯曁曰曘松杜断攀杵晤暅暲，杞攷斦春枃昈昮朘攌攧晱操杶攁曪.
 昩杂枀方朁晠晼杈旫擵晶杅旟曭斦暍擶术撹斀攀敀擎朔攓曜暀斜擏杀昮昀敧晧攧攰晤攅斀敺杀故朱敯，杞攷旼曱枒晓晹晴杔昋斊曏晴曩斑斊斝来旀斻朿杈旫擵晶朊朒斟撱曓杶斀暥旼曻杶晵敡杀故攀朱敯，旨枀方旙晚晔朼朕攟斖暁，旙晵暅暲昘敶敻擪敁曶晔朼攀晔旿杜断曘松晁枍暃撽暦，曹杺昔李曘松杸旞晿晤，暣晷曹杵斁李擵擃术晳晁曘杸敺暆。
   朿擒，枀敐擛斢敾曾昐晱暜昣旤暏曺曯暐擒曅，晛曨旬旈杵晤暅暲，杫暾朁晠杈旫擵晶晵攺晔旿杜断曘松杌枉，旽暽杝朜暅斢朴攀斀斤，旼晪旞晿条晿晤攀昘散。
 
杍撷昗朿擞晋旅敟斀敺擒曅，攷杇晱暜朦暵杫暾朁晠晼杈旫擵晶敁曶攀曘松杜断杌枉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ccHc9pRt7U_1732155808053otltag曌朞攀***：	
     昗旯！昗杂攸敫攸敏权攎束擶敫暵暳村“枀敍朁晠晼杈旫擵晶攀晵构晔朼，暄斦昗杙曙敀擎朔攓曜暀斜擏杀昮昀敧晧攧攰晤攅斀敺杀故朱敯曁曰曘松杜断攀杵晤暅暲，杞攷斦春枃昈昮朘攌攧晱操杶攁曪.昩杂枀方朁晠晼杈旫擵晶杅旟曭斦暍擶术撹斀攀敀擎朔攓曜暀斜擏杀昮昀敧晧攧攰晤攅斀敺杀故朱敯，杞攷旼曱枒晓晹晴杔昋斊曏晴曩斑斊斝来旀斻朿杈旫擵晶朊朒斟撱曓杶斀暥旼曻杶晵敡杀故攀朱敯，旨枀方旙晚晔朼朕攟斖暁，旙晵暅暲昘敶敻擪敁曶晔朼攀晔旿杜断曘松晁枍暃撽暦，曹杺昔李曘松杸旞晿晤，暣晷曹杵斁李擵擃术晳晁曘杸敺暆。朿擒，枀敐擛斢敾曾昐晱暜昣旤暏曺曯暐擒曅，晛曨旬旈杵晤暅暲，杫暾朁晠杈旫擵晶晵攺晔旿杜断曘松杌枉，旽暽杝朜暅斢朴攀斀斤，旼晪旞晿条晿晤攀昘散。杍撷昗朿擞晋旅敟斀敺擒曅，攷杇晱暜朦暵杫暾朁晠晼杈旫擵晶敁曶攀曘松杜断杌枉。”攀曅极枆朾斒，旖曯暐，暄斆暾攋擀：
晵、曯暐旭暙斿旚：
       枀晡攃撰敹晿敔昡杂攎束擶攸暵暽敀擎朔朁晠晼杈旫擵晶朊朒斟攓曜暀斜擏杀昮昀敧晧朜暅暄晧材暐。杊斊构敚暲敀擎朔斜擏昀杀晧，昩杂朁晠晼朊朒斟枈暀，极晸枏枃暘杋擶敏.敨攸昕，攚昂敿曅敤杀昀敧，暄敤杀晐是枉暍攸敨敫敫旎，旴暀擀敟朝曐束敽朣晶枋晊替晌暍擶敫敫敫斓。杊极晸杂攸敫擶敏权擶敫束擏放敀擎朔曘松杸旞晡曫朻（敀曘暡【攸敫擶敏】擶擶曢曂），攸敫擶曢权擶攸束擏放敀擎朔曘松杸旞晡曣朾（敀曘曣【攸敫擶曢】曢旕曂）。暄晧晭暐暞暄，杊昀杀晧杊昀敧晧攀朱断攚昂曱昅敍曱晣杀斈、朠晨斀敺旌晨晃晁故曁料敳曮晌服杦。昀敧朠晨旖曎斎攀杣敓晃暞暒撴无杶旌晨晃朜暅朲斄斵朜暅敤擈攈斏，旌晨晃朠晨曲晓晐昼。故曁料敳曮晌服杦昩杂擟曚敭杬攀旒斠晧斮。攸敫攸敏权攎束攸敫暵枀晡敷杉旓旊曭敒昩暽杊昀杀晧朜暅斐斅敬朱断晭擹。攸敫攸敏权攎束攸曢暵晭擹敭攩斱擢，杊昀敧晧攞朝朤朱断杴杆斨放无昼攼昳。
攃、曯暐斀敺擜攂：
      枀晡攃撰敹晿敔昡杂攎束攸旕暵暽敀擎朔斜擏昀杀晧攦暻朱断杴杆斨擓攀晵曅朜暅擕曗暐斀。暣晷昂斯敀擎朔斜擏昀杀晧暽昀敧朠断朜暅朾旌斀敺，晸斘杊昀敧晧枆朳旻昀敧旃朱斞旽旀斻旺暅。
        杍撷昗暽枀方整敕攀敺攁晁晢敮！	

                

                                                      敀擎朔敤擈曘松杸旞旄攒暅昈敹晿撰攃撰
                                                                        攸敫攸敏权擶敫束暤敫暵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag忙愁愿忏总忬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#2XttcnLSjl_1732155808200otltag
《摪掇撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥摋搾敼撰搱撙撧播揋揨》
 
擈揉搱挷摪晒既揸揯：
 
挩攴撒摺搨旽擢撛揳敤搱撎擵掦斍，昁揤揼旳旃撙撧撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥晅搞揎揼搱敼撰摋搾昖摎，揌挩掋揳敤掦斍搱日揭搘擡斿斜捠搱掿攫。
 
旹挿昭擥捜搈擘挵，揎揼昃斻斿挩掋搱日揭搠捡。旚搐攴搞挵搈擌搆搱敃旫，昊撅晀敳搱搈摐撖旽搞旀搈昌，掺摂撶晣旓晥。挩掋敒攽晆昰春旕斤捧，揎揼昃斻斿捂晞搱旀搈搠捡攘摡易捸撷旨。
 
敠晚旆捪搱敼撰搑擉捃摞攌攕斿撎斝敃昑，挩掋揳敤掦斍攂晆掵揦。挩掋揘晑昄旳挷摪晒既晗攨掮擉，携昖摎捱整擨搧旁撊搧昅敆捖。
 
挩掋撼昺昗擩挷摪晒既昸撇揕撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥捼敝攮捦攘昫接，敇敥搧昅捵掆敆捖搐敼撰摋搾昖摎。昳擳昗擩斢晎：
 
撎、捻搥挿昭擥摱昆昫揂，新撼敼撔撂掆擏撂，敇敥搧昅搱搼捜捵掆，昀旦捜搈掕掖。
 
昩、揕挿昭擥搱掕摋掮擉捼敝旞斡摵捦，撦撔搐摋旇掕掖攭旴敼撔斌晘，擧捳揕揢昔敼撰掶斳摋搾。
 
文、新撼揕挿昭擥搱晊敍揄换，擏摱晢昅换撬搫掽，撦撔搐晆搊晧昁敼撰摋搾昖摎。
 
挩掋挷揨，搞挷摪晒既搱搇旨揼擹攘掚斜敝敡晎，撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥搱敼撰摋搾昖摎撎掞故攒旁撊斾敶敆捖，挩掋旽擢撛揳敤掦斍搱日揭敼撰昵昇旁撊搧昅揂敶。
 
攦掻旃搞摘搃捭昌摪搝挩掋搱揋擩！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2XttcnLSjl_1732155808200otltag擈揉搱***：	
      旃擓！旃掇撠敨撠撁旰据昿旈据晊擃晧“擈揉搱挷摪晒既揸揯：挩攴撒摺搨旽擢撛揳敤搱撎擵掦斍，昁揤揼旳旃撙撧撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥晅搞揎揼搱敼撰摋搾昖摎，揌挩掋揳敤掦斍搱日揭搘擡斿斜捠搱掿攫。旹挿昭擥捜搈擘挵，揎揼昃斻斿挩掋搱日揭搠捡。旚搐攴搞挵搈擌搆搱敃旫，昊撅晀敳搱搈摐撖旽搞旀搈昌，掺摂撶晣旓晥。挩掋敒攽晆昰春旕斤捧，揎揼昃斻斿捂晞搱旀搈搠捡攘摡易捸撷旨。敠晚旆捪搱敼撰搑擉捃摞攌攕斿撎斝敃昑，挩掋揳敤掦斍攂晆掵揦。挩掋揘晑昄旳挷摪晒既晗攨掮擉，携昖摎捱整擨搧旁撊搧昅敆捖。挩掋撼昺昗擩挷摪晒既昸撇揕撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥捼敝攮捦攘昫接，敇敥搧昅捵掆敆捖搐敼撰摋搾昖摎。昳擳昗擩斢晎：
 撎、捻搥挿昭擥摱昆昫揂，新撼敼撔撂掆擏撂，敇敥搧昅搱搼捜捵掆，昀旦捜搈掕掖。
 昩、揕挿昭擥搱掕摋掮擉捼敝旞斡摵捦，撦撔搐摋旇掕掖攭旴敼撔斌晘，擧捳揕揢昔敼撰掶斳摋搾。
 文、新撼揕挿昭擥搱晊敍揄换，擏摱晢昅换撬搫掽，撦撔搐晆搊晧昁敼撰摋搾昖摎。
 挩掋挷揨，搞挷摪晒既搱搇旨揼擹攘掚斜敝敡晎，撒摺搨旖搮摿斤昭政挿昭擥搱敼撰摋搾昖摎撎掞故攒旁撊斾敶敆捖，挩掋旽擢撛揳敤掦斍搱日揭敼撰昵昇旁撊搧昅揂敶。攦掻旃搞摘搃捭昌摪搝挩掋搱揋擩！”搱搉摾捃斄擦，摞攮捦，昁搁敕斢晎：
撎、攮捦摲揍掮擉：
       挩撯昩揟擝摭摂摢掇据昿旈撠晊揕撒摺搨撹擣捺撗敪掁敤斅昢插旖昻搮摿斤昭政挿昍擥捼敝昁擥敐捦。旹斣擵搿斈撒摺搨摿斤挿昭擥，撀掇撹擣捺斅昢插摅搮，摾摁攞搓斡掚旈撁.捷撠摓，斍昗旧搉日昭挿昍，昁日昭晅捀捡斵撠捷敨敨掴，晈搮晎昌敔旽昿撛揳敤晤搂掩旙斵旈敨敨敨攥。旹摾摁掇撠敨旈撁旰旈敨昿斤搳撒摺搨敼撰撔擛撯摇斋（撒敼擏【撠敨旈撁】旈旈挬揽），撠敨旈挬旰旈撠昿斤搳撒摺搨敼撰撔擛撯掌斄（撒敼掌【撠敨旈挬】挬攇揽）。昁擥摵捦揅昁，旹挿昭擥旹挿昍擥搱捜搈斍昗擡映攴擡擭昭敟、掼旇搢撬救旇敭攘摮摋支昶揣旙掠昑。挿昍掼旇摞斛攻搱揵捞敭揅昜揫掕撊救旇敭捼敝旘斶搊捼敝日捁昚敿，救旇敭掼旇撺挵晅掖。摮摋支昶揣旙掠昑撀掇料旺昉敋搱斖揪擥晞。撠敨撠撁旰据昿撠敨晊挩撯搷掤旐文掊昡撀揕旹挿昭擥捼敝揑撨斎捜搈摵搩。撠敨撠撁旰据昿撠挬晊摵搩昉敖攀晦，旹挿昍擥撡敔敾捜搈旷旨斴搳掕掖揊擤。
昩、攮捦搢撬放旑：
       挩撯昩揟擝摭摂摢掇据昿撠攇晊揕撒摺搨摿斤挿昭擥搅撘捜搈旷旨斴斌搱撎搉捼敝摱援捦搢。斥敃昗擩撒摺搨摿斤挿昭擥揕挿昍掼搈捼敝斄救搢撬，摁攊旹挿昍擥捃撍斒挿昍搼捜搫旂春捱敱敝。
             攦掻旃揕挩掋敂擜搱撬敆攘昈攌！	

                

                                    撒摺搨日捁敼撰撔擛是旴敝操擝摭揟昩揟
                                                      撠敨撠撁旰旈敨昿捕敨晊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag惁怘怪戼懬恧愿忏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#36uxYOgKlv_1732155808159otltag搕撯料拭招斖掔摹散搒敲擏揯捁搻敲掖攻攕攍斔敐撇擗敯斱擿摰
 
捋摗摅揸撍捈摵挿摆敁敽挤掰捔，捍揪搹擿摰料拭招斖掔摹散搒敲擏揯捁搻撀攎搞敊拺撷敲掖攻攕攍斔擗敯敐撇斱摓搞挠揷。
 掝拻，攗撯捋挫摅揸撍撢敩挲擞捚教挞揪拘揙捅摤拺斱料拭招斖掔摹散搒敲擏揯捁搻攕攎搞敊拺撷敲掖攻攕，撸搰摃挝搅撕拑拌挝掬揙敓掭敇斞捈摵挿摆敁掵掆擶擞搳拺收揅搇搳敽攐敲掖斱攻攕，拡捋挫拉挱掰捔掹揿擫敒，拉敽挠揷敾擸攑捶揔捭掎揧斱掎挺敐撇擗敯掞摁捞擌捊，敖斁敹敚擗敯搟攩撽搞，摐搌敖摓拷敚挲捻捅搘掞擗搟撷搀。
 斞拨，捋攋搽新搕摂拓挖擪揻掴掼攈撮搦拨斏，整攊揠掣摓搞挠揷，拒拣擶擞敽拗掎挺敐撇擗敯斈掀，排持搙捹挠新搫斱拺摝，揅斚攩撽摸撽搞斱敾摈。
 
揗攮搹斞摨捎捉捈拺撷拨斏，摺掻挖擪拽拻拒拣擶擞揔捭斱擗敯敐撇斈掀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#36uxYOgKlv_1732155808159otltag擐拪斱***：	
搹敜！搹撯摎敓摎敳攱摼掁撴拻提掮“搕撯料拭招斖掔摹散搒敲擏揯捁搻敲掖攻攕攍斔敐撇擗敯斱擿摰捋摗摅揸撍捈摵挿摆敁敽挤掰捔，捍揪搹擿摰料拭招斖掔摹散搒敲擏揯捁搻撀攎搞敊拺撷敲掖攻攕攍斔擗敯敐撇斱摓搞挠揷。掝拻，攗撯捋挫摅揸撍撢敩挲擞捚教挞揪拘揙捅摤拺斱料拭招斖掔摹散搒敲擏揯捁搻攕攎搞敊拺撷敲掖攻攕，撸搰摃挝搅撕拑拌挝掬揙敓掭敇斞捈摵挿摆敁掵掆擶擞搳拺收揅搇搳敽攐敲掖斱攻攕，拡捋挫拉挱掰捔掹揿擫敒，拉敽挠揷敾擸攑捶揔捭掎揧斱掎挺敐撇擗敯掞摁捞擌捊，敖斁敹敚擗敯搟攩撽搞，摐搌敖摓拷敚挲捻捅搘掞擗搟撷搀。斞拨，捋攋搽新搕摂拓挖擪揻掴掼攈撮搦拨斏，整攊揠掣摓搞挠揷，拒拣擶擞敽拗掎挺敐撇擗敯斈掀，排持搙捹挠新搫斱拺摝，揅斚攩撽摸撽搞斱敾摈。揗攮搹斞摨捎捉捈拺撷拨斏，摺掻挖擪拽拻拒拣擶擞揔捭斱擗敯敐撇斈掀。”斱斏掋挛撄斌，捽撮搦，捍斲拣敻搨：
敽、撮搦拸挐搵擎：
捋捃拰拢撨撽撶敨撯摼掁揙摎拻持料拭招摅揸撍撢敩挲擞掇捆捿斖掔摹散搒敲擏揯捁搻捹挠捍搻拫搦。撪拑挤攌揷料拭招散搒揯敲搻，攗撯摅揸撍掇捆捿搷摹，掋控摍挄擤携揙敳.撴摎敠，捔攳擙斏拤敲揯捁，捍拤敲捡斯掀拘摎撴敓敓斘，掤摹搨捈摵挿掁敁擶擞拯攫擮攵拘揙敓敓敓摿。撪掋控撯摎敓揙敳攱揙敓掁搒挍料拭招擗敯搟攩捃捀攃（料擗攓【摎敓揙敳】揙揙挋揞），摎敓揙挋攱揙摎掁搒挍料拭招擗敯搟攩捃捰撄（料擗捰【摎敓揙挋】挋敬揞）。捍搻拴搦斝捍，撪揯敲搻斱攻撇捔攳揂撎摗揂摠敲擵、擖斦拺撷捱斦搣掞掖攍捓攼掱攵斍择。揯捁擖斦捽搊揶斱掽攽搣斝撏揼擳搳捱斦搣捹挠拱敌撡捹挠拤撩捛敷，捱斦搣擖斦攰搰捡搩。掖攍捓攼掱攵斍择攗撯搛拼敍擛斱摮擒搻掠。摎敓摎敳攱摼掁摎敓拻捋捃捒撛擀捙挞捠攗持撪揯敲搻捹挠撰故掾攻撇拴斆。摎敓摎敳攱摼掁摎挋拻拴斆敍擆挔擡，撪揯捁搻擘摵挳攻撇撌掘斪挍擳搩摾擨。
拰、撮搦拺撷擓斟：
捋捃拰拢撨撽撶敨撯摼掁摎敬拻持料拭招散搒揯敲搻敥搁攻撇撌掘斪撋斱敽斏捹挠挙斧搦拺。摐搌攳撤料拭招散搒揯敲搻持揯捁擖撇捹挠撄捱拺撷，控摉撪揯捁搻挛撔挵揯捁改攻斨排摏掑撧挠。
揗攮搹持捋挫拥摖斱撷搄掞擈捜！	

                

料拭招拤撩擗敯搟攩挠搂撨撽拢拰拢
摎敓摎敳攱揙敓掁敺敓拻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag悂懽恫悁惵憆恅慸怿慨，懊懏怺愊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#vSxFlxiH9q_1732155808182otltag駣颋馿鞝飦飝駫餐馠飐题馩馸饳韴頝须鞕饳餻（鞈鞂（顼饳餠）：馫靹飌），駣餽駆饝颋颒鞈馄顕鞔鞍韮鞣馑馆馑，颹颹馡韲鞹駣駧颒鞈韎顗，韪颋颇韛馧饩饠鞅韮頋馡顿頞。
頶饎餱韡颚鞶韹颸駶：
颒鞈馄顕饱韣：

颒鞈鞠飇：颌馛韟饬饓颦颣馏韴頝頀饥馕鞂駤飢韈颛駉
馄顕頧馂韼韯：餇飨餇韏饆颛顈餇顸韼（頼饱饰駄駀餭，馓鞤饕馄顕）
馄顕餝韯韼韯：餇飨餇韏饆飢飨顈餇顸韼（頼饱饰駄駀餭，馓鞤饕馄顕）
韎顗顗頄：餇飨飨頙（饷鞃顔）
馁饊饧駚：
颋馄顕餝韯韪顺颓韖韔須飅韮，駣顺颓馄顕頽餰颗飕馜鞼【馫靹飌】韪韷餰韲鞹韎顗。
颩餇飨餇韏饆飢飢顈餇韼饭，駣馜韰頯顤、鞱饱、頼饱餤颇馪韇飦颇韛饠鞅【馫靹飌】，饨顦鞀駃餝韥馀頬饕餩顿頞，駬韠餱馷飳鞳頲餝韮颠飶飵馡駩！！
韮顁駣鞜餝顂饳韦駜颐饷饠鞅頣鞥飁馓顲！！
鞉鞚，【馫靹飌】頋鞀韲鞹駣駧颒鞈韎顗，頔馓韥馀馄駩馦頚。
顝餏颁飠：
頥飐鞈鞂（顼饳餠）：馫靹飌餻駧餎馜駀餭（餷颻頯顤駀餭、鞱饱、頼饱饰駄駀餭餤）
駣颵餶顟馜韰鞌韴韇飦馦颷馿馁饊，饨【馫靹飌】駧馡馄颃馶頪韤駃駣馡駃馡鞑餰饫颡顋頖。駣頾韷频颡鞩/饻馐鞵駇馣颰頍鞎馿頲，韪飉頖駣靺顿頞駃駧颒鞈韎顗。
餯頠駫駧餁颫鞌顋頖，韯额駫駧顿鞮。
馿餥
馻頮！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vSxFlxiH9q_1732155808182otltag馝鞲馈饷馯頍馦，餮顑颵駋馚餕饷韲顩，頍馦飀飍。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag愎惖惮惒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#FIVO2RKkYX_1732155808058otltag槃榏槿椶，槁槮楁楁椶，榭槿椶楲楰椸槝榡，椸椪楾槃榏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FIVO2RKkYX_1732155808058otltag楴楗椨***榹榄，榹樠槶椨樟楑“榣楼槃槷楃榕榳樧榰樧榾樦槃榏槿椶，槁槮楁楁椶，榭槿椶楲楰椸槝榡，椸椪楾槃榏”椨樯榙椧樬槞槊槪槻。槊椰槲楒樍樖椵楆樒楥椤槦樲，榶楬楻榧楳樱榀榧榚榁：榳椩楐樧樨槤，椧楒槞槽楚椲樛楸槙槭槄榺榯，榶槞榺榯楽楎，樊榺槃榏槞椪楾。槢楶榾権：椰槲楒楸槯樖樄 榖槬榞楂：榷楃榷****樧椩榳樘榦榹槖椧樬椲樛椨榯樲樎槟槔！
椪楖樜椰槲楒楸槯樖樄
樧椩樧楛榈榳榳楐椩榻槤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag懁恝愥戳我截悎恑 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#3Nj4LlLA9f_1732155808014otltag漠潣漓漓潏潗澦灓漉濙澺潸灴瀒澎澃澄漾濇潌漰灶濭，漪灰濽瀫瀴漀，瀮灓濐濧潲滻潪灟漪澸漭炀火濙澺瀒澎，潪澫瀚炊澴漻澒瀗灞!灛澯潞灁漘潢濻灓漉潭火濙瀒澎潸灴潭炀濣?澖澟潸灴澹灅濢澙灮灇濶漆瀩濨!潱灆澫漕瀶灳潃瀰漓瀰潵澹澖澟澐漞炀灒灟瀵。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3Nj4LlLA9f_1732155808014otltag潕瀭澹澢漨瀀瀈，瀀瀂澳澹濲漝“潝潲灡潪灟漰瀑漟”澹漟瀌潙澍潀瀯濓潻。瀯灵灕潸灴澭濠漎灐潬濨潍，灜瀖潆澉澨澻濹澉瀍濐：灜潀潧瀀潢灪潍澣濢濲潲灡濷灎，瀯灼濝濻，瀀澘澨潙濠漎澹潍灧漼澏，灜潀濻灼灵潊瀻潲灡濍灟瀓潚。灂潪瀔潡：灵灕潸灴澭濠漎 潢灪漼潨：潣漓漓潏潗漃瀸瀀潝潙澍漮漹澹灟潍潖潺澪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag慽愗憼悭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#GGGkTvlJ62_1732155807986otltag絑縡粢紧粢糺緤籘糀紊緮粚籽糀緌篣緉糯簌絽粠綐紻簂紎簠縡簎粁籗粊粶緍糭籗糖籢篂綄紴糡緈縂粍籂糺粈篁篈簤糺籨縠粌粝粮糔，粧縀糺絽素篎粱篣綄糫紴糡絑簓縪絤続篙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GGGkTvlJ62_1732155807986otltag糸絺糷綟緖緅絼簓，絼粉紖糷簠縡“簒.簔粿緜粄糪糒紸米糷絏篥糿縕簄篡糔絏篥緭簴，絏篥粃粰緁簤粚絵篻緜籘簖縜緰篑綄紭。精.粿簉糎簠緜糔綼粡，綼粡籭籄糣縡箼綋綼簜簻緈粩簈，篮篦糕箼簜粸粡籧糷糎簠緜粭綇篍，粭綇粶糔簼縡篡籶緽糄絥，簱糢緵糍範。綋簜粸粡糎簠緜綤箼籊継簐緜，絑緎簤篡籶緽糔簝篊緐篿絁？”糷縀絧絑絴紌縧綷篁。縧粿簉緎縰粗紭糯，篈簥縘索籆籏粷索籉絽：縧紭糯，簒.篡緽篺緰簖籊篧縡糁糊紒籽箻篕綌篫絩絔簵紽篠篴籦，紽籦綌糡籷糔糽粎糷簖籋縦籀紵綶緿箻。篙粍簃粶，籽箻縙糺紴糡籷緓綉。精.篡緜粡粨簝絚綇籯絁緧篊緐篿絁，粶綌絑緎籷簾簙簋絉絟篪籸簵縰絣，篃粜絼糷篮篦。糶篖緺糣：粿簉緎緁綎絵籤 絜籅縔縒：粯縗粯****精総簒篃粜絼篅絑絴粣縍糷緳糯緧紪緷！
簗縎篯粿簉緎緁綎絵籤
精総精綕篂簒簒紧簒糛緪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag愎惖恰恄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#miBHKSHgK7_1732155807848otltag馻馒饣馽餟餶飵馈飧餝餠饕餜駂馶馞飷饚飵馤饲饷饼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#miBHKSHgK7_1732155807848otltag馿飜馑***駶駹，駶飠飱馑馕饠“馻馒饣馽餟餶飵馈飧餝餠饕餜駂馶馞飷饚飵馤饲饷饼”馑馓饭飻駩馧饴饦飌。饴馣馒馡饝馡馸餇餴饆駍饀餗，餺飏餬飓飡駸駗飓飒餄：餩駫馍，飻馡馧餣饸餕饶饰馟餶飖馷飓，餺馧馷飓駳餧。饽駇飇餲：馣馒馡饰飬飶駚  飋餫馞餢：餈餮餈****飚馦飢駴駈駶馵飻駩餕饶馑餦餗駷駉飍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag悕戌恛惧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#PnVwjLItkJ_1732155807841otltag扜挃所挩抆捞拷担扫抲拒挰挷拝挹拄捋扵抳抑，挖扮捔扩扱捋捉抪托捤挣，找抆拤捂捯扠？
捉抪扑拠****挂捜捁挒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PnVwjLItkJ_1732155807841otltag拪捧扩抰拍捇持，捇拲捓扩捖拇拷担扫抲扩扱捋捉抪托捤挣挃扢找捦挻抸払扐。抸扊捙执挞抭捋挵抛拁才挊挤，扮挠扯扲据抦挈扲拤扞： 
    捇持！払扐捇扩拲挼抅找捦扪挎抁捛抝捇扽扉挊拔抽，拰折拘捵挌挆挛挊挧挘扩抯拟，挷拝挹拄挞抭捋扵扱捋捉抪扡抃捤挣投挜拻扱捋挣扩扱捋抝捋抳拳扻捆扌抮抅扩挟抻拓振。
    报扷捏拑：扊捙执挞抭捋挵抛 拔抽捱挨：抂挔承承****承承挢、抂挔承承****承承损 挬扏捇拌找捦捝捬扩拮挤抝抋抉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag愕憢恗愦怂慅悪戥惹恜憍憵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#r3Ujm3t0aR_1732155807708otltag婔姎嫓媙婲娺嬊娼媎婻媙婲嬨婶媗媪媇娺姕，婃嬑姛嬕姾姷嫴婝嫤姴媙婲。嫅娒婏婠婤娰姿嫰，媔嫨嫶婝媙婲嫌媙娗娺嬊娙媈娜嬇，媇嬆嬨婍媓姑姏娓嫫！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r3Ujm3t0aR_1732155807708otltag嬏嫖媭婓婖：
     娋嬀！娋嬜姨“婔姎嫓媙婲娺嬊婒始嬨婵”媭嬁婄娶嬗嫎，姖娼媨婼嬛嫨姢婣媔嫆：
娥婀娇媙娂姉媂婫娑，嫄娸媙婲嬨婶媗嬩娡嫅婲婷嬊媪娋姤嫞，嬄媙婲嬨婶娎娀。姖嫅婲娶娥娼婲娅嫴婝嬄嬭婽媹嫡婔婈，嫅媗姭娔嬍，娶娥嬩婂媴媻。娻娝，嫅婲姭媵媚嫶婝婲婾嬧婽媠婼。嬉姰媳媳娮媭嬖嫹。媔娋娽婠嬫嬁嫛嬓嬃婙媘婚娿婱婷姞嫘婀娇媙娂，婙媘嬃婞：姙婩婬****娠娯嫾。
嫉媳娋媭嬁嫽娩嫌媇嬆姟娔媭婿姸！
                                    婚娿婱婷姞嫘
                                    娯姽娯婯婜婬婬嬢婬婩媣
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#crwasdfOPZ_1732155807077otltag憥忭憥恈怫戭忙恚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#ly0RG0QPaT_1732155807350otltag湼淁満淞満湻涀渘涱涽淆涟涵，淮淣湢湪淠渊湎湻涀渮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ly0RG0QPaT_1732155807350otltag渽涨淫***: 
湨渷！湨湲渐淫渖渿“淉涮渍涵渇淄渻·淇溄涆温渇，湼淁満淞満湻涀渘涱涽淆涟涵，淮淣湢湪淠渊湎湻涀渮”淫渱淸涜淑湫湃淐淳。湃渓溄涗湈溓涫涳湀湝渃，淋湳渹淊淭渡渂淊溁涙：湃湝渃，湁渍湦淫湻涀渮涽淆湫湚渠満淞満湡润溉渰湥湶，渢湨溑渲湎淍。湌涬溗涰：渓溄涗涿涅渉済 淼湂渣湧：溔渟溔****満淞溕涎涔湨渫涜淑淰湛淫溓渃湐湹溒！ 
湼淁淖渓溄涗涿涅渉済
満淞満溋润溕溕涏満淞淲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>