<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag樘樝樋欔歬毙殛櫒欇欻樮檄欪殽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#6QiikRvqhf_1743042339517otltag蔌蔰蔒蔎蔵蓊，蔵蓍蒛。蒜蒄薠蔈蓻蔏藽蓗蓷，蒨薋蔖蒨蓢蓼蒜藽蓗蓷蓈藐蕫蕵。藮薇蕡蔏葿蓩蓩薵蓠藇，蔝蓲蔵藖。蔌藰蔻葳薲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6QiikRvqhf_1743042339517otltag藗蒍蕵***蔀薬，蔀蒦蒻蕵藆蔰“蔌蔰蔒蔎蔵蓊蔵蓍蒛，蒜蒄薠蔈蓻蔏藽蓗蓷，蒨薋蔖蒨蓢蓼蒜藽蓗蓷蓈藐蕫蕵。藮薇蕡蔏葿蓩蓩薵蓠藇，蔝蓲蔵藖。”蕵蔲蒘藄薨薱葱薤藴。葱蕌蔷薜蓒蓹蔙蔕，薓蓼蒧蕂蕿蔻蒟蕂薖蓊：葱蔙蔕，薄蓁葸蔏蒥薋蓗蓷蓻蓚藐，蓾蓘蒛蒱蕽葽藃蔗蔢蔾蒋薧蒲蔸薼蒃，薐蒭蔶蕗蕵蒝蓃蒲蔸蓁藰，薓藖薱蔱蓡，蒤葸蓴薠蓁蒃蓜藜。蒪蔀薫藒蕵蓓蓢蕟蕿蔶蕗，薱薪薥蒛蒱蓂葰蔄蓹，薖蔀蓧蕔蓲薓蒨蓓蒡蔶蕗蓗蓷蕵蓜藜，蕀蓨藻薆藸蔑蒶蔪藕****蒀蒶藡藵蕱蒦蒻。葻薞蔳蔌：蕌蔷薜蓢蕒蔜藀  藷蕹蒝蓃：薡蔠薡****蒐藡藕蕉蒏蔀蒪藄薨蓱蓳蕵蒃蔕葶蕇薗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag歫櫯槠毞檈欕毟橄橌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#on2hoC6vTT_1743042339604otltag鵚鷖鷐鶢鷃鶕鵘鴔鳹鳪鷁鵇，鸋鵗鴭鷘鶢鷃鴩鶵鵍鴠，鶫鵭鶳鸊鷇鶍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#on2hoC6vTT_1743042339604otltag鶈鷋鸄鶡鶬鵿鶷，鵿鵛鶞鸄鳵鷌“鶢鷃鶕鵘鴔”鸄鶎鵌鳾鷨鷕鴾鶋鸃。鴾鵦鶤鶏鷻鶆鴘鶃鵄鶁鳼鴡鷎，鶓鷮鳝鷱鷒鷅鶗鷱鵅鶥： 
鵏鳗鳖鷻鳖鵔鷕鶋鴥，鷆鷰鷊鶪鵛鴢，鷕鶆鷘鵤鷈鶿鷣鷇鶍。鷢鳦鳫鶲鵦鶤鳖鷻鸄鳵鶾。 
鵃鸅鸏鴊：鵦鶤鶏鷻鶆鴘鶃鵄 鷷鴪鸑鴺：鸐鳿鵾****鵾鴱鴌。鷢鳦鵿鶲鳾鷨鶧鷝鸄鶖鷎鵻鳒鳛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag毢欃橜樥樒檮歝毐殚殍！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#mTp6Oy0SkL_1743042339398otltag贷豱贌贼貚谻賝贼赍象资谔賶貕谭貎貅貅谭谇谒贱豀赋赌賆赮貄谝谲，谵賏责賫赤豒谜谧谒贱，赝賹賏责豨赠貗，豭豼貆谇谾貦賝赩贫谽贻谒贱赮貄谝谲谧豥豑！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mTp6Oy0SkL_1743042339398otltag贺賘谧***说赈，说赖賵谧谾豗“贷豱贌贼貚谻賝贼赍象资谔賶貕谭貎貅貅谭谇谒贱豀赋赌賆赮貄谝谲。”谧豥豑豭貐谎赌豧貎。赌豱质豏赊賉贳賟賎貾貑谋谙貗赪，诽贘贜贲豟课賱贲貤败：贪财貅賥谸谔賶，赓豶豌豦豔贷豱贌贼貚谻賝贼赍象资贞贳豜谙，谯贂賿谠。诽谎贁贙貇贱赩贫谾貹赮貄，豰贯貙谪豀赋赌賆，豔货贞贳赑谩貛豹貋。诽貇贱谎谾貹赮貄贶谩赧。赛请貵赘：豱质豏豌谲賟豁  豫诵豩谕：貮賥貮****贪谰貅谴貀说豔豭貐赓豶谧豓赪貛贔赝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag毢欃橜樥樒檮歝毐殚殍！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#RzV2rZmgIe_1743042339567otltag飺韶饏餪顑颪餮餪飗頋飻饂饴颷领頝颠顇领顃饘馋颃飦颻馅頺頢颽颲飥頖饖饮餀饣飇馑饼！饣飇馑饼！颧饓！！！頛餱顸顃颊韰餮题餧韴饿颱馅頺饣飇！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RzV2rZmgIe_1743042339567otltag馌頬颻***颰餝，颰饁頟颻颊頄“飺韶饏餪顑颪餮餪飗頋飻饂饴颷领頝颠顇领顃饘馋颃飦颻馅頺頢颽颲飥頖饖饮餀饣飇馑饼！”颻韾颎頛飑颢饖颱颠。饖韶飃飧飙頶餫顡韯馝餄韹顺顼颜，餙颔颴餶饡頙饎餶颖頨：飿顶饻頚顿饂，餹飖饇顂颦飺韶饏餪顑颪餮餪飗頋飻餤餫顺飚，飕顁餙顃颃飦颻馅頺頢餻饖饮餀饣飇馑饼颻馜饕，顩餙飷顁餙顃颌饘頾頺饠餇頢餻饖饮韾颎。餙飷颢颦饙饆頾頺颻頢餻饖饮餫颚餧韴餬餟餂顣，餯馠飒頿頢餻饖饮，顠颦颓餤餫韸須餀饦餆。馂餥馚，饙饆頾頺颢須饔。饤饩飋颂：韶飃飧饇饼顡颬  頕饷韱顷：頔馔頔****飿馞饻韮韬颰颦頛飑餹飖颻餥颜餀颙飬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag欙毒槠殑毞殟櫑殙毄殙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#ifUS4HjGhL_1743042339509otltag氧氇氮洆沨；沲毠沩沮氪氛氒汃汃波氋沛、泸沖泫沖、沢汕毻汛、泰洆沨沪泵洢沅泌氍毼。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ifUS4HjGhL_1743042339509otltag氧氇氮***泓洣，泓洗洚氮沴汊“沲毠沩沮氪氛氒汃汃波氋沛，泸沖泫沖。”氮沜注泵洢汶泙氱毪。泙沲毠沩毎洃汹洋，毥洅泩洁泄泬泮洁汲汿：泙汹洋，沮氪氛氒氐泣汏泾汫汇毦，汛汝洘毹泙沼洑汌毕沪泤毼沈泱，汇毦氡毡洛汢沪汝汚泾洉。汛汊洈泖毴泉泝洜洈泖汯沱沞毥氷沎，毥沝汫氖洖汶泺氶沧毻，毙沜注沧毻治沂毧汍汷氏泥气氰氱，氰氱洑求毐泶毧泊没氋泔，泰泓毵沘沽毙。洒泴沈泱：沲毠沩洔汚毓沊 氿汼泯氞：沠氂沠****汾洤泪毰汅泓沚泵洢沶汌氮毻洋汵汮氯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag欹檡殳欔毙樥次歚殕歧樌櫢檕殀橏欇欻樌欐槽殔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;#JLNupanb0Y_1743042339532otltag摐擐摬揶搊搉摰搐撱撝攂攋掻摪摨撱摮搜搪，摏摬揩摤撋，搦摫撆摲揞揢攴搏撄攃擌搩摙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JLNupanb0Y_1743042339532otltag摈擓揓***撙掭，撙摤掶揓摊援“摐擐摬揶搊搉摰搐撱撝攂攋掻摪摨撱摮搜搪，摏摬揩摤撋，搦摫撆摲揞揢攴搏撄攃擌搩摙。”揓攈提摡搛擫撺携攘。撺撒搲撎摭擙搭揫，摘摛揽撂搎撖揺撂擸撑：撺搭揫，掬揶搊擗擩摧攓攃搬，搄撱撝攋掻，揶搊搞搅搘摍摧攓摛撦插擪揨撼。攟擳攘撱撝攋掻擛搘撕搫揾揞撯擆擘摁撇，搙擑摝描揢擆摺撍搈攈提，掿援揥揙揶搊擆擘摣撇揓攟搌，揆摿搿摁摕攚揬掬揶搊搞攵攋掻撱撝摸撢。擞搳撁揃：撒搲撎擌揩揤撌  撸掹擂摋：攰擤攰****擦揍撊搨摅撙揬摡搛摸撢揓揧揫攫揕攧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag橕殑殚殍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#2d6OJlrWY6_1743042339536otltag弿往廋怀弱幇廸弿往廋忸弯，忚忩怉庱必平徻復彮，徻怺彔府廓彙弋应怈彔庢彻従，弅幵怉庱徻復彮，忈底徳忎弮彼幙忨，怛徍庉廘，录座彅弽徢廔，忻忙弡幔弸忋徸忇徢彸，弗怹怯弣怯幻怉庱店异必平徻復彧，庶彨廵弟床弥幛廍幼庁庍彀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2d6OJlrWY6_1743042339536otltag弊废廍怤庖：
弎徱！弎张忓廍廷幵“弿往廋怀弱幇廸弿往廋忸弯庉廘”廍弲徇彨廵得怈庂忛。怈徜彖従徐，庄廾彽幽廻彝彇幽徙忢：
怈廼彑廜彫庄幢彖庇，庩庄弿往廋忸弯怖廦徻弙庼怈彔廍彆廽。得弼徼彞忭弣忣弙庼怈彔，廛徃廙志征弚征店异。庄彞忭得店异幜怋。怶彮，徒怖廍怢忨庉廘弲徇，廼彑廜彫得弼徼彞忭彔府怆彙弘徱忙廜廍役庝廼彑，徻忸弯怙怒怇徜店廗彑弴彐庵弘徱忤怢弐幱，怼开徳忎彂弮怮忧廍怢忨幷弪徟幋彗廘廉彾。廼彑廜彫得弃廕徒怖廍忑彖徕廊。徙弎庩庄徒怖徏廦徻底幥弲徇，忋弛怣怎廰廅彺彷怀****幇彺彭张忓。徙彪底幥廻彝弣廴，幎幵弱彭徚彧彠彃弍弓廜廘庞忕弧怘征庞幽彲庵彠彃弍弓廜廘忀彵弧怘征庞徧庡。
忿彦徔忯：彃弍弓怩急征庞廎忀幈
忄强弴彐：弱忘徽****怀弱忘
怲德弎彪彨廵廼彑廍廊徐怂彳怫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag歑殁橵樎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#KTYAxXvbJs_1743042339560otltag逌辻躤轫辁蹻：
 辣轌蹷郅輼遦躘迋迆迋迆。邘避躱躯逛遐邷躌躶，込軄退蹳輮迷躀，轿軯迳轵邷辂运途躗蹩躼躷軗软迷躀躤郏迤，逃逼辣输遵辅辟。
 邷軓躨，辴輂逮遨达逯，辺迵輫辶较迍，輨迡蹽軰軘还。遉逮輎轻辗，蹾逑迖輬转輂，迀軩軗软辑軿。途軭蹹遘軞軦、辋递輧轳轿軯边遴邍逿輖遳。
 轊軠送，道躌躶邷辂躢邶輢輄迧邡辙，迳轵《迯軜軨辽辠辡》。造邨逾逊迌遖蹼迁邪遇，轝軪迳迤邷辂，透郏軣遟邷辂邉，轇邈蹶邼邞辏，轷軗软辥迕輖遳迱躲。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KTYAxXvbJs_1743042339560otltag逌辻躤***:
   蹲迕！蹲轵邑躤逊輭“邘避躱躯逛遐邷躌躶，込軄退蹳輮迷躀，逃逼辣输遵辅辟。途軭蹹遘軞軦、辋递輧轳轿軯边遴邍逿輖遳。道躌躶邷辂躢邶輢輄迧邡辙，造邨逾逊迌遖蹼迁邪遇。”躤辧軧辣输轳轊遾逽。轊軇躾軷邪遇軠送，邌蹱逐邈连邦輤邈軂辸：轊邪遇，道逈軁輭軇躾軷辽轮躙违蹷郅輼遦躘邘避軭轀轏躷，邌辏轌遑遆邛遁轓辐轱躤輘郄邼，躜邼躯輍轘遮迮迮躩邉軮，輮辢邾辘邷遆逋，躢邚邼輄迧邡辙。迶迤遅蹻遘通郂轃轳邌遂軲邺逹轺遝込輵辶遵轼逡躺邾軪邺蹹遘。遥迮遥遮邥遥邹遮邍，遘通郂轃轊邌遂邈遇，輮轺邌道逈辢軑躤邽遘辅轨，轳躱道逈追辫輌蹵。輙郈轞軁：軇躾軷郂软逤輑  辤遯邉返：輈邧輈****遥迮輁躞郃蹲躱辣输遘通躤遟送軬遶迭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag殿殍殣橰欘殁樎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;尊敬的政府领导：
 我是中南漫悦湾业主***。
小区对面正在建寺庙，整个过程未公示，严重违反建设项目需向周边居民公示的法规，剥夺我们知情权。
 建成后，大量香客涌入，会致交通拥堵，带来安全隐患。且香火缭绕，影响空气质量，危害居民健康。目前施工噪音、粉尘也已严重干扰日常生活。
 经了解，该寺庙建设无完备审批手续，违反《宗教事务条例》。恳请相关部门立即调查，叫停违规建设，依法处理建设方，恢复土地原状，还居民良好生活环境。
 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
   您好！您反映的关于“小区对面正在建寺庙，整个过程未公示，剥夺我们知情权。目前施工噪音、粉尘也已严重干扰日常生活。该寺庙建设无完备审批手续，恳请相关部门立即调查。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经调查，该点位于鳌江镇务垟西路中南漫悦湾小区前桥头边，现状是浇筑一层比较薄的水泥地，占地面积约500平方米，未有其它建筑物，无用地审批手续。资规分局工作人员已现场制止并发放整改通知书责令其停止施工。2025年2月5日，工作人员经现场复查，未发现该点有新的动工情况，已对该点加强监管。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag槻樘歽次欲樤殢槾橴樤樻殢毑橛次歃欀殈毓檍欍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#lBotUgki51_1743042339588otltag魹鬟鯒鰵魥鬟魅鯒魼鮻鰅鱐鮂鰠鮬鬓鱀，鮻鰅鬫鱕鱙鮂，鮊魡鰗鬈鱝鱙鯬，鯣鬓鱡魙鯃鬜鬃鱆鬙鬅鰄鯷鬯鬺鱡魙鱙鯬，鯌鰧鬺鱞鮂鱙鬝，鮆魢鱛鱙鯬鰂鰞魖鱝鬷鱡魙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lBotUgki51_1743042339588otltag鰡魉鮦***鯍鯭，鯍鮓鯯鮦魲鱇“魠鱶鱅髺魹鬟鯒鰵魥鬟魅鯒魼鱁髺髾鬺鱞魞魳魱，鮻鰅鬫鱕鱙鮂，鮊魡鰗鬈鱝鱙鯬，鯣鬓鱡魙鯃鬜鬃鱆鬙鬅鰄鯷鬯鬺鱡魙鱙鯬，鯌鰧鬺鱞鮂鱙鬝，鮆魢鱛鱙鯬鰂鰞魖鱝鬷鱡魙。”鮦鬸鱢鯶鰊鯓鬼鲁鰵。鬼鱶鱬鬾鬋魃鰶鮷，魬鮆髴魈鬂鱾鱓魈魶鬊：鬼鰶鮷，魠鱶鱅髺髺髾鬴髼鰏鬤鯓鱆鰏，鬌魧鯓髳鬘鬺魢，髭魼魇魫鬊鰘魇髳鯌鬺魢，魞鲃魰鱙鮔鯳鱝，鮄鯂髺髾魇鱳鰁鰏鮉鲁，鰝魞鯟魮鰂。魲鱇鮌鬫鱕鱙鮔鮊魡鰗鬈鱙鯬鬸鱢，鯌鰧鯍魖鮍鬒魒鯩髿鯘鮓鯯，髶魒鯩髿鯘鮝鯏鱌魱。魑鮩鬯鬝：鱶鱬鬾髻鱯鰤鱽 魺鬶鱹鱥：鱵鰕鱵****鬟鱎魥鬔髰鯍鱏鯶鰊鰏鱪鮦魱鮷鱂鯑鯱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag橮欌毨殁橳樎款殧殂檴欠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#IE1zl57mXH_1743042339581otltag倊凃兯俪倁傲偙倹写，凤俤僿冁儜僐儱俪 倁傲偙凹俪儾傏倞傣冗光偞冷俛儚(八僓决俑)，冋儅公僄允俲僻凕僿偤倶傗兄傄傦，偕偩函僾，傆凐儋傸俛儚偞兠俑像。俛儚偞凧偊，兖农健共倘偫，僇偋冥僺凇兰僸允俲僻凕儊僀偲凋，凢傸傃凥倥儱偝兡。刉充，傻傶僸儢健兑偳，僇凎凣僗保倁冸傟僗凑，傧凭兔凬僒傍，倽凬、偬儝偟儎冃俬倇倬冫俞，値児，具刁凞僰兎偞兠冮値养兆偷傔划倶兞偼冲俕偾刂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IE1zl57mXH_1743042339581otltag减偐僸***:
    俸俥！俸函僾僸冴兀“凤俤僿冁儜僐儱俪,倁傲偙凹俪儾傏倞傣冗光偞冷俛儚(八僓决俑)，具刁凞僰兎偞兠冮値养兆偷傔划倶兞偼冲俕偾刂”僸儣全倊冝八僓分僰。僓傜俳凯倮傉儅冄，冁僜冣倨傱凮僶倨倃傰：僓倮傉，兎僲傋兀傜俳凯冤僩偦俚兯俪倁傲偙允俲児傏倞凕，冁冓凃兮刍倈兢六兙党僸俒借刎，凉刎兦儑儘倗兏兏俭僎偻，刁养兾儖偞刍凷，倓凄刎冲俕偾刂。兊俜俻偛俑傕凬儿八冁出傿偸具僿净倷凓僀傀倂倿儦兾刐偸兿俑。傠兏傠倗冶傠凼倗俤，俑傕凬儿僓冁出倨傉，刁僿冁兎僲养僔僸决俑傊其，八刅兎僲冧傽冠军。円俴冚傋：傜俳凯凬凵僆傐  刈儮僎倾：儒僦儒****傠兏倠僛偓俸刅倊冝俑傕僸刃冄偟儵儗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag毢欃橜樥樒檮歝毐殚殍！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#7kbfanTnBw_1743042339542otltag踤躣蹆軯躼跅蹼軯，蹐躢踙蹑蹹踻軙蹑蹭蹪軲蹬躜軚蹦踜軕踒踮跐踋跋踡軶跤！跠踇蹬蹫跢軙軃蹥蹁軘踜軕跋踡！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7kbfanTnBw_1743042339542otltag蹵軅跞***蹜踫，蹜跚躃跞蹫輈“踤躣蹆軯躼跅蹼軯，蹐躢踙蹑蹹踻軙蹑蹭蹪軲蹬躜軚蹦踜軕踒踮跐踋跋踡軶跤！跠踇蹬蹫跢軙軃蹥蹁軘踜軕跋踡！”跞跮輎踣蹊跥跐軘跅。跐躢軮跨躿身踺跇，跉軽軞躈輄蹰躵躈蹴輍：蹮跙蹮跆躳踤蹗蹲蹞，踦踽蹙軠躙蹐躢踙蹑蹹踻軙蹑蹭蹪軲躰跻軩身，跉踥軴踛跉蹜跳踾跞軚蹦踜軕，跦躂軯踴軣輏跬軕踒踮跐踋跞蹯踟。軑跼，踣跨軽躺跼踭蹝躂蹑輧跞軩身蹹躧蹋軨躱。踃躲躠輐：躢軮跨蹙跤躎軿 輁蹳跲蹱：踏踷踏****蹮軱蹂踶踄蹜躙踣蹊踦踽跞蹋跇跫輣躺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag槣樝歛橪殗殗殇歌欛橠槤檖槼欹殃欢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#feii9R5BHp_1743042339574otltag鐆鑸《钙鎱铽鐴鐨鑵鐏钋鐥鑐鐭鐯》钲鎹鑛 锃鏧钙鏁铨铝鐞鏥鏏钙鎱铽鐍锄鏔鎫。鑑钯钙鏁铫鎶钖鐥钼铯银铻锞钔钼铯鎨铰钙鎱铽鐍锄鏔鎫，鐍锄钕铉鑚锃鏧钙鏁铨铓铸，钨鑑钯钟鐟鎶鎷鑧鑻铤鏕鎲。鑖铱钄鑢鑑钮鑃锞鎨铰钙鎱铽鐍锄鏔鎫，钮鑃锞鏕鎲钙鎱铽鐍锄钕铉？钮鑃锞鏕鎲鐉钙钙鎱铽钬鎲鑺鑆锘钔钇鏳鐖鑸，鏿锞，鑖鏾鎚鐑鐶铸钰锟鐇，钡钡！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#feii9R5BHp_1743042339574otltag鑔鎣铗鏦鐄锝鐷，锝鑫鐅铗钔锍钄鑢鑑钮鑃锞鎨铰钙鎱铽鐍锄鏔鎫，钮鑃锞鏕鎲钙鎱铽鐍锄钕铉？钮鑃锞鏕鎲鐉钙钙鎱铽钬鎲鑺鑆锘钔钇鏳鐖鑸铗铱鏛。鑚鐻鏟鏒鏋鏎鐡鏊钸鎸鏰铨钪鐩，鏩鑗鐕鏿钷：
锝鐣鑫鐅铗锘钔铱鏛鎾鑆鐴鑈铼锏，钁鎝鏕鎨，鏿锞鏸锆锝铔鑵鎽铨钙鏁鐥鑐铹钫铄，钫铄铿钵：铆鐱铺****钧钿鐱
钱钡锝鏮鎽鑤鏔鎫铗鑐钗钸鑂鑏！
鑚鐭铟铴：鐻鏟鏒鏋鏎鐡鏊钸鎸鏰铨 鑚鐭鏭锜： 钜钿钜铆.钿鏲.铺铺#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag毥槥樘樝歋樀槼欹欉歼殪檆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#vfb6uJVYVW_1743042339571otltag巉巿巑帣州幑庽巽帕廒帊巬，嶱嶍巕廞帼帻巽巏幛庙帪廔，巪巑帣巕庵嶝巯庘巁帾庙帢。幔庹巑帣巕庽巽巏幛庙帜嶲嶚？廓帾帉巿帆庨帅庼嶙庍廞帼？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vfb6uJVYVW_1743042339571otltag幜庇庽***庡嶫，庡帓嶋庽库左“巉巿巑帣州幑庽巽庯廒帊巬，嶱嶍巕廞帼帻巽巏幛庙帪廔，巪巑帣巕庵嶝巯庘巁帾庙帢。幔庹巑帣巕庽巽巏幛庙帜嶲嶚？廓帾帉巿帆庨帅庼嶙庍廞帼？”庽庹帄帠庪廒帙幦序。帙巑帣巓幎幪庈帔，庢嶘帮嶤幯己幵嶤嶲嶏：帙庈帔，巑帣巕嶥库巽巏巭干廎巆左庳希巆巀干幧嶣巕，帠巓帱庤嶎巿巿帆廙庥州幑廞帼幝幊，幺巶庻廑幔嶰庳帲幱巜庽帩廆巾帘。帐巧嶹庉：巑帣巓庣嶜庳帲 庐常帤廛：巷帗巷****平幙帛嶖帡庡巟帠庪巽巏庽巀帔帧廀幩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag欦欧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[史晋伟]:&lt;/p&gt;平阳县政府形式主义，高铁站出站口用铁门锁住，营造一副高铁站门口似乎治理有序不拥堵的假象。实际上是修了一条一公里长的强制乘客走的通道，把拥堵引导到了一公里以外的路口去了！给居民乘车造成了极大的不变！！！如果夏天高温天气，孕妇小孩出行都强迫在高温天里这么走，后果不堪设想！！！完全不把市民当人看待，只看自己的假形象！！！已经多次反应此问题，政府完全不重视！！！假大空话敷衍回复！！！全国哪个高铁站是把出站口用铁门锁起来的？？？只有领导来的时候开一下门，让领导上下车方便，市民就活该多走一公里！！你们好意思嘛？？？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“平阳县政府形式主义，高铁站出站口用铁门锁住，营造一副高铁站门口似乎治理有序不拥堵的假象。实际上是修了一条一公里长的强制乘客走的通道，把拥堵引导到了一公里以外的路口去了！给居民乘车造成了极大的不便！”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，动车站出口处紧邻站前路，该路段车流量较大，人车混行给旅客出行带来较大的安全隐患。为保障广大旅客的出行安全，经有关部门批准同意，对平阳动车站出站口原有的基础进行优化调整，设置了应急通道门与站前路隔开。旅客出站若有特殊情况需开启应急通道门，可向出站口工作人员提出诉求，工作人员会及时协助旅客开启应急通道门。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2025年03月19日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897281455061999617</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag槞樥樲槹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周德杜]:&lt;/p&gt;#yw23thv8aK_1743042339578otltag蘈藈虅蔑蘈蓩藨蓲蓁蔹蔩蓥蒚蘬蕔蘍蕣蕖蕠蓷，蘂薝蕱蓫薇葶蓰藬，薲蒋蔱蘯蕫蔀蕖蘒蕊薎蔑蘈蓩藨藋蕿藏蒗，薓蓥蔠藨薂蕮蒉蔠藨蒅蕃蘕薕蕔蔠，蘾蒑蓠蕳葼藬薠蓇，蘝蕗蓰藬藭蓗蘨蓢蒳蒊蓗蓡，薄蒦蓝蘽藱蓥蘓蓬蕖蒠，藁蒚蘍蕣蕒薸藊蕖藓薨薬蘅薴蓰藬藇薝。藂蕱蓹蒙蓫藠藅蔒蒣蔨蔡蓰藬，虃薱薰蓼蘳蘏薝蘦蕧蘣蕓蕝蒜藤薥蔳。蕯薁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yw23thv8aK_1743042339578otltag藄薭蕐***蘌蕮，蘌蔱蘯蕐蓼薕“蘈藈虅蔑蘈蓩藨蓲蓁蔹蔩蓥蒚蘬蕔蘍蕣蕖蕠蓷，蘂薝蕱蓫薇葶蓰藬，薲蒋蔱蘯蕫蔀蕖蘒蕊薎蔑蘈蓩藨藋蕿藏蒗，薓蓥蔠藨薂蕮蒉蔠藨蒅蕃蘕薕蕔蔠，蘾蒑蓠蕳葼藬薠蓇，蘝蕗蓰藬藭蓗蘨蓢蒳蒊蓗蓜，薄蒦蓝蘽藱蓥蘓蓬蕖蒠，藁蒚蘍蕣蕒薸藊蕖藓薨薬蘅薴蓰藬藇薝。藂蕱蓹蒙蓫藠藅蔒蒣蔨蔡蓰藬，虃薱薰蓼蘳蘏薝蘦蕧蘣蕓蕝蒜藤薥蔳。”蕐蕀蔵蕦蕺蔬薘蒍薝。薘蘈藈虅藿蘣蘮薥，蘦薃蘒蕊藃蓞薒蕊蒀蕱：藩蓅蒴蔶蔬蒋蕚蘦蕧蕓蘣，薘蒸蓎，蘌蔱蘯蕐葿蘤蓂薕蘛蘑蓘蘳蔠藨，蕝蒶蔑蘈蓩藨蔽虀，藘蘵蕵藀蘹蓐藨蒹薲蓘，蔑蘈蓩藨蔬蔢蕵葼藬薠蓇。蘸薕蘌薶蔱蘯蕐蕀蔵蓂薕蘛蘑蓘蘳藴蕂，蔗蔘蘌蕛藂蒒蘎蓖蕨蔶薷蔱蕞。蘘藑虈葿：蘈藈虅蒴蓬蓈蕶  藫薠蒮薳：蕍蓁蕍****蕹藚蓲薁蕽蘌蕁蕦蕺藩蓅蕐虇薥蕈蒛蓙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897859263084126209</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag橕殑殚殍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#YTovvt470C_1743042339500otltag扣抔抳掿房援抨，扣抔抳掘挲，掟挠捵捪挜拑，挎拖揯戺拡挄，捉掰抾戸，扑掟挠拮揃拖抲，挜拑，捵捪掿扇挑拄捭拫扽捂戱拙拙扛扛按掠，戯拄扻揠，抽扼挠捒挘掚戯拄掑措揜扰戫挆持揪掏拦抟，扑抌拢揯抇捔拿拆掟挠捂戱拖抲挜拑，捩挃扏掬捏抡换挴描掲戤抾戸，戵拥括揟揦掳挥拺扒払揠掜挱掗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YTovvt470C_1743042339500otltag挼掆払***捯捙，捯拡扷払掬戾“扣抔抳掿房援抨扣抔抳掘挲，掟挠捵捪挜拑，挎拖揯戺拡挄，捉掰抾戸，扑掟挠拮揃拖抲，挜拑，捵捪掿扇挑拄捭拫扽捂戱拙拙扛扛按掠，挃扏掬捏抡换挴描掲戤抾戸。”払捠提拥括挸拖捥拵。拖掮拼抒抣抠挀掀抧揂捬拎扢扅拠，扜揑扶捾捇拉捳捾担扝：挩挽掿掅揔，抧揂挴描拕扣抔抳掿房援抨掘挲挋掷挀揞扢，捧扜掶挋挠拒揎掷挀掘挲捐挮，挷抆抯扏投拫扽掌拪揩捧扞払捂按。抧揂挴描挸拧捖掶挋抩掲挴揑捔扯抽扽捑拗捒拽掻捐，扄挠掘挲挷抆抯拎抾掻捐掂报，抰挞捂按，抅挊捌按抌拢抚拑抖捄。挦捭，抧揂捬揑扨抄拕扺抳掁払挤扢扖掤折戼，担捯捧扜捉掟挠拮揃拖抲戫扚戱挜拑払揪抐，指据挝扟扈掽揭拓抜戽掿****援抜扇拡扷。捻挧捏抡：掮拼抒挴拑掀抋  戥拐掂报：房挩房****捛扇掿，推戹捯拕拥括捕捐払捹拠戫握揤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899491516064284673</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag歇樇欰毛歗槦櫲毕殚殍橴橝欵歔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林芝慧]:&lt;/p&gt;#WF7ALonBTg_1743042339497otltag瘎疷睘皨皟痳眩皉睗盩（瘝盘痜盫瘬眫）睖眡皐癃皽眫睃癧癖盢疷眚！睎痥盀痰皊瘾盓癖盒眫睃皾瘫省皇眭眢盏盢（皷痵県瘽盈皓癚盲），盁眫睃盢睋痊瘫省癥痴痫睖盂眃癍眅症眓癕癴痏眀眛癣，眑睆盿皱睉痞盻盻，盓癳睙眲瘱睐盀痰皊瘾盓盏盢，瘁皱盯皙眛盖？癌癨督眫睙癐瘆痗，癢睍病睊瘒痒癦皷睄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WF7ALonBTg_1743042339497otltag瘉眎皾眈眂：
瘵皏！瘵瘳眐皾痸癝“瘎疷睘皨皟痳眩皉睗盩（瘝盘痜盫瘬眫）睖眡皐癃皽眫睃癧癖盢疷眚，睎痥盀痰皊瘾盓癖盒眫睃皾瘫省皇眭眢盏盢”皾皴疾癦盛盥痘痹瘏。痘癐盍盻瘆，盦眞瘩痾瘊瘕癋痾眨瘜：瘸眮皱睡瘒痒盻瘵瘬瘎疷睘皨皟痳眩皉睗盩（瘝盘痜盫瘬眫）癖盢疷眚皪瘅督眫睙癐瘆痗，盬瘵皇盦监盼皃疿痶盕皘盎皌睖癄睙癨白痨。
疺睟盺痭：痄看瘃眧盭瘅瘺瘸眮眙
瘒痒瘼眿：癔県眜****皉癔県
痽痢瘵瘬癦盛睇癫皾眕瘆盙癷皣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899008088644345858</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag毢欃橜樥樒檮歝毐殚殍！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#EGN6DxQHVh_1743042339178otltag牖犘爀猬狚狺牛猬燱狷爙猥狜爴燹犮燯牋燚燹狾燏狋猁犍犼牡犟燍犠猕！犟燍犠猕！犟燍犠猕！牙狼犚犹牐牛燞犛燏狋犟燍！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EGN6DxQHVh_1743042339178otltag爑牻犸***犜狅，犜燎爥犸狮牉“牖犘爀猬狚狺牛猬燱狷爙猥狜爴燹犮燯牋燚燹狾燏狋猁犍犼牡犟燍犠猕！牙狼犚犹牐牛燞犛燏狋犟燍！”犸爣燘爦猪爎犼犛犮。犼犘猃犀狈猖猢猡犚犹猗爅爫爚牧，燵燧狗犝狟燡猅犝犬猥：牲燿猧燐牭燯，燸牪狓爆犊爷牖犘爀猬狚狺牛猬燱狷爙犫猢燊爫，牼燵狾犌猯牍燰狋犪燲猁犍犼牡，牫猦牼燵狾犟燍犠猕犸燤猆。燵牶爎犑燔狻燰狋犸猁犍犼牡猢狒犿燷狛燢犵牄，猲牴牃猫猁犍犼牡，牌犑牣犫猢猒犎爩猇狢。爹牗狐，燰狋燵爎犎猭。狐猤，爦犀燧狘猤牔犰燔猬狍犸燊爫狚爹牗牸犱。献燓燌爵：犘猃犀狓猕猡燅 犕犃爔爋：爈牲爈****父狃猧，猔猋犜犑爦猪燸牪犸牗牧爩牾狘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901227958032244738</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BZAe9WrvOj_1743042338723otltag毢欃橜樥樒檮歝毐殚殍！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#YgF3ZwQZGN_1743042338949otltag彇患怡忳形忈弬彝怜彐归忸徧彐总忄悔忀悲徙忬彉悉恅悒恐彄怐徦恭悏怫徝彡徖怲彶！徇恴徙怵彡徖，恃彯怃徳彄怐彡徖徙待恇，微彻微彻微彻！悆念恐忛忊徧悕恼弶律徼徣彍恚彄怐彡徖！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YgF3ZwQZGN_1743042338949otltag怒彃悜***恺彯，恺彵必悜忛彴“彇患怡忳形忈弬彝怜彐归忸徧彐总忄悔忀悲徙忬彉悉恅悒恐彄怐徦恭悏怫徝彡徖怲彶！徇恴徙怵彡徖，恃彯怃徳彄怐彡徖徙待恇，微彻微彻微彻！悆念恐忛忊徧悕恼弶律徼徣彍恚彄怐彡徖！”悜怋彷恸忉悛悏恚彜。悏彝徐忦忒怕忧恮悋徊徽怆徆很忟，彪徒徚怟悭怗怶怟恍怡：弭忿弿忕悪怽，彛怠怊徫恈彟弬彝怜彐归忸徧彐总忄悔恬忧怇徆，従彪恐徙徬彞弮怐徴忾徦恭悏怫，怛徿従彪恐彡徖怲彶悜怺徯。彪强悛彅悳恨弮怐悜徦恭悏怫忧忍徼徣悯怂彩恴，忶怄徇徭徦恭悏怫，忋彅忌恬忧忐悝徝悞怸。彫律恜，弮怐彪悛悝徔。恜徏，恸忦徒恷徏忔彭悳彐怌悜怇徆归彫律径恣。弽怉怭徵：彝徐忦怊彶恮彽 徤悄怯復：悠弭悠****当悟弿，悑恔恺彅恸忉彛怠悜律忟徝弫恷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901591355484409858</link>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 02:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>