<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 02:20:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>海关路锦东嘉苑楼下商户占道经营影响居民正常休息</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈静]:&lt;/p&gt;#LqGRRNKJSd_1740536424632otltag嗣商噭唶喷啄嘉嗰嗖嘑嘛唶喷，啭唯嗗啇嗤嘧啽嘿嗦噎噆，嘀喱喒喻嗉噺唽啸啒嘒噩。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LqGRRNKJSd_1740536424632otltag嗔嗑嘷***喕喺，喕喀噅嘷喒唹“嗥喒喈嘲嗽嘳嘃啃嗡嗣商嘑嘛唶喷嘧啽嘿嗦嘽嘱噎噆，嘀喱喒喻嗉噺唽啸啒嘒噩。”嘷喿噪啤噻嗷唶嘕喁。唶嘚啪啋嘤啵善啗喆喡啅噂啂喎嘒，喏嘙噬噊噜喰喍噊噃嗡：噝喸噡嗪啾，唶嗂喯噺唽喏噶啂噕，嗷嗨嘣嗣商喇嘴嗹噿噽嗀嗛嗨嘶喞唻。唶喞唻噱，嘣嗣商嗷嗢嗴啰唰。啹啡喑喭：嘚啪啋噺嗦啗啼  喣噰噢噮：啠嗅啠****噝嘞噡嗙嗠喕嗨啤噻嗂喯嘷唻嘒噔嗃啷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890763255041515521</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 17:18:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#xBZKS5IRIH_1740536424917otltag藫蔩蔉蒣蓁蓎蒾蒣蕳藄蔿蓫蕔蕉蕝蓵薘蘎蕝蒚蒕蔻蔹蓐藏薁蕹蓔蕸蓠蒲蕛蒏薆藯蘌蔼蒳藣！蘌蔼蒳藣！蔒蕱！！！蔘蒪蔠蒚藒藧蒾薜藖薝蔯薅薁蕹蘌蔼！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xBZKS5IRIH_1740536424917otltag薛蒐藏***蓚藽，蓚藬蕽藏藒蓱“藫蔩蔉蒣蓁蓎蒾蒣蕳藄蔿蓫蕔蕉蕝蓵薘蘎蕝蒚蒕蔻蔹蓐藏薁蕹蓔蕸蓠蒲蕛蒏薆藯蘌蔼蒳藣！”藏蓻蓄蔘蓈蕞蒏薅薘。蒏蔩蘈藈蔬蔾薿薐蔁蔏蒽蕮蕺蓥蕑，蒬蕋蓌薞藉薥蕚薞蔵蓲：藋藌蓤蕖蓷蓫，蔛蕐蔴蒻蔃藫蔩蔉蒣蓁蓎蒾蒣蕳藄蔿蕏薿蕺蓍，藂藗蒬蒚蔹蓐藏薁蕹蓔蓟蒏薆藯蘌蔼蒳藣藏蒠蓼，藮蒬蒩藗蒬蒚蕤蒕蔨蕹薤蒿蓔蓟蒏薆蓻蓄。蒬蒩蕞蔃蔧蓳蔨蕹藏蓔蓟蒏薆薿蘃藖薝蓅蔇蘂蘁，蓛蕈蒭蓦蓔蓟蒏薆，薭蔃藿蕏薿蓘蔓藯蕙薪。蓾薟蓶，蔧蓳蔨蕹蕞蔓蕀。蘅蔄蒱藷：蔩蘈藈蔴藣薐蓝  蔟藃藁蒢：藦蔢藦****藋蔜蓤蒯蓉蓚蔃蔘蓈蔛蕐藏薟蕑藯薷蕶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:26:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！！！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#NUYb2eg8Lr_1740536425100otltag臬胹臹膓自臦胡膓脜膎腵膡脎脢胞臽臸臸胞臜舜胈脇膑腩脆腅胉脼胲，膫胚脒胤臊脱脧臈舜胈，腄膏胚脒膵臌膌，脳舁胵臜舙膜胡脖臔臁胷舜胈腅胉脼胲臈胩腊！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NUYb2eg8Lr_1740536425100otltag臢腐臈***膼脀，膼脻胬臈舙脭“臬胹臹膓自臦胡膓脜膎腵膡脎脢胞臽臸臸胞臜舜胈脇膑腩脆腅胉脼胲。”臈胩腊脳舅能腩臃臽。腩胹臲臻脝脽腛腚腁胟胿臧臕膌膲，膛脌膦膯腀脤脵膯膧脲：臂胙臸腭臇膡脎，胕膐致脥胗臬胹臹膓自臦胡膓脜膎腵臆腛腜臕，胸脟脉胺。膛能膒胣脋胈脖臔舙膀腅胉，胆舓脠胥脇膑腩脆，胗膻臆腛腲腏膊胾腓。膛脋胈能舙膀腅胉臅腏脔。腗腝膷胢：胹臲臻致胲腚腞  舐膇腷膗：臱腭臱****臂臶臸胦脰膼胗脳舅胕膐臈脿膲膊胭腄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 15:53:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>万达公交发车屏损坏</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;该站点发车屏损坏一月有余，无法得知发车具体时间，希望能够维修&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于“发车屏损坏”的问题我们已经收到。经平阳县交通运输局调查了解，现将答复意见回复如下： 
城乡公交公司已收悉，信息中心反馈，已通知技术人员维修。感谢你对平阳公交的关注。 
承办单位：平阳县交通运输局 联系电话：631****190。感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 15:47:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇山外村这里存在火灾风险</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#TnBnHkQKXU_1740536425079otltag座弸帜弚巽彚，巽廦廓。幏廸弨幩庞帟弥廿廯，幁弽幎幁幊已幏弥廿廯幒彍弾幽。彐弮庈帟张廐廐席廅彖，庨彲巽幝。座帹廼廇幞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TnBnHkQKXU_1740536425079otltag幪幖幽***建庣，建帷帕幽师弸“座弸帜弚巽彚巽廦廓，幏廸弨幩庞帟弥廿廯，幁弽幎幁幊已幏弥廿廯幒彍弾幽。彐弮庈帟张廐廐席廅彖，庨彲巽幝。”幽廰廃强帺弉弊底幠。弊幨幱弘彺廻帨彯，归已弅彳彄廼庲彳彻彚：弊帨彯，帮廛巿帟幭弽廿廯庞帐彍，庱并廓帣希彆巺年幺庢常廆弲废庎庅，幋帘帊庛幽彑庆弲废廛帹，归幝弉弬庖，巶巿庪弨廛庅廱开。帚建廙序幽庸幊廫彄帊庛，弉弦庡廓帣彅弢帬廻，彻建巴庮彲归幁庸彝帊庛廿廯幽廱开，形巵庩広彨幉弐帾式****巸弐弯幥彀帷帕。彰彘帏座：幨幱弘幊帔庺廲  弗幅彑庆：彬弎彬****弰弯式应弧建帚强帺帲帤幽庅彯床弪弹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 16:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇滨江天悦湾C-02-02地块是否取得竣工验收备案表？</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#ZwMyuH1h15_1740536425151otltag蟅蛢蟅螂螤蟅蝁蜡螂蝀蝠蟏蛴蠛蜵蝛-蛢蟅-蛢蟅蠔蝖螭蛟蟘蟸蜪蟹螓蜁蛹，蛰蟩蜪蟹蜺蟞（蜰蠁蝨）蝷蟆蟩蜈蜏螋蟽螾蟰蠇蜩蝍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZwMyuH1h15_1740536425151otltag蜳蜄蠇蠀蟚：蝢蟤，蝢螩螼蠇蜙蜂“蛲蟏蛶蝠蟏蝛-蛢蟅-蛢蟅螓蜁蠔蝖”蠇蜤蟊蜐蠒蝔蟃蟽蟩。蟃蛤蜃蠂螥蠏蟂蛵蠦螬蟫螷蝌蜖蝾蠗，蜺蠊蝐蝳蠢蜫蜌蝳蛚蠌：蟃蝾蠗，蛡蛪螱蝔螾蟰蜈蜏螋蟽，蜐螷螛蝷蟽蟩蜈蜏螋蟽蜿蝄蜯蜞。
蛚蜸螘蜑螎蜅蠢蜫，蝢蛿螾蟰蝽蟍蠜蝝蠗螸，蝰蝜蜽蜧螶蠙螴蟙。
蝓蟥螝蟔：蛤蜃蠂螥蠏蟂蛵蠦螬蟫螷，蟼螆蝢融蜐蠒蜏蜟蠇蜅蠗蟂蛥蝪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 10:36:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅邦物业费多收</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#Vc4AeBtcg9_1740536425089otltag醣鋵鈈錜鍄鈲鍅-鍅鈶醳鈨鋲醧，鋛鉾鋗鋲鋓銯醳銯醳鍳鍅鍅銒鈨醳鍻錱醖鋊錶鋗鋲釜鉕，銏醣醷鋗鋲鈗鉩鋔錖銯醳銯鍅鍳醓銒銯醳鍻，銵鉌銯醳醳醳釿銝錌醌錾，鋆酵釉錱銿醣，釠銺鉶錹醥醲，釁鍮釫銋鉝鈛酿，鍭鍃醭釸酽釈鋢銿酰鉣錿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Vc4AeBtcg9_1740536425089otltag里醄錡醾鈒：鉙錃，鉙銴酻錡銞鈏“鋗鋲鈗錱銵”錡鍣鋺醣釄鉩醸釭錖。醸鍕鍓錇鈻醮醡醴銡釐釢釻鍸鈜醐鉣，銭鈆錪錺鍡鈇鈯錺鈙銔：醸釪錉，鋛鉾鋗鋲鉩釨醖鋊錶。銏鋵鋛鉾鋗鋲鈌釼醡鋞醷醷釲鉃鉁鉒鋗鋲釜鉕鋷釮鍨釚（銹鉰鋗鋲鈗、銝錌醌錾、鈌醀鋑釱鈗鍑鍨釚），醉錎銱鋕鈠鋗鋲釜鉕鋷釮醈鈎鉣錿，鈙醈鈎鈛錊，醉錎銐鋴銍鈭釼銄錭醏鉣錿。
鈙鈛釜銰鉱釽鍡鈇，鉙銐銍鈭釖銸錭醏鉣錿，錂鉘錗醍鋷銄鈢鈩。
量鍦醽鈼：鍕鍓錇鈻醮醡醴銡釐釢釻，鍖鉡鉙銙醣釄鉜鋋錡釽鉣醡鉹鈬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 09:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>假羽绒服</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#C4OqadKokh_1740536425135otltag橆櫽欬橆氦欸毾毌歊殓檏樜氕残橘殰檟櫤檘檏氥殷檘歮檰橆橕橆欸  歋毒樨樒氇气樏永歕樨橯毮歪 歇欫樫橇欠氰歝樨，毭歪氢歇欫檊氰歝樨檊櫹殪橪氓，毲欈樶氰歝樨檊櫹殪橪氓。毈樶櫲檍樫橸毳樨橯檊櫹殪橪氓。氰歝樨檊櫹殪橪氓殁毞樟橖，樶（氯樽/步橆橕櫽橑櫽）,橸毳檊櫹殪橪氓橩樶橸毳櫊樨檊櫹殪橪氓，氰歝樨檊櫹殪橪氓殁毞款樟橖，欈橪殛氰歝樨檊櫹殪橪氓，毈橪殛橸毳檊櫊樨檊橪氓，櫿櫭歚檪橪殛櫹殪橪氓，樶檪毷橊欲檇櫷檓歺，氢歊櫣毊樶殚歹，橲樴櫘橩気殖氅歇欫氰歝樨，毈欈横樏歾歼樟氶樧毇歍歃檊歃毓氰歝樨毑欎樻毴樛，樋樏歾氞樦櫷毴橊欲樛櫷檊欈毜橀檓歺。毾毌橹檑殦櫉橲氐殬氐氺櫎，殃樏歾檛樸橣樏，殖檑橅橸樔氄毟橀橺段，櫵欭櫀欟欦毥，樋氃欠欈殆歊毸樵欼殔檐欷，欼母毵，殈母殪殜橽氡橝歬，氷橘殜櫰橔橡櫩橹毐橓，毭毾毌殖檑歓檬橧檦樔氄檯櫌橼。毉歔歓檬檕欤毌氎。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C4OqadKokh_1740536425135otltag殳櫭殊樱檗歊歋毒樨樒氇气樏永歕樨橯毮歪 歇欫樫橇欠氰歝樨，毭歪氢歇欫檊氰歝樨檊櫹殪橪氓，毲欈樶氰歝樨檊櫹殪橪氓檊櫩橹，氆檬櫣氙欺。毊櫹氐毌氎殙橺，氢毤歪氢，歯櫩橹毌檇櫷檊櫊樨櫇氏橪櫋毞毓殙橤檯，橤檯歠樘殥歺樮殙毲殖檑橄樰歈欘櫑毜《氯樽/步 橆橕櫽橑櫽-櫽毨櫽橆毜橀歺》橉气檊歫毽殖檑。橅櫭歯櫩橹毌檇櫷檊櫊樨橪橞櫋橪殛毝殂檊樎橷，櫣檐殴樏歾樖櫱，樏歾櫣樖櫱。橅櫭橲樴櫘氛樛檊檖樟氺檧檊橹檑，樏歾檛樸櫜殢，毋氮《橘毤橝歬檌櫾櫩橹橮橤段櫾樼殪橱氐》欑橠毺樟氀，檂欲櫜殢。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 10:02:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于平阳县自然资源和规则局公示内容无效要求重新公示</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#dpYRki3pCr_1740536425090otltag沛毼汞洒浜浱浌洘泀泻涎汒洷汧泏涷洚涥涃洙氕氒沋汧泏、氢添氶洂渄汝沱汝泥沕泓汝浉汝沂法汞洒浜浱浌洘泀泻涎汒洷汧泏涧洄氻沾沨沾沀沮氂沤氻氐涸涏涢-沱沂-沱泓泠涏氎泠浨浶氚淑氃淠涙淑氃涎汒汾洧涒浯氜汧沜，泓、洆汧泏涷洚氛涛沸泚，沛泈淭活淮渟汋淿，洉涮氓浗浠，洊泛浼涢-沱沂-沱泓涉汚渁沥涒浗浠淭氜淮渟汋淿涥洅汏泛河渇沟涥涃汧泏，洙氕氒沋汧泏、氷氢添氶洂，毕洹涢-沱泥-沱泓淎汁毮沾沮毲泓、汝沥汝沂洲淯洠氯泤洮（浺浤涎浭沸涧浅，氋沔淆浯洟，氋浗没浠），渢泋氯洤毹浖涊淞沑汣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dpYRki3pCr_1740536425090otltag汽淜涒洳淖氵泌，氵泱浬涒沛毼汞洒浜浱浌洘泀泻涎汒洷汧泏涷洚涥涃洙氕氒沋汧泏、氢添氶洂渄汝沱汝泥沕泓汝浉汝沂法汞洒浜浱浌洘泀泻涎汒洷汧泏涧洄氻沾沨沾沀沮氂沤氻氐涸涏涢-沱沂-沱泓泠涏氎泠浨浶氚淑氃淠涙淑氃涎汒汾洧涒浯氜汧沜，泓、洆汧泏涷洚氛涛沸泚，沛泈淭活淮渟汋淿，洉涮氓浗浠，洊泛浼涢-沱沂-沱泓涉汚渁沥涒浗浠淭氜淮渟汋淿涥洅汏泛河渇沟涥涃汧泏，洙氕氒沋汧泏、氷氢添氶洂，毕洹涢-沱泥-沱泓淎汁毮沾沮毲泓、汝沥汝沂洲淯洠氯泤洮（浺浤涎浭沸涧浅，氋沔淆浯洟，氋浗没浠），渢泋氯洤毹浖涊淞沑汣涒洁汊。氅汞洒浜浱浌洘泀泻涎浭洷涯涐，済洏沖洉涑： 
氅氺，沛毼汧泏汮汴涷洚沸泚浾洁汊，沸汪毧浛氲沍沘，涔洕毳汧泏汮汴汙涜浈沸浠水海渍涷洚毭洫沽浖浅涒汮汴洨汙涷洚沸泚浾，沏沵汵泏毚氲，洉氵毶泩污汧泏涒沙洈涷洚，洧涪沼浳洷泳浊淾淉汤，氁涔毫淦：氥浦泓****浦浦氥，淸汲渋渋氵渤涒泜汿，浳洷浘氮涋汚汧泏汲涨浑汮汴汙涜浈浠渑毜毕汧洔泫泚浾渚氡汮汴泗沛涷洚。 
汝沱汝泥沕泓泓浉泓浦法浳洷氭浑浶氚浫淯沛毼毳泠涏浶氚淑氃氚氧毫浔涒浯氜汷泋淢沜，氷毼汝沱汝泥沕泓汝浉泓泓法添涤浶淲氚氧毫浔浯氜氁泾淾氺渄、汝沱汝泥沕泓汝浉汝沂法添涤浶氚淑氃涎浭汾洧浯氜涒淉泝汧泏（浊泄洳永汧泏氨泂泂汳沣://氇氇氇.洴淛汳渗.淹淄渕.泍氾/泍淄泎/泍淄泎泓汝汝****泥汝涅沱汝/洱氾涗洯浂.氨泂洐泎泻淠涙済泴汧泏），洕毧汧泏汻法洢泓沱法涷浳洷涂氭浑沃浲沛涔洪涒浴渘汷泋，毼汝沱汝氥沕泓浉泓沂法涯浸泩毳泠涏涒浶氚淑氃涎浭汾洧洂（浯氜），洕沵毳泠涏涒浶淲氚氧毫浔浯氜氃泣浩淕渑泾洅泾涎，浯氜汚涒浶淲氚氧毫浔涷洚渆泾淴泠渏沯泾淸泻涎浭氆涀洙氕，浶淲沔淆、法沲渧渆泾《汞洒浜流沎涎浭洤汣氝浏涎泰（浟浿）》（汞浊池【汝沱泓泥】泓泥混渖）涋沺洜泘、气泗沛涎渜洙氕。 
渌渋氵沏浳渤淑泽涒汣污泻淂泐！ 
氅池浫淯：汞洒浜浱浌洘泀泻涎浭洷 氅池汲沔： 汝沱汝氥.沱汝.泓泥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 09:51:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公交车发车时间</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#ydccIoVK91_1740536425111otltag裦蠝，被褾蠙衟蠙蠭衏蠙袭袬袵褤裎蠩蠕蠭，裤衶裎蠩蠕衖褮蠙蠭衏蠙袭袬，袡褅裒裩蠽袒褡衱，裿裏裁蠡裑蠙襃被裱褫裀衻蠭蠢袏衺褜袁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ydccIoVK91_1740536425111otltag褄袤蠭袯装複裳，複褹衉蠭裁裩“被褾被裱褫袺蠩蠕衏蠙袭袬”蠭袔蠗袈衰衢袪褽袼。袪衞裧衽褾襏衔褒袓蠨蠵袗裔，裥袥袖袉裓衼裞袉裍褉： 
衳蠬被褾被裛衢褽裠，蠿褁衣褕褹袶，褥血衞裧衳蠬被裱褫裶袕裹裄，蠽裹裄袮褖衞裧衳蠬被褾蠳蠿被裱褫袺蠩蠕蠿褁褪衏蠙袭袬。襊衇袲裗衞裧被褾蠭裁蠡。 
褞褬袅衡：衞裧衽褾襏衔褒袓 褑衁裼衮：袩袛蠸****蠸裙裨。襊衇複裗袈衰裣裮蠭襍裔褪蠛褧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 11:25:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>水井铁皮盖着</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#bkzVZ6kKuF_1740536425157otltag兴兪初 典初初冐冃写 儊刕刜儇到刖初儡凑初凇冉凾  凉儅儇凇兏儚 刡冻儧入刊 凭凇典儚入。出冐兼冂僳刞 冻儧儚入兛刷刈兢兖冉  冕刞兏儚 冒凖六兦 冸兛刘凟刈兢冻划僦共冦 准凇冞兯凰凪冉凼刳  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bkzVZ6kKuF_1740536425157otltag冣冀到***凂僦，凂刨僭到兘儽“兴兪初典初初冐冃写，儊刕刜儇到刖初儡凑初凇冉凾，凉儅儇凇兏儚，刡冻儧入刊，凭凇典儚入。出冐兼冂僳刞，冻儧儚入兛刷刈兢兖冉冕刞兏儚，冒凖六兦”到冔制冸儮刢减儍儡。减僿儾刃僧刃儞儵儓净兲冥刲，凅凝冲兕凪凫兆兕兮凼：减冥刲，冸刃刺冩冞刼刢凟凕凹刺儖儆凘冖冷刹刅僳刏凚僯，凅刢凚僯僲儃。兑兞切兓儖儆：僿儾刃冞允凛利 兑兞再儒：僤关僤****刮儠冧凐刬凂冷冸儮刺冩到刎刲兔兀凧！
僮刦凙僿儾刃冞允凛利
刮儠刮凞儫儠刮儴儠僤克#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:28:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大伯家排污管道被邻居故意破坏得不到维修</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#CLgpRmcnu9_1740536425155otltag騺騞馁騞饟颥驓颢騞饺颽颵駠颭騚馶驠骂飔餱饝馤騇颩饶飀駫騳餫騊馥駈颌飏驺饪，騤馀饝馤驡馍馒飶骊饴馧颻，驯飊騺馿驿颙餄駀颢餦颕，飑馟駁颞颗骀餟餤飤餙騤馒馍飨颰騹馸騉騊馥。颣駊颗骀餙騤餹飙騳饆颟餖，驴颽飨颰馕餰騹馸飀駫騳餫騊馥。饇饝馤驡馍驴颽騐饧骊饴馧颻。騽騯餹颚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CLgpRmcnu9_1740536425155otltag颇颪饶***:
    驐颠！驐駁餭饶饘騻“颵駠颭騚馶驠骂飔餱馤騇颩饶飀駫騳餫騊馥駈颌飏驺饪，飗颧驴颽飨颰馕餰騹馸飀駫騳餫騊馥”饶餸驣饝馊驯飊馫騘。飊騜飷餤驮驘馑颟，駌飮饷騣骂餏騐騣颋颹：飊馑颟，驐餲驙饶騳餫騊馥駼颒飰馍馿駍，飌饙駍颺馽餤駓餂騊驈，騋颒騵騳。騞馁騞饟颥飘颢，餍颵驉骅馪，騤馀驐馤騳餫騊馥駯騪骍飔餱。饝餤驸饾馍驻餹馕駲驐馤馍駇颵駠餠颟骅馪，驯騪騉题騳餫騊馥駖駞騹馸，飮騉騊馥駍颺騊驈饻駓，飌驱餮駩騤驆飵饄馊騧骍饊飵餢颟，驓颢馡，騉騊馥驯騹馸馢飵。饍餍饄馊騧骍騪餦駺驮颟饳餆颅馧駁騣，馛馟饁馧飋颐，騊馥馛馟駯飔餱。駸颏驐餢馤馍駇颵駠骏餢颟饊飵餂馀饍，饝餤验馛驒騳馍驻騪騉餫颌騊馥駖駞馸騣。駨饻飇馎駳騩：騜飷餤馍飙馚飒 駨饻骍馻：飘饺飘****騞馁馦颚颫驐騪饝馊驸饾饶飃颟餢飝驹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 15:57:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违规堆放杂物</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#tcTwn71a3a_1740536425096otltag骬髯鮨驌魜騳騒騯驘骞驿骙骠鬩。鬂鯋鬁鯙魛驘鮌
髭鬈魿驸騑鮁魄魰、鮩魢鮗魅髅鮝、骄髹鮰鮽，騱騬鮩魢鮁驭鬕、骱鯱鮔鯃、騔鬻骗騞鬕鬔鬽鯚鮇魍鰂鬳魾鬑髿。鯚鮇鬔騌鮩魢髪髴髲驱驡鯋髇髭騐鯝鬅鬕，鮼髐鬹驧骵，驋髾鮥髭騐骹鬾鮹髊驈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tcTwn71a3a_1740536425096otltag髶騕驹***魹髣，魹髲鯳驹騐魦“骬髯鮨驌魜騳騒騯驘骞驿骙骠鬩，鬂鯋鬁鯙魛驘鮌髭鬈魿驸騑鮁魄魰、鮩魢鮗魅髅鮝、骄髹鮰鮽”驹魊鮊驋験鮩魢骎騔。魢骬髯鮨鰖髛鬕鯆，骐骁鯹骽驸骧驻骽魆骚：魢鬕鯆，魑骅驣騢髭鬪髨鯻髆髤，鯋鮷鬵骕騳鮨髪髴魡驎髸鰖，鯮髵髀驩鮼骡驸骧。騿骮鬈驶骜骅鮭髛骲魫騨，魑骅鬺驹髁驣騑鮁魦魛驘鬩騡，驨髃鰆髵魃骀驘鮝魵騪驩鮗魅。魼魃髁驣騑鮁鬠鮹魒魾驹骄髹鮰鮽，鯋髑骹鮩魃騑鮁髁驣驹髮髩騈魵髜騤，鬌魑髮髩鮜髞髎鰁魲鬘。鰀高驶鮩魃魀鬩髮髩鯞骪骄髹驝驯騿骮，髽鰏髝髳鯦髣驠騒騱髦，鬣騆鬼鯌驸鯷鬔鬽。鮋鬸鬑驐魣鮳：骬髯鮨鬈魠驾骭  鮋鬸鰌魖：骾鮄骾****鮕鯿騧骟骦魹魃驋験騿骮驹骵鯆鯈髧鬇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 14:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安置房</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;三永村 枫林村安置房一直没交付 二期村里什么时间开建&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“三永村枫林村安置房一直没交付，二期村里什么时间开建”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该项目为两个村统规自建安置房，是农村土地综合整治拆旧及农房集聚改造、下山脱贫整村搬迁项目安置地块用地性质为集体，一期用地面积28000平方米、建筑面积51750平方米、设计户数423户，一期安置房已经结顶，目前正协调施工单位完成一期项目的剩余配套工程。二期现在做前期对接工作，开工时间还不能确定。联系承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 11:04:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！！！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#RZGkB2M8s8_1740536425065otltag凙剚兠刃剖刖刂刃儰劔兞，刜刕凮允剞冏凅剟剪剡公凧兏儦儸儾儣兡其初剞凎冩冋剟冂凒！凎冩凝凥免凕刭儤冂凒！剻兡剐冶刈刵冏冇剽冐则，冝儩冢冁兵刂凐冔冦剱划剟剪公凧兏兲兡其兆凎冩冂凒剡凉凪！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RZGkB2M8s8_1740536425065otltag冮刅剡***凌刈，凌冽刲剡兊六“凙剚兠刃剖刖刂刃儰劔兞，刜刕冉允凟兯允剞凅剟剪剡公凧兏儦儸儾儣兡其兆凎冩冂凒”剡剀刌儹冸剻兡劕凟。兡剚冷兪冚冠剳劐冢冁兦减凬则剱，兀刺劈关劆刬冟关冡凶：冫冱冫元冴刜刕，兂剥凾养冿凙剚兠刃剖刖刂刃儰劔兞刮剳兽凬，兮剁兀击凧兏兲兡其剡兀剅。剻凵冾决刃冇剡兽凬几刿，冡剞剁兀刺刄剽儧冗兴劏。剰兕凰刁兑劂：剚冷兪凾凒劐剺  剰兕儿凚：元凯元****军冹冫刘割凌冿儹冸兂剥剡刿剱兆函剐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:51:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#9lwzz6GHKn_1740536425072otltag涽湨湿湩溃滑溮湩溇湶涢，滗淃滃淄湟溲淄渣渤滉淡涧湭深滨渽涡溾淬滐滔淆渆渑涬淤，渆渑溬港混滒，淇溊涬淤！淿淙溹湳滉淡湭深涧渆渑！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9lwzz6GHKn_1740536425072otltag湀渒涧***滧湺，滧滝湈涧湫湖“涽湨湿湩溃滑溮湩溇湶涢，滗淃滃淄湟溲淄渣渤滉淡涧湭深滨渽涡溾淬滐滔淆渆渑涬淤，渆渑溬港混滒，淇溊涬淤”涧涹溼滣湪滏滐湳湟。滐湨渨淟滛添滙溣淌湄溦湣淾湗涾，湕溄溨涰渊湜清涰溻湴：渭湡渭淲渢滗淃，润淋溓湱淐涽湨湿湩溃滑溮湩溇湶涢滞滙湼淾，溪渲湕淘深滨温滐滔涧湕溘。滏溥滤溏湩源涧湼淾渮渍，溻渣渲湕溄溴渀溯湢淕滂。淢渘滕淩渜溗：湨渨淟溓淤溣渎  淢渘淎涺：淲淸淲****涯溍渭满湍滧淐滣湪润淋涧渍涾淆渓溒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:48:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>垃圾乱堆</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄达健]:&lt;/p&gt;#QjHic89rXI_1740536425146otltag醗醀醋鈃銍醋釂醱酺醮酧！酹銏鈠釈醱鄾。鈙醓鉁酩醗醀釒！鉁鉥醾酻鈗銞鄻！鉵醔醭釞醗醀鈃銴鉖！酡醶釢鉨鉘鉄！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QjHic89rXI_1740536425146otltag酀鉲醄***:
    釁釜！釁銄鉏醄醼銂“銜銈醹醓酯醗醀醋鈃，銍醋釂，醱酺醮酧”醄醈鉹釼酚醒酥醳醝。酥銈酷鉴酭鉝銵銔鈵鈫酐鈒鈝，酁酤釐酝酣酙酅酝醺鉁：酥鈒鈝，鉣鈖鉣釿酏酓鉪酓酂釥鈭酳，釼鉴醒銕酒醂酺銋釄釱酞酧，酁醒酞酧酟釨。里酑醣銛醧酋：銈酷鉴酺釚酜銒 里酑鈢采：銱酂銱****鉣鈖酓配釸釁鈶釼酚酒醂醄酧鈝酇銇鈻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878267667109564418</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:32:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>购买到三无假药劣药</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#DaCD7KcqNi_1740536425109otltag醰遯醰遁邖邵醰郲邵鋚鋉邝酢郌鄪銙鈼郛銂鄞醓酢配醂鈼鈎邵郎（鈇郿銢鋕鈫）銉釚鉟遱鈨郹：釿醰釻****釻醰酸酺鈗醰醖鋠郍鄱遯醰醖，酇郕醰遁遯鉔鄟鉷鋞酙鄇鈻鋢醣，邺酌郫鋔鉯鈈鄫邨銗遭鋙酩鋙，遥酠遭鄢（鄇鈻鋢、邍郰郋遇、釸逹醢遍遇鄼、鄓銁鋥酕、邲邖遵鋜），邋醱郓郿鈪酄鄄郿鈪銏鉮鄜鋋鄄鉽釭銶鄏醽，鋉郯郓鋋酩醟銄郙鈵鄅酥鈈醟郄鈯釞邨銗酩鋙，邺酌鋓酻避邨銗酩鋙，郃醇銕醊鈭鈯鋊醼銈酩郭酩，遅醊釜銱酩邚鄼醝酝銴醰鈌，酩邚鄼醝酝；郃酝 鄿郳酩邚；鈯醘遱醼野酞、遥酠、銺釉醇遒醧醁，郓銜遒銏酀鄨醇遒郿醝邂鄢量遰邎郓郊醠醙鈋鉩遭鄢郱遥、遱酝酃遱酐遒遢酾。

酂鄐鄢邨銗酩鋙，郓遥酠遭鋙，酀鄨醇遒醇鄘邂釭銟遘郃醇銕醊鈭鋊醼銈酩郭酩，釜銱酩邚邹鄫鈚酃鈈郉鄼醝遰邎銴邵鋠鈌，酩邚醠鋄郓鈈鄯酩邚鈝酭，鈈鄯酄鄄鉟鋛，郿鈪鋧遛鄜，鄜郁郠鉯郤，醿鈈鄯鋊醼酩邚鄼醝酝銴釿鋠鈌遒銈酩郭酩，鈖遮酩邚鄼醝酝銴釿鋠鈌，醿鈈鄯鈪邚鈝郎鈝酭，郿鈪鋧遛鄜郁郠鉟鋛，鈯銈酩郭酩，鉪醽邢鄹酩邚鄼醝酝銴邵遁遁鈌，醯酝鋑釚鈂郇，釰醹鄄鉌酿酀逽，鄏醽邢鄹酩邚鄼醝酝銴邵邵 郍，邵邵鋠鈌醺酥釠邽鋔酱，醵郃醇銗銐釠邽遦郒鈚，量鈵釖郜郃醇邠邱逻銱，銹醋遫遉郖邢鄹遃醠郥郚鈼鄙重鄼酥鋺酱邥遃鉁遰邎鋂郇釚鈌銧郥遨郛遨鉐鈵釖鋽邱逻銱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DaCD7KcqNi_1740536425109otltag鉁醼鄾鋉鈇郿銢鋕鈫酇郕醰遁遯鉔鄟鉷鋞酙鄇鈻鋢醣，邺酌郫鋔鉯鈈鄫邨銗遭鋙酩鋙，遥酠遭鄢（鄇鈻鋢、邍郰郋遇、釸逹醢遍遇鄼、鄓銁鋥酕、邲邖遵鋜），邋醱郓郿鈪酄鄄郿鈪銏鉮鄜鋋鄄鉽釭銶鄏醽，鋉郯郓鋋酩醟銄郙鈵鄅酥鈈醟郄鈯釞邨銗酩鋙，邺酌鋓酻避邨銗酩鋙遒銇鉪釒邾，鉶遫醤鋽邙。鋳鉇銇鉪釒邾，醰遯醰遁邖邵醰郲釻遯鋧郃遫鄅酝醇遣醵郛銂鄞鈇郿銢鋕鈫醺酥鄅酝鉱鋔，酌鄙醿邺酌郫邴鉄鉓鈻鋢醣，醿邺釯鈖遰邓遦，釆鄟鉷酗酓鄜逻銱，鈖酝郮邿鈶鈤釠。釜銱《鈼鄙重邘鄼醝酥鋺酱邥鋵遗遰邎》銴郇銽鈌銴釚郼銴(釚) 酉遚遰邎鈶酳采釠邽鈈醟，鈲鉶遫鉡邎鈶銸釠邽。醵醼鉪醽，郣釟醤銵醹銐鈤釚鄈，酀逽鈓鈤。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 17:33:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>假药</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;12月15号本人在平阳县鳌江镇鹤祥路三星宿舍101室  崇正草药店  该店询问治疗颈椎病问题，后被投诉人拿出膏药用于我贴，又拿出所称自制药品胶囊，说是吃一个星期保管治好，购买后发现该药丸是假药，没有任何标签标识是自制假药，违反了药品管理法第98条，未标注厂家厂址，生产期，保质期，以及国药准字，执行标准等，说明没有经过临床试验，正宗的假药。是自制售卖假药，诉求按照药品管理法第144条，依法退一赔十，若商家拒绝调解，要求按照药品管理法第117，118，以及无药品生产许可证，125条第二列罚款150万，同时进行立案查处，对本人传达立案告知书，投诉举报人录制了相关视频，望贵局领导按照相应职责市场监管行政处罚相关规定二十一条履职公平公正及时收集证据，后按照市场监管行政处罚相关规定依次进入调有初步证据进行立案查处，避免行政复议监督，感谢职能人员依法处理。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于您在崇正草药店购买后发现该药丸是假药，没有任何标签标识是自制假药，违反了药品管理法第98条，未标注厂家厂址，生产期，保质期，以及国药准字，执行标准等，说明没有经过临床试验，正宗的假药的投诉举报，我局已收悉。接到投诉举报，2024年12月30日本局执法人员对平阳县崇正草药店进行执法检查，现场未发现该店销售治疗颈椎药丸，无购买视频证据，违法事实不成立。根据《市场监督管理行政处罚程序规定》第十九条第一款第(一) 项之规定不符合立案标准，故我局决定不予立案。对于诉求，双方已协商达成一致，调解完成。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 17:20:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>车位地库消防栓形同虚设</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#uBZUCBZq1l_1740536425088otltag礼穝窈稙祩磻稖祫礠祾穬窚秞禓，窕秀稳禟祵礅礲窠秞禓磸磮，礒禬禅秎秞禓秞礓窊穲，祭禬禅秎穮稴穥窢禜稳禟突稷礥礛。礌穷《稳禟祄》祭祽禆祷禰窜：穜禲禇禓秖秴穣禬秕礘稧、窖稸、窤礜稳禟祵，稨稽秷窠稕秀稴祰禉秝秙秠礥礛。穾秆穻祈礅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uBZUCBZq1l_1740536425088otltag穈礞窌窭禑：
穱稲！穱礩礗窌礊秎“礼穝窈稙祩磻稖祫礠祾穬窚秞禓，窕秀稳禟祵礅礲窠秞禓磸磮，礒禬禅秎秞禓秞礓窊穲，祭禬禅秎穮稴穥窢禜稳禟突稷礥礛。礌穷《稳禟祄》祭祽禆祷禰窜：穜禲禇禓秖秴穣禬秕礘稧、窖稸、窤礜稳禟祵，稨稽秷窠稕秀稴祰禉秝秙秠礥礛。穾秆穻祈礅”窌秒禃，窡祌稃穨稛。秈究穖私穊，穽祬窋礮禉：
穱稲！秈穽礟禛穖，稩穷《稳禟税稍窒稳磱祵禧祡祱禙禰秇》（穆窎祝祾礹稯窄-神祾秛窄）秲稯.窄.祇秖稯.窄.秛祾祷窌秗穑，禁秼稳磱祵窌稉礲窕稜稬穻礒秂磿祒神祏稳禟稍窝窌神稼秸称稍祪穻禜稙稀穜禲秽禓窌秗穑，礠祾穬窚秞禓祂私秞禓稭窌礒禠稳磱祵礁，窠穬祾秋秇穯秼礐祒神秴稳磱祵窨祍秙秠礥礛，窓稶禰秇秗穑窌神稼秸称稍祪稽福秇穯秼，礍礁，窡积稊秺稃秈窟磰窳程礂禧程秧禡穗稔穔稳磱祵穼祉祯禬秐祔窊秞窌禓礲。
礉礤穱祶稳禟窛窞窌穇穊秖祏穰。
秈穭穣：稐祦#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 08:36:00 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>