<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag墭墦垌堾址埮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;旺厂路 修路路面抬高 原来边上的小路到新路有落差  斜坡上有水井 用铁皮盖着 没有修井盖。里面住户进出 铁皮井盖一直移动滑落  露出水井 非常危险 我一天要移动铁片好几次 怕有人不注意落下去  &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“旺厂路修路路面抬高，原来边上的小路到新路有落差，斜坡上有水井，用铁皮盖着，没有修井盖。里面住户进出，铁皮井盖一直移动滑落露出水井，非常危险”的问题我们已经收到。经鳌江镇村镇建设岗调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇工作人员已要求施工单位尽快对该处进行整改，现已整改完毕。联系承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2025年02月06日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag坥垕坈垏坈塟嚹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#wfajJAEmyW_1742005253060otltag塦垓，堪垚堹垗堹堢埵堹垎埩垜坫堈堖坡堢，塉垡堈堖坡填坓堹堢埵堹垎埩，堭坍塞塜埲垦圼埬，垺塩垷堎塱堹塯堪埃塓埴堩堢坳坔城埁垬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wfajJAEmyW_1742005253060otltag埽埘堢堍基垉坤，垉垸塰堢垷塜“堪垚堪埃塓埫堖坡埵堹垎埩”堢坉堲埶坲垼坱坞坟。坱垳塁塕垚堡埒埳坂埮堤址坪，埛垒埤埻堇塃坙埻埾塛： 
埥均堪垚堪坥垼坞堠，埓垑堄垈垸垭，垾埖垳塁埥均堪埃塓埿坩塪坮，埲塪坮垥堳垳塁埥均堪垚埙埓堪埃塓埫堖坡埓垑塠埵堹垎埩。场垮圻埢垳塁堪垚堢垷堎。 
垹堆垆坺：垳塁塕垚堡埒埳坂 坛坶埉堨：垞塄埯****埯坐埀。场垮垉埢埶坲堫坁堢埗坪塠埅培！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag圮坁墝垄垗圱埅垬囥垣土圴墌坥塔塸堁塐垊壛堙圾坄坥塔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#o8yvk13MJH_1742005253065otltag菻苢莀菳芈苹艄荟茁菠茅芞芃茒芍苶舃艣莩莵菮艿茽茒芍、艪臅茷荍莗艧舢艧茩菨菦艧舍艧芿芄莀菳芈苹艄荟茁菠茅芞芃茒芍芉荑菵萅舞萅茜荦荆苤菵芖至荷芚-舢芿-舢菦荼荷荜荼苙荪茮艳舀芸荢艳舀茅芞萃荴舲臩芣茒臜，菦、舆茒芍苶舃菒菰艌艖，菻荈舠菑菚臓苔艇，舼芹荺臻菩，艴菃茣芚-舢芿-舢菦荅萌茆茕舲臻菩舠芣菚臓苔艇艣致苜菃艒菌萚艣莩茒芍，莵菮艿茽茒芍、莴艪臅茷荍，苌芝芚-舢茩-舢菦芘莱舸萅荦苐菦、艧茕艧芿艋茎菹艼菋艰（菈莹茅荿艌芉菿，苫臞萙臩舵，苫臻舱菩），菪芔艼臐臬荡荹艊臸萖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o8yvk13MJH_1742005253065otltag芦艭舲臈菛臟舣，臟艘芢舲菻苢莀菳芈苹艄荟茁菠茅芞芃茒芍苶舃艣莩莵菮艿茽茒芍、艪臅茷荍莗艧舢艧茩菨菦艧舍艧芿芄莀菳芈苹艄荟茁菠茅芞芃茒芍芉荑菵萅舞萅茜荦荆苤菵芖至荷芚-舢芿-舢菦荼荷荜荼苙荪茮艳舀芸荢艳舀茅芞萃荴舲臩芣茒臜，菦、舆茒芍苶舃菒菰艌艖，菻荈舠菑菚臓苔艇，舼芹荺臻菩，艴菃茣芚-舢芿-舢菦荅萌茆茕舲臻菩舠芣菚臓苔艇艣致苜菃艒菌萚艣莩茒芍，莵菮艿茽茒芍、莴艪臅茷荍，苌芝芚-舢茩-舢菦芘莱舸萅荦苐菦、艧茕艧芿艋茎菹艼菋艰（菈莹茅荿艌芉菿，苫臞萙臩舵，苫臻舱菩），菪芔艼臐臬荡荹艊臸萖舲臭莤。茹莀菳芈苹艄荟茁菠茅荿芃芬苖，芫芥菽舼芽： 
茹莃，菻苢茒芍荐舘苶舃艌艖芎臭莤，艌艚臙臑莆芑茛，芅臷菬茒芍荐舘臋萘菏艌菩荣芳莑苶舃苚荁艓荡菿舲荐舘臎臋苶舃艌艖芎，莶苀舌芍臌莆，舼臟臶舚苻茒芍舲艍芭苶舃，荴荕臿舖芃莟臮茤芮艛，苗芅芆般：莨舒菦****舒舒莨，苷菆莡莡臟苓舲菸舺，舖芃舗臰艨萌茒芍菆舦荧荐舘臋萘菏菩臆茠苌茒芯艵艖芎芀舶荐舘臵菻苶舃。 
艧舢艧茩菨菦菦舍菦舒芄舖芃节荧荪茮菺茎菻苢菬荼荷荪茮艳舀茮芴芆舿舲臩芣菘芔茸臜，莴苢艧舢艧茩菨菦艧舍菦菦芄臅莘荪舓茮芴芆舿臩芣苗臖茤莃莗、艧舢艧茩菨菦艧舍艧芿芄臅莘荪茮艳舀茅荿萃荴臩芣舲芮荰茒芍（臮茺臈苋茒芍臣茏茏茝荇://艢艢艢.茯艬茝舷.荨荖舅.茙芶/茙荖芩/茙荖芩菦艧艧****茩艧萈舢艧/菶芶臱萕莎.臣茏苇芩菠芸荢芫艕茒芍），臷臙茒芍芵芄萑菦舢芄苶舖芃艀节荧花萉菻芅莔舲苿茄菘芔，苢艧舢艧莨菨菦舍菦芿芄芬菔舚菬荼荷舲荪茮艳舀茅荿萃荴荍（臩芣），臷苀菬荼荷舲荪舓茮芴芆舿臩芣舀苼苦茌臆臖致臖茅，臩芣萌舲荪舓茮芴芆舿苶舃舛臖艞荼艜荞臖苷菠茅荿莌萛莵菮，荪舓臞萙、芄莯苑舛臖《莀菳芈舮芒茅荿臐萖臗莏茅舙（茾船）》（莀臮荩【艧舢菦茩】菦茩菖苩）艨苉舏菝、艺臵菻茅莅莵菮。 
色莡臟莶舖苓艳苘舲萖苻菠臊荙！ 
茹荩菺茎：莀菳芈苹艄荟茁菠茅荿芃 茹荩菆臞： 艧舢艧莨.舢艧.菦茩#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag圯塣堇埖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#5nn0gyzBTP_1742005253094otltag魭髡騣魭鰼騜鮴鬅鰊髿鰮驠鬯驴魗鮂魏驧鯍鰮鬟魖鯍鱄鬳魭髬魭騜  鬀髄驇魿鯏鯣骕驌驒驇髧骮骉 鮆鯸騧髌魊鯂鬒驇，鬉骉鮹鮆鯸髐鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩，驐骷鯟鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩。鮩鯟驰骻騧鮌魜驇髧髐鯩鬏髵魩。鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩鯓騢騒鯐，鯟（騽鮁/魡魭髬髡騔髡）,鮌魜髐鯩鬏髵魩鬤鯟鮌魜骓驇髐鯩鬏髵魩，鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩鯓騢鮓騒鯐，骷髵鱂鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩，鮩髵鱂鮌魜髐骓驇髐髵魩，騹魋鰏鰴髵鱂鯩鬏髵魩，鯟鰴骜鬔鱑鮀鯯鯳骁，鮹鰊骳騺鯟鮝鬣，驣騑魉鬤骽驽魕鮆鯸鯂鬒驇，鮩骷鮭骕驜騌騒鰆鯌鬺骼魢髐魢鬹鯂鬒驇鱇鰽髸魸髤，驷骕驜髙鮊鯯魸鬔鱑髤鯯髐骷鬶鬓鯳骁。鮴鬅骃骦験鬕驣骵鮳骵鮨骚，鱐骕驜魐鰬魝骕，驽骦鮏鮌魥骬鰀鬓騚鰺，骝髻魽鮯鮷鰑，驷髝魊骷鯬鰊骶騨骸驿髳鰙，骸鰖鬜，騉鰖鬏騘骾髽鮵鯺，骩魗騘鱊髫鰡骀骃鰿魫，鬉鮴鬅驽骦骖鮠鱅鬂魥骬鬘鮱髰。鬄驎骖鮠驹鯒鬅鯵。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5nn0gyzBTP_1742005253094otltag魔魋鰎鱆髭鰊鬀髄驇魿鯏鯣骕驌驒驇髧骮骉 鮆鯸騧髌魊鯂鬒驇，鬉骉鮹鮆鯸髐鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩，驐骷鯟鯂鬒驇髐鯩鬏髵魩髐骀骃，髈鮠骳髉魌。騺鯩骵鬅鯵骐騚，鮹驝骉鮹，騪骀骃鬅鮀鯯髐骓驇鬛鰝髵鰶騢鬹骐魤鬘，魤鬘鯾鰄魺骁鯋骐驐驽骦鮍骪騿验髓鬶《騽鮁/魡 魭髬髡騔髡-髡魙髡魭鬶鬓骁》魍鯣髐魠骋驽骦。鮏魋騪骀骃鬅鮀鯯髐骓驇髵驓鰶髵鱂鯱鯅髐鰤骺，骳髳鮕骕驜鬑魃，骕驜骳鬑魃。鮏魋驣騑魉鮎髤髐驱騒鮨骨髐骃骦，骕驜魐鰬驺鮲，髃鮽《魗驝鮵鯺魀鮔骀骃鰚魤鰺鮔魆鬏髊骵》骅驞骒騒鮣，魱鱑驺鮲。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag堬埘墚埛嚷垾囿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#s0DmYEbbnG_1742005253038otltag因嚞喺喐嚊噋嗬-嗬啛嚷噒嚭囥，嚔団嘉嚭嚣嚆嚷嚆嚷圉嗬嗬囦噒嚷圅啱噞囹嘭嘉嚭喞囮，喏因啨嘉嚭噉図嘺喒嚆嚷嚆嗬圉囸囦嚆嚷圅，嗱嚘嚆嚷嚷嚷嚲啢噘噳囬，嚻嗢噻啱嗻因，喥嚃囱啮啻喷，嚩嚉啦嗹嚡噵嘶，噎喌喭嚚嚈嗷嘅嗻嗈嘕嗸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s0DmYEbbnG_1742005253038otltag嚹噼噃嗗喰：嘎噍，嘎嗳囜噃嘞嚛“嘉嚭噉啱嗱”噃啶嚬因囋図喜嚱喒。喜囿嘠嗲嗄困围嗵嘥喴囎啠嚤囊嘿嘕，嚑圈喝喆嗾噕喑喆嘼嗒：喜嗺喈，嚔団嘉嚭図嘋噞囹嘭。喏嚞嚔団嘉嚭嚗啩围嗙啨啨嘊囝啾囖嘉嚭喞囮喙嘳喊嘂（喸嘨嘉嚭噉、啢噘噳囬、嚗噐啿嘟噉嚝喊嘂），圊嚖喨営噰嘉嚭喞囮喙嘳噗噜嘕嗸，嘼噗噜噵囏，圊嚖圃噀嘛噫啩囩噙喂嘕嗸。
嘼噵喞嗞噱嚒嗾噕，嘎圃嘛噫嗁喦噙喂嘕嗸，嗪喡囗喟喙囩嘑嘐。
嘦噧嚟囫：囿嘠嗲嗄困围嗵嘥喴囎啠，嚺嗭嘎嚢因囋嚰嗠噃嚒嘕围嗨啡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag墣埊塥囻埊士块圕埒-墷埪-墷埪塕墥坅堉堣塺図基堤囿图圊囶？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#ZjJeAuABuq_1742005253009otltag檭毳檭欐歒檭櫰欹欐欋欀欴毥檑殔歎-毳檭-毳檭毐母毑櫦殙歌毙止毩欇櫜，殩歛毙止檒歪（殜歽毪）欤歖歛毎殴欷欪檾欗櫼欰櫾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZjJeAuABuq_1742005253009otltag歺櫗櫼歄櫴：歅欜，歅殧殳櫼毟殬“歏欴欁欀欴歎-毳檭-毳檭毩欇毐母”櫼殑歫毂檥殝殱欪歛。殱毌欼毵櫊毇次殽檪欕殿檠櫶歃此檝，檒歇死殰歵檙毛殰櫒欓：殱此檝，欍欎欣殝檾欗毎殴欷欪，毂檠櫣欤欪歛毎殴欷欪欝殚殹毋。
櫒殃殶毚殎比歵檙，歅毨檾欗殒櫹檕檩檝檯，殛正毃櫂櫑櫁歑殠。
欌欿檓毀：毌欼毵櫊毇次殽檪欕殿檠，毖殇歅欉毂檥殴歧櫼比檝次毰毘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag墣埊塥囨囝堸埋壐囯圔国埗壠壧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#pMK6lWo0nR_1742005253032otltag褐褷袘袇襔袜，襔袔蠋。袃蟓褺袤蠤裼衙袋裆，袾蠭裄袾衼裖袃衙袋裆裛蠦褨血。蠉褗袦裼袗裫裫襒蠴裒，袁衳襔衋。褐褖衽褓袌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pMK6lWo0nR_1742005253032otltag袰袛血***褑蠠，褑裔蠂血裵褷“褐褷袘袇襔袜襔袔蠋，袃蟓褺袤蠤裼衙袋裆，袾蠭裄袾衼裖袃衙袋裆裛蠦褨血。蠉褗袦裼袗裫裫襒蠴裒，袁衳襔衋。”血褩衯袎补蠽袮蟙袼。袮褊衸装蟮裚蠁蠵，襁裖蠨衷蟝衽蟡衷袲袜：袮蠁蠵，衃裋裷裼裙蠭袋裆蠤袸蠦，襎蟵蠋裏衊衪蟗衣蠫袪衿衩裟蠳袠蟑，蠯袉蠃蟫血褌蠥裟蠳裋褖，襁衋蠽袍袧，蠓裷襅褺裋蟑褀袖。衠褑襏衏血褠衼襈蟝蠃蟫，蠽蟒蟭蠋裏裰裳蠊裚，袲褑袥褴衳襁袾褠裠蠃蟫袋裆血褀袖，蠡蠺行裾襆褘襗褆蠢****裑襗裌衑衄裔蠂。裬蟧衕褐：褊衸装衼衖褝裍  袙袯褌蠥：袻褕袻****褤裌蠢袶複褑衠袎补褽裿血蟑蠵褰蠘裪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag堑囉坥垕垏坈堷垉圛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#TaDHSCVs1w_1742005253059otltag沫沥汾泒汱氕沄民沇汵氎泈，求汃沆汻泒汱氠泌气汘，氍泼氿氯氜洄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TaDHSCVs1w_1742005253059otltag汞沠汩泩泛沬泤，沬氧沗汩沧汣“泒汱氕沄民”汩汼沤泜沝汁泧永洈。泧汤汢汮毼氢泲泉毻泎泷沢泇，沖汪沌毵汉毹沑毵汐氘： 
沜沋沴毼沴汔汁永氅，治氥泳沈氧沞，汁氢汻沽汓氩泅氜洄。氞氆氄沚汤汢沴毼汩沧汝。 
法氭泚沦：汤汢汮毼氢泲泉毻 泋毳洅洉：氷泵氼****氼泰毶。氞氆沬沚泜沝氛泮汩沵泇汬汦氃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag堿埴墆埞囐圣嚲圥坝囄！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#kceBFPgXXB_1742005253051otltag裉襁衹褃褔袓褴褃蠿裕袇襰褖褊褮褹裈裈褮袤蠵衙袥裺裼袘衭袶襩蠳，衁蠽裛褈衇襡褺蠯蠵衙，褾褬蠽裛褛蠾襒，褱裓袲袤裭裦褴襅襸褡衴蠵衙衭袶襩蠳蠯襔褜！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kceBFPgXXB_1742005253051otltag蠭衉蠯***褼袀，褼襏袁蠯裭裩“裉襁衹褃褔袓褴褃蠿裕袇襰褖褊褮褹裈裈褮袤蠵衙袥裺裼袘衭袶襩蠳。”蠯襔褜褱衋褞裼襂褹。裼襁褕襮衿裣袬褗衔褫裧褦裑襒襄，褢褽褎褩衬襨裨褩袔蠧：襈衍裈袆裚襰褖，袡襫袦袳袪裉襁衹褃褔袓褴褃蠿裕袇蠩袬裃裑，袸襵襎褏。褢褞蠫裗裵衙襅襸裭蠺衭袶，袐蠼衕袭袥裺裼袘，袪蠰蠩袬衳裙褅襭袹。褢裵衙褞裭蠺衭袶蠥裙裸。衯裤衫袟：襁褕襮袦蠳褗裄  衅襢衽衂：襴袆襴****襈襇裈褉袵褼袪褱衋袡襫蠯袜襄褅襱褾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag堿埴墆埞囐圣嚲圥坝囄！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#QVxgLvC1su_1742005253097otltag誋詅讻讃誗訄譊讃譹诘譐諈謜詑觺詺詘誓觺讝詃诙誝讫譋諐諨觪誛詟謪詸諓諆访訙譄觹訆！訙譄觹訆！讶謼！！！譂誸謷讝謿讘譊讯譮謢觰訿諐諨訙譄！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QVxgLvC1su_1742005253097otltag諲觯譋***謑謃，謑謴訳譋謿訚“誋詅讻讃誗訄譊讃譹诘譐諈謜詑觺詺詘誓觺讝詃诙誝讫譋諐諨觪誛詟謪詸諓諆访訙譄觹訆！”譋觭誁譂觻誜諓訿詘。諓詅诐訁謟諯誮誵訸譀讧訧警謇譸，讣訨諃詜諰讑记詜讇証：訔諩諣訏諚諈，觱詗誺謒证誋詅讻讃誗訄譊讃譹诘譐讹誮警譑，誎訰讣讝誝讫譋諐諨觪认諓諆访訙譄觹訆譋諀讬，謺讣諵訰讣讝訫詃讍諨謡誊觪认諓諆觭誁。讣諵誜证讏諟讍諨譋觪认諓諆誮詍譮謢詖諎讟诖，讽誃譻讔觪认諓諆，觲证訽讹誮謆譠访訠讪。譺謽觵，讏諟讍諨誜譠諊。詓设讐譲：詅诐訁誺訆誵诌  謋諝譬謈：讄觳讄****訔订諣讆謦謑证譂觻觱詗譋謽譸访诂觫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag坧圫坥坟垕圿埙塳圭塳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#uAJmEGW83h_1742005253040otltag傐僃俔倸偨；偬儙俩儭倱僚倜儋儋儓偦侾、倥偶儎偶、倏倁僼俛、僇倸偨俌傍健俑倢倰偧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uAJmEGW83h_1742005253040otltag傐僃俔***侽倭，侽僆俎俔值偷“偬儙俩儭倱僚倜儋儋儓偦侾，倥偶儎偶。”俔倌僐傍健傡俤倮僸。俤偬儙俩傥偩儩僣，俀儨偖儘偌僤倯儘傕偁：俤儩僣，儭倱僚倜僾傗僵儃傂偆偞，俛俥俉儡俤僫儣倂停俌僿偧倨偃，偆偞倈倓催俄俌俥偓儃傃。俛偷俴儑倄値俾僈俴儑偡傿偳俀傛俘，俀俼傂傌傭傡俷傮偠僼，僩倌僐偠僼僛俺倇信偏僪偻傶儠倮，儠倮儣傼俓僌倇俵侼偦偟，僇侽僞俍倗僩。偙倡倨偃：偬儙俩儚偓儧僽 僙儦儜修：倒傞倒****傦儏偯像偕侽傆傍健傻倂俔僼僣僎傈僗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag圮坁坍囨堸埞坨堄埝圏墑坘堠垻囊囯圔墑域垠墖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该道路本身宽度有限，若安装护栏，道路实际可用宽度将进一步缩减。考虑到安装护栏后可能致使车辆通行不畅，甚至造成交通拥堵等问题，基于保障道路通行顺畅的考量，目前暂不计划对该道路实施护栏安装工作。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag塲坟坝囄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#TNh3IRmW2v_1742005253022otltag烆煾濭焄焙瀥濶烆煾濭澴煨，煄瀱烕煮煓焉瀂瀙熘，瀂澿煛濂煀烌烈炃瀢煛灺灭濴，焩瀤烕煮瀂瀙熘，濽炗瀁炲煘烦焍灧，炧烣澧熚，濚焂烉澳灿瀐，澶澟灏熞煫灗澪煌灿炻，灑瀩炅澼炅焣烕煮灜炩煓焉瀂瀙瀀，濞烼焑煜濹烟炞灵煷瀶熍澣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TNh3IRmW2v_1742005253022otltag熗炑灵瀞焦：
炷瀔！炷烾烞灵濆瀤“烆煾濭焄焙瀥濶烆煾濭澴煨澧熚”灵瀪煃烼焑熃瀢烝濢。瀢焽灎濴濠，熣澷焐熂澨煝瀛熂焪煽：
瀢焟灀灳焕熣炖灎烋，焷熣烆煾濭澴煨熁濝瀂焜炼瀢煛灵炍焘。熃炒煐濏焯澼炄焜炼瀢煛，熝烲熏濻灊焮灊灜炩。熣濏焯熃灜炩灍煺。煰熘，煗熁灵焖灧澧熚瀪煃，焟灀灳焕熃炒煐濏焯煛濂烷烌炆瀔澟灳灵濵瀄焟灀，瀂澴煨煔煏熓焽灜灖灀灚炇炌炆瀔焨焖炐烑，煆灐瀁炲濷煘炓瀷灵焖灧炥煪炙焲焆熚熡烩。焟灀灳焕熃瀗煲煗熁灵烀灎熙濑。焪炷焷熣煗熁濊濝瀂炗烇瀪煃，灗煦澭烡濮灡濥焥焄****瀥濥炯烾烞。焪灋炗烇澨煝澼灕，炶瀤焙炯热瀀濅煖灼炂灳熚瀻焋灔灸灊瀻熂澽炌濅煖灼炂灳熚炣焁灔灸灊瀻煎炈。
瀖熀澺澡：煖灼炂炚灻灊瀻煸炣焢
激煟灚炇：焙煕灶****焄焙煕
炾澸炷灋烼焑焟灀灵濑濠焳熔烳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag墠塧垳塭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#22HfabFCaj_1742005253035otltag觝要裮裍詙觫：
 覠裓襛覻觟訽裼諝褭諝褭。謲袤諚觨諊覂袡謢誱，諟襙觿襋裬褮襗，詯誙裴觋袡褖襨襃裩褢襎褦褯袽褮襗裮褥襷，觺謍覠訚觹証謏。
 袡裈詷，謩誀訋褑觖覃，誝諻誳諴褟覮，袭裇襼裵襘詓。訵訋襢謸詻，詜訇覰觅觑誀，訲詌褯袽諆誜。襃裿览褠襂裀、觼詃覢覙詯誙袷褙諣襄袝袘。
 觯裞謉，裲謢誱袡褖訜褂袬褱諌觥詋，裴觋《觚觤觡謞覶觲》。褩褏视裸觔覌裺褷覊触，裭訫裴襷袡褖，謰褥褔諓袡褖説，褓訳訸覐襹觵，袚褯袽褿謤袝袘謜諘。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#22HfabFCaj_1742005253035otltag觝要裮***:
   誢謤！誢觋謼裮裸西“謲袤諚觨諊覂袡謢誱，諟襙觿襋裬褮襗，觺謍覠訚觹証謏。襃裿览褠襂裀、觼詃覢覙詯誙袷褙諣襄袝袘。裲謢誱袡褖訜褂袬褱諌觥詋，褩褏视裸觔覌裺褷覊触。”裮褘諰覠訚覙觯覚誖。觯覍誈袰覊触裞謉，詾誂謒訳諎褗襐訳訏裨：觯覊触，裲訙訯西覍誈袰謞裃諩裢襛覻觟訽裼謲袤裿褵襦褦，詾觵裓誗褡褊裏襏褺袩裮裉装覐，裧覐觨謥袪謟覄覄襕説襮，裬覧覒袠袡褡裪，訜襣覐褱諌觥詋。袸襷襚觫褠訄詅袲覙詾襺袛覀覅襒覣諟裐諴觹詄訩褣覒訫覀览褠。諪覄諪謟裷諪詽謟諣，褠訄詅袲觯詾襺訳触，裬襒詾裲訙覧觻裮誻褠証謃，覙諚裲訙詹襊覹裖。誁譂詸訯：覍誈袰詅袽觢觎  誉謋説覸：誴誾誴****諪覄詪詇观誢諚覠訚褠訄裮諓謉裔觙譁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag围囄坰垷垿塧塭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#zpNMozuo5H_1742005253075otltag俫僻儋儬傿使俣：
 儓侐儛偳佖傋倌児偋***。
儦偒僳例儾估儍僴倧，偂俱传倹伪倨伜，伥侓会俌儍俛倚伻兜倱傁傩俥免倨伜儋倰佀，兎傽儓佊俻俕僢。
 儍俔侪，儙傛倏俗偩俆，儒光伦伡俴僇，伮僦侜侅傸倎。傧倏僜僓侸，低儽伸傦佁傛，傄兔俥免兓佹。伻傒侮俷儌佘、值倓偹偷伥侓僣僲僙借俰侱。
 傃儚偢，偀僴倧儍俛储儸偑伵催傉佻，会俌《僚俽位侺僌偺》。偔傡俸但俳伢伱伧倠儳，俦侳会佀儍俛，俩倰修倝儍俛兑，佰偻似偄侲佥，偦俥免侗僛俰侱儏傌。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zpNMozuo5H_1742005253075otltag俫僻儋***:
   倸僛！倸俌侙儋但僗“儦偒僳例儾估儍僴倧，偂俱传倹伪倨伜，兎傽儓佊俻俕僢。伻傒侮俷儌佘、值倓偹偷伥侓僣僲僙借俰侱。偀僴倧儍俛储儸偑伵催傉佻，偔傡俸但俳伢伱伧倠儳。”儋倂傀儓佊偷傃儁僔。傃佯偨俺倠儳儚偢，俈伿俘偻侬伩佐偻傇僐：傃倠儳，偀儊伟僗佯偨俺侺傣儘偡儛偳佖傋倌儦偒傒傠俤傩，俈佥侐信伫依停僠俙僿儋偸偁偄，俪偄例兕俭侄侢侢侕兑偾，伪僼倕你儍伫伶，储伾偄伵催傉佻。僀佀儴倒俷俄俜倳偷俈侥僃伳僘俏俋偂働伡俻佅侨倾倕侳伳侮俷。供侢供侄侻供侈侄僙，俷俄俜倳傃俈侥偻儳，伪俏俈偀儊僼偠儋健俷俕偞，偷僳偀儊俑傗兝兏。侦伹偶伟：佯偨俺俜免儬傿  佑儖兑倇：佬佺佬****供侢僒兀兘倸僳儓佊俷俄儋倝偢俖促侇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag坡墣埢坨坸埪埱圸囎埪囤埱塉堕坨圂坿圁垓壭垘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#bwWVX0KxyS_1742005253102otltag阇陙锖镘铯陙镐锖锞锩阫镚锡阭阥镈闭，锩阫锹闸閤锡，閺锦闝陆铤閤阻，阀镈锎锴铷阋镜閛锔陈闶阓闚锼锎锴閤阻，闟镞锼阣锡閤閗，陁锧镏閤阻闻闯陕铤阶锎锴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bwWVX0KxyS_1742005253102otltag陌镡锸***闄閚，闄银阈锸闿锵“陃问闪阾阇陙锖镘铯陙镐锖锞镺阾间锼阣防镝锺，锩阫锹闸閤锡，閺锦闝陆铤閤阻，阀镈锎锴铷阋镜閛锔陈闶阓闚锼锎锴閤阻，闟镞锼阣锡閤閗，陁锧镏閤阻闻闯陕铤阶锎锴。”锸阱阼镮镋锋镣锬镘。镣问闗锢阦阵闲閧，閞陁闰铢镙锤锑铢镂陇：镣闲閧，陃问闪阾阾间铵锶阚铽锋閛阚，铬閠锋锓閁锼锧，阙锞阔閕陇铠阔锓闟锼锧，防锕镀閤铝阺铤，铭阅阾间阔閳铪阚阷锬，闤防阪閸闻。闿锵闵锹闸閤铝閺锦闝陆閤阻阱阼，闟镞闄陕镴锃镦键闘閲银阈，锄镦键闘閲閖闁铘锺。锗锉闚閗：问闗锢闬陖锣铴 闺閪锐闱：闼镕闼****陙阮铯镇閐闄閦镮镋阚閒锸锺閧锷阽限！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag圙嚢坄塧垐塭塐壕埔垀圃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#vQ0MsnRNjp_1742005253028otltag烯灑濷灂澸灕熧焩濒，炫焪熉澞瀼炏熨灂 澸灕熧煛灂炌烱瀙瀵煵灼炪烺热濐(炆炋烗熰)，熶焻熕煇濔濦煐瀛熉澺煎焬熢炮瀮，炔濵煲焑，焂澵烥澚热濐炪焍熰熗。热濐炪炚烿，焟焫焹濚煘烑，澓煱炡焲焥濇灻濔濦煐瀛煗焙燋熅，熃澚炖烊濢熨熸熚。焳炎，炩焘灻熛焹烣熁，澓灥炶烶澎澸灔煻烶灭，熎煴焺瀁焗熡，焤瀁、瀤瀻澏焁灛炑烜濥熀煭，澽烇，熖焀灇灪煑炪焍濙澽燀熿瀍烦灞煎煳灟烫熫煡烄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vQ0MsnRNjp_1742005253028otltag灐炵灻***:
    濅燇！濅煲焑灻煁澳“炫焪熉澞瀼炏熨灂,澸灕熧煛灂炌烱瀙瀵煵灼炪烺热濐(炆炋烗熰)，熖焀灇灪煑炪焍濙澽燀熿瀍烦灞煎煳灟烫熫煡烄”灻濋焯烯濜炆炋烸灪。炋濆澜煪澭濎焻炕，澞澋瀶瀌澴炄灱瀌灡濨：炋澭濎，煑焭瀽澳濆澜煪澼烃熳炇濷灂澸灕熧濔濦烇烱瀙瀛，澞烢灑澐灍熝澥瀂濄焓灻熻煈煊，烆煊煸瀱濣熣焌焌燂烾灹，焀燀熂炬炪灍澬，灨烮煊烫熫煡烄。炾澧煋瀬熰烋瀁熘炆澞烐熇濶熖熉瀥灯瀖焙点熭烞濂熂烖濶煾熰。煿焌煿熣烔煿焅熣焪，熰烋瀁熘炋澞烐瀌濎，焀熉澞煑焭燀焞灻烗熰焐灺，炆燊煑焭焿烵熬濸。炼灶濮瀽：濆澜煪瀁炟濏焱  瀈焊烾瀓：瀭熋瀭****煿焌熪澹灬濅燊烯濜熰烋灻灰炕澏濯煂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag堿埴墆埞囐圣嚲圥坝囄！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;晚上六点半到十点，兴鳌西路与雁门路交叉口有个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！建议有关部门立即没收商贩喇叭！！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“晚上六点半到十点，兴鳌西路与雁门路交叉口有个卖鞋商贩占道经营喇叭扰民！建议有关部门立即没收商贩喇叭！”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：2月28日晚7时许，工作人员对兴鳌西路与雁门路交叉口开展巡查，现场未发现您所述的卖鞋商贩，且该点不存在摊贩占道经营的情形。后续，我镇将持续加强该路段的巡查与管理力度。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag墉埊嚸増埈埈垶墡堜埀埑垧墍圮坻圦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#GtUUcsgwJi_1742005252811otltag侹侜《佧仴侁俎仅伳保俜亾俲仯侒》但佦俯 体侠佧使仪佸侢倇侭佧仴侁佖佬仞侴。俶俵佧使侟俹倈亾伞伉佢仿仜介伞伉俟佞佧仴侁佖佬仞侴，佖佬佽倎侥体侠佧使仪佪倓，伓俶俵例伐俹仓令亻佲俰企。侽仇俩倂俶伱亹仜俟佞佧仴侁佖佬仞侴，伱亹仜俰企佧仴侁佖佬佽倎？伱亹仜俰企佳佧佧仴侁仼企俥侳仟介作仄你侜，伬仜，侽仸人俖今倓仺侲俆，倊倊！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GtUUcsgwJi_1742005252811otltag他仹仁侌亼仾住，仾侮侺仁介伝俩倂俶伱亹仜俟佞佧仴侁佖佬仞侴，伱亹仜俰企佧仴侁佖佬佽倎？伱亹仜俰企佳佧佧仴侁仼企俥侳仟介作仄你侜仁仇俚。侥伽伺侦休佄仆侔仧仃侅仪俘侣，侃倌佨伬佮：
仾俪侮侺仁仟介仇俚付侳俎仲伇俸，佤侗俰俟，伬仜倍们仾侻伳伷仪佧使亾俲俗佋俾，佋俾伆仗：侑侵俒****佗俛侵
佣倊仾仛伷伅仞侴仁俲侘仧佛佥！
侥仯伛亽：伽伺侦休佄仆侔仧仃侅仪 侥仯佝俨： 仏俛仏侑.俛俬.俒俒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#snA6FwdxVx_1742005252204otltag堂塩墣埊塪圩墍圮基嚯堗回#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#bRyGdFP2zO_1742005252510otltag炆炭炁焁烥烤灠炸煟灁焄煴，焅炟炽烃烐烁炸煛灥煞煺灡，煫炁焁炽焐烱焚灂烺灋煞灇。灊灧炁焁炽灠炸煛灥煞煚烶灶？煏灋灪炭焏煤煝焃炔煆烃烐？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bRyGdFP2zO_1742005252510otltag炨烂灠***煊烎，煊烽煐灠烻炃“炆炭炁焁烥烤灠炸焕灁焄煴，焅炟炽烃烐烁炸煛灥煞煺灡，煫炁焁炽焐烱焚灂烺灋煞灇。灊灧炁焁炽灠炸煛灥煞煚烶灶？煏灋灪炭焏煤煝焃炔煆烃烐？”灠灧煅灙煍灁焛焑煰。焛炁焁炫煱灕煉灱，炾烖煎煲瀽炼灒煲烶炲：焛煉灱，炁焁炽烾烻炸煛焆烘烉炧炃焹煪炧烞烘煦煋炽，灙炫灈焤焴炭炭焏焌烼烥烤烃烐烯煁，炴点煇灓灊灨焹烝灚灼灠烸焜炥煽。焬焫烍灅：炁焁炫焵炱焹烝 炢烊瀷炯：焪炄焪****焝烧炝瀻焋煊烗灙煍炸煛灠烞灱烔烜灗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>