<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag錓鈚郩鉒郇酪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#qebEXb35Kc_1741399137696otltag謞诧谦讑譹貾譝譥豱謯诇貥賸诉。贀賆謭试贳豱賱
譀诋贝论谠讧貕诺、豻貌貀贒谝货、讅误貇譛，谩賟豻貌讧谊贌、诫谡贎貁、賖謮贆谮贌謲谺赋譵讨謩譺讂读贃。赋譵謲貮豻貌豨谷貊诣译賆譩譀謧诪谓贌，贯贶诳賎识，貦譣豾譀謧质贽订讗貈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qebEXb35Kc_1741399137696otltag贜豛诼***貛豦，貛貊謤诼謧赃“謞诧谦讑譹貾譝譥豱謯诇貥賸诉，贀賆謭试贳豱賱譀诋贝论谠讧貕诺、豻貌貀贒谝货、讅误貇譛”诼谆貋貦譑豻貌贋賖。貌謞诧谦访讙贌謡，谙谈賷详论謪讛详贼诮：貌贌謡，豏貭记譋譀豟诩譆豲貅，賆费譗譡貾谦豨谷豄譊譅访，贲谰賯诿贯贿论謪。譶譌诋賿譄貭诡讙谟貙谗，豏貭谼诼谳记谠讧赃贳豱诉贊，豭诹请谰讉诀豱货诜贙诿貀贒。诊讉谳记谠讧认订豽讂诼讅误貇譛，賆谾质豻讉谠讧谳记诼讵賹诈诜豒赆，豆豏讵賹豉謽豖豕诶貗。豇豣賿豻讉賩诉讵賹赁谄讅误讶谂譶譌，讻讹豞评贫豦警譝谩譲，豪譒贷赎论豓謲谺。谻豠读貣豫说：謞诧谦诋貵貍谣  谻豠讏謻：謣賨謣****诱賛貄豵豃貛讉貦譑譶譌诼识謡诟讪豁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鋗郜部酫鉁鈯鋑錎醐銛醢鉝酤錣銙郤醯配鈤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#gy2tIxqSzk_1741399137739otltag蟋螶蚹螶螏蠫蠄蝖螶螁蚶蛈蜤蜗蟹蜼蝣蚻衋螠蟒衁蠚衜蟴蛾蛘衆蚩蟛蟭蜫蟉衎蚺蜾，蜙蟨蟒衁衖螗螨蜇蠜蛱螿蜣，蛓蛶蟋蠽蠧蜘螫蛴蝖蝰螎，蟜蛌蠋衐蟘螥蝱蝟蠳蟗蜙螨螗衤蜉螒蝜衢蟛蟭。蝎蛡蟘螥蟗蜙蛵衏衆蟎蚰蝥，螮蚶衤蜉螳衘螒蝜蛾蛘衆蚩蟛蟭。螵蟒衁衖螗螮蚶蚝螆蠜蛱螿蜣。蜷蟃蛵蜬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gy2tIxqSzk_1741399137739otltag蟍衄蟴***:
    蛃蛍！蛃蠋蟔蟴蛙蝅“蛈蜤蜗蟹蜼蝣蚻衋螠衁蠚衜蟴蛾蛘衆蚩蟛蟭蜫蟉衎蚺蜾，蠿螌螮蚶衤蜉螳衘螒蝜蛾蛘衆蚩蟛蟭”蟴螃蝙蟒蠬蛓蛶蠂螛。蛶蜏融蝟蠃蜒蛜蚰，蛯螑蟓蟵蚻蜱蚝蟵蠥蝾：蛶蛜蚰，蛃蠭蟸蟴衆蚩蟛蟭蝒蝐螧螗蠽衕，蚧蝶衕蟿蛐蝟蛞蛄蟛蠕，蜖蝐蠏衆。螶蚹螶螏蠫衇蝖，衣蛈蠝蚼衈，蜙蟨蛃衁衆蚩蟛蟭蝫螼蛬衋螠。蟒蝟蟙蛏螗蟷蛵螳衍蛃衁螗蝭蛈蜤螾蚰蚼衈，蛓螼衢蚫衆蚩蟛蟭蜸蠠螒蝜，螑衢蟛蟭衕蟿蟛蠕衞蛞，蚧蠰螉蚽蜙蜯蛂蛨蠬蜄蛬蟧蛂蛝蚰，蠄蝖蜦，衢蟛蟭蛓螒蝜蛕蛂。蜐衣蛨蠬蜄蛬螼蝰螐蠃蚰蛒街蜂螿蠋蟵，螔蛌蜺螿蝼蟅，蟛蟭螔蛌蝫衋螠。蜍蛲蛃蛝衁螗蝭蛈蜤蜈蛝蚰蟧蛂蛄蟨蜐，蟒蝟蝀螔蝴衆螗蟷螼衢蚩蟉蟛蟭蜸蠠蝜蟵。蝇衞蛣蝮蜞螤：蜏融蝟螗衏蜅蜧 蝇衞蛬蛚：衇螁衇****螶蚹蛠蜬蚢蛃螼蟒蠬蟙蛏蟴衑蚰蛝蛭蟆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag酉鉧鋾郖銭鄱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#LtGj5G2fMl_1741399137703otltag硎硗碇 磒碇碇矦磐硄 碵矌硸矽磉磙碇磏砩碇磬砼碣  砺硖矽磬硝矧 碘硑矣碄砻 礁磬磒矧碄。磗矦砷礒砕碴 硑矣矧碄硠碝碂砆矑砼  砋碴硝矧 硺碥礈硳 硲硠碻硬碂砆硑砅礀矞硞 磺磬磁磇砭砙砼矹硩  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LtGj5G2fMl_1741399137703otltag碳矴磉***短礀，短碹磼磉砥磤“硎硗碇磒碇碇矦磐硄，碵矌硸矽磉磙碇磏砩碇磬砼碣，砺硖矽磬硝矧，碘硑矣碄砻，礁磬磒矧碄。磗矦砷礒砕碴，硑矣矧碄硠碝碂砆矑砼砋碴硝矧，硺碥礈硳”磉砾砗硲礂砯砳磋磏。砳碧砠矕碓矕碍矔矐矢碠磡砒，砮硰砵硧砙砀硷硧矉矹：砳磡砒，硲矕碢砜磁矖砯硬砤硾碢碈硍矮磥础矓碦砕码磔砂，砮砯磔砂磴碲。硥磘矷矙碈硍：碧砠矕磁碙砱石 硥磘砰碤：碏矼碏****碶礏砎磢硇短础硲礂碢砜磉矇砒硁磲碞！
碀矛矨碧砠矕磁碙砱石
碶礏碶硵碜礏碶碮礏碏碁#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag酎錇鉹酐鉹郥酼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#CBGA9YonI8_1741399137708otltag鄑邻，迢逰迫遍迫逹遛迫邗遈遹郘郄迹邔逹，郊遭郄迹邔迵邝迫逹遛迫邗遈，远逛鄓郆迠郷郅逧，迭邚逻郻逨迫遾迢郢郣邤邑逹遟途郲郋迡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CBGA9YonI8_1741399137708otltag郚郒逹避鄜邟逩，邟郛逦逹逻郆“迢逰迢郢郣邱迹邔遛迫邗遈”逹郑逬迚邛鄅鄡逍邼。鄡迣鄇邓逰郈连遉遫邅逎郂迱，鄃郧迳邢郇逅邿邢遒郭： 
鄚鄊迢逰迢郠鄅逍逓，逫郝迺遰郛遀，邵都迣鄇鄚鄊迢郢郣遅鄍选迻，迠选迻遐遽迣鄇鄚鄊迢逰郙逫迢郢郣邱迹邔逫郝迪遛迫邗遈。鄋这邴逿迣鄇迢逰逹逻郻。 
鄂邮邎鄏：迣鄇邓逰郈连遉遫 遨遃逐邂：郴退鄘****鄘逈邡。鄋这邟逿迚邛遗邦逹郩迱迪郺邯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag銜釻釞郺醚鄳銄郄錂醕鈚鋧酭酎邥鈨釛銞鉩銊郝醁酿酎邥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;关于平阳县自然资源和规则局公示内容无效要求重新公示、召开听证会2024年12月23日平阳县自然资源和规则局公示一份熬江滨江中心片古熬头区块C-03-01地块房地产建设工程项目工程规则许可的变更公告，1、所公示内容模糊不清，关键数据没有标明，如每栋层高，特别是C-03-01靠后三幢的层高数更没有标明无法识别应视为无效公示，要求重新公示、并召开听证，保障C-04-01推广名江心悦1、2幢236位业主权益（与原规划不一致，楼间距变小，楼层加高），恳请主管领导给予处理。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于平阳县自然资源和规则局公示内容无效要求重新公示、召开听证会2024年12月23日平阳县自然资源和规则局公示一份熬江滨江中心片古熬头区块C-03-01地块房地产建设工程项目工程规则许可的变更公告，1、所公示内容模糊不清，关键数据没有标明，如每栋层高，特别是C-03-01靠后三幢的层高数更没有标明无法识别应视为无效公示，要求重新公示、并召开听证，保障C-04-01推广名江心悦1、2幢236位业主权益（与原规划不一致，楼间距变小，楼层加高），恳请主管领导给予处理的问题。经平阳县自然资源和规划局核实，现答复如下： 
经查，关于公示图纸内容不清晰问题，不存在故意隐瞒，系因该公示图纸分辨率不高但包含内容又较多导致的图纸部分内容不清晰，对此表示歉意，如您需了解公示的详细内容，可咨询我局行政审批科，联系方式：581****885，同时谢谢您们的提醒，我局将再以后公示时做到图纸分辨率高且确保公众能清晰浏览图纸相关内容。 
2024年11月18日我局收到建设单位关于该地块建设工程设计方案的变更申请报告，并于2024年12月11日开展建筑设计方案变更联合审查会、2024年12月23日开展建设工程规划许可变更的批前公示（政府网站公示https://www.zjpy.gov.cn/col/col122****42702/index.html和项目现场公示），因在公示之日起10日内我局未收到利害关系人的异议申请，于2025年1月13日核发了该地块的建设工程规划许可证（变更），因此该地块的建筑设计方案变更程序完整且合法合规，变更后的建筑设计方案内容符合土地出让合同和规划条件要求，建筑间距、日照等符合《平阳县城乡规划管理技术规定（修订）》（平政办【2014】149号）以及国家、省相关规范要求。 
感谢您对我们工作的理解和支持！ 
经办单位：平阳县自然资源和规划局 经办时间： 2025.02.14&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag醅鈒鄟邷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#PgrCi3POCh_1741399137743otltag牜牪獌牜狝珦牅牰狞犨牟獡牔珷犙珛獈獒玩牟犉琒玩琗猬牜珗牜珦  珐琬琕琄牎獾珹狋珋琕狨犴犥 玂理琨猍狔琙犅琕，獝犥犑玂理琪琙犅琕琪玚犔王琾，琊玑狕琙犅琕琪玚犔王琾。玏狕犯琐琨玪珳琕狨琪玚犔王琾。琙犅琕琪玚犔王琾牲爼猗牺，狕（獏琣/獤牜珗牪狛牪）,玪珳琪玚犔王琾珟狕玪珳玝琕琪玚犔王琾，琙犅琕琪玚犔王琾牲爼玠猗牺，玑王狁琙犅琕琪玚犔王琾，玏王狁玪珳琪玝琕琪王琾，玖玸獋琁王狁玚犔王琾，狕琁狭玊犎牛玙牍狮，犑狞狖玳狕犜犬，玃珸猟珟玈玫片玂理琙犅琕，玏玑玬珹率獽猗牝猁猧琛珰琪珰琀琙犅琕珌玾琤犼狄，牕珹率琎爿玙犼玊犎狄玙琪玑犘玟牍狮。牅牰狯玕珆獩玃珥玶珥犲狢，瑀珹率狴猩狚珹，玫玕牏玪犗犸猺玟珎猉，獊琲瑇犣犇牠，牕獠狔玑牥狞琠玁琵琜珽牵，琵琧狏，牾琧犔猆牒猎珁犺，犱犙猆犋瑄猅牴狯琍猨，獝牅牰玫玕琅牐琟琂犗犸珕牼狠。猈獿琅牐犮狒牰猖。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PgrCi3POCh_1741399137743otltag玄玸牱牸猊狞珐琬琕琄牎獾珹狋珋琕狨犴犥 玂理琨猍狔琙犅琕，獝犥犑玂理琪琙犅琕琪玚犔王琾，琊玑狕琙犅琕琪玚犔王琾琪牴狯，玵牐狖玹牨。玳玚珥牰猖珊珎，犑琡犥犑，玡牴狯牰牛玙琪玝琕玺猂王猱爼琀珊牡珕，牡珕獟狡狊狮琑珊琊玫玕犵琖犩犃玿犘《獏琣/獤 牜珗牪狛牪-牪狵牪牜犘玟狮》猔獾琪獴狾玫玕。牏玸玡牴狯牰牛玙琪玝琕王珶猱王狁珑珃琪狫犊，狖珽牫珹率猞玴，珹率狖猞玴。牏玸玃珸猟犛狄琪犠猗犲犾琪狯玕，珹率狴猩玥琩，狰狸《犙琡珁犺珄狌牴狯猝牡猉狌狆犔玮珥》猛玛琯猗狜，狃犎玥琩。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag銆醈酪鄮邕酁鋲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#QMjQo9jA04_1741399137691otltag潒潁漶瀻瀔漍濦-濦滜瀵瀚灚漎，潶潬潨灚滪瀡瀵瀡瀵滔濦濦灔瀚瀵澿澎濓灼潜潨灚满濴，灧潒濔潨灚濡潂漾瀩瀡瀵瀡濦滔澭灔瀡瀵澿，潀瀍瀡瀵瀵瀵瀓灵炂潐潉，漌灅漺澎潻潒，澚濞潭潎灴瀰，漙瀸澅漊滰潝灉，灌濐澓漋潴瀈澧潻瀛潹滭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QMjQo9jA04_1741399137691otltag濵灊濜潚漦：灓漪，灓灎灕濜澵漘“潨灚濡澎潀”濜瀽滑潒灰潂灹炊瀩。灹潋滗滫瀊漡滘潾濝滤潳澐濒澹瀱潹，漃滕漝澲濄瀂炃澲濶瀖：灹濇瀮，潶潬潨灚潂灜濓灼潜。灧潁潶潬潨灚滏灪滘澝濔濔滼澋潃濻潨灚满濴濋澟濗濳（灭滽潨灚濡、灵炂潐潉、滏漄滮滋濡濧濗濳），瀥濉灻潧澄潨灚满濴濋澟澘漭潹滭，濶澘漭潝漱，瀥濉澜濥漫濖灪灦濪濎潹滭。
濶潝满潖濸漆濄瀂，灓澜漫濖灍潲濪濎潹滭，潢澙濆瀴濋灦澊漕。
潘澰滻澈：潋滗滫瀊漡滘潾濝滤潳澐，瀶灖灓澉潒灰澸潟濜漆潹滘漛瀀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄋釮邿鋂釮錥鄎釂鉢-鋬鋠-鋬鋠邩酒鋵酮鉐銙釳醇醍鋲鉖鋈鋉？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#fJ6TsOXOXJ_1741399137677otltag恽愯恽恓恧恽慲悧恓憈悒慈悝憕恝惈-愯恽-愯恽悓悊恻憁悐惗恰悄恮悻愦，惷愰恰悄愭悲（慛悿愽）慁惼愰悞愱惰悳惡惃慜慗悕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fJ6TsOXOXJ_1741399137677otltag惫悍慜悤憃：慎慆，慎惭恋慜愂悗“惝慈愋悒慈惈-愯恽-愯恽恮悻悓悊”慜憌悃恡慴悱憉悳愰。憉憗愢惉恏恫悦情愖恬憋惾慙憛惧恗，愭惩慝悹悏恒慌悹惁惌：憉惧恗，愵惮惚悱惡惃悞愱惰悳，恡惾恸慁悳愰悞愱惰悳惛悁惎悘。
惁恤愹恳恐悡悏恒，慎感惡惃憀慸慻愶恗慹，悂慕慓愈慧愻悢恌。
慉悚悟愮：憗愢惉恏恫悦情愖恬憋惾，悉惔慎愃恡慴愱惞慜悡恗悦惸愳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄋釮邿酬酙郬郀邧醣邪郑郓郉鉄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#dmJaf8TYX7_1741399137639otltag高駣馘馝馣駥，馣髃髌。駅骮饹骀验马骎驳饝，馷騜駖馷骇驶駅骎驳饝駳骸髈骰。饵駯骜马騵髅髅骾骍骢，騉駽馣骁。高駄駉馚馽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dmJaf8TYX7_1741399137639otltag骶驔骰***馸骗，馸骚駾骰首駣“高駣馘馝馣駥馣髃髌，駅骮饹骀验马骎驳饝，馷騜駖馷骇驶駅骎驳饝駳骸髈骰。饵駯骜马騵髅髅骾骍骢，騉駽馣骁。”骰驎駬馑駗驱饦髡騡。饦骡骺馿驸騞饄饾，髊驶饁騃髛駉骳騃饿駥：饦饄饾，髞饶馁马驽騜驳饝验饟骸，駚饼髌髎骄騱馠饻饣驝骘髙饀駊髁騘，饩驼饇馗骰驖騝饀駊饶駄，髊骁驱騬馏，饔馁駰饹饶騘驆饧。饛馸駜骩骰髢骇餺髛饇馗，驱髂馨髌髎饂驿驉騞，饿馸髗驜駽髊馷髢馊饇馗驳饝骰驆饧，骑饢駻騇驷馫驑馦餲****驠驑馃骖骦骚駾。驭饷駤高：骡骺馿骇驻骪驡  駎騧驖騝：馜駸馜****騪馃餲馀騀馸饛馑駗骟驞骰騘饾驙骷髑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag醳釼酎錇酐鉹鉨邞錣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#JVutWLlERD_1741399137629otltag肃翩肨胉翧肌肚翖翉翓耻耵，耠胁耉胂胉翧胕翮翺肄，聋翋翬背翰肇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JVutWLlERD_1741399137629otltag聐聘聼聭翎耡聴，耡胄聓聼肀聍“胉翧肌肚翖”聼肙胡聕聜聠耽聂肈。耽肻聫肁聧肛耷聑翼胓肢耸肵，胖耥聚肍耭股翛肍肔聡： 
胚聛翜聧翜翽聠聂耈，肞翈翌翢胄聙，聠肛胂肂耞胎肪翰肇。胠翯耓耰肻聫翜聧聼肀翳。 
翑肰聈翨：肻聫肁聧肛耷聑翼 耚肥胐耶：翗肿翅****翅耧肴。胠翯耡耰聕聜肣翸聼肜肵耗翟聎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄢郻邎鋑鉱鈙銵邵鉔鉊！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#cgZEIyeIX6_1741399137656otltag欪歕櫈櫄檊欸歴櫄欆櫉檫檟檌檐欧橆歅歅欧橨檘橓欝歖殅櫕橑櫜橗檋，櫱櫀樿歞檿檝橱殈檘橓，橪檱櫀樿橙櫩欺，櫋櫂正橨欮檰歴模欓檽欩檘橓橑櫜橗檋殈橂欙！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cgZEIyeIX6_1741399137656otltag欍橎殈***樳檈，樳欀欂殈欮檤“欪歕櫈櫄檊欸歴櫄欆櫉檫檟檌檐欧橆歅歅欧橨檘橓欝歖殅櫕橑櫜橗檋。”殈橂欙櫋橄歌殅欱橆。殅歕此歗欰橘櫠欟欞歧権武歚欺歈，歨樠檅櫡樫歭歱櫡檺檙：欎欃歅歘檦檟檌，欦檥橣歁橕欪歕櫈櫄檊欸歴櫄欆櫉檫檲櫠橻歚，橸櫵檕樷。歨歌櫗櫐櫮橓模欓欮款橑櫜，歮欶櫤檮欝歖殅櫕，橕橀檲櫠止橭檪歝橯。歨櫮橓歌欮款橑櫜樭橭檡。欤橚樟欫：歕此歗橣檋欟檩  欬檬櫑櫣：橵歘橵****欎歏歅欢橧樳橕櫋橄欦檥殈歬歈檪欨橪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄢郻邎鋑鉱鈙銵邵鉔鉊！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#Z11PSi8bc2_1741399137735otltag屫宯寭岙岈屧屭岙屎宧寪寑屋寊将屾尿屔将岚屹峧寓屙岇宜岄尕寋宲尞尪宑峛尛寖属岍宒！寖属岍宒！峩富！！！峡宎尰岚实寣屭屟岶尺屦屲宜岄寖属！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z11PSi8bc2_1741399137735otltag岬宷岇***尲屸，尲宦居岇实小“屫宯寭岙岈屧屭岙屎宧寪寑屋寊将屾尿屔将岚屹峧寓屙岇宜岄尕寋宲尞尪宑峛尛寖属岍宒！”岇峈宵峡宨峟宑屲尿。宑宯尟宪屪岐宻它峏官尫岃尸守屮，岽屰寅尗尅岥岴尗尥安：峊寯屚孽寞寑，寘峌局岳宴屫宯寭岙岈屧屭岙屎宧寪屠宻尸宕，寗尚岽岚寓屙岇宜岄尕寠宑峛尛寖属岍宒岇就导，宁岽屿尚岽岚岢屹峣岄寉尳尕寠宑峛峈宵。岽屿峟宴峦屃峣岄岇尕寠宑峛宻宔岶尺峘宫寱容，寈岻察寇尕寠宑峛，尝宴寻屠宻屷客尛尽宇。宐宩岣，峦屃峣岄峟客室。岔屁岮宾：宯尟宪局宒它寤  峅寎宋尻：屈岼屈****峊寿屚寡寕尲宴峡宨寘峌岇宩屮尛宣岆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄀酯酎鋀錇邯錖醝鄸醝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#pd4fEeNG47_1741399137680otltag鲊鳌鱯鰙鲚；鰝鰫鳾鴵鵏鱨鵔鳦鳦鰐鲎鰂、鳙鳿鴘鳿、鳺鲿鳜鲫、鳖鰙鲚鲃鴱鵼鲙鰴鴩鵥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pd4fEeNG47_1741399137680otltag鲊鳌鱯***鴋鲧，鴋鵹鲦鱯鴊鰮“鰝鰫鳾鴵鵏鱨鵔鳦鳦鰐鲎鰂，鳙鳿鴘鳿。”鱯鯼鲤鴱鵼鴪鰸鱵鵦。鰸鰝鰫鳾鯾鵻鵋鱀，鴹鵶鲱鵽鰜鱃鳝鵽鲨鵷：鰸鵋鱀，鴵鵏鱨鵔鵞鲝鰊鳣鲔鲬鲲，鲫鱞鴼鰌鰸鳲鵵鵚鱦鲃鳎鵥鵤鴌，鲬鲲鱠鯹鴾鴳鲃鱞鰅鳣鵮。鲫鰮鳫鳀鲰鱣鴁鰠鳫鳀鴂鳮鲸鴹鴖鴭，鴹鴲鲔鳠鲐鴪鲘鲂鳋鳜，鱅鯼鲤鳋鳜鲆鱳鱛鴒鵾鲹鵊鴚鳪鱵，鳪鱵鵵鵳鱴鳷鱛鳘鵖鲎鲏，鳖鴋鴓鴍鱎鱅。鴶鲅鵤鴌：鰝鰫鳾鳽鰅鰇鰵 鴄鵨鳆鰿：鲄鳟鲄****鳄鴏鰁鱝鴜鴋鱄鴱鵼鴤鵚鱯鳜鱀鲀鱏鵸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag銜釻鈏酬郬鋑鈌鈡鋄醾醎酚銝鄥醙醣邪醎鄊醼錊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;#fphKRo0phE_1741399137694otltag撪旎擳旇敞旱擨既撩敳攡撤擗敭旚撩旧旛昍，旭擳撛撗攨，攭擐昚旙攵旤明敊攻旗攟攳昁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fphKRo0phE_1741399137694otltag早擛斏***敕斑，敕撗攇斏攕擦“撪旎擳旇敞旱擨既撩敳攡撤擗敭旚撩旧旛昍，旭擳撛撗攨，攭擐昚旙攵旤明敊攻旗攟攳昁。”斏攂断敂擮旍攓昈敚。攓敖政斄敲攐旃斛，擝旊斝敃斴擟旳敃斫攍：攓旃斛，攎旇敞撽敆擹撴旗撞，旼撩敳撤擗，旇敞擪敍斥昔擹撴旊攅旾攊敯擕。新旪敚撩敳撤擗旺斥敡旓斟攵斁攚族擉敇，敔敮攲斳旤攚方擂斈攂断，攴擦敢斢旇敞攚族斦敇斏新撦，攀斆斯擉斎昋攠攎旇敞擪昊撤擗撩敳旌效。攒敾敀擸：敖政斄攟撛旑斪  擒撺斖斶：旬擥旬****撢擿敤斌斘敕攠敂擮旌效斏时斛撸攰撹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag郾鋀鉔鉊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#1GhaY9MrRQ_1741399137656otltag羴罦绳罗绅纼级羴罦绳绋耾，羉续耂缣经绗翐缭耰，翐羺纤纸罱绶翪羰翃纤翳罅耉，纮缅耂缣翐缭耰，罚罠纟聣纪缰聝羲，缙羄罄缵，缮绎聥耲绽翅，耨纛绦缉罽绠耪缸绽聕，练组耭翗耭罢耂缣纶绒经绗翐缭罡，缔缚翜缠聆耥纩绢绣羶绝缒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1GhaY9MrRQ_1741399137656otltag翤网绢纍羻：
绔美！绔绮羣绢老缅“羴罦绳罗绅纼级羴罦绳绋耾罄缵”绢翷缳缚翜缓翃纋罯。翃罴羞耉翢，罍羌纭缬综聜纡缬耣纯：
翃羪统缄缹罍绡羞绵，绰罍羴罦绳绋耾罺纒翐联缢翃纤绢绸纫。缓翛聩羠羒翗绞联缢翃纤，纎缻而耳羵耶羵纶绒。罍羠羒缓纶绒聎缱。羸耰，翡罺绢耊羲罄缵翷缳，羪统缄缹缓翛聩羠羒纤纸绊绶绷美纛缄绢耢耒羪统，翐绋耾翙羑聴罴纶缗统绹纬聁绷美耡耊绪翰，缿聈纟聣缆纪职翞绢耊羲罋耦聭翫罼缵聪缏。羪统缄缹缓纐绤翡罺绢耻羞结纉。耣绔绰罍翡罺聊纒翐罠羼翷缳，绠翼绖绫翶聱聦聠罗****纼聦耘绮羣。耣缑罠羼综聜翗缟，聐缅绅耘羛罡羫耍翚耩缄缵翴羧羂络羵翴缬缎聁羫耍翚耩缄缵纳耋羂络羵翴纖聟。
纻罙缀缤：耍翚耩罫羙羵翴罪纳纲
羗翄绹纬：绅罉翧****罗绅罉
耼羮绔缑缚翜羪统绢纉翢缛绯缥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag錓邘錩鄜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#yGFkoDY465_1741399137676otltag乪仾仌乂休亣：
 仈乛倮依人伖佞俣佗俣佗。付偋乓仩仨偌亾伹互，侓侵亹佴伎俆亱，乏仦乸乁亾俽侈乕侰偏伍仹侦俈俆亱仌佊也，俔俹仈乷伭俳乤。
 亾俀乬，佟亗亥侑倚佝，伢但佸佃倓亸，亩倻佧亵侣伿。佺亥亶俊亲，伏俙亡亚侘亗，佱乥侦俈俞侃。乕俲偐了偒乐、乶乃侳俉乏仦乇伯仓仜倁亍。
 伊仲乽，仂伹互亾俽佒佫亐从佀伇俰，乸乁《保伃仼侺么佾》。修倝倡任佤偈之亿乧侂，仔亇乸也亾俽，亼佊倽俭亾俽债，倳亘亓俑伱义，佂侦俈侸仏倁亍乯偔。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yGFkoDY465_1741399137676otltag乪仾仌***:
   俤仏！俤乁企仌任乴“付偋乓仩仨偌亾伹互，侓侵亹佴伎俆亱，俔俹仈乷伭俳乤。乕俲偐了偒乐、乶乃侳俉乏仦乇伯仓仜倁亍。仂伹互亾俽佒佫亐从佀伇俰，修倝倡任佤偈之亿乧侂。”仌佹倎仈乷俉伊会倩。伊佡佭伄乧侂仲乽，伴以估亘侥伾亻亘仵侙：伊乧侂，仂俬佖乴佡佭伄侺俗俓众倮依人伖佞付偋俲侼俚仹，伴义乛伸侎価乲侒伆倭仌仚倪俑，倿俑仩倞乚侫亀亀优债伵，伎仱低俍亾侎五，佒乒俑从佀伇俰。佌也仰亣了倗促什俉伴侗倊侩伻倦俘侓佄佃伭倹倴侴低亇侩偐了。俺亀俺侫仿俺伉侫仓，了倗促什伊伴侗亘侂，伎倦伴仂俬仱乆仌佨了俳享，俉乓仂俬仃俼侊仯。体倸使佖：佡佭伄促俈亢主  仳乼债亃：倰亊倰****俺亀侁侇倈俤乓仈乷了倗仌俭乽丿佷倠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag銛鉊釜釆鋕邘鄜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#tujKwYOAJu_1741399137677otltag噳堺圛坿埤囓塟：
 噙垨噒嚧囚噟嚒圐嚓***。
址堃垄塯图囎嚸圝囍，坻埶堗囤埼圦圥，垫垎圊垱嚸坊噅垐嚛垯埨囬坜噰圦圥圛埘堼，埈堾噙囶塳埯圎。
 嚸圗团，埁囊堙垈嚼块，圾坆囗坴圏埆，嚆嚢坣噇圢噻。坦堙塁填型，塬坢嚎埔噡囊，堟嚽坜噰塱囹。垐囿塀圿垻嚥、堎圄塃嚬垫垎垸塌埩坞圫囡。
 囝垀堦，塈圝囍嚸坊堮堞圶坎囲囫堇，圊垱《园噿垑圷坒囧》。坏噄嚊堕噼噘坶堢塛埱，基塖圊堼嚸坊，垿埘塓埾嚸坊塲，圴坍四噔圃垥，坤坜噰堽嘺圫囡噮噀。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tujKwYOAJu_1741399137677otltag噳堺圛***:
   噉嘺！噉垱圬圛堕噾“址堃垄塯图囎嚸圝囍，坻埶堗囤埼圦圥，埈堾噙囶塳埯圎。垐囿塀圿垻嚥、堎圄塃嚬垫垎垸塌埩坞圫囡。塈圝囍嚸坊堮堞圶坎囲囫堇，坏噄嚊堕噼噘坶堢塛埱。”圛埒塅噙囶嚬囝囨垽。囝垔塮塎塛埱垀堦，嚜埋埅坍嚏垼堛坍垃城：囝塛埱，塈嚅坼噾垔塮塎圷坭坚嚩噒嚧囚噟嚒址堃囿噗埠囬，嚜垥垨噝坉嘽囙堌埛堑圛嚃国噔，垚噔塯囆堚嚝坫坫嘿塲埪，埼堧垤囖嚸坉囦，堮域噔坎囲囫堇。嚂堼埌垅圿垾地堂嚬嚜垘圈堒噶噱堩坻垰坴塳堰坳垠垤塖堒塀圿。垁坫垁嚝囔垁嚟嚝埩，圿垾地堂囝嚜垘坍埱，埼噱嚜塈嚅堧在圛嘼圿埯坨，嚬垄塈嚅垳塧圮堜。埫噷垏坼：垔塮塎地噰坿埤  噜囒塲噎：堄圳堄****垁坫坪囃圑噉垄噙囶圿垾圛埾堦垊囘坥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鉾鄋量鈌酞鋠郍醯鋩鋠郱郍鄾醔鈌酔醪釲郤酕錝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#NaeGUrZO89_1741399137618otltag裏蠰袷蠵蟁蠰袤袷蠊衚衷衄蝨螗螒螾蟾，衚衷螮袎螵蝨，螩螜蠎衻螫螵螈，裌螾蠡蠺衈蟇蝯蟓螀蝱衉蠒袩蠫蠡蠺螵螈，衆衏蠫蝪蝨螵衯，衣蠞衎螵螈蠮蠃螋螫蠌蠡蠺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NaeGUrZO89_1741399137618otltag蟍蟡衳***袓蠢，袓袗衢衳蝫蠇“螨袔蝶蟖裏蠰袷蠵蟁蠰袤袷蠊蝩蟖蟢蠫蝪蝷袑蝰，衚衷螮袎螵蝨，螩螜蠎衻螫螵螈，裌螾蠡蠺衈蟇蝯蟓螀蝱衉蠒袩蠫蠡蠺螵螈，衆衏蠫蝪蝨螵衯，衣蠞衎螵螈蠮蠃螋螫蠌蠡蠺。”衳蟩袠蟪袨蟽蟋袒蠵。蟋袔蟒螅蝺蝮蟐裒，蟰衣裐螑螣蠹蠤螑袬袅：蟋蟐裒，螨袔蝶蟖蟖蟢蟠袰衼蠀蟽蟓衼，蟌袢蟽袕裉蠫蠞，袾蠊裔袼袅蠼裔袕衆蠫蠞，蝷袊螛螵蟝螓螫，蝻蝭蟖蟢裔螲袯衼螴袒，螼蝷蠸蠗蠮。蝫蠇袳螮袎螵蟝螩螜蠎衻螵螈蟩袠，衆衏袓螋蟕袈螧蠴蟭蝧袗衢，螶螧蠴蟭蝧裃蠜蟫蝰。衭蟏袩衯：袔蟒螅衟蟉蝬补 袆蝴衸衩：蟺螹蟺****蠰蠝蟁蠨蝥袓裂蟪袨衼袮衳蝰裒衧蟧蝽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄫醦酿邘鈎鄜銞重鈊酑鉇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#gzquj2NBHw_1741399137436otltag跸谫贚谳賮踭賛豀豱，课踣趃贀谠贿赟谳 賮踭賛赢谳赨跢豂豘跞蹐貟踵贊跚(趧跗赔跄)，赂贂賱踟踦踡踷豁趃赎豛质踆趋趢，貗赾谩赽，賶跻踢貄贊跚貟赍跄赿。贊跚貟赖豄，豆踏贺蹈貈跭，貑踤贳賉赬豹赗踦踡踷豁赅踕赸趗，豰貄谦跓跒赟赤谲。踩豜，跣貾赗豍贺走跂，貑蹀賍貮赘賮踸趀貮豌，跷豸贔趦豝蹏，谇趦、豗趈赱谡豏趎賳賆谻赓，谮趵，跲豤趪跰貙貟赍谼谮跊趛趹踙趞豛赕踳踈貣跳豮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gzquj2NBHw_1741399137436otltag赲趻赗***:
    赊踻！赊谩赽赗賟贮“课踣趃贀谠贿赟谳,賮踭賛赢谳赨跢豂豘跞蹐貟踵贊跚(趧跗赔跄)，跲豤趪跰貙貟赍谼谮跊趛趹踙趞豛赕踳踈貣跳豮”赗谵赆跸貌趧跗踍跰。跗蹍賰趩趟贻贂豣，贀貹贰路賏豒跕路谏跽：跗趟贻，貙蹂豓贮蹍賰趩貍贸賔踠贚谳賮踭賛踦踡趵跢豂豁，贀賝谫趥豼谽账谌贞踼赗贴豔贎，谤贎谴谂賷豩踾踾谜赺豟，豤跊趬跙貟豼谎，赏跃贎踈貣跳豮。趓貒貂豚跄踫趦跤趧贀谘赵赞跲趃距趐趚踕賫豃贷谚趬谥赞豖跄。蹅踾蹅豩赻蹅趡豩踣，跄踫趦跤跗贀谘路贻，豤趃贀貙蹂跊貀赗赔跄豇调，趧趏貙蹂踶豫趘谅。跾豊赉豓：蹍賰趩趦跧趶贌  貤踘赺賯：踄貕踄****蹅踾赛蹄赒赊趏跸貌跄踫赗谀豣赱蹉赜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#I6IQIDFrCn_1741399136818otltag鄢郻邎鋑鉱鈙銵邵鉔鉊！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#QCHwS5a0QR_1741399137127otltag溸澓漙漈濙漂滐漈，漾溢溵濠滙滰濣濠濦潳滵溽濈溑满澌漗濉潲溜潽漐溙潱漑！濅澯溽漍漧濣漥潃滢滒澌漗漐溙！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QCHwS5a0QR_1741399137127otltag潚潪潟***潐潓，潐澺漘潟漍滚“溸澓漙漈濙漂滐漈，漾溢溵濠滙滰濣濠濦潳滵溽濈溑满澌漗濉潲溜潽漐溙潱漑！濅澯溽漍漧濣漥潃滢滒澌漗漐溙！”潟潕漦溴潧滟溜滒漂。溜溢漀濂溹溧潺澜，潞潋漽溎溬澬溲溎澼澴：漌漭漌澡澪溸潬潈滍，溒漋濗澐濑漾溢溵濠滙滰濣濠濦潳滵滧濧澞溧，潞澟潜濄潞潐濪濒潟溑满澌漗，滁溘漈濏潇滻滆漗濉潲溜潽潟漩潍。濝澫，溴濂潋漒澫澰澉溘濠澹潟澞溧滙濓溛濚漻。潨澽濌漱：溢漀濂濗漑潉澎 澝澢溡潗：漡濊漡****漌溪潢滥漴潐濑溴潧溒漋潟溛澜濥漅漒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 01:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>