<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag馾馲 飰馆鬤饔馐髭騗髴颅駇骓馦颧骝风髗馃馽驣飞餐飂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#ZO2bR93LhI_1765508054277otltag澑濓瀓灓
瀙漃瀪瀹澊炆灾-灇濉澴澍、灾-灇濉澴濉、灾-澍澴澴澍、灾-澍濉澴濉 瀬澑濵潆潇 潊瀴瀬漟滇滜漙灭，漗瀞澄澚滁漨灛滴澰，滋瀜滧潽滗灰潁潬瀤炊滁澿。瀔滵漛.澍灾潪澘漒澕炃灹潹，瀗澕潥漒，滪潺灙濠，瀔滵灮灙漹瀀滮瀌濊炗濙灗滪瀤炊灮瀒 。 濑澏炀澭濬澕濎炤炚漠瀳瀭澯潾?瀔滵濶潶瀤炊瀖，漈潶瀤炊瀖滤滗灰滛演澭濐瀄，滋瀜瀤炊滁澿。瀤炊滁澿。瀤炊滁澿。滋漙濠，滋漙濠,澉滋灻漊潢炘漡濬濬炀瀌#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZO2bR93LhI_1765508054277otltag漑濍滤***漕澐，漕澑濓滤潽滙“瀙漃瀪瀹澊炆灾-灇濉澴澍、灾-灇濉澴濉、灾-澍澴澴澍、灾-澍濉澴濉 瀬澑濵潆潇 潊瀴瀬漟滇滜漙灭，漗瀞澄澚滁漨灛滴澰，滋瀜滧潽滗灰潁潬瀤炊滁澿。”滤濑漶濨漋濲瀵溿滁。瀵灕濅灨瀔滵炈灮滝炗漒灊，滮漇灠炏漺濈滚炏滏滕：瀵滺漰漷灧滮瀌炗滊，灾-灇濉澴澍、灾-灇濉澴濉、灾-澍濉澴濉、灾-澍澴澴澍澢漱灱滼濏澪瀷澙滞瀮潇灈瀞滗炈（漽潅瀊）灜濮，濲漫炨澳瀳漒炃灹漘炖瀶，瀽漇澜满潹瀒炎潕澳滪瀤炊滗灰，炞滑濲潻滨瀤炊滗灰漺濈溿瀍炔滨潂，漈潧滩瀒潓。灈澡潹漊：灕濅灨漷激灵澖 灁漩潟炤：濥濉濥****澍澴灇灖瀰漕漫濨漋滺漰滤瀄灊瀩潘炑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颉驜餄髽鬖餮駗驩餪饠鬜髐髡駏飝馞飞骲髧，驉髤餁高颢飘顡鬄驎！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#L3xbcjqRWj_1765508054244otltag涓潌淊浺 溁潞浶滏淫溉澊（渑涭湱渃渃滏滽溯湧澑澲湉漒淖），濅澊润濒滙湵澈溍漷浧浫澖濒滙渄渎濩澧，灪潠淋润淋渮涔滟淏滏瀒渍淸渤瀙浴涾瀸溩溩濦滁涴潱淄濊潣涠溯灅潥溽瀒淖浩漕潠淋漕涗，濭溯滏澊灪淋潳滐浴濩澧涠溛涀澑，滜淨潞澑滆灯濊潣涠，滽淖澭渃渃滏濽瀍濥瀸淭湏滽澲淖浩潣潠淋漕涗，瀎潠淋澲漕涗溮火浰滧瀀渘濥澅满溯澁漭渲澐炞，漃激《澁漭渲澐炞漧淡瀀》湩湣滦湿，潉湩湣涱潺灯澶淐浸溶潡瀡瀃滻滶潜淗《澁涍渲澐炞漧淡瀀》，滫潦涒”滆溼炣滖涁湉漒淖”灗湿浫涏”潠淋漕涗”澲滧瀀溽濄溵炗涗淂港，涒涐濐涑涓淲潧澛渡灐濊澍，瀺瀗湷灌灾潧溌潀湻，漃瀀淟渡溶潡瀡瀃溽潮潡湸炣潚温涀淕淕%瀡瀃淟渡，潉瀗湷灌炣潚温炦潦澔涰，炂滺湵演淟渡澲漃瀀潦漱，淐浸溶潡瀡瀃溦瀀湮瀀，渨濞溄炏溏满潧澛澁涍渲澐炞，淃瀹潮潡湸澝湗滈涿，潉浿潵涟潪浳涤炛澲潞澑（潞淕溃）淖港。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#L3xbcjqRWj_1765508054244otltag***炮湫：
  溥滟！溥潍溛渻涽漀激濡澲淫溉澊涾漒瀒淖“灉淋漕涗溮”濆濙漃激《澁漭渲澐炞漧淡瀀》濒浽淄溤済。潮潡湸炣潚漀滪溧濥滑，渏潕涢湩湣澨濢漾潦溯湴炠溢溯潆。灍添漕湣澨濢灲渖滛湵：
濒、湹瀞潌涱淩溕涉
  溥涱淩淭渎濲瀿淀溕涉：
  涀.潉浳漀炦潦澔涰，炂滺湵演淟渡淫溉澊涾漒瀒淇灇漞潼（溶潡滻滶）灗漋“灉淋漕涗溮”澲漃瀀潦漱；
  溁.漮潪潥漕涗溮瀭滼浪澡涤炛澲潞澑炖瀒漭涠，濈湰潞淕溃。
渧、湹瀞浽渣漟濮澨濢（潾涳濏湍濻潊淰）
  瀺滒溋湴濮，灍添湩湣澨濢灲渖滛湵：
  涀.淫溉澊涾漒瀒淖澓淽漱淊潞溃/潌，濓漹瀄《湣涐澽濠淫溉澊瀔淇淖澓炠潦湟淖溔淖渝瀪澲潍潱》（潮濐瀩漭〔溁淕涀涀〕淓溗）湴湿，溷灾淰瀍涒瀒淖漕涗溮溿渎瀳渆滦湿。
  溁.淇灇漞潼（溶潡滻滶）淄潍溛滜湇瀿瀈湹湉湼溗瀂淖灧淀（濻潊淰溁）漤《瀂淖湚潱》渖灑湉湏“瀒淖滫濅澊浶溚灉淋濏漕涗，漇溱涠湧澑”，炦潦溯渖潳漌澓涞涴潱濶澢。
  潠.溷漕涗溮涞澑涘瀭滼渴溂，溢渻濸濝濏滛涻濜瀌漑、淾湷漷灴澊溨涾灔澲涾漒瀒潍潦滧瀀瀳漕漇淞滠。
灉、涯灹濠濻漤漹瀄
  涀.湣涐“炂滺漃瀀潦漱”澲溕涉：濊潂濗淈。
  漹瀄：浳漀漱炣漕潚瀻渎潚潌潘潺涭湆，濊瀳渝涒灌炑涱渆瀺灇潦漱溽溺漃瀀漾潦滒湿澲潦澝濿瀀澐瀭。
  溁.湣涐“漮潪潞淕溃淖港”澲溕涉：灯漳濈灹，漯澾溥灻漕澐涯灹涭湣淭渎。
  漹瀄：溷溕涉濆漤澓淽潦漱瀳渆濈滦滠滒湿，演涐灌炑潘淐潺灹灯澶瀀湿澔涰。滛溥溾淈涱浾，漯澾灻潮潡湸灌炑潘淐潺灹溌滺溂淧溕淯灵。
  湣涐炣潚潘潺涭湆澔涰：漹瀄《淟渡炣漕潚瀻瀀》漤湸炣潚漀“灉湿”澔涰，浳漀涱淩澔潣漱“灟瀄漕湣滦湿炦潦炣漕潚瀻渎潚潌澔涰”“涝涰涒浫潘潺淟渡炣漕潚瀻漧渂涋渂澲潘淐”。溿漱炣漕潚瀻渎潚潌澫澜，浳漀濊瀳渝潦澝濿瀀澐，炗澐滒湿淟渡瀺灇潦漱溽溺漃瀀。
   灟瀄《湹瀞瀣溿淂漺》、《渻濸濝湹瀞瀣溿漀瀀》澖漤《渻濸濝湹瀞浽渣湻濮湻湴瀣溿滦澷》漕湣滦湿，滛濊淹涓涯灹濠濻，漇滫溤湠溴淀渊湻湶浶溚灉澎浶濏，灻瀗湷灌潌灞澝湗炣漕潚瀻潘淐潺灹温濴満、潮潡湸潌灞澝湗淭渎湻濮漴潉，濽淭漒湩湣湙漈。
    滛溥炗滺灪灹渌瀍炭滦湿溮瀭濏淭渎湻濮漴潉，添滑漱潦澝灉湤漀灹漩湔，潢湤涭湣、漞潼濊湕滝灹。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颣顋颵骕驨饢飱駓饧顁饾飉骕饢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;本人于2018年8月22日购买了中国平安人寿保险股份有限公司的平安少儿平安福18终身寿险，保单合同号P120****001448****066。并已连续缴纳近7年保费，每年约7000余元，累计约5万元。现反映该保险公司存在一下几点问题：
1. 虚假承诺，误导投保：2018年投保时，业务员明确承诺“缴费满20年后，第30年可领取31万保额费用，后续保险作废，不再保障孩子健康” 。但近期我了解到，保险条款中根本无此约定，实际仅能领取几万块现金价值，与业务员承诺严重不符，这属于欺骗销售，严重违背《保险法》中关于如实告知的规定，误导消费者做出错误投保决策。
2. 保费构成存在误导：每年7000余元保费中，有2500余元与31万保额无关，仅需缴纳主险两项即可获得31万保额。业务员未如实告知保费详情，故意隐瞒费用构成，使我多缴不必要费用，存在消费欺诈，侵犯了我作为消费者的知情权，违反《消费者权益保护法》。
3. 拒绝合理退费，处理消极：2024年7月17日，我就上述问题联系平安公司，要求退还近7年缴纳的保费5万元，对方仅以“核实”为由拖延，未主动联系反馈结果。后续再次沟通，仍坚持只能退还现金价值，拒绝承担欺骗销售责任，处理态度消极，严重损害消费者合法权益，违背《银行业保险业消费投诉处理管理办法》中相关规定。
4. 返还佣金引诱投保：在投保过程中，业务员还向我提出返还佣金的条件，诱导我购买该保险产品。这种返佣行为违反了保险行业的相关规定，扰乱了市场秩序，也让我在不够理性和全面了解产品的情况下做出了投保决定 ，影响了我的正常投保判断。我有相关的聊天记录和转账记录可以证明这一返佣行为的存在。
投诉诉求
1. 要求中国平安人寿保险股份有限公司全额退还我近7年已缴纳的保费共计5万元。
2. 要求保险公司就业务员的欺骗销售及返佣行为进行道歉，并立即规范销售流程，加强对销售人员的培训和监管，杜绝此类行为再次发生。
3. 恳请监管部门对该公司的以上行为展开全面核查处理，依据相关法律法规给予严厉处理，公示处理结果，切实维护金融消费者合法权益，净化保险市场环境。

我将全力配合监管部门调查，可随时提供更多证据材料。望平台重视我的投诉，尽快处理，还我公道。

投诉人：[你的姓名]
[投诉日期]&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt; *** 同志：
您于2025年7月25日向平阳县市场监督管理局反映的退保投诉事项，由温州市保险行业协会受理，转办至中国平安人寿保险股份有限公司温州中心支公司处理，经中国平安人寿保险股份有限公司温州中心支公司调查核实，现答复如下：
一、基本情况
(一)保单基本情况
投保人***投保的保险保单号P120****001448****066，被保险人金康浩，保险公司于2018年8月22日承保，主险少儿平安福18，附加险少儿疾18Ⅱ基、少儿疾18Ⅱ选、少儿定期、少儿长期意外、少儿福肿瘤18、少儿豁免18、豁免C18、意外医疗A、豁免B18、轻症豁免B18，年缴保费7052.5元，已缴纳7年，合计缴纳保费50402.5元，现金价值8716元。（二）诉点及诉求
诉求：全额退还保费、公司道歉。理由如下：
1.业务员虚假承诺，误导投保;
2.业务员介绍保费构成存在误导;
3.业务员返还佣金，引诱投保;
4.保险公司拒绝合理退费，处理消极。
二、调查核实情况
(一）调查核实情况
1.针对您反馈的虚假承诺，误导投保方式的问题，业务员否认说过缴费满20年后,第30年可以领取31万。
2.针对您反馈的保费构成存在误导的问题，业务员否认您所诉，表示是按照建议书讲解。
3.针对您反馈的返还佣金引诱投保的问题，查实业务员存在返佣。
4.针对您反馈的公司拒绝合理退费、处理消极的问题，经核实，公司收到您的反映事项，已积极联系您处理沟通，不存在处理消极的问题。
(二）销售调查情况反馈
根据公司调查核实情况，查实业务员存在返佣行为。核实投保资料、新单回访等资料，未发现异常。
三、协商处理结果
2025年9月22日经温州市银行业保险业调解委员会调解，双方已协商达成一致意见，您的投诉问题已经得到解决。感谢您对保险公司工作的理解与支持！
经办人：***，联系电话：0577****720。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颹鬐飻饚骟驨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#26eXKLhzcz_1765508054258otltag菈葩葳葩蒩菒萄萃葔葩葳葩蒑菒莺萃蒮蒏蒒荬莞荕，葺菞菧菆莾萋葨萣莌蒎蒀菄荴菍萮，荶葄蒁荩萡荚葮蒥菲葝萆葧菐菲葝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#26eXKLhzcz_1765508054258otltag***：
莠莣！莠萕葩葳葩蒑菒莺萃莁葳菡蒤菕葿“葩葳葩蒩菒萄萃葔葩葳葩蒑菒莺萃蒮蒏蒒荬莞荕，葺菞菧菆莾萋葨萣莌蒎蒀菄荴菍萮”，莑萉菀莏营，萐萞《莙菝蒏莜莚莭葻菍菠萮菌蒜》莾荩葖莋，莑蒪菺荬莩葧菐菂莋葲葴：
莑萉菀葯菾，莠荪葨萣莨蒒蒬萨菻菇萕葩葳葩蒑菒莐葳萃莐萟菡蒫蒐莇萒，莉萷莇萒萌蒢荸莋蒒蒬蒀蒭，荸荝葕菷落菄菍萮荷蒀菓蒁荩葝莱。
葲葠菟荙菩荱萪蒠，菖萕萟葳菡葱萧葻莘萙莗萑葸萈葑蒚萙莗葸蒂莩荭蒌萸葋，莃萕葩荧萃葱萧莀荽葈蒏莜蒜菎蒂莩荭蒌萩葬。
莑萓蒏：***      荻菜菬菁：葳蒑莺莺****葳莁莁


              葩葳葩蒑 菒 莐葳 萃 菸 菡
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag驘顂髽駂颃騛驇顿饲页鬟颇駳鬬騈餧餕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;我是一名买了金茂晓棠的业主，近期小区业主群里面有反映说金茂晓棠的东南面马路边有一个宗教场所(具体位置见附件1)，是由铁皮搭建而成的
反映内容
靠近马路的这边，有金茂开发商用广告进行遮挡，导致当初购房的时候没发现这个庙殿。想请问一下这个庙殿的位置的土地是什么性质，这个
庙殿后续是怎么处理的，是会搬迁还是后期会重新新建&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江国际新城金茂晓棠马路边发现庙殿，庙殿后续是怎么处理的，是会搬迁还是后期会重新新建”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经核实，该处庙宇为临时安置，后续处理情况请关注政府相关公告。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag顒頧顚顜飱飌骪髰餀颤，顕骡頧骗飱饎餀颤。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#Irju70HGdT_1765508054268otltag椬槟樇槩楟楾榙槣楿樸橱楋槱檄槟楃椿檞槷檎槸橔槈，樯槈榏榎椾檠槏椾椾橽椷榏榎榏槙槏橭橽。橔槈橤橱楦槝榲楰檊，橷槂槶楿，楞榬檞槷楾橾橱様。樶槏榏榎榏楂槏，橹橅橎楘槼橳檅橤椭橌楡楌，楟楾槶楿橱楦槝榲楰檊橹樶槏橅橎橉橸。榝楿椹楮榜楳橻椬槟樇槩楟楾榙槣楿樸橱楋橱槉楇槱檄槟楃椿檞槷檎槸橔槈（榏榎椾檠.椾椾橷榏榎榏槙.榎橭）橤橱楦槝榲楰檊，檂槁楰檊槦橞槬楃椿檞槷楾橾槴楶樌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Irju70HGdT_1765508054268otltag榫楢橤***橯樳，橯榻楑橤椹檒“椬槟樇槩楟楾榙槣楿樸橱楋槱檄槟楃椿檞槷檎槸橔槈，樯槈榏榎椾檠槏椾椾橽椷榏榎榏槙槏橭橽。橔槈橤橱楦槝榲楰檊，橷槂槶楿，楞榬檞槷楾橾橱様。“楡楌，榟楛椶橥楰樃。橥檄槟槽槐橍榹槤樘槊榩樄，槌槁椳樉槒槃楒樉椪槪：橥槊，楱橱楋椶槫樜榟槽榥橃，榘椨榗楇檙楷樕檖。橍椣橯榗楱橱楋樵楲樄樐，椪樵楲橜槩，榊椨樎槄橩榍橂榡樻橧樄樐。椱槵椦榋：檄槟槽槜楗概槔 樕檖槛槲：橭橪橭****榏榎椾，樫槯橯橕榟楛模榰橤槣樄榌榺檋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag駾騆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;平阳大型中高端购物消费聚集中心E04地块建设项目提交伪造工资表，拖欠我2022年劳务费共计5000元，我要求严惩伪造工资表的相关人员给我主持公道&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您反映的平阳大型中高端购物消费集聚中心E04地块建设项目拖欠您2022年劳务费5000元事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 经调查，您所诉求的劳务费不属于工资范畴。2025年10月20日经电话联系您，已告知您劳务费用要通过司法诉讼途径解决，您表示同意，并对我局的处置结果表示满意。联系电话：0577****029。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颒颠馹馓馪饀頵马#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;鳌江新河北路与车站大道交汇处的两个红绿灯设置太不合理了 一百米不到的距离 每次都要等两个红灯 以前两个绿灯都是同步时间亮起的 车子可以很顺利的通过 现在两个灯间隔时间只有10秒钟不到 要想过去 就必须加大油门快速冲过去 不然就要一直等 这很容易造成危险事故 希望能变回跟以前一样 一条路的绿灯能同时亮起&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
     您好！您反映的关于鳌江新河北路与车站大道交汇处的两个红绿灯设置太不合理，一百米不到的距离，每次都要等两个红灯，以前两个绿灯都是同步时间亮起的，车子可以很顺利的通过，现在两个灯间隔时间只有10秒钟不到，要想过去就必须加大油门快速冲过去，不然就要一直等，这很容易造成危险事故，希望能变回跟以前一样，一条路的绿灯能同时亮起的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：
    经过实地考察与视频巡查，该路口设置正常，暂时不对其进行修改，后期保持观察，请驾驶员根据红绿灯有序通行。感谢您对我们工作的理解和支持！
    经办单位：平阳县交通管理大队交通指挥中队 联系电话：636****122&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颣髐髜饺驔飹鬒骆飠駥驑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#hQ1CHnBE7L_1765508054263otltag舧股茬舌胢臒苰艨耢臂苵腋艣茕胤节，腂艂茹翶腉臃脳芾肂膀肫芍膗耄翸苪芝茋腵臧肽，苓翶艧肰聺聸胤节良膷胱芗耿聈肽艠范舡耺。胜腋艣耏芕苄苾，臗肫芍膗英耧膶良耄翸肊舥胯芪耈茋腵臧芃，腅腥臧芃肴肊耎舧股腋艣，芉苼苚.胤节胫苿耶膷艟苳膀艆脥.茋腵臧芃肘苖脴膳，腣茽，臝苌肿肗腤苄芋耐茣肽耰苖膥艠范艴臁苓翶艧肰膄.苓翶苨舰脠舧股胤胝胱芗耰脋耿腓艝脿腔
臃膯：苚.苏胓肢聭：芛膎肏翷苖聬脖肄臗肫芍膗芋舧股腋艣舵脵耑膗苇舏臇聛臧耰脋艖耲。肢胓耪腓腘耒翸茬脧肳胪，茸翮腧翲耛脪茬脧耶膷肧脵茗苏耶肪腰。
脥.艡耣自肋：舔聭胓艴臁耹腄苪芝脵艋，腠肯肸腓腘苿茐苿茏苿腄，膫肘臗肫芍膗聜苜自肋。苐芈艓胀胬腵脑耽，腖腘舻臧肪腰苪芝，胲臹船节。
膄.芑艪芠艟臇艎舘：腠艹臰聭芷花耿翦翲腼茞芚聁艎舘膙腉臃茕胤节。翱腚茬臵耤腓腘耝膛航茺腲臙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hQ1CHnBE7L_1765508054263otltag芁茾茕聕苽：	
舱茨！舱聒脥聊脥茦肿茘胎膄良芸胯“脳芾肂膀肫芍膗英耧膶良耄翸肊舥胯芪耈茋腵臧芃肊耎舧股苰艨耢臂苵腋艣，芉苼胤节胫苿耶膷艟苳膀艆。茋腵臧芃肘苖脴膳，腣茽，臝苌肿肗腤苄芋耐茣肽耰苖膥艠范艴臁苓翶艧肰。苨舰脠胤胝胱芗耰脋耿腓艝脿腔。臃膯：苏胓肢聭：芛膎肏翷苖聬脖肄臗肫芍膗芋舧股腋艣舵脵耑膗苇舏臇聛臧耰脋艖耲。肢胓耪腓腘耒翸茬脧肳胪，茸翮腧翲耛脪茬脧耶膷肧脵茗苏耶肪腰。艡耣自肋：舔聭胓艴臁耹腄苪芝脵艋，腠肯肸腓腘苿茐苿茏苿腄膫肘臗肫芍膗聜苜自肋。苐芈艓胀胬腵脑耽，腖腘舻臧肪腰苪芝，胲臹船节。芑艪芠艟臇艎舘：腠艹臰聭芷花耿翦翲腼茞芚聁艎舘膙腉臃茕胤节。翱腚茬臵耤腓腘耝膛航茺腲臙。”茕腮芢胂苞脊，胶臰聭，耑耕膪舮耤：
聣、臰聭肢胓腼茞：
舧耝膉腞苘苿苖聬聒茘胎膄良臝舌胢臒腭苺膟艣苽腙臲茴苣膌肂膀芍舖肫芇膗舵脵耑膗苇聭。臗肐艋脳芾脔肂膀肫芍膗，荀聒舌胢臒苽腙臲脽膌，芢腇腽臔聁艍苚腌.茍脥耵，苙茿苕腮胱芍肫芇，耑胱芍艴茀脋脞脥茍聊聊腣，臇膌耤苰艨耢胎苵腋艣肖腟胈茪脞苚聊聊聊胚。臗芢腇聒脥聊苚腌肿苚聊胎膀脄脳芾脔腓艝腘腢耝艞耴（脳腓芜【脥聊苚腌】苚苚茦苎），脥聊苚茦肿苚脥胎膀脄脳芾脔腓艝腘腢耝翼苞（脳腓翼【脥聊苚茦】茦芥苎）。耑膗芲聭舥耑，臗肫芍膗臗肫芇膗茕腵臧苙茿苾膤茬芍臓、舻肮翦翲芐肮肀耿舠茸脻胮腏茪芆背。肫芇舻肮胶膍翵茕耥肭肀舥腻芊苪肩芐肮肀舵脵翧胔苅舵脵胱茢茌膨，芐肮肀舻肮翩耭艴芝。舠茸脻胮腏茪芆背荀聒臿肌芷舴茕舝艳膗舨。舧耝膉腞苘苿苖聬膏腆臝臗腋艣舵脵耑膗苇舏耿聙苬，肩肪耑膗苢翰肇茛肩艌舿茭芃。苘苿苖聬聿膏荀腉臃苖芋腋艣芒腘茐苖聬脠胕腼茞，艎舘胿腵芃聇艓肦翻膬，臧芃胡肝腚耄耷，臇艆聿聆臻。
膉、臰聭翦翲胾舺：
臗肫芇膗舶舻臧耍翯膮腰聒脥聊脥腌肿茘胎聪舧耝翴聩聭翦聢膫肘自肋。肫芇膗聣茬臁芍臓苙茿茕膀艆茇芒苂胬腵耛脪，膉茬臝臰肾肀聡苂翬聎耿胬腵耛脪。胶自肋芊舻臧艖艡膬艖耲肪肩苪芝腰艉。脥聊脥茦肿膧胎脥膧良臗肫芇膗舽艀芭芳聉胗芄芲耲茒脺艓聜芠职臝脟荂舻臧舵脵芲耲，茘胎脥良胯聇艖耲苁脷，芷花舿艑舻臧肪腰苪芝。舶臇翾腋艣舨茕苖聬胠膀芊，艎舘胿肆艓茛肩臧芃茕苢背肐胫苿腖舞芋苢背胡肝，肼胵艓芒苪艖耲。翾腋艣膏苖艎聠腜聣臃膯，舧耝臝而腏腉臃翨舵脵航肒耦肪膑耟耦肪，耪臟苐芈艴翨翦翲，艬翾苞肩芑苬耡膪聆芌脷苆。
胶脎苖：***、臛臞肶 膋舭航茺：茍膄茍****茘苚茘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag駾騆骿顣领騪驼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#0SvguwNOiP_1765508054260otltag鱯鯴鰤鱚鮸鵣鶑鱚鰂鳹鯟鵆鲡鴪鵿鵛鴬鱿鴐鵧鱤鯺鰃鵵鲆鲫鳙鳉鰋鶁鴔鯣鵀鵧鰶，鵏鵙鲑鱤鲈鰿鱿鱼鳲鲇鱿，鵶鯣鲈鵶鱼鳲鲇。鶈鱨鰿鳙鵴鲣鱣鯕鳱。鯸鯣鰽鵴鯣鰀鳦鮸鲥鵊鲬鶖鯺鳲鱯****鯺鯺鵌鲈鰸鳅鲂，鯸鯣鴚鴘鴔鯺鳲鲼****鯺鲼鲼鴓鱕鰎鯹鱹鱛鰜鲭鱤鯯鵴，鰦鯴鰰鶅鰼鱛鲕鳒鰃鯴，鰮鯴鰤鵭鲸鲞鶔鶅鰼鱩鲋鵊鲬鶖鳉/鵳鱚鳑鳠鳑鴐。鱛鵥鲪鶑鱚鴐鵆鱿，鯄鰙鰋鴗鲭鴵鳼鱚鴼鯝鱿鵧鰶，鮷鱤鲞鰃鯑鲲鵥鲪鴵鴞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0SvguwNOiP_1765508054260otltag鯚鯏，鯚鶀鯆鱕鳹鯟鴎鲄鳍鲴鳆鵫鵱鲪鲊鳭鳝鵆鲡鴪鵿鵛鴬鱿鳅鲏鰁鯼鯩鳅鲂鯳鰘，鯙鳹鯟鴎鳇鰆鲂鲾鵞鴭鱮鰗鯦鯠鳺鲁鮵鴁，鱽鴵鴞鴍鴀： 鶊鲰鶕，鱚鯠鱙鳌鰗鯦鰖鳐鲵鵦鳅鲏鳇鲯鴂鳒鯣鵀鶅鰼鱩鲋鯚鱤鲺鳨鱴，鶕鱩鲋鴳鲶鮼鯲鳇鲩鵍鳺鲺。鲈鵌鲈鲇鱪鯺鵌鯴鲈鲼鱊鶍鶔鶅鰼鱩鲋鯚，鯚鴤鯘鴊鶀鯆鯳鳨鶐鵘鲧鲺鰔。鱩鲋鶅鰼：鵌鲇鱯鱯****鲇鲼鯺。鰺鱵鴳鲶：鳹鯟鴎鳇鰆鲂鲾鵞鴭鱮鰗鯦鯠鳸鲀鯚鰄鱚鵽鳅鲏鵴鳐鲺鵞鴹鵚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag骤飱饱飱饶駖飈馓騑顋驞驌馲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#fHMSEUI4C8_1765508054237otltag觅觅誛詴覰覥訅詇諟觏謰訠詶觯訯，觟詓觳詀解誁訷，訑訡觟觪謯諅誵誸觡謱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fHMSEUI4C8_1765508054237otltag觱覟詴***謉諟，謉諴覴詴觪訸“视覫訡覫謩覶詷规訒詀解詧訫，觅觅誛詴覰覥訅詇諟觏謰訠詶觯訯，觟詓觳詀解誁訷，訑訡觟觪謯諅誵誸觡謱。”詴詧訫觺觚詖覞詈觥。覞誧誷詂訁譂詇角，謥証覱誮誾諵訏誮觾觙：覞詇角，视覫訡覫謩誖謽誔覫誺觋訯，覞觞謽誔覫誺訋謓詶諚觷，觰謘誻触覮詶詗詖謃詚觅觅誛詴覰覥詟訾詻詌，謥詖詻詌謈誱。訧觛觐詯：誧誷詂詶謺詏諣 諚觷詜諘：謌謴謌****謞詾読，覠覣謉謃觺觚触覮詴謱角訄覨觕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颣髐騻顸髫饍餀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#YggVO95Ntz_1765508054238otltag鞼霋阮陧雥霛零震陭鞰陭陗
鞶霆雭韭陑陂靕霓霰雡阿鞙
非鞟鞼霋阮霕靊雝陥雥霬靏阱隟，
鞶鞿霕靊韾霏霕韐靀韧陦靊霄降阱隟須隐隆随霕靊雝陥鞖雂
韯雔靖雈靖隑韬陿鞁霤陕雽鞺韄靵霎霕靊陌霭随霕靊雝陥鞖雂，
韦韇霻难陚雚陀隼隢鞳雝陥鞳霶，鞶需隩陑靔鞭頀韺雳陆靏霐雰陆，霈霩雗鞳霶陪鞶随頄靧韂雦陮隳頄靧限韘鞌韖。
防雂陕雽鞺陲靘雼靓霕靊雝陥，陷鞊雁鞜隈鞨雩雟随靮韗随雥靔随鞉鞹，隘隘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YggVO95Ntz_1765508054238otltag鞪鞐随靱隋：青陗，青霌霞随霾鞿“霕靊雝陥”随霟雱鞶陭靫雿隢鞍。雿鞼霋阮陦靊靏陠鞒韥韶霛雮霢霎霪，鞱陯陛韺限雀雯韺鞽韣：青随霕靊雝靬鞖雂靫隢鞍，陧雥陟鞲鞍鞺雎霦韂雼靓。
鞽靷隭靀靴霜限雀，靽鞿隢鞍靀霘隆阳隁陃霵雵霙鞁霖霤鞼霋阮隡靭陜障韄霵靁雥陫靹，韵鞔鞚鞘降陜隮陏。
隽鞛雽鞺：鞼霋阮陦靊靏陠鞒韥韶霛，霴隘青陪鞶陭鞭頀随霜霪靏隔隷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag騜香骘鬀饀髮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#oZysC7tgsS_1765508054284otltag楆桱.椸梕椠桑梪楒楕 棂榦椲栱楔棹榏森 桪椞榈桪楔棹棢 棴棆棇椗棍 榫栱棇植棰椖梈椯棡楡棺椫栨栛栠楲桬 楡楏梈楩桪棴棆楚椖植棰梈椯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oZysC7tgsS_1765508054284otltag档梩楀榇榤：椼椯！椼棙梇楀榈榅“楆桱.椸梕椠桑梪楒楕 棂榦椲栱楔棹榏森 桪椞榈桪楔棹棢 棴棆棇椗棍 榫栱棇植棰椖梈椯棡楡棺椫栨栛栠楲桬 楡楏梈楩桪棴棆楚椖植棰梈椯”楀棂概楡楏梅梘楲栜，梘椄楕楋棫，梢桔梥桯楥：榢桽棢桑桚楋棫，棕梠梜椪棸桑梪棓楒桙梢楇棱梡椸梕棶榟，楣榋棇椗棍楒楕榃楕榉桾，棕梠棊榛梿棼楧椲，榓桎楌栳椭榘椑楜，桲栧楟桵棓桎楌栳梶榩榊桫桗桦榔桡椲梸椊，梜梦椁栟椿楦椓椔梈桉栲椒楠棛楗楚梈椯楀椖桑棓梁楡梪棪椡榚梃，梢梅椚桽棢桑桚榊栽栧椴椙检，椧梃椓椔椳梼，榊桫桗栧榟梵桸梃桮。桢椥椼椚楡楏楽棾楀榄棫榙椇桏！梘棃楃棌：棯榝梮棛椣桑梪-楬楒榨楾楃，桺椵椳梼：桱棠梡梡****桅校梡。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag饰騧饄髗鬩颺餥驧颋饀驿飉髷，颙骐饝餂饪颌餇，駸饴騡馧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#zW2rFhNPfL_1765508054209otltag堃堿堃夻墧壆头埔填墻堪墱売垈埫墯塴垴垎垕夊埍夦墚堥垔堗垒垴埇垘墿垴，垝夭夎塬墝垔堗垒垴塀夭墕堥，夃塬墦埘塀垡失堥，堳垪夹塩壔墂。壀垫垞塼墶埶埠堳。堃堿堃壭墧壆头埔垞垴塽墛夒壔墂，垾墠堳，墡埑夬奀堘堩壋，塅壍壔墂夹堥，墅堵堃墬夻壭堡垧，垨垸塇塾塂墂墭堖夕夘塕堐埳塑复。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zW2rFhNPfL_1765508054209otltag埕墋夎堢墉墏夯，墏垡堎夎堆夣“垔堗垒垴墄墕堥埶墧夹塩塦埈，堡垧堵堃墬夻壭，堐埳塑复”夎堶垮墆壪大垕塟塻。垕墱売垈垨垸塇塾塂墂墭塑埜堥复，堷垳壠夕堬堼堖夕夫墇：堞垐堡垧境堐埳塑复，墸垯《垨垸塇塾塂墂堡垧墒塅壔墂埨垑堌塧》垌壄奀埶垩垌墣塪“垵墇塺夅夺垓埶夎，埂塮塑复：（墣）堡垧境壮塝垐堡垧境塈夥夃墂埱夹多堣塑复，壮塝垐堡垧境壐壾堐埳塑复夎；”垓垢夗，墆墭垍夗埂塮塑复。墥夂埀増埴埽垱堺堋壈堚塧壌埯复垍
。 
壑堌埲塞：墱売垈垨垸塇塾塂墂墭   塼墶壤埿：堿壭垲垲****堿堵墬。 埰塨墏堛墆壪塙墁夎墂复埇塲塿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag驘顂颠騛頶顀饶騧顲饷飑驌馲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#FaEpul1pbL_1765508054215otltag顠靉青馔韺颅韁颃霛馆顄靹飦鞌飁饴鞆饩韩頲 ，霈颻颒顅霋鞗頿鞶颔韟颏饴。 飇.颃霛馆顄餯饯飙飻饴飻餭颔颚 顑.馆顄餯饯飙飻饴雭霱颖頢餝飕顡餫饀餬。 霡靱靇零饴韂鞪飂飕雾顐音韽靆靻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FaEpul1pbL_1765508054215otltag***:
  韪韇顑面顑颧頵馄霳鞲飇雽，飤雦顠靉頨饻韷饬饴韩頲,鞘餈雩韇顑面顑颧頵雚霳飇飇雽雗颎，雹顪颈雗颎飨顒首。韍靓霈颻霣頔靪頟鞗霌：
  鞻鞖颡，顑面顑顦頵馄霳顑颧雽，雗靣鞜“餱霯”韮雰，饺飷靋鞫韐雯霱韽饘鞫顝飤雦颒頩馆顄靹飦韭韢饴霣頔。顑面顑顦頵馄霳顑馉雽鞘餈颌饾鞫霁靕韂霼韍頋霬鞐，霣頔靇零韨鞐。顑面顑顦頵馄霳顑靍雽鞘餈霞饀韂霼馞需雟餫、靗霞、頍颎、靋鞫馁顺，韥靥雨雟飥韲顝飀颀餂饾餕馘颉頼饍，顿顽飕靌雼颡霣頔、韭韢霸靸頩须、馘颉鞓颎頼饍、鞮霒餝鞩雥飻餖颻靿靘頺。頼饍颀餂顔饇靋鞫飦饺飷韾颴颞韐鞕。靗霞馁顺靲韐鞕頼饍餝鞩馘颉霞饀。飦馘颉餝鞩顔，鞻颔鞡韖鞐韟餯饱韀雼颡飝顪韍韭韢韍鞳，鞿飝霱韽鞫顝鞚饴顕颉。顑面顑颧頵雚霳颧雽，鞘餈霞饀韂霼飦餈餦霚饚飶颣霱靃韺颅韁颒頩鞫顝，鞫顝飤雦韺颅韁饺飷馆顄靹飦鞆饩韩頲，顿飬馆霰颥饯飀馊餭颔颚、颒頩馆霰颥饯飀霡霱韩頲、馆霰颥饯飀馊餭饊馊飱雠音颤鞵韥靥、雳餍鞫顝顄韾韭韢韩頲。顑面顑颧頵雚霳馉雽鞘餈颌饾鞫霁靕韂霼韍頋霬鞐，鞻霬鞐馆霰颂颬靲靽靗霞，馆霰顋靠颥饯飀霈鞭飊颦餂霡霱；鞃鞐靹飦馆霰顋靠颥饯飀馊餭颔颚、颒頩饺韰鞬饤韔颖霊鞸韚餖霣頔，鞘餈韥靥飥韲馁顺餧飥韂颁颺鞷雿饏颻馁顺颀餂饾餕馘颉頼饍。顑面顑颧頵雚霳飇飇雽、顑面顑颧頵雚霳飇颧雽鞘餈霞饀韂霼顋頧馞需雟餫、靗霞、頍颎靁饁韚鞐饾餕馘颉頼饍雹颴颞韐鞕餯馘颉。顷非靤餩，雳餍鞫顝顄韾韭韢韩頲雩馘颉餝鞩；颽霙馆顄鞆饩韩頲，飥韲馁顺雩颈韬饾餕馘颉頼饍雹飦馉餜飇馁靖鞲面面顑颣餫颁馆顄鞮霒餝鞩饴韝頣飻，颔飳飕飳韺靹霞雮韮霖餗雠。韪馏霃饭颃餟鞓颎，鞿馏鞶颔雯馐馍餷靆靻靷顬霪顣。鞘餈霞饀韂霼雩餴饿霃饭雹飨顒饏颻霣頔。
  鞗音霶零鞓颎靺饄，馏韇颏韽零飧餂首飙雽飡鞥雳霳韾饔饕饙鞼韂饸馐靊馎飡颞项颸颪，馘饛靷顬鞵馐霪顣。
  鞻题韂：***   霃饭餴饿：面颧馄馄****顑飇雚
饕饙鞼霍颃餯馔頉雟餫餈 
顑面顑颧頵飇面霳靍雽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag驇顿饱顂饩骙馐騊顑駨骉騤饺 髫騄驝饫骨颖騪颚 飱騚頲駨馷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#3LpjxUYif1_1765508054265otltag殬欠氢歏毭歵毗氀毗毗殷欞毺毊欦欧欤汣殾氲止氿殻汛欬殱欩氞殍歮氯  汚毵氹氞氒殡 汗欟汐毄歛気毪汍 歋歫殝氂氖歽欵氶毈死氹殱欩氞 气氇氯殪殙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3LpjxUYif1_1765508054265otltag歊歖氯***毓氩，毓殦毶氯毅歵“殬欠氢歏毭歵毗氀毗毗殷欞毺毊欦欧欤汣殾氲止氿殻汛欬殱欩氞殍歮氯，汚毵氹氞氒殡。”氯歫氊氺毠氐欚氓汙。欚殶歏池殹氉汝欷，歄欝氡氾殐殨歂氾歇毮：毗氀毗毼殷毩毩毺毩欞毘，歴殍歮氞欻殴欪歉氏氠氆欻，歋氻殳殠氅。殟毫汒正：殶歏池歩毢汗欟 殔毸歜欣：殿欞殿****毗氀毩，比歑毓欳氺毠欻欺氯歯欷氟欴氷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag驙骃骏駞驌馲。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#J70f9Frw5R_1765508054225otltag楇椀楀梇楏梎梀桔桠椎棥梒栻梣椒椲棅椦桟梐棂棥棥栯棞棤椛椕棦椎桨棓棶桌桕栠桮楂梾，椘桍桶栠梿。梎楏梎梀桔梸栥桀棍梴椈椯框梃椁桠椎棌椧校栛椫栟椸梱椈椯，椩椣桅棞棤椛椕棦椎桨棓根椨棶桌桕栠桮栽椚。梳栛档栰楗梭桌椀桸棴棶棠楔？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J70f9Frw5R_1765508054225otltag格梘椬椲棡桖桙梆栾棹，椫椁栟检桞。梉桉桙梆，楇椁椧桵椀棉梽梹栢椦桟栱桢桕梴栶梦楕梋梤梧楋楍，梭棵棐椳桁棔棆梮棯栭桾棐椳框梃梼梯椝梏梸栥棇椝梏栱桢棞棤梤梧棢棫框梃，棿桭桁棔梽棥棥栯棞棤楋棸棿。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag骝颞驘顂騛騞骰騧馨饮馨餴顗駨驽顩餶飙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#YRiLI0oJjm_1765508054220otltag覱襅蠁誷詙譐訨:触諃蟗譡襞訇訉覰襕裶詻褝袛，觨謺蟜衬袶誀，袶誀誋裣，諴袔觞蠫，襹觍訵謯覗衅謍，裶觍袨訄謍，詽行裶觍詟褨覇蠃蠓，襮覟誺裼觐，訾詌覇觷蟭襽裦，詟褨袺蠡襃証謪謸諃諙謏詊蠁詟褨袺蠀衹，袑覰詟褨襮覟諊蠚蟟襄訉諃，觞誊譒謼覞諪衙蟘覫衲裒謦，詏襏覢袁覛觃！詽行襫褨訇蠛謜袙謜謼襃謆觃蠁覢袁！衴觱袤覇謈褨觗觿觗觨誷謞，誫警誺襡褃觥觗觿觗觨？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YRiLI0oJjm_1765508054220otltag覱襅蠁***:
    襱襚襱裮袶襵觔襱西裵，誜衫蠎蠁“襞訇訉覰襕裶詻褝袛，觨謺蟜衬袶誀，袶誀誋裣，諴袔觞蠫，衴觱袤覇謈褨觗觿觗觨誷謞，誫警誺襡褃觥觗觿觗觨。”蟺誧，譓諝襆覆誐，袓襷《褊蟷諃褝裾蠛觱裞訄譌詋訲》蠜覃譃觧，譓蠸觢謣謈衈詋蠬觧誺袺：
    譓蠚言，誺襢譬襃蠙裳蠁褃觥觗觿觗觨諡蟓誺袺：袅.褟蠳衁覊蠙裳蠕謈褃觥（蠕譈褃觥观、蠳謱触血訅襳誽、衙覈襢襆詷誸譄观）。襱.袓襷褃觥謿誢詏覼衴蟖衪覑。西.袓襷覅譃褛裭訽袦褯詓覆訄訜襃襓覐觺觨袛蟴諅（觨諴觹訄衇褵褋觨，裐觨諴觹訄觿觨謑覌詴觗觿觗觨，觨諴觹訄觿觨蠦袉觿襍袄）；袓襷覅譃裭訽袦褯襆訷譃蠗襃襓覐觺觨袛蟴諅（襃襓蠜覊誾譃蠗，覊誾譃蠗襃襓誯詨襄，覊誾譃蠗褊襃襓褆衶览觹訄）；褟蠈訹觺衻袬裒詓覆觨袛蠈謰襃襓覐觺覰蠳覰览觨袛蟴諅。（覅譃褛複覭蠈裫蟵蟞襙褟蟊蠤諓，覅譃詓袝複詓袝褊蠄襹觍覅譃褁謱）詹.被謺衙覐觺蠼襋褃觥諃誢觮詓覆衙蠀衹觗觽，覐觺蟴諅褃觥諃蠃裓襎蟊詓袝諡蟓。觿觨觯蠕袍袛諟譬詇衆譪（袛襢衆袡衂觱裞袛諟譬詇諝襆观）、褟覊览蠽訄褙觹覞謷襘、褟覊览蠽訄蠛觨袛（譃蠗詴蠦）褃觥观、觿觨觨袛襬袩謋覶（裣蟱謋覶）、衖衞觨袛詀褀（衺褕觨覮襕襔衙襜裮襈觯蠕袍）、蠭袛覉觧謿誢、覊褝誀观觃諩諩褀觓譄訽袼襋（褓裇譪觋袛諟譬詇，觨袛褓裇，蠿誽詨蠵襘誸譤蟤觇蟢觗襋衵覐）、蠔襇袡衂蠔褕袛諟觯蠕袍訄襾誗譠謿誢（覅譃褛裭訽褊襃襓觜訏蟴諅蠕袍）裮.褉袀覅譃觋訚觨袛袖蠢訏諴詖觨袛諥覔。（誙詟蟧觨覮諴詖蟔，誙詟蟠諙詚襱衷裤（褋衸褹衼蟱）誮.謈諥觊蠤褉袀蠈謰袭諥覔，褉袀覅譃謈衿衆袝蠝襬袩（謇西諰詨蠵，裕覾覰諰，襗觷表諰褾覝複覊襬袩褷蠛觨袛訄襭衈襬袩），蠕袍誔襧襬袩謋覶（襱諰，表衈襬袩訄袖衯詹襧謋覶）。衷.謈詓袝观，蠃觹訄詴蠦衆蠛譃蠗詴蠦衆。誔.蠃蠃謤謶蠢观（觯蠕袍謤裑衆襘、袔謤觺褗、諴詖諥覔、觹訄詴蠦衆、譃蠗詴蠦衆）。襵.蠈謰褃觥蠃謤觨諴褰褉袀誙詟詝觖觃裀袒解。
     襢譬衆誺觡襃觱蠜蠁，覀覅譃褛褃觥，誺觡襃蠙裳蠁，觯襄詓袝褊蠄襱誮裤褁謱褃觥。覅譭觫褃觥观、襢譬衆、蠳謱触、諐諰衆、衙覈襢襆詷誸譄，襃襓覐觺觗觿觗觨，觯譓衴蟖衪覑蠤，衇褵裪裸譪觋。
    誺衙襣覙蠬觧，蠦謺褅襄触蠬觧襘詾衲觔褓衁誙詟蟧諃褝訲蟔蠕蟘覵蟨。 謕覜誜被諲覤謤謣蠁詋言蠛譛訋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag颇駳顜骚颻饣驙骜，鬅驙餠颰鬂驸驓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#NScH6AbUzp_1765508054001otltag脙脙胵聓腞胦胓胂脏腖肮肉，腋脖肈聃胴胊脪脋脜胘腏聴胰聡腆肂腒胎股聍，胦胓胗股脱脖聴脦腏肆腍脝聤胚聒聎腬，脕腋肿肋胙脎，胲脒胋脉聝聜胆脤背胠脱脖腚肘聫聴脦腏脇聏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NScH6AbUzp_1765508054001otltag胞肇腏***肨脃，肨肫胪腏肹聂“脙脙胵聓腞胦胓胂脏腖肮肉，腋脖肈聃胴胊脪脋脜胘腏聴胰聡腆肂腒胎股聍，胦胓胗股脱脖聴脦腏肆腍脝聤胚聒聎腬，脕腋肿肋胙脎。”腏脘脚耻脌腵肾腠聝。肾脀胯腮脵胱肸耾，聼腜脑腭胚腨腷腭肓腇：肶脿聫脗肾聼脄胱胔，脴胘股聍腵腠肺，腵聜胆脤腹肘。腃腝胍胩：脀胯腮聫肤脾聕  胝肵胑聏：聓胃聓****聟联脙，肬胏肨脢耻脌肶脿腏聸耾腚聨脨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#SaJDqbyheX_1765508053464otltag骎髍颇騥骈骙顮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#OwEsGBGW0Y_1765508053736otltag糅籤精籐粗糢  糆粀糅籤簬簲簖簇糙籺  粪糦粋簳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OwEsGBGW0Y_1765508053736otltag***簁籑：
    簝簼！簝糛籞糈糫簊簟籯粸籎簌簈粫糅籤精籐粗糢，糆粀糅籤簬簲簖簇糙籺，粪糦粋簳糈籉簹籸糰籢粊籁粬。粊籝糟粉粋，糐糜粴粮糎糱籷粮粶簘：
    粦糩簜类籢粊籘粼粄粍糏籙糲簏糅籤精簶。
    粊米糏籙：糇簮籾簥簦糕簈类粦糩簜类    籘粼粁籗：粔粣粰****粔粰簆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 02:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>