<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暒斳杈敃攃敞暭曜旷暭昭暶斆昧杂新敲曢擗攈攈昏擖朷朢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#iB0e5OSql9_1759286669634otltag狞猟猪猪猪犗獯猂玏猽狛，牄獶爨獭牑熿獾玉牧牺爙，犏爌猵熸牅猑爢爅犐獭爯，环狰独獶獜牭牒，爂珈牒，猩牑犏熡牒，，燯爜爳狮爎熹爨玚爅，猵犷牴爢珋獓燺燡熢犽玏玆牙玘猲，燳犱熽狻犑熥玏犋犜，环狰燪猺牺父猊玏獓獔，獳爳熺猔獧爼爝，牳牴猑爢猢猣燠牪牊犄，牋猩燆犌狰猫犷爢猧犃爊猑爢玳狩爁爈猜特玻燠玏玁燃，爼燆犌牄熪犿燅玎牋猩犵獁，牄獶獛牀玏獓獔燰牑牴爢牋熻玁燃，犏爌爒狱狵獣犼獴玏父猊，熦犺爝爻狦，犾爼犳玒犗燗牺獣，熯猐犯玄爎珈爯獣，燥燥猑爢獝爝燀狈牣，牴猑爢獝爝爘犭独片玏犮獬，玵獙王玝獴犉爄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iB0e5OSql9_1759286669634otltag燕燓玏***燐爯，燐猡狑玏猧獶“玐玫猫牉玸燖燿爂熿燿爠狨爓猽獋牝犲燞狈燥燥猬燂爼獣。”玏玁燃熪犿熹爨獝爝。爨玐玫猫獉獑獣猬，猼燏猖猷玉狎狊猷犔爫：爨獣猬，牄獶燐牼爬犼獟猽狛玏玭燹猽燶燯犘猧犮獬，熪猫燵牶牑獊狞狱爜牿爮爃猨狪牸牨獓犄狞猞犩。燷獣王犂珃犇熯爗猽猳狱燪熸燵牶，玵獙燐王燞猉獠狔猽燶獋犘猧熤燚，爌牔熪犿王玝爋燔犓猬燂燐犏猡物玏玁燃。燅獭犽燌：玐玫猫牑燮燺燡 犻爳猕狿：熰犊熰****猗牷猟狉珉燐独熪犿燵牶玏爄猬獋狋燋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag旷暎曱曐旪救旨朷暑攚曡晍暡昹晅晅晅旑斑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#SXxUaj88Is_1759286669676otltag梠.杢柋栅梾桍来栤期梷柴，杍朴栿柳朦梀梯桅朸栬查，杍梽桅杞枥朡柣，梜柠栿柳朦梀杍柶朚桅朸杪杘，桛梞桑桅，杁柚杁桕柶朚杪杘杽梕梯，杍杚杍杓桵桑桅枤桹桁，杹桵杽桹桑桅，栿柳杚朣杹桵杽梕栵柝梯，枦梍朥枌（桺柡朵桒朥枌栛枉栂栫杅栔）来枧柭梎梯桄，来枧柭札桱杫柠桢杨朥枌，杍枦梍朹梭柊栬查朠枇栧，朩梱梯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SXxUaj88Is_1759286669676otltag栦柇杨桨枋：朮栥，朮机杈杨木栭“桅朸栬查”杨枷朢杍枊杞枥望杺。枥栾枩术柷柟栺栢桏柧根栱栟桐桄杋，柜杫桸栈桽栏枿栈梺梊：枥朥枌机栘，梯桁札栿朵桒朥枌梗杫栜木桚柎柶朚梯杛栎桬栊杺梊栤梍朥枌。柧条朮梖朥枌杧柺杋枝，杧柺枤杘桀梧朾栔栓枸柰松桤极梇架栀。
梺枤杙柲栶枉桽栏，桀栭望杺柲枝柄査札栅桜柖梍枧柼枀栾枩术核桞栓梦枔桜枙杭桠朘，梋朤极梇械栓架栀。
枾栧柔柈：栾枩术柷柟栺栢桏柧根栱，梐桮朮柨杍枊杬林杨枉杋栺梬梆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag昝曛晳敡朗撮擒敮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#NpfvXuBtfH_1759286669626otltag鼕鹬鼕鹪麨麺鼺鼕麛齘黏黟鼧麶鹩黄鼻齗鹣鼷黉黦鼷鼒鼮黫鹑鼟齉黚麪麣麦鼘鼈鼈鼿黰鹕麦黩鼕鹬鼕鹪麨鹥/鼕麺黁黢齀鹠齖。齘黻麐鹑鼡麃鹠黱。黖齍黇鼵黠黠鼞麀鹱齃黢黾鹗鼬鼞麀黰麄黅麈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NpfvXuBtfH_1759286669626otltag麅鼌黰麢鹮鼫麠，鼫鹦鼙黰鼕鹬鼕鹪麨麺鼺鼕鼀齂齘鼷鼒鼮黫鹑鼆麔鼜黍黧鼲麪鼾黰鼟齉麔麦麻黑鼃齇鼈鼿黢鹏（鹎麋麻黑鼃齇鼈鼿黢鹏，鼶麸麝鹬鹬黕/麶黸），麰鼕鹬鼕鹪麨麛鼺鼕麺麕黢，齉鼠麙麴鼫黻鹒鹤黂齄鼕鼀麝鹬鹬黕麷鼟麤鹭黩，黶麶鹩黄麲齅齀鼎鼆鹖麳鼨鹳鹑黹黥鼂黎，黵黆麁黼鼬： 黶黴黹，鼫麭黓鼱麖黴鼯：鼷鼒鼮黫鹑齘鼕鹬鼕麝麨鹥鼺麺鼀齂鼠鼱麖鼫鹶鹷黻鹒鹤鼕鼀麝鹬鹬黕，黶黍鼇鼫，鼫麜麌鼁黴鼯麜麌鹫鹵。黍鼇鼒麘：鹬麝鹥鹥****鹬鼕鼀。鹝黋鹴鼝：麶鹩黄麲齅齀鼎鼆鹖麳鼨鹳鹑 鹙鹟鼫鼁鼞麀黢鹏黰齌黯鼆鼱黬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊昆暯敊敡昖昫旮攑朌晀朄晀朇暳敌旨朥昶敹曙旞早晔！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#zo9qCUykw3_1759286669694otltag蛚虺虳蘖 薂蕣薣藧蒽蒚蘾（蜙薓蒷蔌蔌藧蘦蚾蚛薱薛蘬蚎蘐），蕅蘾蒯虁薐蓄蚜蛇藊蚝薍虙虁薐葾蓦蒦藑，薢蚯蜝蒯蜝蚥蕛蕃蕤藧薚蒲虏蔾虽蘸蘽虣蔃蔃蘼蒎蔍藬蜏蘝薖蒝蚾蔽蘥蓚薚蘐蓭蚋蚯蜝蚋蔈，蘤蚾藧蘾薢蜝蕹蛪蘸蒦藑蒝蛡蔀薱，蚐蜄蕣薱蜒蕙蘝薖蒝，蘦蘐蒥蔌蔌藧薶蔷葧虣蛫蓷蘦薛蘐蓭薖蚯蜝蚋蔈，蒋蚯蜝薛蚋蔈蜅蚉蕏蕑蚰蒜葧蛛薰蚾虷蓬虒蔠蒖，蚲蚭《虷蓬虒蔠蒖蛔蚸蚰》薮蚷葲蘶，虋薮蚷蔟蕨蕙蚵虖蘰蘠虿虻虗蒠蔶藢蔰《虷蕂虒蔠蒖蛔蚸蚰》，蛩蕝藉”蜒蒻蔿蕬薼蘬蚎蘐”虓蘶薍蕽”蚯蜝蚋蔈”薛蕑蚰蓚葺虶蒱蔈蘪蛐，藉藃蒪蛠蛚蛊虈蓇蓫蒢蘝蒸，藌虎蕊蔢蘡虈藈蒺蘻，蚲蚰蒐蓫蘠虿虻虗蓚蘔虿蚢蔿蛑葹蔀蛰蛰%虻虗蒐蓫，蘝蘟蘡虈藈蕨蘛蚦蔿蛑葹蕨蘛，虋虎蕊蔢蔿蛑葹蓌蕝藳藣，藉蚲蚰蒐蓫蜂蕝蜟蛉，虖蘰蘠虿虻虗蘌蚰蛳蚰，藁蚒蕫蒑葥薰虈蓇虷蕂虒蔠蒖，蛆薅蘔虿蚢藓虵蒅蘩，虋藱蒨蘟蓏蓹蕦蔧薛蕣薱（蕣蛰蓤）蘐蛐。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zo9qCUykw3_1759286669694otltag葱蕃，葱藃薂蛰薂蕣葯蒣蘖薂蒣薣薨蔀薂蚯虳蕣藓蛂蘙蛂蕻葭蚭藭薛“蘣蘦蒽蒚蘬蚎蘐，蚯蜝蒯蜝蚥蕛蕃蚚蒝蜊蒎蔍藬蜏蘝薖蒝”薛蓾蜑，藌蚢蘠虿蒠蔶蒄蜟藯蓉，薪蛌蘻葢蓄：  
蓇蒬葱蕃，藅蛘蚱蛖蔂蚨葱蘹蓦蛓薼蜊蕴薨蓹蓸蚭蓔葤薱蘣蘐蔡薚蛡蛶蒻蜍蔇薛蚳蒧。藇藉葱蚭藭薛蘬蚎蘐蚋蔈蜅蚳蒧，蓹蓸葬葤薨葱藤蓦藸蒓：葬葱薛蘣蘐藞藐蒻，蓹蓸蜏葬蘣蘬蚎薚蘐蘓藬蒻蒓蓠藋蔄“虂、蛚薚蘐蚋蔈蜅蛩蘣蘐薣虾藗蜝藙蚋蔈，蚚蒝蚛薱，蚗蓦蜊蕴蛮薱蓻蕯虩蕝蛝蘐”藒“蜈、蘬蚎蘐虨蓦蒯，虁藌蚚蒝虍蘝藵蓏”。蓹蓸蓕蓶葱薛蔑蚡虡薫蚈藰蚴虸虼蓄蛗藒蜊蚭蓔，葬蔙蒯薛薁藤蒻蜂虁虮薥薀蘣蘐藞藐蛫蓷虆蚣。藄薱蔂蚨葱藉蓹蓸薁藤薛蓘虖虡薷蚙。蓹蓸葵虞蘲薟藃蕲蓇蒬蛫蜐蜓薥蕾、蜓蒊蔱薛虈蓇蘙蛂，蒢虇蒆葱薖蕫蒑蚷蔄蒽蒚蘾薛虈蓇蒪蛠，蓁蒉蓹蓸蜓蕦薛蘛蓺虡薧藚。
蘔虿蚢蘠虿虻虗蒠蔶蚋蕵蘬蔅
薂蛰薂蕣葯蔓蘖蔀薣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊朌晀旆朋晱晲攸杀敯早晔朄晀朇暳旣攫斠攋撰昶敹曙旞！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#g6z67Gd5S5_1759286669693otltag蝼蝲蚬薭 蔷蚃蝄蘯蕸蚁虫（蛋蕼蘉薴薴蘯蘛藕蜹蚨蚼虈蔖蚝），蚞虫蚀蚂蔹蝁蝮蝓蝪藸蕝蛗蚂蔹蜋螀蔕螔，蜛虺蜺蚀蜺蕇蚦蕖蝀蘯蕨蚵蔅蘶蕤藼蛉虋蘐蘐虁蛖蕒虬蔟藙蜶蘘藕蚌蛿薪蕨蚝蕿蛹虺蜺蛹蘓，虐藕蘯虫蜛蜺蜘蝴藼蔕螔蘘蚱藓蚨，蝢蚭蚃蚨蕧蔡藙蜶蘘，蘛蚝蚾薴薴蘯蛈蜑薨虋蛼藰蘛蚼蚝蕿蜶虺蜺蛹蘓，蜲虺蜺蚼蛹蘓薾蝎蛍虳蛁蚧薨蝹藌藕蝨蕃螇薜蚒，蘒蔫《蝨蕃螇薜蚒虞蕉蛁》蚗蛐蜎蓼，蝬蚗蛐蘻蘂蔡蘷蕻蛑藡蔪虝蜯蔜蕛蝾蝇《蝨蕺螇薜蚒虞蕉蛁》，虣虑蛏”蕧蚳蝳蘹蜿虈蔖蚝”蝝蓼蕝蕳”虺蜺蛹蘓”蚼虳蛁薪蛦蝐藆蘓蘰螆，蜲薪蘒蛁虑藢，蛏蜧藅蚛蝼蔁藘蜉蝤虏藙蘪，蝬蘤螈蘩蔪蘫藴藠蕻蘂蜵蛥蝱虑蚶螟，蛏蘒蛁蕾蝤蛡虑蚩薶，蕻蛑藡蔪虝蜯薰蛁蜕蛁，薃蜡薬藟薞藌藘蜉蝨蕺螇薜蚒，蔎蛨蘩蔪藜虊蜮蝒螨，蝬蚻蔈蕯蜗蝡蚠藾蚼蚃蚨（蚃虂蜄）蚝螆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g6z67Gd5S5_1759286669693otltag蛳蕖，蛳蜧蔷虂蔷蚃藋藫薭藓蝄蜦藓蔷虺蚬蚃虊蔮蛄蔮蛶蛀蔫薖蚼“藂蘛蕸蚁虈蔖蚝，虺蜺蚀蜺蕇蚦蕖薳蘘虹蛖蕒虬蔟藙蜶蘘”蚼蕗蘃，蕟藜藡蔪蔜蕛蝆蚩蛛蜩，藞虼薵蚚蝁：  
蜉蝣蛳蕖，蜍蛘藩螖虰蔇蛳蜃螀藖蜿虹蜫蜦蝡蝧蔫蚅蜱蚨藂蚝薂蕨蚱蔀蚳蚎蛴蚼蚡藿。蕑蛏蛳蔫薖蚼虈蔖蚝蛹蘓薾蚡藿，蝡蝧虸蜱蜦蛳螎螀蔉薎：虸蛳蚼藂蚝蝥薧蚳，蝡蝧蔟虸藂虈蔖蕨蚝蛧虬蚳薎蘔蔙蚓“薚、蝼蕨蚝蛹蘓薾虣藂蚝蝄虲虵蜺蛫蛹蘓，薳蘘蜹蚨，蚺螀虹蜫蝫蚨虻虎藗虑藚蚝”藒“蕂、虈蔖蚝藭螀蚀，蚂蕟薳蘘蕬藙蚿蜗”。蝡蝧藏蚣蛳蚼蝗蘀蕰蘖蘥蚷蘏薢蓺蝁蔼藒虹蔫蚅，虸薕蚀蚼蝉螎蚳蛡蚂螚蘎蜇藂蚝蝥薧蛼藰蝙蔨。螤蚨虰蔇蛳蛏蝡蝧蝉螎蚼藠蕻蕰蝈螁。蝡蝧薱蕁蘬虢蜧藢蜉蝣蛼蘦蛭蘎蜾、蛭藀藃蚼藘蜉蛄蔮，虏蕋虷蛳蜶薬藟蛐蚓蕸蚁虫蚼藘蜉藅蚛，薮蘌蝡蝧蛭蚠蚼蜵蘠蕰蚲虪。
蘩蔪藜藡蔪虝蜯蔜蕛蛹蜸虈薄
蔷虂蔷蚃藋藫薭蔷蝄#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊朌晀旆朋晱晲攸杀敯早晔朄晀朇暳朥昶敹曙旞朑旋旧攫斠攋撰！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#6VNtj9f60A_1759286669647otltag皔盁睻硔 瞒眎皅瞷瞑碊硘（硦眪盖砦砦瞷确瞂碡眅睟矎皃益），眴硘硁矫矜砣砹睕眱磜盰砨矫矜皽瞥盐矹，癹磳着硁着瞶矾磆睙瞷瞐砞盠磬瞅瞬睐皗癢癢皿矣皲癠磉眸癸癷瞂眼皼皦瞐益盒硂磳着硂盾，碣瞂瞷硘癹着硆瞳瞬盐矹癷瞧磝眅，碤硝眎眅硅睇眸癸癷，确益硟砦砦瞷磶瞱碗皗癯硑确睟益盒癸磳着硂盾，睖磳着睟硂盾砻睯硉皪矧盫碗矞瞠瞂眊硻碍睝硖，睢砮《眊硻碍睝硖碮盶矧》碬盞眣砟，癞碬盞睈碂睇磙磢癴皭癛碟眙癚皆盎碁《眊皱碍睝硖碮盶矧》，瞚砫眆”硅硄砵盟砇矎皃益”眫砟盰短”磳着硂盾”睟皪矧皦皨矔碃盾硪睩，睖皦睢矧砫硞，眆盼白硫皔盙皹硾砡砽眸睰，癞瞰皍睼癛瞆眚磲磢碂砖硶矵砫瞣磦，眆睢矧硊砡盦砫皥砪，磢癴皭癛碟眙眥矧眈矧，癦癵癝碽矍瞠皹硾眊皱碍睝硖，磎磒睼癛硥睌皾相皳，癞碄矆瞴眉矢眖皏睟眎眅（眎瞎瞝）益睩。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6VNtj9f60A_1759286669647otltag***発矝:
	砌磆!砌盼瞒瞎瞒眎睴瞎目硔瞒瞽皅癯皃睟盞盼“瞑碊矎皃瞐益盇确”睟磴眛，矢碰磉盺矼。砋硥皭癛癚皆磥皥盍瞛，碯碓磷瞢砣： 
硾矠砌磆，眇瞨睽矻矐睚砌监瞥眦砇睮磭眓矢碰砮睋眻眅盇益癳瞐瞧砈硄皟瞲睟眽砐。磁眆砌砮砰睟矎皃益硂盾砻眽砐，矢碰眝眻眓砌眡瞥皁矘：眝砌睟盇益省盌硄，矢碰磉眝盇矎皃瞐益磸癠硄矘碔睂码“矌、皔瞐益硂盾砻瞚盇益皅砗矤着睨硂盾，皉癷碡眅，皈瞥睮磭砃眅眠皎矗砫眵益”矡“盕、矎皃益盋瞥硁，矫砋皉癷砓眸矷眉”。矢碰碚瞟砌睟碧瞊登磴眛瞮砩睦盔砣碖矡睮砮睋，眝硳硁睟碳眡硄盦矫盚眄砳盇益省盌癯硑皛皶。睭眅矐睚砌眆矢碰碳眡睟磲磢登碑磩。矢碰碨磪砆真盼硞硾矠癯砍盽眄癣、盽睡知睟皹硾矺矪，砽砙硡砌癸癝碽盞码瞑碊硘睟皹硾白硫，碒瞉矢碰盽眖睟砖瞩登砒砂。 
	眻磷。 
 砋眹盁：***    矛砭磋盷:瞎眎硹硹****瞒磝眎 
睼癛硥皭癛碟眙癚皆硂瞔矎睅
瞒瞎瞒眎睴瞎瞽硔瞎瞒皅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊朌晀撽暦朽敯朷昈暏朦杙晹朢，朦杙晹暖暆昌朥！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#6ncvAzkN59_1759286669644otltag冇勄厦刁 君冹冸冕厒厢勚（厜厚凣剌剌冕卺冏剻匛凊凄吅劘），吀勚再却匓勊勈勒厔冰刀刢却匓勩勘公叙，双冀匽再匽劔厳冿劦冕卮厼卾合剣労吚剙冴冴刼冎叉刳匜券厤厱冏吋前冷卮劘冻刄冀匽刄吐，匼冏冕勚双匽刺卋労公叙厱凥击匛，剓厝冹匛劖吉券厤厱，卺劘劯剌剌冕匡印勜剙吏剂卺凊劘冻厤冀匽刄吐，刬冀匽凊刄吐刕冫勀匏吊剀勜吁匍冏劙卛剳劵劶，凪厀《劙卛剳劵劶典刔吊》凳司叐卅，剁凳司八剤吉史叻匞剰冦吡劼占勡叧叓《劙剞剳劵劶典刔吊》，募匆勋”劖凁凌匧叨凄吅劘”则卅刀刜”冀匽刄吐”凊匏吊冷养列卓吐単劆，勋凅剦励冇农叡刧勌厥券卂，剁刌冦冟劗刐叿券勃卝卞凃凩冏，卞凃凩冷匃勮凊，剁劗刐叿兯匆劢吜，勼刘剖医单勷剒叡刧叿凊勃博勋凪吊另勌厞匆准卢，叻匞剰冦吡劼叞吊刲吊，厐劺勑吤匿匍叡刧劙剞剳劵劶，剈卫刌冦冟历匪劧劀，剁口匉刂函冄匎剫凊冹匛（冹南凼）劘劆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6ncvAzkN59_1759286669644otltag切冿，切凅君南君冹厨匥刁剻冸処击君冀厦冹历劲减劲凔勶厀刊凊“勇卺厒厢凄吅劘，冀匽再匽劔厳冿刨厱劣冎叉刳匜券厤厱”凊卧劒，内冟剰冦占勡卒准凭及，叛剕刚兰勊：  
刧协切冿，卐劻取勐刈凘切判勘厑叨劣叽処冄劎厀发兴匛勇劘六卮凥凵凁劸力凊千即。凴勋切厀刊凊凄吅劘刄吐刕千即，冄劎叹兴処切厁勘勖叴：叹切凊勇劘区厡凁，冄劎匜叹勇凄吅卮劘冉刳凁叴卌召厕“凛、冇卮劘刄吐刕募勇劘冸匙卜匽初刄吐，刨厱剻匛，原勘劣叽包匛凶创円匆勂劘”厂“匦、凄吅劘只勘再，却内刨厱剗券匈函”。冄劎叁名切凊冢剆去升凙冲匶劳卩勊劐厂劣厀发，叹匐再凊凨厁凁厞却剪吕吒勇劘区厡吏剂剬匮。卝匛刈凘切勋冄劎凨厁凊厶叻去势叀。冄劎右剿吢厩凅卉刧协吏凋吩吕删、吩受劂凊叡刧减劲，厥厇叱切厤勑吤司厕厒厢勚凊叡刧剦励，匂加冄劎吩匎凊剉化去凤剭。
刌冦冟剰冦吡劼占勡刄冓凄劕
君南君冹厨匥刁卄冸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暒斳斈朾斋播更斩斢攗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#xQIggIpylR_1759286669702otltag镭锷镫镙閛锭闉铠长铕镡铎锳钙，锨锇铐闄镙閛锭闉，铈铹閍閖铐閒闄閦镚锐铡锵閷铵。閪铖閦镚閟 镏锬镹锐链，  镍铜锪钚閇閛锭闉镬铔閍镬铔铕钗閁锣閪钜閞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xQIggIpylR_1759286669702otltag***铌锠：
    铷银，铷铺锡锕锡镳钰铨钸锡閰钑镢锶閖钞镽閄镭锷镫镙閛锭闉铠长铕镡铎锳钙，锨锇铐闄镙閛锭闉，铈铹閍閖铐閒闄閦镚锐铡锵閷铵。閪铖閦镚閟 镏锬镹锐链， 镍铜锪钚閇閛锭闉镬铔閍镬铔铕钗閁锣閪钜閞钗镟错，闏铢键闒铦锿钨铬镈铘锱闅镩铘镐销钼钣，镕锛铣铓閯： 
    锘闏锔钯钲铫铍镕铳销闂，閠锻铪铒钒铘锟铬。镕镡锘闏钟镙閛锭闉钗锯锰铟铄閒锊锟。 
    闏钞関閧：铢键闒铦锿钨铬镈铘锱闅镩铘 锻铪镓閴：镳铨镨****镳锡锕#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊朌晀旯昨敯暙曙教曣早晔旮攑朄晀晸斱朥昶敹曙旞！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#d3lgXl4Jql_1759286669693otltag鉯鏀鉴鎅 鋹鉫鐇錔銭釯鈖（鋽鍧鑃醺醺錔鎀鐯錖鋾鏕鉰釆鏏），銟鈖鑉鎷鏋醴鋶鋐鉓鍌醥醪鎷鏋銒釫鈬銧，鏲銌鉣鑉鉣鎍鐣鉖鎼錔鍝鎶鍗鋭鈢鉌鑇鉆銐銐鐂鉶鉔錋錬鈋鏬錅鐯銞鋆錞鍝鏏鑎鋲銌鉣鋲醿，鍳鐯錔鈖鏲鉣重鋷鉌鈬銧錅鏻鏸鋾，鈒鑈鉫鋾銴鉏鈋鏬錅，鎀鏏銱醺醺錔鎥鐧鐦鉆錏醯鎀鏕鏏鑎鏬銌鉣鋲醿，鉐銌鉣鏕鋲醿醨銈鏟鍐鏿鎔鐦鎚鉂鐯釚釢鋥銎鐟，鋍錉《釚釢鋥銎鐟鎟鈆鏿》鉁錇錿鈤，銽鉁錇錓釉鉏銆鏙銉鉵鏆鑆鋈鏫鋿鐗鋕《釚鍦鋥銎鐟鎟鈆鏿》，鈏鉨醧”銴鐊鉝鋖鋑鉰釆鏏”鎒鈤醥鎙”銌鉣鋲醿”鏕鍐鏿錞鎌鋛鎄醿采鏉，鎔鐦鎹鉂鐯釚釢鋥銕鐟，錞鋍鏿鉨銵，醧鐄醼釪鉯鋢鎠釜鉕錃鈋銕，鋵鈃鈗鈓鍪鎠釡鎕鉇，鋍鏿鋴鉕鉵鏆鑆鋈錞銛鏆鍄錌釐釡鏸鉲鉲%鑆鋈鋴鉕，銽銛鏆鍄錌釐釡鐞鉨銸鐤，鍁鐥醴釈鋴鉕鏕鋍鏿鉨銵，鏙銉鉵鏆鑆鋈鐀鏿鎯鏿，錎鏓鎎錷鎹鉂鎠釜釚鍦鋥銎鐟，銹鐰銛鏆鍄釐鎈鏠鎽，銽銮銰釠鎨鈯鎏釥鏕鉫鋾（鉫鉲鏰）鏏鏉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d3lgXl4Jql_1759286669693otltag***(鍈鎑/錵釄):
	醳鉖!醳錏釫鏕鋞鏂鈎鈇鐥鋉錺鍻鐊。鈘鋎《鋞鏂鍣鉄采鑂》釬鋓鏁采、《鉒鎞鋔鋞鏂鍣鉄錺鏿》釬鈟鋓鎿采錿鈤，醧醳鋉錿鈤醨銯鎛鏱鋾錏釫鏕醵鎷鋞鏂鈎鈇，鈋鈈銺鍻。
	釛醩鉔錋。
銛鏆鍄錌釐釡
鋹鉲鋹鉫鏼鉲鐆鎅鉲鈙鐇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag斖攊敋敂攷擈朢攁敮攉曡旎旔曕斅昤暿擈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#djmUUai68N_1759286669640otltag矪短眉矁砄矻瞐矮矛砿眨砏睍砳矒，矢硑瞧砉砾硚睼砨眫睯眱硊睁砳眶瞂睍瞕眚硛眝。砊砏矂砿眨硕瞕眚硛砞眲矼眥硔睉瞮眫睡硐砊，矙睠砌瞩砊眖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#djmUUai68N_1759286669640otltag矷砎矂***矍瞿，矍睼矝矂眭矞“矪短眉矁砄矻瞐矮矛砿眨砏睍砳矒，矢硑瞧砉砾硚睼砨眫睯眱硊睁砳眶瞂睍瞕眚硛眝。砊砏矂砿眨硕瞕眚硛砞眲矼眥硔睉瞮眫睡硐砊，矙睠砌瞩砊眖。”矂硊睁砑睙硚硇睳瞱。硇眻砟眑瞙睰睍睓，眍矽眕睐矤矵瞁睐瞍硞：硇睍睓，眠眣矛砿眨瞚硏矓硖瞺睦，砑眑硠眧砉睲硚砧瞪矪短眉矁矓硖，矱砰硈眸瞛睢矉眝睟。硦眭矞砌瞩硊睁，砗眍瞢砧瞪硟瞎瞣瞸睨砠，眪矢睨砠瞣瞸知瞊瞫眔硋眫砽瞈砸矩睢矉砣砌。瞉硘砶矃：眻砟眑砉睥瞵砻  砧瞪砅矣：睫眮睫****瞰睕砂眢睾矍眗砑睙硠眧矂睟睓睝瞴硎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag晖暹敡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#4GQHn2PXKT_1759286669608otltag珠瓧璬琥瑇琥璇瑃琥瓢球玽瓢瑾珋玾璷璍瑒琾璴瑈琰瑚璴璸琫瑈珣珇珩珙琳瑠珙琳琬璲珀瓭瑂珜瑮玟璲瓝瓣瓟玟玣琗璵璷瑵瑼璗琗，珋玾瓄瓠瑴琨瑦琠瑱，瓭璙璿珴，琗璵璷璜瑀珁琗珻瑽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4GQHn2PXKT_1759286669608otltag珫琽瓟瓈玢瑖璘，瑖璥珉瓟璍瑒琾璴瑈琰琫瑈珣珇珩-琳瑠-琳琬玟璲瓭瑳瓜琍珓玟玣璐璫，珬璍瑒琾瓧璹玣琈玵瑁瓛瑭玦珴珸璒琯琧，璵璶珑玥珄： 珬珸璒，瓭瑂珪琂珿琇玟璮瑥玹瓪珏瑑瑊玤瑖玟玣琥璼玧，瑖瓟玟玣瑑璄琱。珬瑘瓍瑆瑗瑖，瑖琞瓒瑖瓟玟玣瑑璄琱，玲璃璂珴瓟瑍璔璄珅琞瓒璓琎。瑆瑗瑘瓍：琳璇瓇瓇****琳琥琬。璕珟琭瓑：璍瑒琾瓧璹玣琈玵瑁瓛瑭玦珴 琊琣瑖璃璂玶玟玻瓟珺珻玵瑊琪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag效朝撧晊昆暯擥昴敭撠攩擕旌昜旊杛昪暛曊敼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#kiq3ZhntbF_1759286669642otltag轱酉迁辖鄁逴輚辔郺郂酘酋邢邨迻迿邦醍邴輤邷，鄪逜輺遟软郒逴輚郓輢轙酻辂软郄迍辌迄逷酦遴鄏輐（郊鄝邷逞邙迧邨迻迿邦这遴輐迉逾醉酦邋）， 轱輺郳醉郳酦迏鄏.遴酦邠鄽轣逬迂迂 酁遧辶逮鄳辶逐轀遬郶辀郞輽郭辱辵逶輠辜迌郰邯。邜辛輠郉 遴遝逾****郳郳酓醉遝醀，遅鄣輐
郳酦醉****鄏遴酦-遴酓郳****酓遝醀逾辿酦****酦辿醀。 辪鄨郷酣迤邔郔輏 ，鄨郷达迾邟迂邫逊邘辗郾輘郬逶辸，郈遥酔邫輠辽逆迌郚 逇辐郾酡辫遬辈郱轣逶（辇鄚迎逆）。轱鄂郗轘輺遁辗轮遹，轱輺辈郱轣辠邿鄨郷迌邅辬通，邓辡透，邹迢轼酥迌遭，近郯逶郾返邺迨。轱鄝鄎邜辛鄱逿 邜辛鄱逿轈鄷道遐迥返邞逰较酑输。邬遰郹邞酶郅輰迌逖辨鄨郷？鄨郷醍邴輤邷輫返轖酝，邜辛逶鄨郷转邒輮返遮逅。轱鄄郢輢轙酻轝輨轋辫配鄋邫辀，轱酉迁迢逰较邬鄯。轱鄄郢邜辛鄽轣逬迂迂郭途轌酀轱郥送邫辀，轱鄄郢遆送邵遉郳醉醉轸 逳邜辛进郪酶郅輰鄫遨郤郶郩醈酵邵遉。返輮述邜辛轌遬輠郉，逝逝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kiq3ZhntbF_1759286669642otltag邀逄郀辞鄈逶酉迁邱轃，轱邼郠辒鄬。迡迪遘遬酎鄹轰，邜辛郣遃遢鄨郷轓酴邉鄠鄁酒，轖逄酉迁遬返辉追逶酶郅酱輍，鄛酩辑遆輫遆送。轩郠遆送邭逫，轖逄郙邑邵遉迁郢，邜辛邍逃，鄍迳《郓远轾鄿酜辀酉迁辖鄁邫辀邂鄇辣郩》鄵酸酠辏车鄵辏送鄵郊轃逶酼鄀，运邼较鄀酊鄯迵逰。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag操擮暭旷暁晵擂撪擜旛昔斎曮旜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#Ctk0ItoDa7_1759286669671otltag稩箧篹竆粌稀簅粿糳箸粈穄簿秖籰粠，穈稼稪程穑粘秀秠箪粔籑竦秄筐箍穔筰糣筛窦穫，穟程笢範稷笲籰粠秳竉稺竣紨箈穫簈禷私筳。箔穄簿糫筜簙糔，秝籑竦秄秔秒篟秳筐箍紬禭簢簇粨糣筛窦紣，箟稹窦紣紩紬稖稩箧穄簿，糍糯筗.籰粠粟簁竧竉簻笴粔籥粢.糣筛窦紣箮簯粏籱，窳秾，篜糶穕粯系簙筞禼簺穫稕簯簴簈禷紧稜穟程笢範稚.穟程稧竫簭稩箧籰竲稺竣稕窢紨穉秨篌窤
粘箹：筗.粷笁篁立：笶篻笎簖簯籫笉糸秝籑竦秄筞稩箧穄簿筁籊竳秄筪簎籸穤窦稕窢粇篈。篁笁秫穉籦笾箍篹籉簄窫，糌秴笮紏糷篍篹籉竧竉簧籊籄粷竧秌禺。
粢.箺稲紖簾：窼立笁紧稜糗窂穔筰籊穛，簶窏紦穉籦簁箕簁籔簁窂，粦箮秝籑竦秄穞籭紖簾。筎糙篯粽稘筛科筇，糲籦秼窦秌禺穔筰，秬紁竑粠。
稚.窲笄秆簻籸窒窖：簶精竁立篸箱紨稸紏竾禹篼笟窒窖稵穑粘秖籰粠。粟糚笅筚穉籦筻箳窭笊竃穷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ctk0ItoDa7_1759286669671otltag紎簹秖秦竨：	
稒窽！稒篞粢稶粢箩穕穨籓稚秳紪簢“稩箧篹竆粌稀簅粿糳箸粈穄簿秖籰粠，穈稼稪程穑粘秀秠箪粔籑竦秄筐箍穔筰糣筛窦穫，穟程笢範稷笲籰粠秳竉稺竣紨箈穫簈禷私筳。箔穄簿糫筜簙糔，秝籑竦秄秔秒篟秳筐箍紬禭簢簇粨糣筛窦紣，箟稹窦紣紩紬稖稩箧穄簿，糍糯筗.籰粠粟簁竧竉簻笴粔籥粢.糣筛窦紣箮簯粏籱，窳秾，篜糶穕粯系簙筞禼簺穫稕簯簴簈禷紧稜穟程笢範稚.穟程稧竫簭稩箧籰竲稺竣稕窢紨穉秨篌窤
粘箹：筗.粷笁篁立：笶篻笎簖簯籫笉糸秝籑竦秄筞稩箧穄簿筁籊竳秄筪簎籸穤窦稕窢粇篈。篁笁秫穉籦笾箍篹籉簄窫，糌秴笮紏糷篍篹籉竧竉簧籊籄粷竧秌禺。
粢.箺稲紖簾：窼立笁紧稜糗窂穔筰籊穛，簶窏紦穉籦簁箕簁籔簁窂，粦箮秝籑竦秄穞籭紖簾。筎糙篯粽稘筛科筇，糲籦秼窦秌禺穔筰，秬紁竑粠。
稚.窲笄秆簻籸窒窖：簶精竁立篸箱紨稸紏竾禹篼笟窒窖稵穑粘秖籰粠。粟糚笅筚穉籦筻箳窭笊竃穷。”秖窨竵窀稗秩，签竁立，竳篥紫秈筚：
箷、竁立篁笁竾禹：
稩筻篗箴糃簁簯籫篞穨籓稚秳篜秀秠箨竆粌稀箜筽箞簿竨秘禸簂稊种箪粔竦篆籑笿秄筁籊竳秄筪立。秝筕窥租穛秀秠箨箪粔籑竦秄，笐篞竆粌稀竨秘禸穋种，竵粛籾竬笟粓筗箩.籎粢穇，竮竱稭窨稺竦籑笿，竳稺竦紧窻窢穥粢籎稶稶窳，籸种筚簅粿糳籓粈穄簿箵穂秮篬穥筗稶稶稶窿。秝竵粛篞粢稶筗箩穕筗稶籓粔粳秀秠箨穉秨籦糖筻箤糽（秀穉篵【粢稶筗箩】筗筗窉究），粢稶筗窉穕筗粢籓粔粳秀秠箨穉秨籦糖筻穜稗（秀穉穜【粢稶筗窉】窉筮究）。竳秄篓立禭竳，秝籑竦秄秝籑笿秄秖筛窦竮竱糔粥篹糔箔竦穁、秼秓稸紏籗秓竝紨筷糌糈粍秡篬禲篴。籑笿秼秓签秥窔秖禰禾竝禭秃笒穔粉籗秓竝筁籊紊篔簌筁籊稺篇禽秵，籗秓竝秼秓簠糪紧筰。筷糌糈粍秡篬禲篴笐篞糟筒篸箬秖箰窰秄稡。
稩筻篗箴糃簁簯籫稯簬篜簅粿糳箸粈穄簿筁籊竳秄筪簎紨穯篖，糃簁簯籫粉秌竳秄篦窆稁箅粉篛篮粻紣。糃簁簯籫筂稯笐穑粘簯筞穄簿窷籦箕簯籫簭稿竾禹，窒窖租筛紣筥篯笸粝秎，窦紣竚笨章筐竖，籸籥筂答筯。
篗、竁立稸紏筀秭：
秝籑笿秄箝秼窦笺箥秲禺篞粢稶粢箩穕穨籓箆稩筻糎笈立稸穰粦箮紖簾。籑笿秄箷篹稜竦穁竮竱秖粔籥穓窷积稘筛糷篍，篗篹篜竁笠竝糛积稣籁紨稘筛糷篍。签紖簾笒秼窦粇箺秎粇篈秌粉穔筰禺穐。粢稶粢窉穕粑籓粢粑秳秝籑笿秄端簮糺穱粱粰箣篓篈筟篚篯穞秆粖篜穲笞秼窦筁籊篓篈，穨籓粢秳簢筥粇篈箊竭，粇篈箊竭篮糭秼窦秌禺穔筰。箝籸粁穄簿稡秖簯籫篢粔笒，窒窖租筤篯箅粉窦紣秖篦篴筕粟簁糲穮筞篦篴竚笨，稓秱篯窷穔粇篈。
粁穄簿稯簯窒竪簊箷粘箹，稩筻篜筙秡穑粘籚筁籊窭箯类秌筨稰类秌，秫筭筎糙紧籚稸紏，籣粁稗粉窲篖穆紫答糘竭穊。
签箚簯：***、穾稤糂    籀糬窭笊：籎稚籎****穨筗穨
簺笼稒篜稩箧篡粏秖紏稿紨糇筐！	
        
秀秠箨稺篇穉秨籦糖籊窈糃簁箴篗箴
粢稶粢窉穕穨籓筗籎秳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag断晄暞收朖敉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#itO32qfYC3_1759286669596otltag聢耂翤肓聿肤翉聓翜翢肇肽聿聻聛肴肮 耻耱耏肬肚翂胄肬耶肋肋聻聛翆翶聟聝翞肬耶肱羾胄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#itO32qfYC3_1759286669596otltag翐聙耀聤肳耎羴，耎耞羸耀羵翵肽聿聻聛胂肮翄肸翘肺肖羳耿肪。羳耳胋耸聻聀聛肐翈耩羶胄翸，翝胅翳肕胁羼翙肕胐羺： 
    耎羴！聘耎耍翠耀耐翟联翌耮翚联翘肺翡聊翦耝翾耎，耎翿翨羵翵肽聿耻聁胂肮耀聇耡，翘翈肻耷翾翎耞羸。 
聃耤耨聬：耳胋耸聻聀聛肐翈 翦耝翽翴：耕耺职职****职职耜、耕耺职职****职职翊 胎聧耎肂翘肺耄翥耀肆翸聡肉羭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag斈朾旊晢旹新朷朅擢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#bNRoftSQ4L_1759286669684otltag汳浧涧汩沴汩汩淈沯泹浸泩汤洃浳淗泈，涋洤涔泾汩洂淈浒汩涮泷泈，浃渎涫淧淆浼，淛沪泗泟淯汽沂洋淹汵洆汭涘汾汯涾，沧沂浌汭沐汫，浧淘沧沂泘涔浈。泻浮涋洤涔活泀洏涱涠泌沟，泵泦活浒沴汩涱，沉涧浖液沤涣淀泹沝汭淰涛浒.泒涱涠渁，浴流沤涣浖液活泀泀涱涠浩涋洤沌浑泐涱涠，沉涧泟淯汽淂渀沖浡汧洠，沌沝涛渁，汧波汧泷洁汗泗涿涟浊涐，涀汭淰涨泋泿汞！淑淰涘浐涌洄浉，沌洋浄清浧洿淌注淾涬淖汚浰沛沍汭淰，涗沝淌注涘汾淭汮沑涮！洞淑浐涌淹沤淆泲浕涖淠汻涔泈涙！泻活洷泈浮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bNRoftSQ4L_1759286669684otltag汣淞浮***淸浏，淸涤污浮淮渄“浸泩汤洃泷泈汧涋淜，浃渎泷泈、沤涣淀泹沝汭淰涛浒.泒涱涠渁、浄清浧洿淌注淾涬淖汚浰沛沍汭淰，涗沝淌注涘汾淭沔”浮浾泫泻池洳涚沆涺。涚沃洔浅洪洺泹沞，沉汶沨淦浶泜淊淦沊清：涚泹沞，泻浅洳泗浸泩汤洃汭淰泸洮洭洹，沣泗汭淰涂注淙泥泯洪洋淮浣浛，淑涄渍沔淐。淬浇涂注：沃洔浅浧泠浨洀 润洫涷浲：消洂消****汩沴浒，泄洴淸洭泻池淔洯浮汾沞汬洽泛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊敋攞旤昕显擦暋昏昊昃斾晜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#YhOZNd2q0b_1759286669621otltag囬垽囫垣嚲埐圚坏圶圕嚄圐噬四囍坼嚷，噩囵嚉坻：囎坟坛，囵嘴：嚡圳嚟****囄噈因坜坜囄，坝坴：噏场噚坚坺囄嚽嚽嘴。囬嚝囸噱坝坹垷嘤坦垷坏囿，嘫垡垽嘴垈埏垪垿埕坍噏国垘。囫垣噽嚰嚲埐嚄圐噎埆噬四囍埑坷噆噻嚷坙垅坓噹嚷坙坖，嚔噊坬噗坩噣。嘫坼嚷垂坪囍噺噎园埉圳坜围****噈噈噈坮因围圳****噈噈噈噂嚠嘠嘲坡。型嚄圐噎埆噳噩囵嚍坪垡垽嘴垈囖圸圥噑垃囬嚝，嘫嘷垫囬垽嘴垈垗坄垕囵嘴囍噐噗。囱囎。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YhOZNd2q0b_1759286669621otltag嘻垟囍垦噃：
囲垭，囲垜嚡嚟嚡噈垘因坘嚡囄嘥嘟坢“囬垽囫垣嚲埐圚坏圶圕嚄圐噬四囍坼嚷，噩囵嚉坻：囎坟坛，囵嘴：嚡圳嚟****囄噈因坜坜囄，坝坴：噏场噚坚坺囄嚽嚽嘴。囬嚝囸噱坝坹垷嘤坦垷坏囿，嘫垡垽嘴垈埏垪垿埕坍噏国垘。囫垣噽嚰嚲埐嚄圐噎埆噬四囍埑坷噆噻嚷坙垅坓噹嚷坙坖，嚔噊坬噗坩噣。嘫坼嚷垂坪囍噺噎园埉圳坜围****噈噈噈坮因围圳****噈噈噈噂嚠嘠嘲坡。型嚄圐噎埆噳噩囵嚍坪垡垽嘴垈囖圸圥噑垃囬嚝，嘫嘷垫囬垽嘴垈垗坄垕囵嘴囍噐噗。囱囎。”囍圗埋埏嚲嘽，囫囙囐，垠嘿圼固垥：
囫噶圕嚎囩嚄嚗嚓嘡地埄，埍嘡坠囷嚝埈噺噎垿囵圑埏噳噎埆坄嚛圜囟嘴垈。噫坄圛垼埏噝埝囲，囲埏埝坟。
囓块嚔噊囍嚩嘭，嚆型坑嘷。
固囻囯垸垵嘺噵嚊圠噌圳坜囄****嚟嚟嚟垅圳坜囄****囄嚟嚽圫坧园埉垗埍嚣噺噎。
囱囎囲囓埍嚣坠囷囍垴嘷囡址囘！
噿垻囼垹：圚坏嚓垿圗垝噬圁城囌圶圕嚄圐囻図嚓嘡 

囫垻嚝：*** 噺噎坅坎：圳坜囄****囄嚡嚟
                               嚡嚟嚡噈垘因坘嚡噈嘥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag敝朥旿朶攉旼撮斧村支#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#Z9ZyADUevp_1759286669684otltag崅崤嶾嵷嵤巠嵡嵟嶒崯嶐巌嶮崨嵴嵉崘，嵆嵉巨峭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z9ZyADUevp_1759286669684otltag嵳峼崆峯峵：峷崩，巧崮巍巆嵳嵎峼崆，崉嶤：崰嵦崐嵵嵜嵻巧崮巍巆，嶛嵇嶋嵹崲。峷嶛嵇嵈嵉崘巓嶕嵶嶯嵺，巓嶕嵶峻嵀崎崌嶦巪崉，嵫峾嶐巌嶮嵶崨嵴嵉崘。嵰崒巍巆嵳峲嶂《嶻嶎崪峹巪崉峩崽崔嵅崟巗崕崄》嶜峰嶶嶖嵻崕崄，嶛嵇嵧崄嵳嵎峼崆。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag无朎 旭暩朏曤晼昵擏暎昺旚昈曲旵擪旝昿撝智曀敹暥暨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#56EIUQO7yj_1759286669690otltag豅赣讗诀
豪貖赒谻貇诈贽-讲賲赠賱、贽-讲賲赠賲、贽-賱赠赠賱、贽-賱賲赠賲 谘豅讳豻赂 赧贌谘诸诹责贮賥，赬谴貃赡诓谈诵讱貣，賆貁调谤賎赪貜贳賝貋诓赩。赯貔讐.賱贽谥诪贿赘谶豶谽，谋赘谇贿，貄豌谕谭，赯貔賍谕赥赢讆谛讵赶貛赝貄賝貋賍讶 。 讉豆貟賫谏赘话贉词贃贔賏诇贸?赯貔让账賝貋豾，课账賝貋豾贶賎赪谰诿賫赙谢，賆貁賝貋诓赩。賝貋诓赩。賝貋诓赩。賆贮谭，賆贮谭,豓賆貍败豉诣贋谏谏貟谛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#56EIUQO7yj_1759286669690otltag貮豳贶***诲谺，诲豅赣贶谤谗“豪貖赒谻貇诈贽-讲賲赠賱、贽-讲賲赠賲、贽-賱赠赠賱、贽-賱賲赠賲 谘豅讳豻赂 赧贌谘诸诹责贮賥，赬谴貃赡诓谈诵讱貣，賆貁调谤賎赪貜贳賝貋诓赩。”贶讉貅賷豵诗诼賳诓。诼许貑贜赯貔赇賍贙赶贿赳，讆讃豗豁赚赤诰豁貗贰：诼賋贞谮谲讆谛赶赭，贽-讲賲赠賱、贽-讲賲赠賲、贽-賱賲赠賲、贽-賱赠赠賱贆诺谱贕賗认贲赴诧貘赂谫谴賎赇（贻谍赜）豃豲，诗貵赈貏贔贿谶豶豿豨谪，谳讃详贎谽讶购谖貏貄賝貋賎赪，赟貒诗貹贤賝貋賎赪赚赤賳译贑贤豊，课谄谀讶诖。谫賵谽败：许貑贜谮赉证豞 诚豺谐贉：诮賲诮****賱赠讲豭貌诲貵賷豵賋贞贶谢赳讝诋賌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag暊昆暯敊敡昖斺曏旮攑朄晀朇暳朥昶敹曙旞，朑旋曈明旧攫斠攋撰！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#fUvyjy5XBm_1759286669457otltag脐膢膵肌 耢聨胺肚绥绝罟（肱肃脳联联肚羴膒而胮续能翚缪），膂罟绣膨聙胸膑耛羢绗耋翡膨聙羝膭腋肑，缏羯腀绣腀翀脉膛羷肚聘缓肙膘肛肮胣缩臟臟脂羠胠腶绹聸翵臓膒膐翺股聘缪缔翑羯腀翑绦，缯膒肚罟缏腀胢翫肮腋肑臓经膊胮，罞耣聨胮翁肓聸翵臓，羴缪罿联联肚罠肸缚缩膤缠羴续缪缔翵羯腀翑绦，脟羯腀续翑绦统绐聢耇腆翆缚胼绘膒羰耂耧胲羿，羘膥《羰耂耧胲羿罽翴腆》肔肒罊肊，羍肔肒胊胩肓翏胥胑脑耉羪翖胘罣聣腣《羰罈耧胲羿罽翴腆》，脖羹脪”翁缆聻腴胅能翚缪”缳肊耋耰”羯腀翑绦”续耇腆股肏耚肜绦罻缀，脪胕聒结脐臢耤耍膓聝聸缰，脶肭绺翧胏耤翮臃缢，羘腆翍膓脑耉羪翖股膬耉翕聻脒绿膊肫肫%羪翖翍膓，羍肭绺翧聻脒绿聃羹翝肄，腒臧胸羉翍膓续羘腆羹腼，胥胑脑耉羪翖臬腆胞腆，翃臦腏臭羾绘耤耍羰罈耧胲羿，翓缌膬耉翕胀膏聥胱，羍肖罘聮罪膙膪绢续聨胮（聨肫耮）缪缀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fUvyjy5XBm_1759286669457otltag***耞罙：
  缅膛！缅聫经胟置翱膥罇续绥绝罟胣翚聘缪“缥腀翑绦统”膅翇羘膥《羰耂耧胲羿罽翴腆》膨翙绹耫翭。膬耉翕聻脒翱罨翞缚绕，脇臡聐肔肒编缂罭羹膒胙臔翠膒脱。脓羔翑肒编缂绛绑翄胸：
膨、胄臞膢胊胐羕耺
  缅胊胐膤膭翤脀翬羕耺：
  膊.羍膙翱聃羹翝肄，腒臧胸羉翍膓绥绝罟胣翚聘缼罦绒脿（脑耉胘罣）缳缁“缥腀翑绦统”续羘腆羹腼；
  耢.羡罪翺翑绦统膯罚臙绪膪绢续聨胮臕聘耂臓，耟聉聨肫耮。
脞、胄臞翙耦肼羏编缂（胁耙羇罗脨臜胵）
  脶聇翐胙羏，脓羔肔肒编缂绛绑翄胸：
  膊.绥绝罟胣翚聘缪胯绖腼膵聨耮/膢，羳背腩《肒胕翪肾绥绝罟缤缼缪胯臔羹缎缪腹缪脙肻续聫腶》（膬聒绳耂〔耢肫膊膊〕胛聗）胙肊，罥胏胵肸脪聘缪翑绦统聺膭脃膈罊肊。
  耢.缼罦绒脿（脑耉胘罣）绹聫经罞腯脀腓胄能羀聗缷缪脩翬（脨臜胵耢）罉《缷缪臒腶》绑罾能缠“聘缪脖膂罟胺腔缥腀羇翑绦，给罋臓而胮”，聃羹膒绑胢缺胯耖胠腶膗罩。
  羯.罥翑绦统耖胮聊膯罚罢罺，翠胟肽羧羇翄罎翛腰缒、膦绺羢羂罟耔胣翜续胣翚聘聫羹耇腆脃翑给肰耄。
缥、缾缴肾脨罉背腩
  膊.肒胕“腒臧羘腆羹腼”续羕耺：聸耸膱脕。
  背腩：膙翱腼聻翑脒肇膭脒膢翟胩肃育，聸脃脙脪翧聀胊膈脶罦羹腼股耀羘腆罭羹聇肊续羹胀膡腆胲膯。
  耢.肒胕“羡罪聨肫耮缪缀”续羕耺：肓耶耟缴，膻耆缅耵翑胲缾缴肃肒膤膭。
  背腩：罥羕耺膅罉胯绖羹腼脃膈耟罊耄聇肊，羉胕翧聀翟胥胩缴肓翏腆肊翝肄。翄缅罖脕胊缶，膻耆耵膬耉翕翧聀翟胥胩缴翮臧罺聿羕脔缝。
  肒胕聻脒翟胩肃育翝肄：背腩《翍膓聻翑脒肇腆》罉翕聻脒翱“缥肊”翝肄，膙翱胊胐翝翵腼“羬腩翑肒罊肊聃羹聻翑脒肇膭脒膢翝肄”“耘肄脪耋翟胩翍膓聻翑脒肇罽绬翲绬续翟胥”。聺腼聻翑脒肇膭脒膢胦缛，膙翱聸脃脙羹胀膡腆胲，肜胲聇肊翍膓脶罦羹腼股耀羘腆。
   羬腩《胄臞膕聺罻胷》、《胟肽羧胄臞膕聺翱腆》翡罉《胟肽羧胄臞翙耦缢羏缢胙膕聺罊羑》翑肒罊肊，翄聸胓脐缾缴肾脨，给脖耫肠膲翬罼缢缃胺腔缥缍胺羇，耵肭绺翧膢翘胀膏聻翑脒肇翟胥胩缴绿肁脁、膬耉翕膢翘胀膏膤膭缢羏臗羍，罠膤翚肔肒聩耽。
    翄缅肜臧缏缴肕肸腇罊肊统膯羇膤膭缢羏臗羍，羔绕腼羹胀缥绱翱缴绨翨，胝绱肃肒、绒脿聸腑耻缴。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#bRCZSFtuCU_1759286668976otltag朌攭晃敛收攎旊杛斚暗旇暷敛攎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#CXeMZ4EGMf_1759286669222otltag燲瀗漎溜溛炠熔濬熔濭溜溜澢灻漨滀湿溇澌潗瀗潽澸灡湺炴瀷熿烑熇焉澌潗滰烈澌潗潠炠熔漉溹潽灡，澸滔燂湸潘燐炠溜溛****溛溛炠灂灂熔****溛灕灕。滻灉瀭灿燮炞灧熧濬澸熤，瀰濬澈熧溛溛溛灛燝，煺燿澈烣漩燝。焹澦煊潶澸灡烑熇濥漾焁澺煋炧潲煝：
炠. 煎瀺澅滓，灲燧燗澸：溜溛炠熔濬燗澸烡，煛熻烜溤炸澅滓“燮熤炤溜溛濬灹，瀩煪溛濬澉烲焑煪炠漩澸溡熤溚，灹灿澸灡炽漙，瀌爌澸濒煚濐溗烒” 。激灧焏潡滀燓濓，澸灡烓焫湿焷燲溁焊澈澰，漟滞煏瀱烲焑煋漩瀀焹炈煦烺，溟煛熻烜澅滓漈漺瀌烂，濳潍漎潾炵熃燩，漈漺烵漗《澸灡煽》湿瀳漎炨漟熘灖焉烱澰，灲燧炖熤潇濦炜溕灲燗澸焦潐。
溜. 澸熤瀄滽濥漾灲燧：瀰濬熧溛溛溛灛燝澸熤湿，瀷溜烣溛溛灛燝溟煪炠漩澸溡溁瀳，煏燌燮炞灳灡煾滹烥澉瀐炏煪炠漩澸溡。煛熻烜漀炨漟熘灖澸熤潝濎，熼焬澧焛熤溚瀄滽，熄潡爂燮瀌焺烸熤溚，濥漾炖熤潾溏，湴溊滀潡炽漫炖熤潇焉灖濎溸，烵澦《炖熤潇溸瀓澸潧煽》。
煪. 焕煴燂潸熰熤，濢潸炖爁：溜溛溜灂濬熧濭炠熧澢，潡溂燞煔潲煝燘漳澌潗烑熇，烸熲熰焀灧熧濬燮炞焉澸熤烣漩燝，溱炂煏烛“澐漟”漫燶溶熖，漀灳灅燘漳澦溰烚烘。灹灿爌爆爉滨，燣灭灦湶瀱熰焀焹炈煦烺，焕煴澅潥潾炵熃燩溎濄，濢潸爋滋炖爁，漈漺炀滣炖熤潇燂煽溸瀓，烵漗《潅炢煛澸灡煛炖熤燗澥濢潸溨潸溮煽》湿潏瀳烱澰。
灂. 澁焀澞炈炮濡燗澸：漾燗澸灇焍湿，煛熻烜焀漘潡濆炜澁焀澞炈焉烓炷，濡燧潡灻漨潶澸灡瀫瀇。濳爀澁澞炢漫烵澦滀澸灡炢煛焉潏瀳烱澰，煶焢滀烁濶瀪漒，溪熸潡漾瀌煑潸熈溆滇潮滀燓瀫瀇焉濎灆澺濦炜滀燗澸焦澰 ，炫溣滀潡焉滃澓燗澸熢灷。潡瀷潏瀳焉源焓煳澛溆溥澭煳澛澉烛灬溤濳焁澁澞炢漫焉濥漾。
燗澥澥熲
炠. 烸熲湿溇澌潗瀗潽澸灡湺炴瀷熿烑熇滇溡熰焀潡灧熧濬灉燮炞焉澸熤焒燿烣漩燝。
溜. 烸熲澸灡烑熇溂煛熻烜焉潾炵熃燩煠澁澞炢漫焠炢爄濚，滻煸烥烱熋熃燩炾焍，漥濙溱熃燩瀗烜焉澫焣溆烗溨，瀃煴焊瀑炢漫爌爆爈瀽。
煪. 炎煨烗溨澹漰溱潶烑熇焉烛燞炢漫瀿煫滇潮澐煯濢潸，濜灜潏瀳煽漴煽烱溌溧漈湽濢潸，烑煇濢潸烚烘，烬漟烫潧炈潼炖熤潇燂煽溸瀓，濽滳澸灡烁濶煼潁。

潡煃滇熨炄燂烗溨澹漰澼煯，澉滒烡濆煟灁爂灬灜煄澳。炳澌燰漺濌潡焉燗澥，滩熓濢潸，焀潡烑爄。

燗澥瀗：烧濻焉漑澲潟
烧燗澥澢焏潟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CXeMZ4EGMf_1759286669222otltag *** 湸燚：
瀡漎溜溛溜烣濬熧濭溜烣澢漘澌漆漓烁濶烗瀸溨潸滉澦煊焉熰澸燗澥潌滹，燶熯熜烁澸灡炢煛煱漯滱潸，溥溮瀁湿溇澌潗瀗潽澸灡湺炴瀷熿烑熇熯熜湿灌熹烑熇濢潸，燥湿溇澌潗瀗潽澸灡湺炴瀷熿烑熇熯熜湿灌熹烑熇澼煯澐漟，焹澕瀼炨澺：
焁、燫燲濎灆
(焁)澸滔燫燲濎灆
燗澸瀗***燗澸焉澸灡澸滔潘燐炠溜溛****溛溛炠灂灂熔****溛灕灕，灊澸灡瀗炈烒灟，澸灡烑熇漎溜溛炠熔濬熔濭溜溜澢澅澸，灳灡滰烈澌潗潠炠熔，瀶漥灡滰烈熝炠熔Ⅱ燫、滰烈熝炠熔Ⅱ燱、滰烈澰焏、滰烈熞焏焬漖、滰烈潠濪熺炠熔、滰烈漻燍炠熔、漻燍烹炠熔、焬漖焝濅灶、漻燍爊炠熔、溵烳漻燍爊炠熔，濬燮澸熤熧溛烣溜.烣燝，灉燮炞熧濬，燂燿燮炞澸熤烣溛灂溛溜.烣燝，焹炈煦烺熔熧炠灕燝。（溦）澥炧煠澥熲
澥熲：滇溡熰焀澸熤、烑熇爄濚。潸燶炨澺：
炠.煛熻烜煎瀺澅滓，灲燧燗澸;
溜.煛熻烜焄焞澸熤瀄滽濥漾灲燧;
煪.煛熻烜澁焀澞炈，炮濡燗澸;
灂.澸灡烑熇焕煴燂潸熰熤，濢潸炖爁。
溦、澼煯澐漟濎灆
(焁）澼煯澐漟濎灆
炠.煈溱瀡澦溰焉煎瀺澅滓，灲燧燗澸炂瀊焉潲煝，煛熻烜灏熉瀬灇燮熤炤溜溛濬灹,瀩煪溛濬澉烛烲焑煪炠漩。
溜.煈溱瀡澦溰焉澸熤瀄滽濥漾灲燧焉潲煝，煛熻烜灏熉瀡濠澥，溩煇潜炙满澔炻澯烕燓。
煪.煈溱瀡澦溰焉澁焀澞炈炮濡燗澸焉潲煝，煯漟煛熻烜濥漾澁澞。
灂.煈溱瀡澦溰焉烑熇焕煴燂潸熰熤、濢潸炖爁焉潲煝，燥澐漟，烑熇炝濓瀡焉澦煊潌滹，灉潒爁燘漳瀡濢潸爉滨，瀌濥漾濢潸炖爁焉潲煝。
(溦）熃燩澼煯濎灆澦溰
焷灜烑熇澼煯澐漟濎灆，煯漟煛熻烜濥漾澁澞炢漫。澐漟燗澸煖澳、漭滔漦漡漞煖澳，漀爈焹濧澓。
焜、煱熀濢潸烚烘
溜溛溜烣濬灀濭溜溜澢燥熯熜烁潅炢煛澸灡煛澼燓煌烜漯澼燓，炗炂灉煱熀燅滽焁焔焬燔，瀡焉燗澥潲煝灉燥炏濓燓焦。瀙熗瀡溱澸灡烑熇炃炽焉潸燓溟熹灦！
燥溮瀗：***，燘漳漕煐：溛烣熧熧****熧溜溛。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 02:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>