<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碔祜礮磂磑硑祬禼硫碃！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#uTMydDVIf6_1743561303456otltag尓寡尒屺尾屎寻屺尜岎尫寤寲岘宙实履履宙寋孾宷宝岓岆尪富岌届宗，屦孧寅局宐寖寓孱孾宷，尉定孧寅屁孵尘，屌学屗寋孬少寻尣寥岈屖孾宷富岌届宗孱寇宸！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uTMydDVIf6_1743561303456otltag尗屶孱***尳岵，尳宰屵孱孬小“尓寡尒屺尾屎寻屺尜岎尫寤寲岘宙实履履宙寋孾宷宝岓岆尪富岌届宗。”孱寇宸屌尭宎岆岢实。岆寡寎宿宔宩尮専岋尚屄安尞尘室，屋屷宥岁岟屛岬岁宇寱：射尧履岪尩寤寲，岨寈宓寽孴尓寡尒屺尾屎寻屺尜岎尫寷尮屣尞，尐岮岖将。屋宎岫尠岜宷尣寥孬宂富岌，屝岔宣尀宝岓岆尪，孴屉寷尮屫孩尅宠宀。屋岜宷宎孬宂富岌封孩岞。岥屯岂屧：寡寎宿宓宗専宱  屳尊层尥：寙岪寙****射岏履尹岙尳孴屌尭岨寈孱屒室尅岳尉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碔祜礮磂磑硑祬禼硫碃！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#S5zuo7K846_1743561302010otltag悄惌恨恛忻愎念恛惈忖怴悕怕忨怊悌想悁怊悒怍忈惔忥惰悙恕恱愍恴悤愚忷怳怵悔悟恸悥！悔悟恸悥！怨惥！！！恹恗忉悒恬惾念悝悦忶忀忔悙恕悔悟！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#S5zuo7K846_1743561302010otltag恞惒惰***恏怃，恏忽怙惰恬徾“悄惌恨恛忻愎念恛惈忖怴悕怕忨怊悌想悁怊悒怍忈惔忥惰悙恕恱愍恴悤愚忷怳怵悔悟恸悥！”惰惁惣恹愇悞忷忔想。忷惌恃惹悘愘惘态忘怪悭怛怡怭悛，您忛悱惺怤惚恓惺恜悢：愃忤惎忴怽悕，怐悼怟愉悉悄惌恨恛忻愎念恛惈忖怴恭惘怡忰，愁怄您悒惔忥惰悙恕恱愌忷怳怵悔悟恸悥惰怣悃，悠您怌怄您悒怾怍怸恕惨惭恱愌忷怳惁惣。您怌悞悉息悎怸恕惰恱愌忷怳惘恻悦忶恙惦恝忕，惊愔恇恽恱愌忷怳，悿悉惝恭惘惀惞怵悈惶。忐愑怿，息悎怸恕悞惞惕。心恤怱悸：惌恃惹怟悥态恢  恁恘惆悮：恚愗恚****愃怦惎愅惿恏悉恹愇怐悼惰愑悛怵怇惧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag神祪祉礚硕秩碨秿礕秿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#Tlm4Ygx2tr_1743561303492otltag廛幪幚庛幛；弄嶭庭嶱庋巴廸弉弉廮帓巨、幕平巳平、巪庄巿帯、巽庛幛巩弛弗弋带异帕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Tlm4Ygx2tr_1743561303492otltag廛幪幚***帄帅，帄引己幚弃巼“弄嶭庭嶱庋巴廸弉弉廮帓巨，幕平巳平。”幚嶹帬弛弗庘巃弟廉。巃弄嶭庭廯弈幧弍，庼幯巙庨巡幙広庨庰巀：巃幧弍，嶱庋巴廸巢府左幦帑巫庐，帯庥底幊巃巛幄廇巷巩弅帕巰弇，巫庐开廻川庂巩庥巆幦帟。帯巼嶶弆庺巸巧序嶶弆弚巉庯庼帐嶮，庼嶿帑巇嶴庘幻巌庤巿，庱嶹帬庤巿庇廗帎巜帆帿廱帱巑弟，巑弟幄庸廥废帎巚幋帓廲，巽帄币幰庠庱。庍嶵巰弇：弄嶭庭度巆工幖 庚库幇廵：廭廰廭****帛幵幺廆巤帄嶲弛弗帍廇幚巿弍帢庝巵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag硢稐祔礼禕磂碴礌禞禈祈祎禔磔礥礐碇祈碝礸礰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该道路本身宽度有限，若安装护栏，道路实际可用宽度将进一步缩减。考虑到安装护栏后可能致使车辆通行不畅，甚至造成交通拥堵等问题，基于保障道路通行顺畅的考量，目前暂不计划对该道路实施护栏安装工作。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碄礚硫碃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#yp2XtDLAES_1743561302019otltag榅楀桮梅染棫梯榅楀桮桖栣，榜椦椢椱榑柖栮梀桡，栮楌桝棣椟概栱楮梄桝栽柭某，根榊椢椱栮梀桡，棦梉椥椐栖桸楆桥，森栬栵椻，柞棸楶棙栐桅，柡楬棃椺栟桛梇柟栐柿，桪柙椵栶椵梖椢椱柣椯榑柖栮梀梒，桩梌榞楈桟柜棪柎桕棒棎楸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yp2XtDLAES_1743561302019otltag梆柽柎椈棡：
梁栰！梁梵检柎棽榊“榅楀桮梅染棫梯榅楀桮桖栣栵椻”柎榄栞梌榞柛梄桼栃。梄桳梏某椿，棈柝椴椳椞棍棭椳柚楷：
梄椬栄柪椽棈椨梏桺，椌棈榅楀桮桖栣栝棷栮楗榟梄桝柎树柬。柛榦桒椒梍栶桱楗榟梄桝，榘栩榓梷棵棆棵柣椯。棈椒梍柛柣椯棾榖。椁桡，桨栝柎楧桥栵椻榄栞，椬栄柪椽柛榦桒椒梍桝棣校概棺栰楬柪柎柉梕椬栄，栮桖栣椝楟桘桳柣棱栄椪样桗棺栰楝楧梘椷，棞榡椥椐榍栖桚楉柎楧桥梺栠榈椇梡椻棬柤。椬栄柪椽柛桍栅桨栝柎棑梏椧楯。柚梁椌棈桨栝梠棷栮梉椗榄栞，桛桫柩栤核柢栔桎梅****棫栔棝梵检。柚梻梉椗椞棍栶棐，柦榊染棝楢梒栗柳椎楾柪椻栋柺楽楐棵栋椳梲桗栗柳椎楾柪椻楏棯楽楐棵栋桾梐。
桦椼桂栥：柳椎楾榁梜棵栋桬楏榎
榣柰椪样：染栏梈****梅染栏
桵梓梁梻梌榞椬栄柎楯椿椸柴栢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag硍禙祲禲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#NiGQfcrvvL_1743561303497otltag儧偈偭佽傱傧：
 佩侃伭僘兜侄傇儾倢儾倢。傔傁克僾傡兟侑偃倎，俸偫俵儭倿偙偣，俟僟兆侌侑倲僼似儒偩僮偡倷伨偙偣偭儝俖，伫兊佩倠僤俪俑。
 侑倶侨，儥儱僰儖位兪，値倗佦兘侁兤，儣傗傺僋充佁。俌僰儙俋兕，俰佭停伶伤儱，傭儊倷伨伪僲。似偨侐倩俏伹、偛做俔儎俟僟僓僷働候伦俈。
 僯佴偢，傸偃倎侑倲佥偲傓偒侊佀八，兆侌《侍傶偘催倬佂》。倜儽伸偕倃全俓僶侇偤，佃余兆俖侑倲，偮儝侟僡侑倲儮，佬侬何侾侲係，信倷伨倁偟伦俈倓俱。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NiGQfcrvvL_1743561303497otltag儧偈偭***:
   偖偟！偖侌俒偭偕傫“傔傁克僾傡兟侑偃倎，俸偫俵儭倿偙偣，伫兊佩倠僤俪俑。似偨侐倩俏伹、偛做俔儎俟僟僓僷働候伦俈。傸偃倎侑倲佥偲傓偒侊佀八，倜儽伸偕倃全俓僶侇偤。”偭俚偼佩倠儎僯俥佹。僯伯僦傕侇偤佴偢，兂佧偺侬倭兛免侬傛傹：僯侇偤，傸伵俄傫伯僦傕催偋侕倥伭僘兜侄傇傔傁偨偝傀偡，兂係侃侘倏儘值僿佖儗偭侉僭侾，俭侾僾兝俊偦倞倞僝儮佚，倿僸僐儳侑倏偀，佥作侾偒侊佀八。僄俖偬傧倩傎僔佟儎兂儰傣侱儡僎佐俸傉兘僤傝儩佘僐余侱侐倩。俽倞俽偦侳俽侣偦働，倩傎僔佟僯兂儰侬偤，倿僎兂傸伵僸侠偭倸倩俪倴，儎克傸伵傂僩俜僇。倳俴债俄：伯僦傕僔伨佸佰  僒傠儮侂：俳偯俳****俽倞偻俼俲偖克佩倠倩傎偭僡偢偧僜傲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag磻碃磠秠稓禙禲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#P0SXlciEkq_1743561301987otltag峻寲尥嵗尧岷寘：
 嵴尒巀岈峉岍峂宫嶰***。
崂嵑屺屝嶌嶵嵹嵽寡，巁嵜嵃屄密寕崥，嶭寣宩崀嵹宺嵞寪层寚嵛嵰宛尔寕崥尥展崻，嵇寺嵴屎峳尾宯。
 嵹宓崱，峤客导寊岐崕，嵚岎嶾峙嶹崩，屖嶑尐屴嵂岓。岇导寝尟嶬，岊寅岑履崙客，嶖峢宛尔崷嶐。寪岥尹崣崠峝、屇岫嵫嵙嶭寣岾居崧嶎岔寛。
 察宨屫，宱嵽寡嵹宺岖嵷寜屗害嶶嶳，宩崀《峅尲屓嶦崡峯》。岼寸峼寿尩嵀宸嶟岴嶘，寖峰宩崻嵹宺，峜展巃尵嵹宺崞，屦尗尠嵱屽嶆，尸宛尔尴嶯岔寛屃嵡。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#P0SXlciEkq_1743561301987otltag峻寲尥***:
   岛嶯！岛崀崸尥寿嶊“崂嵑屺屝嶌嶵嵹嵽寡，巁嵜嵃屄密寕崥，嵇寺嵴屎峳尾宯。寪岥尹崣崠峝、屇岫嵫嵙嶭寣岾居崧嶎岔寛。宱嵽寡嵹宺岖嵷寜屗害嶶嶳，岼寸峼寿尩嵀宸嶟岴嶘。”尥宿崤嵴屎嵙察崏寴。察寏宬峚岴嶘宨屫，嵿岕嶅尗峭嶚峣尗嵒崎：察岴嶘，宱峛嶓嶊寏宬峚嶦屿嶈岃巀岈峉岍峂崂嵑岥嶡崨嵰，嵿嶆尒尡嵝尳嵲岸屛崟尥岲峃嵱，屙嵱屝嶒屾嵔嵉嵉崓崞屌，密宑寽屔嵹嵝寗，岖峈嵱屗害嶶嶳。屧崻嵺山崣宭岿寷嵙嵿嵵寇嶥寱屚寒巁嶻峙峳屘实宦寽峰嶥尹崣。少嵉少嵔岱少嵖嵔崧，崣宭岿寷察嵿嵵尗嶘，密屚嵿宱峛宑寨尥届崣尾崰，嵙屺宱峛崿嶩崚寃。対峖嵭嶓：寏宬峚岿尔嵗尧  岏崅崞尕：峘尉峘****少嵉崉寥尛岛屺嵴屎崣宭尥尵屫岟嶮崇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag稗禫社碴碣磩硪秊磹磩硿硪禖稛碴禨秌秗科禽祒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#7LNTWY1yLJ_1743561303476otltag餺鞝音颇飖鞝顒音飠韁鞬餭韅颪颖饎飏，韁鞬餙鞤颗韅，餇鞫飘颵飺颗颢，颙饎頄韎顄颠顀饇颺頿韺餯飍顁頄韎颗颢，顗颽顁颫韅颗韭，鞚餰顜颗颢飂韹颒飺頯頄韎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7LNTWY1yLJ_1743561303476otltag飑餐餟***須飀，須颜餗餟项鞛“颹顚颥颋餺鞝音颇飖鞝顒音飠頣颋鞣顁颫韂餆飓，韁鞬餙鞤颗韅，餇鞫飘颵飺颗颢，颙饎頄韎顄颠顀饇颺頿韺餯飍顁頄韎颗颢，顗颽顁颫韅颗韭，鞚餰顜颗颢飂韹颒飺頯頄韎。”餟顉饐颧飌饀颁顬颇。颁顚颎饄餻飕顽领，餂鞚饁頫飶顖鞽頫飷鞢：颁顽领，颹顚颥颋颋鞣颏頽飝颅饀饇飝，飮鞱饀顃頼顁餰，顪飠頨韽鞢鞪頨顃顗顁餰，韂饆顡颗韍頛飺，餴飞颋鞣頨頺餀飝餕顬，飊韂鞥飵飂。项鞛餦餙鞤颗韍餇鞫飘颵颗颢顉饐，顗颽須颒飨餪餖预韤餋颜餗，餣餖预韤餋韾顦韩飓。飋頝飍韭：顚颎饄颈鞼饓頙 顝頢韼鞠：餤飰餤****鞝頶飖食飅須餈颧飌飝颔餟飓领餷餎頀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag祟秈禘禙礶禲礋祧禾秦磷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#f569SW8BeV_1743561303470otltag鲖髾魛髹鲡鯬魽鮼魇，鰄魃鯱鮿鮟骴骛髹 鲡鯬魽骦髹鱕鮋魭鱣鯘骓鮩鯎魕驻(魬鱶鮤驯)，鱛鲜鲇鰢驰鬼骨鰋鯱鰤鬖髸鬈鯙鱆，髣鰇魤鯴，髩魲鮀鬜魕驻鮩驷驯鬓。魕驻鮩魜鲤，骡鰅驦鬰鲯魂，髴鬸魫鬤鱢鲟鱁驰鬼骨鰋骬鰦鮃骅，鮽鬜鲳鮌鱑骛骀鰁。骿鲲，鲐骧鱁鲥驦骊驡，髴鬙骇鮅鰐鲡鬄鰺鮅骋，骎鬋驞魗鱼驫，鯑魗、鬪骰鲅鯭魺骈魰鰀鬽鲙，髙髪，鮰鱪鯂鮗魠鮩驷驩髙鲗魟骘骫魆鬖鯿骗鰬鰯鬵鲆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#f569SW8BeV_1743561303470otltag鰽魒鱁***:
    鱰鯈！鱰魤鯴鱁骤鰆“鰄魃鯱鮿鮟骴骛髹,鲡鯬魽骦髹鱕鮋魭鱣鯘骓鮩鯎魕驻(魬鱶鮤驯)，鮰鱪鯂鮗魠鮩驷驩髙鲗魟骘骫魆鬖鯿骗鰬鰯鬵鲆”鱁魻驳鲖鬅魬鱶鮥鮗。鱶魐驲鬳鯺鱞鲜髬，鮿鯻鯩鮇鱊鯼鯮鮇鬑髉：鱶鯺鱞，魠马鲛鰆魐驲鬳髠骩髚鰖魛髹鲡鯬魽驰鬼髪鮋魭鰋，鮿骉髾鮊鬫驣骢鱥髟魳鱁髇鯸鮕，驸鮕骣髤鱱魓骏骏魝鬬鮲，鱪鲗鬔魅鮩鬫鰊，鲑鲏鮕鰬鰯鬵鲆。鬇鮴鮔鰗驯骱魗魧魬鮿魡鱨鲃鮰鯱鯚鰛鯲鰦髱驾鯷髃鬔鯳鲃鲮驯。魊骏魊魓鰸魊驮魓魃，驯骱魗魧鱶鮿魡鮇鱞，鱪鯱鮿魠马鲗鱇鱁鮤驯鰎髺，魬鰫魠马鬠鰚髰骸。髁鰼鱅鲛：魐驲鬳魗驺驝骟  鮉鰔鬬鬗：鮯鯆鮯****魊骏鲔鬣髯鱰鰫鲖鬅驯骱鱁魦髬鲅鲭魶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碔祜礮磂磑硑祬禼硫碃！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#fdAnJHtFB5_1743561302015otltag埭埝堞垨塷坼堌垨，墐堏塎堆墒培堪堆墨塕堢埚塉坿埫塌墇垣堈埔堄墙垃墠垟！塈塳埚塧堷堪垡堂墆墂塌墇墙垃！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fdAnJHtFB5_1743561302015otltag墡塰墕***埛埰，埛墯埋墕塧堋“埭埝堞垨塷坼堌垨，墐堏塎堆墒培堪堆墨塕堢埚塉坿埫塌墇垣堈埔堄墙垃墠垟！塈塳埚塧堷堪垡堂墆墂塌墇墙垃！”墕埙塅堕墑堒埔墂坼。埔堏埀墵塣塬埐塘，墔塪堩埢塥埥填埢墘塛：坷堧坷垯埉埭塽垏塡，埁塻坶墤埩墐堏塎堆墒培堪堆墨塕堢埯增墦塬，墔坸坾墄墔埛堛塨墕坿埫塌墇，堫墬垨坹堀墋墰墇垣堈埔堄墕埈垫。墍埑，堕墵塪塜埑堦塍墬堆垢墕墦塬墒堇埤垗埂。垄埘埽埗：堏埀墵坶垟埱埪 垈垴塃垀：堣垲堣****坷埻堁垞塑埛埩堕墑埁塻墕埤塘堃垉塜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag禜秂硣种稁稁硱禸稏租硘稜碠硢碲硌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#fYFyckOraQ_1743561301965otltag隝韐《雯靝鞧雕霟霮靠隺鞜陬鞗隦》靼霉霕 鞡隚雯雵靿障鞝鞽雊雯靝鞧陾霙隢霅。靰雼雯雵靻靣靶鞜隩鞀鞴随雐隋隩鞀韈霯雯靝鞧陾霙隢霅，陾霙陼隅隽鞡隚雯雵靿雑陶，靃靰雼雁靛靣鞕鞨雺鞆需隵。鞋陱隟霊靰鞺靡雐韈霯雯靝鞧陾霙隢霅，鞺靡雐需隵雯靝鞧陾霙陼隅？鞺靡雐需隵集雯雯靝鞧陨隵鞐雡鞂隋鞇靤雧韐，霈雐，鞋隣雬靍霶陶霹陦雿，靳靳！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fYFyckOraQ_1743561301965otltag霚霓鞎鞞鞓陹静，陹鞪陲鞎隋霁隟霊靰鞺靡雐韈霯雯靝鞧陾霙隢霅，鞺靡雐需隵雯靝鞧陾霙陼隅？鞺靡雐需隵集雯雯靝鞧陨隵鞐雡鞂隋鞇靤雧韐鞎陱鞙。隽难隧隡霂鞱靸鞘雟靖雝靿靦陫，雸隀霌霈霒：
陹隍鞪陲鞎鞂隋陱鞙雷雡雕靲靽隞，陵隘需韈，霈雐鞍靔陹鞰霮隲靿雯雵鞜陬陿霷険，霷険霐鞣：雎靵鞼****靷霪靵
雃靳陹零隲韔隢霅鞎陬雀雟霛陮！
隽鞗雉鞌：难隧隡霂鞱靸鞘雟靖雝靿 隽鞗隑雽： 陭霪陭雎.霪青.鞼鞼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag硛祡禫秂硡祱碠硢硧祸磝碘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#wNLvagHJZ9_1743561301896otltag庌帅帍年幪彄市廐廏弭幂弈，弪廮幙庎彇廸廐廆庆幍幵幁，廽帍年幙庍廙巷庡弟帗幍幄。弨帻帍年幙市廐廆庆幍帘庂帆？帪帗弱帅幱廵幜幊庠廧庎彇？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wNLvagHJZ9_1743561301896otltag弚幑市***引廨，引强幺市幆弫“庌帅帍年幪彄市廐廻弭幂弈，弪廮幙庎彇廸廐廆庆幍幵幁，廽帍年幙庍廙巷庡弟帗幍幄。弨帻帍年幙市廐廆庆幍帘庂帆？帪帗弱帅幱廵幜幊庠廧庎彇？”市帻弆巵庝弭庮帜廒。庮帍年庻幻弍幧広，帣帖廾廋幔庨帱廋庂庅：庮幧広，帍年幙应幆廐廆幒弞幭庑弫帾帔庑庘弞庿弹幙，巵庻廦弶庤帅帅幱巼弐幪彄庎彇弗幌，幇巺弾常弨廑帾弄庹幮市庱弃师幽。帟庒式弼：帍年庻幎帵帾弄 幝弑巽弯：弋庺弋****帯帴帕弴帝引帤巵庝廐廆市庘広幰彁幨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag秝硻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[史晋伟]:&lt;/p&gt;#QnvWBaqsF2_1743561301971otltag盇畓畍眆皊畗睧痽皌，癝眊痋眓痋畖畨眊疴疋皰，盱畸痥瘂癝眊痋疴畖盐瘨瘄畠眲皙睟畧睍痲痔痪。癛盘睰痗皯癖痥眼痥痆痞癥痲皉皭睘皶盰痲疑癃，瘭畧睍眩疫疒癖痥痆痞瘸皥痲盠畖畚癖！県瘏疡睘盆畸睉癖痹瘹痲睟癎！！！盹癢疮畮癝癿畮睗，皁痷癜畈眓瘫皱皉発皐癝癿畮痞眶畒盰，瘔癢睟睊眺瘙！！！疚痸睟瘭皴疡皤痐眔睄，畩眔癳瘟痲痔畗痪！！！盭畔皛皔疕盅皗癀疤，眆皊疚痸睟瘝盼！！！痔瘹瘀畾盌疵畘皧！！！痸癨盾痾癝眊痋痗瘭眓痋畖畨眊疴疋盨睙痲？？？畩眲眂疫睙痲痟痭看痥盲疴，疃眂疫睰盲盆瘳疏，皴疡疆瘰睑皛盰痥痆痞！！皷疟皇瘩睭瘱？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QnvWBaqsF2_1743561301971otltag瘾眒痲***畡皇，畡疕皡痲痮眯“盇畓畍眆皊畗睧痽皌，癝眊痋眓痋畖畨眊疴疋皰，盱畸痥瘂癝眊痋疴畖盐瘨瘄畠眲皙睟畧睍痲痔痪。癛盘睰痗皯癖痥眼痥痆痞癥痲皉皭睘皶盰痲疑癃，瘭畧睍眩疫疒癖痥痆痞瘸皥痲盠畖畚癖！県瘏疡睘盆畸睉癖痹瘹痲睟疏！”痲癀疤畼疟盭畔睝疒。畔疸瘅皹盉痠癖疰，皻眪眹皧瘩盩畘皧盹盲：畔癖疰，眮盆痋眓畖畣皲瘴痋眱盠，睑盠癪盆痊瘊畳瘹，痐盆痿瘫県盂皶眓瘫皜睙畳瘹痲盥痸畹瘥。痱疿皦盯瘹盂皶痲眓瘫盥痸，畔眲痮眏疴疎眠疽瘩，癍盇畓眮盆痋眓痋畖畏眲痲痉盍皪瘫盽瘇盉疅，眺疧癖盅眤疑癃疴瘚痋眱盠瘦看。盂皶眓痋癚眲疬癶瘬睅瘲看眎盅眤疑癃疴，瘛癯眓痋畖眖眫痐畉疉眓盗皢，眖眫痐畉痯留痟眈真盂皶看眎盅眤疑癃疴。眿癗眥皖：疸瘅皹痐疡眆皊 疩皣瘳睧：畻盈畻****瘎瘷睐痴盋畡癍畼疟眖眫痲畠疰督疨疜！
盇畓畍疸瘅皹痐疡眆皊
瘎瘷瘎痡睕瘷盈癊睐眦疦#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897281455061999617</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag硗磂稚秀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周德杜]:&lt;/p&gt;#dGZLqkR3hD_1743561303490otltag欍毁殧歖欍毼毫櫯歮氆氜汔汙汭氽氠歭毛櫠歘，汫櫊款汤檾檺櫜沄，欠汹歰殜残毶毛歊氊氤歖欍毼毫毐毲欳毽，櫴汔汽毫毞毱汷汽毫氾汘沃櫖氽汽，欯欹氥歆檲沄櫷殴，氝櫋櫜沄欞歌殕殟殬欢歌汼，歶欈毠殝櫅汔毮欔毛殸，毟汙氠歭殢氡汃毛殳氦氕沀櫔櫜沄櫼櫊。殽款汢毹汤歄歼櫘歃欲欝櫜沄，檿欌汖櫦氓毥櫊欆汓櫮毸殍歜次櫩欪。毺歑！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dGZLqkR3hD_1743561303490otltag汅毢汥***汳毱，汳歰殜汥櫦櫖“欍毁殧歖欍毼毫櫯歮氆氜汔汙汭氽氠歭毛櫠歘，汫櫊款汤檾檺櫜沄，欠汹歰殜残毶毛歊氊氤歖欍毼毫毐毲欳毽，櫴汔汽毫毞毱汷汽毫氾汘沃櫖氽汽，欯欹氥歆檲沄櫷殴，氝櫋櫜沄欞歌殕殟殬欢歌殻，歶欈毠殝櫅汔毮欔毛殸，毟汙氠歭殢氡汃毛殳氦氕沀櫔櫜沄櫼櫊。殽款汢毹汤歄歼櫘歃欲欝櫜沄，檿欌汖櫦氓毥櫊欆汓櫮毸殍歜次櫩欪。”汥殨污汛毡殂氄汌櫊。氄欍毁殧汶櫮汧櫩，欆殀歊氊檰殐殿氊歩款：步毳殪櫢殂汹殈欆汓毸櫮，氄櫾氶，汳歰殜汥毪氉欀櫖殶檹櫙氓汽毫，殍汒歖欍毼毫欵檶，欰欩櫈殄汉欤毫氘欠櫙，歖欍毼毫殂檱櫈檲沄櫷殴。汲櫖汳檯歰殜汥殨污欀櫖殶檹櫙氓歋檮，櫰毝汳毩殽歴毊毗殃櫢欁歰毄。歙欉氚毪：欍毁殧殪欔歪汾  櫒櫷毚汣：檵歮檵****氐氇櫯歑正汳氁汛毡步毳汥櫂櫩汀氮汦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897859263084126209</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碄礚硫碃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;柳王路164号，柳王路炒饭，存在夜晚扰民，曾经多次反应，仍未整改，其存在占道经营，扰民，夜晚10点以后锅具声音叮叮当当响起，难以入睡，厨房在室外更难以想象卫生和消防情况堪忧，其周边多家餐馆都存在声音经营扰民，希望有关单位派人员责令整改，还我们一个健康安静的睡眠环境。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“柳王路164号柳王路炒饭，存在夜晚扰民，曾经多次反应，仍未整改，其存在占道经营，扰民，夜晚10点以后锅具声音叮叮当当响起，望有关单位派人员责令整改。”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：3月17日，执法人员对柳王路164号炒饭店进行检查，发现该店在门口进行炒饭作业，过程中有因锅具碰撞而发出的声响。执法人员已告知该店负责人将餐饮厨具搬至室内操作，并在炒饭过程中调整操作方式，减小声响，避免影响周边居民休息。此后，执法队将加强对处路段的巡查监管力度，如您发现仍存在占道经营和噪音扰民的情形，也可拨打举报电话581****450反映。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899491516064284673</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag祀秃碿禐秉碛秼碻硫碃磹禹禣稝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林芝慧]:&lt;/p&gt;#hNBJG6hp1T_1743561303500otltag俎僎俧偢傞偑俔偘働偣（僗兘侳傻兆傊）儗偹侮僘倷傊俗先傒傲僎侺！僤俣偧傄侹候倊傒傟傊俗兢兤俹傩僼傂偻傲（儥偂俭倞倢俵偛侾），僿傊俗傲偎偋兤俹偄儡兣儗倱兀傜党便倛俌偖俪借兦倎，偍儌傗俛偙傤偞偞，倊傪偓傡偶俿偧傄侹候倊偻傲，傔俛偕俓兦俒？假俚俩傊偓傝係倕，倴俱儾兪倯偔儍儥俅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hNBJG6hp1T_1743561303500otltag侰倄兢俼倳：
保僐！保儸兂兢儮僰“俎僎俧偢傞偑俔偘働偣（僗兘侳傻兆傊）儗偹侮僘倷傊俗先傒傲僎侺，僤俣偧傄侹候倊傒傟傊俗兢兤俹傩僼傂偻傲”兢俜傅儍倸俇俑儫僋。俑傝倇偞係，侪僌俖傧偒僪偤傧倮允：健偃俛全倯偔偞保兆俎僎俧偢傞偑俔偘働偣（僗兘侳傻兆傊）傒傲僎侺傕兖俩傊偓傝係倕，値保傩侪倓傮侼兕偫俲值倾兙儗倍偓俚倭偡。
儖兎兡俘：傥僸倘傶偆兖兟健偃倹
倯偔儧僛：儁俭僝****偘儁俭
俨偭保兆儍倸儽信兢兛係兓偀僯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899008088644345858</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碔祜礮磂磑硑祬禼硫碃！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#rVmR8Ow5FV_1743561302004otltag鯘鬏鯬魠鯻骗骞魠鯎魪鬑鯦髧髴鬾魫髨髩骬鬾鮘魄骰骿鮎鬂鮨鬅鯳鮙鬗！鬅鯳鮙鬗！鬅鯳鮙鬗！魉鯹鮤骅魝骞魋鮅魄骰鬅鯳！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rVmR8Ow5FV_1743561302004otltag魭鮧髄***魜骒，魜骟鬈髄鮱鮿“鯘鬏鯬魠鯻骗骞魠鯎魪鬑鯦髧髴鬾魫髨髩骬鬾鮘魄骰骿鮎鬂鮨鬅鯳鮙鬗！魉鯹鮤骅魝骞魋鮅魄骰鬅鯳！”髄鯸魀魾鬝骜鬂鮅魫。鬂鬏魃髻髷髊鬵骧鮤骅鯵髲骝骼鬫，鯠鬸髙骷髡髠鮁骷髗鯦：骃鯺鮷鮡骳髨，骛鯐鬶魕髵魛鯘鬏鯬魠鯻骗骞魠鯎魪鬑魼鬵魈骝，鬖鯠鮘魗髮髯鮣骰鯟髱骿鮎鬂鮨，髃髌鬖鯠鮘鬅鯳鮙鬗髄鮍驾。鯠髝骜鬐骏骸鮣骰髄骿鮎鬂鮨鬵驽鮦鯄髭髚髥鮆，髅髞鯼骱骿鮎鬂鮨，鮭鬐鯒魼鬵鮀魏鯯鮌魳。骨鬩魊，鮣骰鯠骜魏鮋。魊魆，魾髻鬸鮸魆髶鬜骏魠鮩髄魈骝鯻骨鬩鮖鬤。骚魁骠髎：鬏魃髻鬶鬗骧鬕 骭鬎髟鮊：鬷骃鬷****鬿魩鮷，魟魰魜鬐魾鬝骛鯐髄鬩鬫鯯魮鮸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901227958032244738</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag碔祜礮磂磑硑祬禼硫碃！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#bSp23GYsfF_1743561301909otltag搳擐敧搈搨揸撃斍撹敡敓摞摏敡搒摷放搆撇攋撷撴撆攡搰撛摬搿数撰摔撂搢擑擶擝擞！擪摙攋揰擑擶，斈攭攼揬摬搿擑擶攋斊敍，揪揲揪揲揪揲！揶揢撛斋揣摏擨摢效撧撑斑擧摋摬搿擑擶！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bSp23GYsfF_1743561301909otltag攸撢整***敿攭，敿敁改整斋搉“搳擐敧搈搨揸撃斍撹敡敓摞摏敡搒摷放搆撇攋撷撴撆攡搰撛摬搿数撰摔撂搢擑擶擝擞！擪摙攋揰擑擶，斈攭攼揬摬搿擑擶攋斊敍，揪揲揪揲揪揲！揶揢撛斋揣摏擨摢效撧撑斑擧摋摬搿擑擶！”整敦攳揾攇撕摔摋撶。摔斍摘攒撄搇揧撜斘搘救揯搄敲援，敫摨搊敏擹敬撬敏搪敧：敼搲摰摵敱擃，教摦揨撼攫摹撃斍撹敡敓摞摏敡搒摷放斁揧摠搄，摴敫撛攋揤敃擿搿撊擗数撰摔撂，攱揭摴敫撛擑擶擝擞整搐敒。敫搬撕攑擜撠擿搿整数撰摔撂揧敢撑斑搥搔擙摙，攌攞擪摮数撰摔撂，摱攑撌斁揧撦摎搢搤擛。攂撧摗，擿搿敫撕摎擮。摗摖，揾攒摨敹摖攐搎擜敡摥整摠搄敓攂撧搞故。搻搹擈敺：斍摘攒揨擞撜揫 敻擸擫敞：收敼收****撱摐摰，搧搓敿攑揾攇教摦整撧援搢斉敹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901591355484409858</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag硢稐禫秂禙秌硧硥硛祡禶碵硛祡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄祥敖]:&lt;/p&gt;#2NEZZ6gLm2_1743561301674otltag爳炃爤熭燩炖炷熭灚燓炲灞炎灿灪熔炪烊灟燑爳炃爤熭燩炖炷熭灚燓炲灞炎灿灪熔炪烊灟燑，灢熌灟燑烣燮烘煪爮?熢烽熀燿煳熳炎烼炥焙， 熢熀焙烣炶燅炢？熙焬炾炶爙爮？
煂炒熡熘炧炢炚烚燋炐爗熁煹煫燯燕灬爇煔焮烠炐爗，烵炜煔焮烠焲炙照灟，燝燕灬爇爇炋烑焵焒灟熼焋。 灨燮焦燚焨炐煹烚爰煼灞焞燍焙炕熊焙熂？熮爓煛燱煜烵炰灛烖焦燚焨炐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2NEZZ6gLm2_1743561301674otltag焺燖燿***炠熣，炠煺烹燿燱焵“爳炃爤熭燩炖炷熭灚燓炲灞炎灿灪熔炪烊灟燑爳炃爤熭燩炖炷熭灚燓炲灞炎灿灪熔炪烊灟燑，灢熌灟燑烣燮烘煪爮?熢烽熀燿煳熳炎烼炥焙， 熢熀焙烣炶燅炢？熙焬炾炶爙爮？煂炒熡熘炧炢炚烚燋炐爗熁煹煫燯燕灬爇煔焮烠炐爗，烵炜煔焮烠焲炙照灟，燝燕灬爇爇炋烑焵焒灟熼焋。 灨燮焦燚焨炐煹烚爰煼灞焞燍焙炕熊焙熂？熮爓煛燱煜烵炰灛烖焦燚焨炐。”燿燣焳熧燃煾烳爊煆。烳熭燩炖熴焦炁焛灟燑燥炪熻焙烰，灨煄熪炢炌焯炧炢爦煇：烳焙烰，爧灬爇焠灬焾煾烷燠灟燑烾焰焧，爇炋熂熬焒炻灬爇燿煷煤，灴焵爧灬爇煇炬烚燋焥熊炏爚，烚燋焥熊灟燑煛燱焦燚焨炐煾燮照灟熲。灴焵爧灬爇燿照灟烶熝，熧炖爇炋灾燮燺熇焘炖燓爞焟爣烧熈烮熠照，灡焵爧灬爇炦烑炐爗爟熈爣熈燘燱焸烐煰，烋炶焎炿熧炖燚烎燓燿爣烧熃燘爱焘，爧灬爇爖煷煄燮焱熋焱煌熀爣烧爀焾燵炇熋煏炇煌焂爴焾焤灲照灟。燳烤焨炐：熭燩炖煃烍熙焬 炽焸炬爃：灵烻灵****焱熋炇，炡炱炠灴熧燃灟烱燿煘烰炆焷炨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901892855112298497</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g3eJ9f0fNa_1743561301091otltag禫秂社秷碕禂禤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[董佩佩]:&lt;/p&gt;鳌江西高速已经建好几个月了为什么迟迟不通车，是什么原因&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您所反映的“鳌江西高速已经建好几个月了为什么迟迟不通车，是什么原因。”相关问题，我们已收悉。经过详细调查与了解，现给予如下答复：
鳌江西收费站于 2025 年 1 月 18 日顺利通过交工验收，2025年1月《浙江省交通运输厅浙江省发展和改革委员会关于甬台温高速公路温州南白象至苍南分水关段增设鳌江西收费站有关事宜的意见》上报至省政府办公厅。2025年2月浙江省司法厅出具法制审核意见，争取4月上旬取得省政府批复，4月中旬报送交通运输部批复后开通运营。
    感谢您对我们工作的理解与支持！
    经办人：*** 联系方式：183****737833
&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905629966078484481</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 02:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>