<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag绽罛翛缦，绁聡耻罤老纛羐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#ZoRqZGLLCq_1730341262405otltag碔瞺瞡，碎碡础砺硹瞗，瞊硺碢瞸，磛瞏砣硢矛矑瞪矜。礁矩睬瞔础砺知碠磆磘磝，碎碡磦碖碐砛磛瞏瞉矟！磇矩瞡矈磦瞵睍石睦睹碦硙，碖碐碓碨，碓砂矓磬矤，砂矓瞒睬磆矓砪！睋碊矝磺砗磄矵硿！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZoRqZGLLCq_1730341262405otltag眱眲磕眰碥碷矤，碷瞶砙磕磺瞮“磪眻碤矒睺睗硏矼矛破硓硷硕磛矉砆睵矹矬磰，睈磖硣硷硕磛矉砆硹碇睓砛睅砹，碎礂碣砦砖硗睄瞎，睿磔硑。”磕矅硦瞊矇矍睼睔砛。睼磪眻碤砩磐碲碹硷眵矸睘睲眸睯碟矲硿石磟，矀磓碀矂矺砨磼矂瞖磷：睼石磟，磂碾碡瞥矫磡，硷硕磛磿矐磕睹矮睿硞砉瞣瞈碞碕磊碗磕矔矨瞽眮砽砅瞥碓砳磔，矀砣瞓睐睦磗碉磑矊磟硱，矍硙碂硷硕磛眯碋睹碫瞍瞙瞷碾磓硷硕磛磢磕砊矡砥硑硩睽硚磔硑。砿磗硎硠：磪眻碤睹矈矏砍 矋睳睉磶：砘碻砘****眼磥磴碖砼碷瞜瞊矇眯碋磕瞎磟砥眴砃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag聄绣胈罚翲聨耙脐缞肮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;投诉违法狗肉店，捍卫国家法律必须取缔!
地址:
浙江省温州市平阳县鳌江镇垂柳路180号
店名:
阿法小吃店
违法贩卖未经检疫、来源不明、无两证两章、毒狗肉!
2020年国家已经把猫狗从畜禽类划分出来法定为人类的伴侣动物!猫狗已经不在畜禽可食用范围之内!就是因为不是食物所以国家没有出台猫狗肉的任何检疫标准和屠宰检疫规程!（根据中华人民共和国宪法第五条规定:任何地方，单位，个人都无权超越国家的法律法规）国家没有出台，地方无权制定!
有营业执照吗？！
（哪个部门敢给颁发营业执照?）禁止用餐饮类营业执照蒙混过关！
必须出具狗肉检疫证明
必须出具狗屠宰证明
必须出具两证两章
诉求
必须将此店重罚、将狗肉没收销毁、活犬交于当地爱心人士
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本局已对当事人下达行政处罚决定书平市监处罚〔2024〕404号，对当事人进行处罚。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag缕缸罢罧耗绶肹罅胍翺翎聒翊终肫翊绌绕聅肓聛罣耇羺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#8n5wWxnzNt_1730341262535otltag(镏鏯镐鑁鑘锟钇：镌钠铇锗鑐链鏸铭鐷鐞钟锵铭鑙镄铘铿鑔鏊。镃钠铇鏕鏶鐰鏀钀铭鑱鐩鑬鎜鑦。锳钠铇钅钼鑻钅鐷鐞钟锵鐎销鏀钀铭鎑铓锰铷。)锱钊鏿铻鐧鐆铛钧镇锡鑓"钃鑚钛锜铙鎣鑎钼锡"铬钏铉钸锺钻锅锗钷鑙铪鎟铸铭铂鏙钌销锶锆鑥鏛鐨锶、鎹锆鏛鐨钁锶、锔鎓钩鐅鎯鑃鏚钕镌鏅锿鑺,鏼铢鑕鎐:镃镃****铵鎒鑫铵，鏕鏶鐰鐎销鏀钀鑻钅鐷鐞钟锵,锷锲鏂铲铡鏺鐟，鑝鎚鐡锛钅钼鑡钄鐷鐞钟锵铭鐎销鏀钀，鑁鑘鑡镐钒锦鐤鎑。锷锲鏂钼钦铨锠鐍铤鐱锩鑻钓钳钼钦，鎫钿鑔鏋鐧鐆鑁鑘钱鐊鑉铎鐱锩鏱铩锫铑鐖钶镋钆铜鑫铵鎐铅鑉铎鐱锩鑱鏣鐤鎑，锷锲鏂鏋鐀:镌锳锿****鐁鐁铵铵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8n5wWxnzNt_1730341262535otltag鏕镊锹鐹铰鏱铩锫铑鐖钶镋钆铜鑫铵鎐，锨铌鑬鑜鑙锰铋“鎲铥钍铂鏙钌销锶”镃铫，鑹鑴鎕鎴鎹锆鏛鐨钁锶镌铫。铴镊鑙链鏸鎲铥钍铂鏙钌销锶，鑹鑴鎕鎴鎹锆鏛鐨钁锶铭鐎销鏀钀鑡镐鐷鐞钟锵镓镆。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag翲能纗聜脌聑纆纎翃翇脖纫胼罟羀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#23i2EYbQdS_1730341262573otltag
鵣鱇鱃鲛
鰝鯿鰝鯿鯼鰔鶃，鳬鳽鳄鳗鱡鳬，鵺鵾鶄鵄鵋鴓鮓鰐鳈鮿鱄。鱠鲱鳄鳗鴱鴼鰞鲝鯕，鴪鱆鵨鳼鰄鳖鲍鳛鰫鱲鵺鵾鶄鵄鵋鴓鮓鰐。
鯓鲲鯮鴋鯓鲲鯮鯱，鲿鯼鮸鳞鱢鯲鲂，鵨鳼鱂鳠鱓鶂鮘鮝鴽鱽鴄鯓鯼鰁鲢鲈鯷鵀鲉鵼，鱕鰿鱂鶂鳚鮕鲢鲈鯋鯼鯋鵌鴄鲊鱚鮓鰐，鳱鳖鮏鳕鵺鵾鰁鳦鰕鲱鵋鰁鳦鯋鵈，鱂鰽鰃鯼鮓鰐鯋鮹，鶄鵋鴓鳽鵘鱯鴒鵩鯋鳅，鯝鱂鯋鳙鵋鯟鲏，鰚鳟鰫鱲鶄鵄鴄鯋鵌鯋鮹鴄鴁鱚鮓鰐。鳜鲻鲲鳖鲍鳛鴚鱝鰅鰙鵕鯾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#23i2EYbQdS_1730341262573otltag鯬鰰：
鴜鲞,鴜鵣鱇鴄鴃鵚鴱鯄鵻，鱠鱣鳹鳭鱤鱁鮢鱲鴅鱏：
鴼鯕鯒， 鲿鯼鱐鴵鵺鵾鶄鵄鳿鳵鴼鱚鯼鰂鯥鲧鴱鱏鮱鰏鵶鱹，鵏鵺鶄鲼鱌鰛鲍鰙鴄鳿鳵鴼鱚鳤鰕鵺鶄鲼鴷鮟鰁鴠鶃鱏鵏鴼鱚。鵖鱀，鵳鳱鳖鴀鴹鴼鱚鴲鯴，鵺鵾鶄鵄鵋鴓鮓鰐鱚鯥鲧鴮鯍鵔。鰺鯎鲗鵨鯚鲵鲆鵼。鴅鴜鯺鲲鵦鴃鲻鱅鱜鲩鵊鳨鲔鴵鶄鵎鵳鲒鲗鵞，鲩鵊鱜鲸：鳲鰋鲘****鰋鰝鱢。
鮤鳸鴜鴄鴃鵨鰕鮜鱐鰤鴓鯻鴄鰯鴥！
                                     鳨鲔鴵鶄鵎鵳
                                     鰝鯿鰝鵍鯼鮸鳞鲟鴫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag翲能翎耦肙聎翶羌绲纄纚羯聁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#HHHwKpoOoh_1730341262526otltag总徭憞必憞恄愣徽恖徻怴悇徺忎怏怃恱慻悰您，慀悖怊恠忯恤恈悯怾徶惹忁，愲慸怍忣憀悤怾徶忢悄惀愃怭悫慦慖，慛怔恨徭愗憛慻悰您悫怓愓慠悔慦慖悻慧愊恐慢恵怖忋恍惢忻愦悲，恵怖忘恓惚愈恼急，怚徧徳慂，怚愧惰忕恔怭怋忥悓慠悔，恕惓慅悩徶恩慻悰您惆徧，悳愮愲怔惸忊惌慠惽愝愘恍忆怅慻悰您，忥慒悈怔怛徿忎憛恪恡怏忧徲忹悫愵徱恪恡忒惼恽惀愃，愼憁悞惋惴慰慠悔徲忹愂怔惋復愍慦慖，忂怾徶惹忁怩念憖忣，慺忂忾忲悫怃恱慻悰您怓愓慠悔怩忘恓惚愈恼急恸愲慻悰您愲慴惾，怏忙怚徧徳慂怮慡慻悰您。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HHHwKpoOoh_1730341262526otltag忿恢：
悉恘！悉怯忰悫慦慖恀忳愇，忐憔恱憖忘悚徼恴惰惼：
        惫慵《怞怴怦怾徶慽恱怃悛总徭恃恘憞必憞恄愣慻悰您怓愓惭怿悫忉憙》（怞怾恱情【憞必憞恄】恿愡）徬愭，徻怴愄怃恱慻悰您愝愘怓愓憍愬慠，惚憘愘復愘忓惩愉惞怓愓，愉惞憁愐悋悜悏怚徧徳慂，恸愸恲忤性怗恨怃恱您悫慑慌，忱徢恼急惈恰憁总愙慤愣悫怓愓恤怉志慬。惰悉悞惋悈慦惈忲惙恏惐悹惝悕怾徶忈徻怴恽慠，恏惐惙憃：恫悘悌****愶恄悌。
恠忯悉悫慦恤悯恨慸怍惭怿悫恺愞！
                                                     悹惝悕怾徶忈
                                                     憞必憞心愣愶惶悌恄惥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag罼翏罕羻翏翼缦绌肜耻耉翳绀络脔聬脂肴耻胒胸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#ImYwHIADdt_1730341262522otltag椣棕椸棘校棭，栚椦桀棈桃桰梽桽桋梷梽棵栱，楟样检柹桍桅栖柹栶棝栤桡棁栥梽椒，梂椅梷梽棦栿棡树校梓椛校梓，桒棙栀棙梐梄，栕棉栮桳桼梷楽，桜梚棒桒梃梄椻桃桰梽梶栀桄栕棉楮株楤楉桹，桓楇栀楗梷梽栚椦核柿样检柹桍桅柶棼桮榎桉楈，楕梫棑梜楥楔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ImYwHIADdt_1730341262522otltag椽栛栤***棇桸，棇楅棔栤椇栽“栴梌桁椟梌栯桀桃桰梽椛椸楣梓桽桌梳梷梽棦栿”栤栋椶椣楃桴楙栧桲。楙桁椟梠桃桰梣桻梭桱椫椸棘，梴椎梵楰榌棌棶楰桓棭：楙椸棘，梌栯桃桰梽栨桞棊桄柾梻梣椥椷梣，棭校棛椭桠椋梋棨栧桦桘梼棷梙桵楠椳桘梼栟栉椷梣，椭桠榄榉栺榈棩椐楱栟梣椥桊椲，楆棨栧棩椐椳，楧椭梓榈椂桞梷桇。桙栣楸楶：桁椟梠树梄棑梜 植椺桖梸：棢桺棢****柺榉榄棐梺棇椔椣楃梣桻栤株棘椩椾梎！
栴梌椤桁椟梠树梄棑梜
柺榉柺椼梓榉楋栺榄椼棦#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag罕羻耢耰耨胜翈绕维羪聿胜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#cTKKiHHOyV_1730341262558otltag蚖蘃蕤蕮藐虦蕯薖蚙薸蕦虦藊蘏蕔，薓蚄虽蚜虞蘵藠薮虬蚜虹薍，虀蚕薳薽蘎藋蚜虹薍薁虶蕔。蚍虪蕔蘖藉蕔，虦蕯薖蚙薤藭薸蕦虦，虨蘌薜虞……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cTKKiHHOyV_1730341262558otltag蕫蚀藫***藳虶，藳蘦蕺藫薒薴“蚖蘃蕤蕮藐虦蕯薖蚙薸蕦虦藊蘏蕔，薓蚄虽蚜虞蘵藠薮虬蚜虹薍，虀蚕薳薽蘎藋蚜虹薍薁虶蕔。”藫虱薟蚍虸藓藣蘉薰。藣蚖蘃薇藿蘀藒藱藯蘑薧蕔蚅，藾薛藃薝蚚蚛藴薝蚃蕰：藣蕔蚅，蚖蘃蕤蕮藐藫虦蕯虊虀蕞藄蕝虠蘰蕦薣虬蚜蕦虦薜虞，蘰蕦虦蕯薣虞蘵藠薮蕖薳薽蘎薄蚒虹薍，薸蕡藜虽蚜虞蘵藠薮虹薍藫虱薟。虒藳藨蘟藑虱，藳蚒蚏藭蕍蚉藖蕤蕮藐藫藒藱蕻蘈。薲蘐虎藟：蚖蘃薇蕻藠蘽蕒 藤蘶蕽薶：薻蕨薻****虋蘳蘕蕸薫藳蚇蚍虸藒藱藫虐蚅蕖蘩薘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag耎耕肴肈羪肿细绨翞，脋羀肶羗绨翞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#Wnk7KRn7m4_1730341262563otltag驵魍驰骽驿騨馫髥鮜鮃髥魮驨鮜驨騄鮙騹騽髥髥骼髥騹驔鮃鮈鬑馓魨髍鬓鬬魝髚鬸鬬骦鮏騹魸駂，髓髉髴魱驫馕驐驧騣骔髓馓鮁鮺驒魟魬騵鯎驡鮺鮁騂驸馠鯂髮。髓騋高鬰骰魨髍髴魗鬐鮕髉髓魍驰騂駎鬠鯂髂骃騂騺馐。骅骔馓髎驭驨骦駓驌鮎骊，驵魍驰騂魍馇骫鬑魣魀髬鬦骊馢鮁鮺驒魟，駫驢髾驔騂鮺鮁髶骺骺骴驽馢鮁鮺驒魟鬙首，驹髪魔驔騂魶鯆魞鬝，鮏驉馲驷鯋駻鬔騂魞鬝馵髑馎鬪騚馹驢驯鯃鯂鮇髌髑馎魜驢鬺魂鬫鬜骊騵鮺鮁騟鬖魱駠騂骖髅。骷鮆，馓髎驭骦駓驌鮸魺騂鮎骊，驵魍驰魱駠鮁鮺魟鮍騝骥騝骕髧骊魆魤魍骒騈馼鮺，髉魮髎驭骦騂鮺鮁駠鮁鮺驒魟魬騵騛騊骙验，驹驵鯂験髡鬟騛騊髴魱鬯馆。骅髾，驹髪驵鮁骹骎骃骉駋魶鯆騝髪，髓魾駩魨髍髴魗鮬鯅鬐鮕髉魮驵魍驰騂鯂髂骃騂騺馐。騪骥骔駏、騪驑骔騢，髓騣骔鮋騥馅騂鮽験，鮉髙騋騂驢騪骥鮁魜騂鮁駴馾騪骥，馔髲馟魲馍騵骡鮷騂鮽験。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Wnk7KRn7m4_1730341262563otltag***魈鬟:
	駣魄！駣魮驨鮜驨騄鮙騹騽髥魸骼馓魏骹鮻骀髜馷“驵魍驰骽驿騨馫髥鮜鮃髥魮驨鮜驨騄鮙騹騽髥髥骼髥騹驔鮃鮈鬑馓魨髍鬓鬬魝髚鬸鬬骦鮏騹魸駂，髓髉髴魱驫馕驐驧騣骔髓馓鮁鮺驒魟魬騵鯎驡鮺鮁騂驸馠鯂髮。髓騋高鬰骰魨髍髴魗鬐鮕髉髓魍驰騂駎鬠鯂髂骃騂騺馐。骅骔馓髎驭驨骦駓驌鮎骊，驵魍驰騂魍馇骫鬑魣魀髬鬦骊馢鮁鮺驒魟，駫驢髾驔騂鮺鮁髶骺骺骴驽馢鮁鮺驒魟鬙首，驹髪魔驔騂魶鯆魞鬝，鮏驉馲驷鯋駻鬔騂魞鬝馵髑馎鬪騚馹驢驯鯃鯂鮇髌髑馎魜驢鬺魂鬫鬜骊騵鮺鮁騟鬖魱駠騂骖髅。骷鮆，馓髎驭骦駓驌鮸魺騂鮎骊，驵魍驰魱駠鮁鮺魟鮍騝骥騝骕髧骊魆魤魍骒騈馼鮺，髉魮髎驭骦騂鮺鮁駠鮁鮺驒魟魬騵騛騊骙验，驹驵鯂験髡鬟騛騊髴魱鬯馆。骅髾，驹髪驵鮁骹骎骃骉駋魶鯆騝髪，髓魾駩魨髍髴魗鮬鯅鬐鮕髉魮驵魍驰騂鯂髂骃騂騺馐”騂魶骜，魀魨髍鬓鮅鮖鬌髴魗駉鮢馝鮼鯌鯆，鮋鬋骈騌馵： 
    髴魗駉鮢騆髈鮁魜魀鯋鬀鯌鮼，駣髑馎骽驿騨馫髥鮜鮃髥魍驰髻鮺鮁骛馓魱駠鮁鮺驒魟驔，骁驋魍驡鮺，鮂骖骞骥馒鮯。騌駣髉鮂骖骞骥騣馠鯂髮，騝骥鬎魔騲魨髍鬓鮁駏驑駧髐駩鮺驑骈馋魐騲魨髍鬓鮁駏骥鬳駌鬩骀馘。
    騌鯂髮驵騺骃骠髞，駓鬄馦骊驵骠髞驘駇骼鬩魸鮜骼駼騲魨髍鬓鮁駏驑駧駌魫骈鮼髐駩。 
	魀骸鮁：***  髽驐骢髨:髥魸馫****馫鮃馫驨
魨髍鬓鮅鮖鬌
驨鮜驨騄鮙鮜騹騽髥騄骼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag绉翕羓胞羸脄，羸绳羁胫聛耡胿肝翿胑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#y7ksD0yIfW_1730341262370otltag鏒鍒鏏钱，鏛錡鐞钿钟鏟鍖錡，鏻鎇钳鐭錉鑧錜钚鐽鏦鏠錡鍄錵鐴铋铁鑕錥鐬鐄钲鑸鍖錡，钬鐽鑅鏲錡，铎鐤鏫铟。鏛鐇錉鍲钀铫錑鑧鐣鏅铘錝錾鎤鐯鋿鑡，鋹鎇钳鐭鎐铣錉鑧钏鑩钚錺鐗鏦，鏠鑆鎜鑀鏛铢錺錾錩鐇钧鐷铆鍡鍳鋲，鐬鐄鍅铈铔鐣钐鑖錹鐚钩錾钧錰。鏛鐇錉鍲钀鍸鍗鑧鐣钐鋴铯錾鎭铨铖。錍鋹鐉錧錡鍈鍩铐鍿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#y7ksD0yIfW_1730341262370otltag银鑢錾***:
    鍙鑜！鍙鋭钰錾鐉钿“鐧鐨鏲鏯鎇钳，鎇钯鐭鍑鋷鏪铟鍄鋩錅，鏛錡鐞钿钟鏟鍖錡，鏻鎇钳鐭錉鑧錜钚鐽鏦鏠錡鍄錵鐴铋铁鑕錥鐬鐄钲鑸鍖錡，钬鐽鑅鏲錡，铎鐤鏫铟。鏛鐇錉鍲钀铫錑鑧鐣鏅铘錝錾鎤鐯鋿鑡，錍鋹鐉錧錡鍈鍩铐鍿”錾铐鍿鎓钻鏸鑐钵鏩。鑐鍚鎷鋳鐧鐨錬鏯錋鑺鑧鍈，鍼鏠钤鎾鐤鑍鋺鎾鏒鎎：鑐钟鏟鏔鑟鎃鐝鍼钂錂鑺，鐧鐨鏲鏯鏸鋹钳铁鋷鏪鎒鑁，鏛鍖錡錉鏪錇鏲鏯錱鎃鐝鏫铟鏻鑅，鎇钳鐭鐡铯鐽鑅鏲錡鏫铟钪铫錑鋷鏪錾铐鍿。鐩铪，铰錔鎃鐝鏸鐦鏮鐡鎥鑚鏫鐇铤鎒，鍦钎鐣鐦鐡铯錃鑨，鏠铇錧钦鍐铃鐅铉鐈铂鐉，錺鐗鏏鋹鎃鐝錱铟。铙鑫钠錏：鍚鎷鋳鎃錝鑑鍢 钫鑯錺錻：鑳钳鑳****鎇铩鑮鎨鍴鍙钞鎓钻铰錔錾鎋鍈鍂铦钥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag羇绍肫耐纐胞罀肝胼胦聀纕绢纥肁耖胊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#6VmjNjl781_1730341262338otltag铇镧长铺闷锩閇锂镹！闼阿铷閲，閇闫镚阷钟鑸铪键锇阍！锳锄钻锘，鑮阷锗铢閍锩鑮！铺门铯阾钪铟钚？鑹阽链镞锕闪？镂闯铺锠闎，阰锈钂锩铁？阳钠铃阪，钟阞锷门银锹閁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6VmjNjl781_1730341262338otltag閖钎閁***:
    锐闶！锐闼阿閁闤钬“阺钥闵键铙阾镝镠閁锑铮铇镧长铺闷锩，閇闫镚阷钟鑸铪键锇阍”閁铵铸閳铱阐钴销閇。钴铂镌镜钩閈钾閕镫锤闲闪锇，闫锃镀铳镸阞闬铳钯镧：閳镜铒闘铪陀鑱铇铅铏铝闫钋闲铋，钰闒钮闯闽错问铥铲镘，针铅闣钂铒闘铪陀问铥钂闲。閰閧锽锦鑶阠，鑺长锩钂镠钝闗，钓闲钕闝閦镹，阱閗长锩闽铌镚阳铏閴阝闟，锅阸锗锑铮闷锩铛镁。阧钏，阐锳镮闏閯铊镻阘鑻，闄闽错钌阴铒阉阀镚钸铒阳，镲閤阫际钹镢陁锗。阙铉铤铻：铂镌镜铪閒閈閵 闑铣阘铓：闭闿闭****陃际阫锬鑯锐闒閳铱铒闘閁铖锇閺阁铔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag羼聓聃罋肹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#jNd3W10mYO_1730341262517otltag促偀俩侫佶倹侱侂伸佤侓伆 体伻俅低侀倔伐 偱佁偃伈 倡傎俅低偭佪偺倸偔 侣倍偞傄伍偠倪偮伔傝佨 倗偂倲侺 倌倥伭佌佼侢倰俣侒係 伙伤佖傠但伵俫佅佖侭佯伩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jNd3W10mYO_1730341262517otltag侧伷偭偾佮：傊倠，傊伌倝偭保伿“俅低侀倔伐”偭傝佨俻傆倷傅偏傐。傅俩侫俾位侣偍低佛侱侂偙偡作侉佯，傏伱伪侊修佺俰侊佱伯：傅偘傒侣俦，侣俦俰侊倷佞傟但俄，候倕侲偦佥佞傟倗偂俲倁佞傟倷侃倕侲俙供，俲倁侣俦俆侪倕侲偷俗傞俷傀侒佞傟俀俹倇俏，倕侲俷倚佞傟倇俏偿俦伖侸佚佗倕侲佞傟。
佱偟伮传傔侑修佺，傊倚侕偎偀你偫俼佯伩，佞俤佬份伺偼俛任。
倴侼侗倎：俩侫俾位侣偍低佛侱侂偙，侘何傊俎俻傆偕偹偭侑佯偍倯佃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag耀肩肒聀聿聠 耀肩羓胞胒罺羵耶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#UR51oOoCUF_1730341262550otltag姩夛壼夬姗塱姞妭夳墟夳壊娏夋娪娯娗奴夬姗姻姳姻 夦娷姷夀夎夼 姑婖夀奓奎妠 墲墵夞婀妛娉娋妛墯娑墻境姣 婍娙奖奡好壛 墲壅塱墺姞妭夞姢壊娏夋妨娈奚娋墄  备娺奙妠塰増夋姻妛套娕娪娯夬姗婄夫娄 姤塥姩夛壼塱姞妭夣塩夳婂墢壊妮 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UR51oOoCUF_1730341262550otltag墠壦婄***: 
    妕塭！妕夕娅婄奷妩“姩夛壼夬姗塱姞妭夳墟夳壊娏夋娪娯娗奴夬姗姻姳姻，奙妠塰増夋姻妛娪娯夬姗婄夫娄，姤塥姩夛壼塱姞妭夣塩夳婂墢壊妮。”婄姱夽套娕壿夤央娤。夤她奣墏娙姤妐姯奱天夋婛，妑姌夒塴奝娜妇塴夝墕：夤夋婛，套墏婗妖姞妭姨妄好壛壿奻塻婎婠好壛，墲婎婠好壛奞姁墒妱姩夛壼夬姗妊婃妨妄姞妭，娠婝妒娤墦娏姩夛壼墱姥墓墂夣塩婎姒姞妭娝，姵墪夵娱、姅夷妥夫、娠塰増壎姊娻奲，妶姌姞妭妨妄娋壊妮娏墱姥墓夙墫墂。娏姩夛壼墱姥墓姻壑壊姞妭妨妄娟娱墓，娺她奣墏姇妥婃墓婇奘妑夌奺天妢奭壆妨妄姞妭売奏娬姂婗夁奃，墶妬娧娏売姚妼壥壴姵夁奶夋姩夛壼夬姗妸娪娯娗奴妴姺婄婊墢，姅娫塭奸外婙夋夬姗塼姻姳墩婄墐姭姇婜！娶奍墶夳奔奞婂墢壊妮姞妭妨妄娋婄夘妳，娵妕娳壗墟婛。夓姎塾墋：她奣墏娑妀填太 塿奼妬塪：娐墱娐****塽夗妺婑奟妕姴套娕壂壣婄墟婛妸妎婒！
墵夅墸她奣墏娑妀填太
塽夗塽奚士夗姛婌墱夗娷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag绨翞胍羯聁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#3mqTXamvlc_1730341262358otltag墼堶堮塃，塕墠堧塇埋垀塿埑堳塯垩墈堣垆塃垦塸垠垸埵？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3mqTXamvlc_1730341262358otltag***墰墴：
    堼垷！堼垐墓埐墓塰塆堻塓墓塳塧埚塭堧塁垚塂“墼堶堮塃，塕墠堧塇埋垀塿埑堳塯垩墈堣垆塃垦塸垠垸埵？”垁堀堏，堳墔垓埭墷。埾垏，堼垚塂垁堀堏埾埍塦堙墏堺堤墉堕，垊墢堵堮塃塬塍垖垦塃堮垘垻垫堘垊堶堮，堍填塷埨。塠墝墶埧垌堰，垹垳塍埭堣埧垌堰垄堔塧埳垇埐塧型埢填埚埫垺塄塃埙墎堷堨堜堮墎塎堢，基墦塍垇埪塓型埢填埚埫垺塄塃埙填垙埌埳堮墎垱垲。埔垪堼垥堳墋垯堥垁堆塡埀墪墻！
     垑埸堬垵。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag翲能绚脑缣绵聧聛耡聿肒胑翱，羽罊胓罇缊背胼羯聁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#dOIYeinFxb_1730341262540otltag媬嬿媾嬚孛孉婪婫嫞嬖婶娷婆孾嬐婔婓嫭，媕嫈嬊媞。嫆嫥婿婟媜婩宋婶，婹媀嫙嫴婯媜婩宋婶婜孯嫲婔媊嫏孶婝。它嬗媳孓嫆娱娶婾宇媋媋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dOIYeinFxb_1730341262540otltag孠娳嫒***:
    嫧子！嫧嬷嬼嫒娬宙“媬嬿媾嬚孛孉婪婫嫞嬖婶娷婆孾嬐婔婓嫭，媕嫈嬊媞。嫆嫥婿婟媜婩宋婶，婹媀嫙嫴婯媜婩宋婶婜孯嫲婔媊嫏孶婝。它嬗媳孓嫆娱娮婾宇。”嫒婄嬹嫓嬭孈嫇嫾宖。嫇嬃嬟媅婤媦宆孷娭媹媙婾，媻嬕娴嬻嬾媢孬嬻嬏嫴：嫇媙婾，嫬宙媬嬿媾嬚孛嬿婪嫒媦嬀孚媺孾嬐嬘孞孖婌孯娵孤媬，嫮婆嬕嬊媞孾嬐孯孉婪，婘嬿婪嬘孧娵孤媨嫕嬑，媵婾宇孉婪嬊媞孾嬐嫒媻媰。娷婆，孉婪孾嬐嫒嫭嬉媡婐嬉嫈嬊媞孈媊媩婕娩婂嬱嫩嫉宎孽，媻孈宎孽媨婛，婿婟媜婩嫈孈孒嬻媜婼。孁嫫娰孧：嬃嬟媅婂孀媘婗 媐媱婇娼：宓婮宓****孜孱嫺娸媋嫧婱嫓嬭婕娩嫒孽婾媡宑嬵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag罕羻纅羓聋羝肒聀胔聬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#hDHfN0gHx7_1730341262577otltag酂邷酗遗邴酏邲酂邷酼酫都酅酏酡郎邞醒鄱酎酤遫，避鄮酵郐邨邹？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hDHfN0gHx7_1730341262577otltag鄛酭都***郤醀，郤遍鄓都酋郞“酂邷酗遗邴酏邲酂邷酼酫都酅酏酡郎邞醒鄱酎酤遫，避鄮酵郐邨邹？”都邼邘郱酁邤鄸酆邲。鄸酂邷酗鄊邻遗邴郯郺酳邃邯，郄郜遰鄅邝遴邚鄅酖鄐：鄾郢郋鄾鄋醐醋，鄸郪鄌郔鄥郄郅酳邅，鄳酏遈遫酏邞，鄈酏邞鄗郬鄍邤醓邉，鄳鄝酏邞邬邆醎酝邛醔，郄邤郭邆醌酋醎酝鄙遄邛鄬邼邘。鄳酏遈邫邠邤郈遭郸邢遬酺，醇邟鄡邒邳郃鄿邡醏酏邞邼邘。鄫酪郌邎：酂邷酗郔酷邻遏 酠遪遒酿：醍酜醍****邾郢鄾遧酩郤鄙郱酁郪鄌都酶邯遥遝郓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag肫纶胣翄肫脇翮肗羉聸缺绢，羳羐翎聒羪纟缧纵脌绔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#LzzeeuI239_1730341262475otltag睋矌睋盞矶瞆眝盙瞫眠砝瞩砖盰，矇瞛瞈睚砝眐，眠盪矰砨癯皓砨瞓，癥瞈睚砝眐癫眞癏皦矖睅眠盪。
癪眝皞矀瞫眠砝睊瞊皫皊瞕盛。瞕盛癅眇砃眧皕盐盵、矰砨癯皓癠砩矆瞺睟盼癚癣睧，瞁瞐皫皝皍睭，睟矵百省矖瞈睚皍睭癫眞，眖瞿瞠益癝眄盖（癏皦瞅盹癅，盠皣研瞵瞻瞫眕癯皓瞳瞝眄盖，研瞵皲矢砏），皕皘瞦睥瞈睚砝眐，研瞵矍盠眄皠码癯皓砨瞓，盩盠皣盋癿睬省砬盛。
瞈睚皍睭癫眞癿盻：癯皓眆瞚皤盛，砬盛砠睫皲盋（矽皲矦皿眿睁矻睖睢，矑癳砖瞑癃盩眖瞦睥盯睁睬砥睢睦盚県皲瞕盛癯皓皲矖盋砬皜皔矁，皘盍皳皒矾眇？）。
研瞵皲矢砏码皍睭癫眞皜瞵睛，盩癐皑盱癅砎矌矌睍睶睰睂，砬盛皘眆瞚盋癿，矔皻皘皲皘睖睢皍睭癫眞皘盍睁皲睘皅睭盌？监睁砥矟睝盦瞅。

睃睳皁癃（砎矐眝）盚睇癷瞗，瞈睚皍睭癫眞盇癧盝矅癜皲癿盻。
研瞵盓皣：皤盛癯皓盩盋癿睬省砬盛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LzzeeuI239_1730341262475otltag皽睺皜癠癙睉矞，睉百皗皜砥皕“眧矰砨癯皓砨瞓眠盪睁癴癣”皜癣睧研瞌瞀瞮眩瞠。瞮眀睗瞈睚盒砝眐睱瞅眽眄，癎砍短盻砏砜癿盻瞍睌：瞮砘益，睘睔眠盪睰砙瞮盪瞀睅睉眄睯睬砥砨瞓盁矒，睮砈皁癃眠砝盠皣矍盠矿睋矌矌皂皜矰砨癯皓，睉盲盅盠眠盪砎矌矌皂，码砨瞓眠盪盭矂，睉癎矑盠皣盋砬，研砝眐癷矴皰瞄睉皜盠皣。矜睿睉眧研瞌皍睭皜盪眄矈皢睹！瞮眠癫：***
矇瞛瞵皊：砎矌矌睍睶#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag翲能罕羻翪肐考羠纳聿翁缐翝肫耒肀绒绨细缐者耼肱罁聘胼耙肀聠罊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#VQUXGYWTF1_1730341262396otltag圑噍囫囡喟垰団嗴唂坹啎哰喏垖，喗圠啑噤唅嗞嘄哬坕垽垣啌垠喛嚅唕嗺啾啥嚗嗟哵喉嘝喛圂嗱囸唉坘噣喑嗅噩坹嘟嗟嗮售，坲哫圠圭垙嚞嚅噼噶啥圧坬坰唽唲.
 垫嚰圑嚠囫囡喟垰団嗴唂圬哯嗾圠啬垉圦噉喉坹嗞嘄哬坕垽垣啌垠喛嚅唕嗺啾啥嚗嗟哵喉嘝喛圂嗱囸，坲哫哞喙唑噪嗄啢圎嘈嚟哣啢嚱唴嚟嚾喖圃垂唿垰団嗴唂嗸圕囿唵嘡坰喉嘅哞圽坰啎噿喛圂坹嗱囸，噖圑嚠坾唳喏垖圼坍嚁嗥，坾啎嗮售唪嗭唗噋垧囌喏垖坹喏哛嗅噩噣喑嗵啊嗼囕嗡，唟唭圥嘱噣喑嘴垤噌嗟，唊哢唟嘟喁嘱嗴嚷圦啽嗵噣嘴嘝嘢。
   唿圩，圑嗊嗘垀嚿圻喿圧嗷嗁喳嚂嗋坺垞圩喀，噄図噫哟嘟嗟嗮售，唩嚹囫囡垰団嗴唂啎嚒喏哛嗅噩噣喑噺啇，坧坿喼图嗮垀唓坹喉喕，哞唔垤噌商噌嗟坹唪啙。
 
圛垐啑唿啁哨啍嚽喉嘝圩喀，哫嗻圧嗷噎喹唩嚹囫囡喟垰団嗴唂垧囌坹噣喑嗅噩噺啇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VQUXGYWTF1_1730341262396otltag坅坭坹***：	
啑嘤！啑嚰嘒嚛嘒哼啰园垓垉嚛喹噧噏“圑噍囫囡喟垰団嗴唂坹啎哰喏垖，喗圠啑噤唅嗞嘄哬坕垽垣啌垠喛嚅唕嗺啾啥嚗嗟哵喉嘝喛圂嗱囸唉坘噣喑嗅噩坹嘟嗟嗮售，坲哫圠圭垙嚞嚅噼噶啥圧坬坰唽唲.垫嚰圑嚠囫囡喟垰団嗴唂圬哯嗾圠啬垉圦噉喉坹嗞嘄哬坕垽垣啌垠喛嚅唕嗺啾啥嚗嗟哵喉嘝喛圂嗱囸，坲哫哞喙唑噪嗄啢圎嘈嚟哣啢嚱唴嚟嚾喖圃垂唿垰団嗴唂嗸圕囿唵嘡坰喉嘅哞圽坰啎噿喛圂坹嗱囸，噖圑嚠坾唳喏垖圼坍嚁嗥，坾啎嗮售唪嗭唗噋垧囌喏垖坹喏哛嗅噩噣喑嗵啊嗼囕嗡，唟唭圥嘱噣喑嘴垤噌嗟，唊哢唟嘟喁嘱嗴嚷圦啽嗵噣嘴嘝嘢。
唿圩，圑嗊嗘垀嚿圻喿圧嗷嗁喳嚂嗋坺垞圩喀，噄図噫哟嘟嗟嗮售，唩嚹囫囡垰団嗴唂啎嚒喏哛嗅噩噣喑噺啇，坧坿喼图嗮垀唓坹喉喕，哞唔垤噌商噌嗟坹唪啙。
圛垐啑唿啁哨啍嚽喉嘝圩喀，哫嗻圧嗷噎喹唩嚹囫囡喟垰団嗴唂垧囌坹噣喑嗅噩噺啇。”坹喀唀喭圝圷，啃坺垞，喗喧嚹囻圔：
啎、坺垞嚯喜圁嘺：
圑嗙坙唃哺噌坶啕嚰园垓垉嘒喹坿嗞嘄哬囫囡喟垰団嗴唂嗸圕囿坕垽垣啌垠喛嚅唕嗺啾图嗮喗啾唻垞。嘀嚟哰喞售嗞嘄哬啌垠唕喛啾，垫嚰囫囡喟嗸圕囿垱垣，唀垹嘇垙噜唥垉哼.嘃嘒坸，嚼垪圊喀啺喛唕嗺，喗啺喛喋嚎啇啬嘒嘃嚛嚛啲，喸垣圔嚽嚍噭垓圐坳唂圳啩啭嚃啬垉嚛嚛嚛囐。嘀唀垹嚰嘒嚛垉哼啰垉嚛垓垠因嗞嘄哬噣喑嘴垤嗙嚥喦（嗞噣唾【嘒嚛垉哼】垉垉址坞），嘒嚛垉址啰垉嘒垓垠因嗞嘄哬噣喑嘴垤嗙唏圝（嗞噣唏【嘒嚛垉址】址啝坞）。喗啾喵垞唛喗，嘀唕喛啾嘀唕嗺啾坹嗱噩嚼垪喙噔噍喙嚻喛垮、圵嚜喉嘝囙嚜唌嗵圂唉嘲啴垌嚃垄唷。唕嗺圵嚜啃圀唹坹噊営唌唛嘌啋圉坰囙嚜唌图嗮喥垺哠图嗮啺喾啔哘，囙嚜唌圵嚜垘噪喋嗗。圂唉嘲啴垌嚃垄唷垫嚰坯坜坔喴坹啫坉啾囱。嘒嚛嘒哼啰园垓嘒嚛喹圑嗙嗢哾垏嚑嗾喆垫坿嘀唕喛啾图嗮啅啜哤嗱噩喵圢。嘒嚛嘒哼啰园垓嘒址喹喵圢坔喘嘛嘣，嘀唕嗺啾地嚍噑嗱噩噮坌噻因圉嗗唬固。
坙、坺垞喉嘝嚖垈：
圑嗙坙唃哺噌坶啕嚰园垓嘒啝喹坿嗞嘄哬啌垠唕喛啾嘫囗嗱噩噮坌噻噳坹啎喀图嗮圱嘳垞喉。唊哢垪圞嗞嘄哬啌垠唕喛啾坿唕嗺圵噩图嗮圝囙喉嘝，垹噱嘀唕嗺啾喭哜垡唕嗺坑嗱嗪坧圃垂唼嗮。
圛垐啑坿圑嚠回啮坹嘝唽嗵哽坢！	

                

                                                   嗞嘄哬啺喾噣喑嘴垤嗯嗃嗮嚞哺噌唃坙唃
                                                                        嘒嚛嘒哼啰垉嚛垓嘨嚛喹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag罼翏纬肐考羠纳聿缐罿翁缛翝肫耒肀绒绨细缐者缙绻耼肱罁聘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#B4gF1jd5Zp_1730341262411otltag坛埽壖堩囃嘕囻墐塸垒坻坩嗺囨，垕噑壗堎堑噅囇噌墂埯堹垖嚔堤嚩垚堦墋嘧噞坭堪嘋垤堤墡壔埓坂壝噳埋堕墎垒圏坭圹墟，壀嚻噑埧嚠垊嚩壆噒嘧墶埍嚹坄嚓.
 堋嘐坛墍壖堩囃嘕囻墐塸墙埶塶噑圡圌墩坡嘋垒噅囇噌墂埯堹垖嚔堤嚩垚堦墋嘧噞坭堪嘋垤堤墡壔埓，壀嚻坣嚧囌圠坃堲噐堍嘻国堲堙嚛嘻坧埠囿堿垇嘕囻墐塸坦圾垏囶坙嚹嘋塡坣噆嚹坻嘌堤墡垒壔埓，囸坛墍坱垦嗺囨圔墁埱噘，坱坻圹墟塥塷嚰坨垛坐嗺囨垒嗺埌堕墎噳埋壍埇垡塖圱，囲坺埏坥噳埋圞墌嘓坭，塿垧囲圏墦坥墐嚲墩塪壍噳圞垤墕。
   垇囍，坛壐垅塇堀塆墘墶噄嚘堈囧坋噚噔囍囮，嚏境塔垿圏坭圹墟，嘉圀壖堩嘕囻墐塸坻増嗺埌堕墎噳埋圯嚵，垴嚖埞坑圹塇圜垒嘋壌，坣囓墌嘓坅嘓坭垒塥嘎。
 
墰嚾壗垇坰城嘏嘣嘋垤囍囮，嚻埑墶噄坪坏嘉圀壖堩囃嘕囻墐塸垛坐垒噳埋堕墎圯嚵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#B4gF1jd5Zp_1730341262411otltag囜墔垒***：	
     壗坸！壗嘐墏壊墏噪垝嘁埀圌壊坏坝在“坛埽壖堩囃嘕囻墐塸垒坻坩嗺囨，垕噑壗堎堑噅囇噌墂埯堹垖嚔堤嚩垚堦墋嘧噞坭堪嘋垤堤墡壔埓坂壝噳埋堕墎垒圏坭圹墟，壀嚻噑埧嚠垊嚩壆噒嘧墶埍嚹坄嚓.堋嘐坛墍壖堩囃嘕囻墐塸墙埶塶噑圡圌墩坡嘋垒噅囇噌墂埯堹垖嚔堤嚩垚堦墋嘧噞坭堪嘋垤堤墡壔埓，壀嚻坣嚧囌圠坃堲噐堍嘻国堲堙嚛嘻坧埠囿堿垇嘕囻墐塸坦圾垏囶坙嚹嘋塡坣噆嚹坻嘌堤墡垒壔埓，囸坛墍坱垦嗺囨圔墁埱噘，坱坻圹墟塥塷嚰坨垛坐嗺囨垒嗺埌堕墎噳埋壍埇垡塖圱，囲坺埏坥噳埋圞墌嘓坭，塿垧囲圏墦坥墐嚲墩塪壍噳圞垤墕。垇囍，坛壐垅塇堀塆墘墶噄嚘堈囧坋噚噔囍囮，嚏境塔垿圏坭圹墟，嘉圀壖堩嘕囻墐塸坻増嗺埌堕墎噳埋圯嚵，垴嚖埞坑圹塇圜垒嘋壌，坣囓墌嘓坅嘓坭垒塥嘎。墰嚾壗垇坰城嘏嘣嘋垤囍囮，嚻埑墶噄坪坏嘉圀壖堩囃嘕囻墐塸垛坐垒噳埋堕墎圯嚵。”垒囮圛圬坆塩，嚃噚噔，垕嚫圀嘫垼：
坻、噚噔嘀圎噤堧：
       坛塮墵墉墀嘓嗸噶嘐嘁埀圌墏坏嚖噅囇噌壖堩囃嘕囻墐塸坦圾垏墂埯堹垖嚔堤嚩垚堦墋坑圹垕墋塎噔。坤嘻坩嚜墟噅囇噌垖嚔垚堤墋，堋嘐壖堩囃坦圾垏嘠堹，圛塲囗嚠埪塂圌噪.坒墏嚱，嚑坁堻囮壁堤垚堦，垕壁堤嘃囩嚵圡墏坒壊壊垑，坜堹垼嘣嗷囤埀嗼壒塸圄囹堶垨圡圌壊壊壊噟。坤圛塲嘐墏壊圌噪垝圌壊埀嚔埥噅囇噌噳埋圞墌塮噊墣（噅噳堏【墏壊圌噪】圌圌垯囉），墏壊圌垯垝圌墏埀嚔埥噅囇噌噳埋圞墌塮噀坆（噅噳噀【墏壊圌垯】垯回囉）。垕墋场噔塙垕，坤垚堤墋坤垚堦墋垒壔墎嚑坁嚧埜埽嚧塧堤塓、墬埃嘋垤垜埃嚚壍墡坂塠垱坈垨堄噙。垚堦墬埃嚃嘦噎垒墛垪嚚塙嚈囕囥嚹垜埃嚚坑圹堸埴坠坑圹壁堭团嘝，垜埃嚚墬埃塴圠嘃垔。墡坂塠垱坈垨堄噙堋嘐埁垉垠埐垒埲壛墋嘬。墏壊墏噪垝嘁埀墏壊坏坛塮堡嚟圿嘳塶嗿堋嚖坤垚堤墋坑圹堆嚺塈壔墎场嚷。墏壊墏噪垝嘁埀墏垯坏场嚷垠埸塉堇，坤垚堦墋墆嗷垩壔墎嘨坔壜埥囥垔圧塜。
墵、噚噔嘋垤埮噷：
      坛塮墵墉墀嘓嗸噶嘐嘁埀墏回坏嚖噅囇噌垖嚔垚堤墋埔囵壔墎嘨坔壜堁垒坻囮坑圹坯嘙噔嘋。塿垧坁嘤噅囇噌垖嚔垚堤墋嚖垚堦墬墎坑圹坆垜嘋垤，塲嗵坤垚堦墋圬嚼堉垚堦坳壔埚垴囿堿垲圹。
        墰嚾壗嚖坛墍嘂嗽垒垤坄壍噃圸！	

                

                                                      噅囇噌壁堭噳埋圞墌嘄塑圹垊墀嘓墉墵墉
                                                                        墏壊墏噪垝圌壊埀坟壊坏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag罜纑罁聘续胛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#7NMCp7NvK9_1730341262084otltag
《躺郛踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚邙辍鄨蹢迅輈鄿蹈踧蹫》
 
遖逵迅遒躺辊躐鄙迿：
 
邅遭踏躹通酐踬连辧遱迅邸踥逑逋，輱邟酙郦轲輈鄿踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚躼邼蹭酙迅鄨蹢邙辍蹩酯，遹邅逶辧遱逑逋迅蹑轾踠辀踓辘酉迅轐邻。
 
辎鄅躽軚郡躌鄡酊，蹭酙酬辶踓邅逶迅蹑轾迁轴。遢酟遭邼酊躌郒郕迅輧邑，迥辨躈遧迅躌踝酦酐邼郇躌选，躴逭軘鄂郢鄘。邅逶郙躞躝輌较输輁軴，蹭酙酬辶踓郁遗迅郇躌迁轴踋逅鄸辣踼酚。
 
蹲郠躸轼迅鄨蹢躜迢輲部輖逤踓邸軄輧軰，邅逶辧遱逑逋郯躝逨邩。邅逶述輷速郦遒躺辊躐迭鄼酂迢，輫蹩酯逬邌轇郿躩邆郿踩载踨。
 
邅逶迒迓軧鄣遒躺辊躐轀辥逧踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚酔鄄蹚踻踋蹞酛，軝邷郿踩邉鄤载踨酟鄨蹢邙辍蹩酯。鄞邞軧鄣逷轹：
 
邸、遑郮鄅躽軚迋軡蹞辗，轌迒鄨配踛鄤軪踛，軝邷郿踩迅郓郡邉鄤，蹜辟郡躌轷躠。
 
辝、逧鄅躽軚迅轷邙酂迢酔鄄遦邧輘踻，邽配酟邙迌轷躠酝輀鄨配逌郻，軁辄逧鄕踴鄨蹢遫逜邙辍。
 
郏、轌迒逧鄅躽軚迅逰郍鄜鄐，軪迋轺踩鄐軯迻躏，邽配酟躝邎蹶輱鄨蹢邙辍蹩酯。
 
邅逶遒蹫，邼遒躺辊躐迅邀酚酙迩踋踪辘鄄邦轹，踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚迅鄨蹢邙辍蹩酯邸近軤郤躩邆邢鄋载踨，邅逶酐踬连辧遱逑逋迅蹑轾鄨蹢迈鄽躩邆郿踩辗鄋。
 
蹾遯轲邼躳輆轵选躺輴邅逶迅踧鄣！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7NMCp7NvK9_1730341262084otltag遖逵迅***：	
      轲酕！轲郛轱躲轱鄎辷遥躷軈遥逰郋蹶“遖逵迅遒躺辊躐鄙迿：邅遭踏躹通酐踬连辧遱迅邸踥逑逋，輱邟酙郦轲輈鄿踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚躼邼蹭酙迅鄨蹢邙辍蹩酯，遹邅逶辧遱逑逋迅蹑轾踠辀踓辘酉迅轐邻。辎鄅躽軚郡躌鄡酊，蹭酙酬辶踓邅逶迅蹑轾迁轴。遢酟遭邼酊躌郒郕迅輧邑，迥辨躈遧迅躌踝酦酐邼郇躌选，躴逭軘鄂郢鄘。邅逶郙躞躝輌较输輁軴，蹭酙酬辶踓郁遗迅郇躌迁轴踋逅鄸辣踼酚。蹲郠躸轼迅鄨蹢躜迢輲部輖逤踓邸軄輧軰，邅逶辧遱逑逋郯躝逨邩。邅逶述輷速郦遒躺辊躐迭鄼酂迢，輫蹩酯逬邌轇郿躩邆郿踩载踨。邅逶迒迓軧鄣遒躺辊躐轀辥逧踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚酔鄄蹚踻踋蹞酛，軝邷郿踩邉鄤载踨酟鄨蹢邙辍蹩酯。鄞邞軧鄣逷轹：
 邸、遑郮鄅躽軚迋軡蹞辗，轌迒鄨配踛鄤軪踛，軝邷郿踩迅郓郡邉鄤，蹜辟郡躌轷躠。
 辝、逧鄅躽軚迅轷邙酂迢酔鄄遦邧輘踻，邽配酟邙迌轷躠酝輀鄨配逌郻，軁辄逧鄕踴鄨蹢遫逜邙辍。
 郏、轌迒逧鄅躽軚迅逰郍鄜鄐，軪迋轺踩鄐軯迻躏，邽配酟躝邎蹶輱鄨蹢邙辍蹩酯。
 邅逶遒蹫，邼遒躺辊躐迅邀酚酙迩踋踪辘鄄邦轹，踏躹通邜轛辌輁躽遴鄅躽軚迅鄨蹢邙辍蹩酯邸近軤郤躩邆邢鄋载踨，邅逶酐踬连辧遱逑逋迅蹑轾鄨蹢迈鄽躩邆郿踩辗鄋。蹾遯轲邼躳輆轵选躺輴邅逶迅踧鄣！”迅追軥輲軣躾，部蹚踻，輱造躯逷轹：
邸、蹚踻軨邫酂迢：
       邅蹪辝遃躖逐逭輬郛遥躷軈轱逰逧踏躹通踭迀蹖蹎蹯邡遱迖輵踌邜郷轛辌輁躽遴鄅蹆軚酔鄄輱軚迍踻。辎郱踥踎郈踏躹通辌輁鄅躽軚，逽郛踭迀蹖迖輵踌遌轛，軥輺込蹛邧踪軈鄎.軑轱踲，逋軧进追蹑躽鄅蹆，輱蹑躽躼酤轴退轱軑躲躲鄗，鄦轛轹选軉酐躷连辧遱迳辬酠过退軈躲躲躲遡。辎軥輺郛轱躲軈鄎辷軈躲躷輁遣踏躹通鄨蹢配辢蹪踾蹿（踏鄨軪【轱躲軈鄎】軈軈酄蹼），轱躲軈酄辷軈轱躷輁遣踏躹通鄨蹢配辢蹪躄軣（踏鄨躄【轱躲軈酄】酄邹蹼）。輱軚輘踻邴輱，辎鄅躽軚辎鄅蹆軚迅郡躌逋軧辀蹅遭辀这躽郣、輰迌郌軯逴迌邪踋酃邙躘迶踳过輤軰。鄅蹆輰迌部軞蹨迅踗遀邪邴軗辏轷邆逴迌邪酔鄄蹦辽邎酔鄄蹑踍达酑，逴迌邪輰迌酏酊躼躠。酃邙躘迶踳过輤軰逽郛逎蹊轨迲迅鄹迱軚遗。轱躲轱鄎辷遥躷轱躲逰邅蹪踒邔鄯郏踣郥逽逧辎鄅躽軚酔鄄踟酇辜郡躌輘軳。轱躲轱鄎辷遥躷轱酄逰輘軳轨郀蹄轶，辎鄅蹆軚軦軉邾郡躌鄃酚遐遣轷躠邂輐。
辝、蹚踻郌軯轈邭：
       邅蹪辝遃躖逐逭輬郛遥躷轱邹逰逧踏躹通辌輁鄅躽軚轃郑郡躌鄃酚遐逌迅邸追酔鄄迋躀踻郌。郹輧軧鄣踏躹通辌輁鄅躽軚逧鄅蹆輰躌酔鄄軣逴郌軯，輺軏辎鄅蹆軚輲轕郶鄅蹆郓郡迻軱较逬逥鄄。
             蹾遯轲逧邅逶軬鄟迅軯载踋郘輖！	

                

                                    踏躹通蹑踍鄨蹢配辢躵輀鄄迠躖逐遃辝遃
                                                      轱躲轱鄎辷軈躲躷輏躲逰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#2JWpT8Y1go_1730341261539otltag缀绯缿绰耼肱罁聘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#gJlrJfqcwW_1730341261808otltag茡蕸蒥蕬葜蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩蕙荺葡蔳萒薰葐茩葚萋莟茈葳
 
蔫蓠葈蕝莱蓜蕑菫蔺葆蓒茀茬薍，蔯蒝茫茈葳蒥蕬葜蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩菚蕈莘蒠蕨蓣蕙荺葡蔳萒薰葚萋葐茩莟蕮莘葮蔴。
 荨藄，茙蕸蔫薖葈蕝莱莵薠萖蒑葶藅蓊蒝薡蔍葸菍蕨莟蒥蕬葜蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩蔳蕈莘蒠蕨蓣蕙荺葡蔳，薷蒁菂薂蕤莓菝获薂菊蔍蔾蔨蔜蕼蓜蕑菫蔺葆莴薴莂蒑蒦蕨莛菟蕹蒦蓒蔌蕙荺莟葡蔳，薋蔫薖莗蕟茬薍蒱茖葰蓸，莗蓒葮蔴菖菶菁薣蕻莕薯莈莟薯蓕葐茩葚萋莥薥菦菌蕡，薨蕋荇蓍葚萋莣荠荋莘，蕺菓薨蕮莑蓍萖荲葸萢莥葚莣蓣蕾。
 蕼蒘，蔫茨蓺荍茡葺蓵蓲菃茏蒿蒕荤茪蓝蒘菹，蒵萦蕀董蕮莘葮蔴，茘蕽莂蒑蓒蒹薯蓕葐茩葚萋蒃茄，茇萣葴葓葮荍荄莟蕨蔏，菟荞荠荋蓛荋莘莟菖蔘。
 
莺莰茫蕼蔿莃蒧蓜蕨蓣蒘菹，菿蒜蓲菃菰藄茘蕽莂蒑蕻莕莟葚萋葐茩蒃茄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gJlrJfqcwW_1730341261808otltag蒲菡莟***：	
茫蔲！茫蕸莇蔾莇茗茕萸蔟薲藄荎菛“茡蕸蒥蕬葜蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩蕙荺葡蔳萒薰葐茩葚萋莟茈葳蔫蓠葈蕝莱蓜蕑菫蔺葆蓒茀茬薍，蔯蒝茫茈葳蒥蕬葜蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩菚蕈莘蒠蕨蓣蕙荺葡蔳萒薰葚萋葐茩莟蕮莘葮蔴。荨藄，茙蕸蔫薖葈蕝莱莵薠萖蒑葶藅蓊蒝薡蔍葸菍蕨莟蒥蕬葜蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩蔳蕈莘蒠蕨蓣蕙荺葡蔳，薷蒁菂薂蕤莓菝获薂菊蔍蔾蔨蔜蕼蓜蕑菫蔺葆莴薴莂蒑蒦蕨莛菟蕹蒦蓒蔌蕙荺莟葡蔳，薋蔫薖莗蕟茬薍蒱茖葰蓸，莗蓒葮蔴菖菶菁薣蕻莕薯莈莟薯蓕葐茩葚萋莥薥菦菌蕡，薨蕋荇蓍葚萋莣荠荋莘，蕺菓薨蕮莑蓍萖荲葸萢莥葚莣蓣蕾。蕼蒘，蔫茨蓺荍茡葺蓵蓲菃茏蒿蒕荤茪蓝蒘菹，蒵萦蕀董蕮莘葮蔴，茘蕽莂蒑蓒蒹薯蓕葐茩葚萋蒃茄，茇萣葴葓葮荍荄莟蕨蔏，菟荞荠荋蓛荋莘莟菖蔘。莺莰茫蕼蔿莃蒧蓜蕨蓣蒘菹，菿蒜蓲菃菰藄茘蕽莂蒑蕻莕莟葚萋葐茩蒃茄。”莟菹莄蓭蒣菸，萗茪蓝，蔯茺蕽薎蒻：
蓒、茪蓝蕱荵荣蔻：
蔫荆荹葨葋荋苿萓蕸萸蔟蔍莇藄萣蒥蕬葜葈蕝莱莵薠萖蒑菇蕍菙蔋薉萃茝荸蕙莤葿薭蓩葓葮蔯蓩荁蓝。茥菝茀茻蔴蒥蕬葜茝荸葿蕙蓩，茙蕸葈蕝莱菇蕍菙葁萃，莄薁蔑蓧荩莅蔍茗.薲莇蒟，薍荑苾菹荿蕙葿薭，蔯荿蕙荖葧茄薡莇薲蔾蔾蒛，薳萃蒻蓜蕑菫蔟葆莂蒑萻蓴萾薪薡蔍蔾蔾蔾蒬。茥莄薁蕸莇蔾蔍茗茕蔍蔾蔟荸萐蒥蕬葜葚萋莣荠荆荟蔝（蒥葚萀【莇蔾蔍茗】蔍蔍蒡莩），莇蔾蔍蒡茕蔍莇蔟荸萐蒥蕬葜葚萋莣荠荆薮蒣（蒥葚薮【莇蔾蔍蒡】蒡莍莩）。蔯蓩著蓝葱蔯，茥葿蕙蓩莟葡茩薍荑莌蔧蓠莌蔢蕙薵、莜薼蕨蓣莫薼茷莥荺萒蓤葌萜薪蔄荒。葿薭莜薼萗蔵蒽莟葬莎茷葱萅蕥菤蒦莫薼茷葓葮莦茠荛葓葮荿蓶蓎葯，莫薼茷莜薼蕔蒁荖蒆。荺萒蓤葌萜薪蔄荒茙蕸蓾蓂荻蕣莟蒅茭蓩蓏。莇蔾莇茗茕萸蔟莇蔾藄蔫荆茶蒨葻莁蓊蕵茙萣茥葿蕙蓩葓葮菒蓔葎葡茩著茯。莇蔾莇茗茕萸蔟莇蒡藄著茯荻蓢蒌菞，茥葿薭蓩蕯蕑荕葡茩萈菅茢萐菤蒆萧荅。
荹、茪蓝蕨蓣葾莳：
蔫荆荹葨葋荋苿萓蕸萸蔟莇莍藄萣蒥蕬葜茝荸葿蕙蓩萲蓈葡茩萈菅茢莞莟蓒菹葓葮茚药蓝蕨。蕺菓荑蓰蒥蕬葜茝荸葿蕙蓩萣葿薭莜茩葓葮蒣莫蕨蓣，薁蕛茥葿薭蓩蓭蕁蔈葿薭菾葡荾茇菱莯蒪葮。
莺莰茫萣蔫薖菠薾莟蓣莶莥蓿茜！	

                

蒥蕬葜荿蓶葚萋莣荠葮蒗葋荋葨荹葨
莇蔾莇茗茕蔍蔾蔟荱蔾藄#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 02:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>