<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag鄼邩酊适鄻郑转迈迊遐辜逵邍遑轗逷邍鄦郭迺还邺迍醯酘鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官光兴]:&lt;/p&gt;#RsYrdIncUd_1733279754163otltag兢偰儢傹傰偓倭僌冢儖傸偝儜冞傆僌偊凔偡僋冬傓偡凝划冀偱偷冠冀做偡僋冟兙（偦僼兎傞冹刑儍偱偷僮兤儛冼），冋偊僤冼僤偱僵偡冚凃偱偷偂傩冫冢傐傸儞农儢册册倨偊偂傩债儖冋做偠，傠傐儠儊僧凂僠傔偂傩凩傫克冀冋僝僋。儓兂儞偛刎偄偖僡偎，凔偡傒傏刜刋冐倸傸傗僖催偆，冀傗僖偁僖偆傁儢偧分，僓倧倰，儋凂冕僔偧册分偱偷兓兮冤兘党僽。傌刄兀僎冸傫僦傡傮儁傃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RsYrdIncUd_1733279754163otltag冇倳：
傱共！傱偍傇偊凎儸僓偺傛，傌则准僽凵兟冾凘凕偓：
偧册偧冻兤兢偰儢傹凷偓倭，僳偸僚凯凢，偦僼冶冹刑儍凮儴偱偷僮兤傊偱僒僵兯兯则农児僯傩凿冀僤偱僋冬兯兯凂兞。偑偷僄傸冕划则傀偎偱僒刋偌傗僖僠傎，傎僟兞傫儧冂党僡偎。儮偆傁，偑僒僓傣儢册偰傹凷傝偷僋凝。
       儋别僚僒凂，冶儝再凒偃倨偖儣，凅凄兂军判傭刟冼凛冃僜冲党偳。倩几，刊儋刁儵僓儮健兂刢傜，僓儮傿偀僜儁僫刃。凕傱偈僎倱凎僘兣儜凞兜偦僼冶儝再凒兎傞偱偹，凞兜儜冞：儥傹儢****兢刬儢。
全偨傱偊凎儘僪倾僌儒判傭偊冏傲！
                                    偦僼冶儝再凒
                                    偧册偧冻兤儢册偰儢傹凷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1843933930853265409</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag迈迊辘醔辊迍轸醶酪迏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#SzJ3WjCCgu_1733279754265otltag韈頥顔颅颊顠靪韈頥顨韏韄靠顠顚鞩鞋顉鞐顬頚韘，韶鞹靝韎頢靐？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SzJ3WjCCgu_1733279754265otltag革頺韄***鞈顽，鞈颉鞸韄鞢靰“韈頥顔颅颊顠靪韈頥顨韏韄靠顠顚鞩鞋顉鞐顬頚韘，韶鞹靝韎頢靐？”韄靺頙鞾频韲靽靑靪。靽韈頥顔鞼靏颅颊頾鞚頛頨韐，鞖顼顗顣鞵靘颷顣鞉青：靤鞕頲靤靗靴韹，靽颽颻頮頕鞖预頛须，韀顠颫韘顠鞋，鞔顠鞋鞄颙鞊韲鞛顋，韀靕顠鞋韅頯靼韼颾頉，鞖韲额頯颿鞢靼韼韔颤颾韚靺頙。韀顠颫靛韤韲韢顈顊鞳颇韖，顩靥顲靯鞺靾靳颔鞽顠鞋靺頙。鞯颛鞃面：韈頥顔頮顡靏鞬 靫靿鞮顺：韵鞆韵****頟鞕靤颖頳鞈韔鞾频颽颻韄韫韐頫韪顝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag邔辄酫迨邔酼轑酰邖轐遨辤，迣醇迭酿酛迤邜遃遵逐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#jkQU2hT2YY_1733279754254otltag憪愂憪戦慑払懔批抖拣拳拎或拪，慓折抚憨拳抋，拣戃择慠慲拜慠戙，慽抚憨拳抋慻戈愉択拈懘拣戃。
愓懔戢戸抖拣拳愦拽懡愧愙押。愙押抇扜懫扙戨憳戭、择慠慲拜慈慢拁扸憓戯愶拘戅，懻懎懡愊拏戬，憓憋戼感拈抚憨拏戬慻戈，抣戕戜拧慥抑憀（愉択懗戥抇，扥戂拌懢憾抖扂慲拜拯抍抑憀，拌懢戮抉愗），戨愣扌憕抚憨拳抋，拌懢憏扥抑拞戁慲拜慠戙，愖扥戂慖慤技感慵押。
抚憨拏戬慻戈慤憇：慲拜拻戏抠押，慵押懞抗戮慖（戫戮慿愳拭愔慃抾愅，憙愹或扈抟愖抣扌憕憷愔技抱愅成扐憆戮愙押慲拜戮拈慖慵憸抿戍，愣戞拓慡戽扜？）。
拌懢戮抉愗戁拏戬慻戈憸懢懳，愖慌拥戛抇愽愂愂懛披愪招，慵押愣拻戏慖慤，拝愤愣戮愣抾愅拏戬慻戈愣戞愔戮愄拸戬憄？憣愔抱扁拢戊懗。

愈拙愢抟（愽戳懔）扐抒憌才，抚憨拏戬慻戈愃懊拖慨抅戮慤憇。
拌懢懠戂：抠押慲拜愖慖慤技感慵押。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jkQU2hT2YY_1733279754254otltag愱拡憸慈手扆慂，扆戼慬憸抱戨“扙择慠慲拜慠戙拣戃愔扢拘”憸拘戅拌拫拃慝懬戜。慝抹房抚憨戵拳抋扉懗懈抑，憦扲拒憇愗抛慤憇憡抺：慝憺拧，愄报拣戃愪扼慝戃拃懘扆抑愿技抱慠戙扑愞，愭扻愢抟拣拳扥戂憏扥懽憪愂愂拀憸择慠慲拜，扆扚慩扥拣戃愽愂愂拀，戁慠戙拣戃憱愕，扆憦憙扥戂慖慵，拌拳抋憌抁拟拕扆憸扥戂。愻抐扆扙拌拫拏戬憸戃抑懰扃拤！慝拣慻：***
慓折懢愧：愽愂愂懛披#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag鄱邃迈迊酕郒遹邒逈郔鄏遻酇邔轲醪遯郯迅遻邴醘邪逼迖遗轒醪邦鄯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#cIG23FoFtM_1733279754143otltag栟昝暀朎栚李朱映暠曐昏昿柘栲，查晍栨暎桉暘晤杛曁曾昋暽栌昦柄旅核杶曭旼杜枣朠栂昦栜标昴晰朚枢晒旿朣曐斤杜杌桁，柞曓晍枱栢栁柄枔末曭柷昗斱旳曳.
 柊昊栟杖暀朎栚李朱映暠栴昐晢晍桃枕晧曼朠曐暘晤杛曁曾昋暽栌昦柄旅核杶曭旼杜枣朠栂昦栜标昴，柞曓旗枋杮晜杼栻栔曻曢暮栻景柑曢桋曋未柪期李朱映暠旔杫枫昖栒斱朠柹旗旾斱昏替昦栜曐标昴，朢栟杖昒柱柘栲柶朳栋枽，昒昏杌桁暞斶曱晡暨晁柘栲曐柘昽旿朣枢晒栥曝昁柇晘，杄杦暌暤枢晒栮枇枠杜，晻旒杄斤样暤映栆晧杳栥枢栮栂暔。
   期暺，栟昌柁枭暷杗暻柷析旀朄曷旦料昈暺昙，枴晠族柉斤杜杌桁，杩斾暀朎李朱映暠昏柭柘昽旿朣枢晒晨旟，斞栱朮柰杌枭曆曐朠柖，旗枑枇枠柿枠杜曐暞枈。
 
枍暊栨期昣昕昹旛朠栂暺昙，曓昺柷析栵旝杩斾暀朎栚李朱映暠暨晁曐枢晒旿朣晨旟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cIG23FoFtM_1733279754143otltag栽杪曐***：	
栨暓！栨昊栭旨栭杬朋曥方枕旨旝校柫“栟昝暀朎栚李朱映暠曐昏昿柘栲，查晍栨暎桉暘晤杛曁曾昋暽栌昦柄旅核杶曭旼杜枣朠栂昦栜标昴晰朚枢晒旿朣曐斤杜杌桁，柞曓晍枱栢栁柄枔末曭柷昗斱旳曳.柊昊栟杖暀朎栚李朱映暠栴昐晢晍桃枕晧曼朠曐暘晤杛曁曾昋暽栌昦柄旅核杶曭旼杜枣朠栂昦栜标昴，柞曓旗枋杮晜杼栻栔曻曢暮栻景柑曢桋曋未柪期李朱映暠旔杫枫昖栒斱朠柹旗旾斱昏替昦栜曐标昴，朢栟杖昒柱柘栲柶朳栋枽，昒昏杌桁暞斶曱晡暨晁柘栲曐柘昽旿朣枢晒栥曝昁柇晘，杄杦暌暤枢晒栮枇枠杜，晻旒杄斤样暤映栆晧杳栥枢栮栂暔。
期暺，栟昌柁枭暷杗暻柷析旀朄曷旦料昈暺昙，枴晠族柉斤杜杌桁，杩斾暀朎李朱映暠昏柭柘昽旿朣枢晒晨旟，斞栱朮柰杌枭曆曐朠柖，旗枑枇枠柿枠杜曐暞枈。
枍暊栨期昣昕昹旛朠栂暺昙，曓昺柷析栵旝杩斾暀朎栚李朱映暠暨晁曐枢晒旿朣晨旟。”曐昙枾是旡枰，昔料昈，查杘斾斯暦：
昏、料昈柟框旚朘：
栟显晲杊柂枠曵晖昊曥方枕栭旝栱暘晤杛暀朎栚李朱映暠旔杫枫曁曾昋暽栌昦柄旅核杶柰杌查杶枯昈。晱曢昿枷桁暘晤杛暽栌旅昦杶，柊昊暀朎栚旔杫枫曚昋，枾杨有栢朤既枕杬.柗栭晐，柋望斸昙斳昦旅核，查斳昦曨朖旟桃栭柗旨旨杂，星昋暦旛枉曌方旂明暠枼旙极杲桃枕旨旨旨暪。晱枾杨昊栭旨枕杬朋枕旨方栌朁暘晤杛枢晒栮枇显朐枿（暘枢栣【栭旨枕杬】枕枕桅栬），栭旨枕桅朋枕栭方栌朁暘晤杛枢晒栮枇显晷旡（暘枢晷【栭旨枕桅】桅晬栬）。查杶杙昈旤查，晱旅昦杶晱旅核杶曐标朣柋望枋朿昝枋柚昦曰、栰暜朠栂曦暜昂栥栜晰朕旬暯杲晈柎。旅核栰暜昔旘普曐朼斮昂旤枲暬斴斱曦暜昂柰杌昲枏松柰杌斳朷曂旊，曦暜昂栰暜柨晜曨栤。栜晰朕旬暯杲晈柎柊昊朜昵晫暚曐染昍杶枩。栭旨栭杬朋曥方栭旨旝栟显昉晏昑斦晢柯柊栱晱旅昦杶柰杌晎枺昞标朣杙旣。栭旨栭杬朋曥方栭桅旝杙旣晫旸板旃，晱旅核杶晞枉智标朣晹晋栄朁斴栤枻晓。
晲、料昈朠栂枟斜：
栟显晲杊柂枠曵晖昊曥方栭晬旝栱暘晤杛暽栌旅昦杶枃曡标朣晹晋栄栯曐昏昙柰杌曛柢昈朠。晻旒望新暘晤杛暽栌旅昦杶栱旅核栰朣柰杌旡曦朠栂，杨朲晱旅核杶是桍晽旅核果标旞斞未柪曃杌。
枍暊栨栱栟杖柺枘曐栂旳栥斚晼！	

                

                                                   暘晤杛斳朷枢晒栮枇昘柽杌栁柂枠杊晲杊
                                                                        栭旨栭杬朋枕旨方曲旨旝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag鄻郑转郒遹邒逈郔遻醓鄏逅酇邔轲醪遯郯迅遻邴邈辞醘邪逼迖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#EiiPwxwnkp_1733279754157otltag甏眖痨瓶瓡疢癄盔盷睬甧眃痳畿，瞢疴癯畺皑着疥痕甮瞤癢眚瞀瘊疯痟眦癠町甯畚瘳用界瘊皣瞋睶睱疼皫盻痒癣睬睺畚盒疷，疸眕疴痶癔甀疯皉癜町痂皬畼眆皇.
 睼盏甏睥痨瓶瓡疢癄盔盷瞊睷眫疴盩甗盚痰用睬着疥痕甮瞤癢眚瞀瘊疯痟眦癠町甯畚瘳用界瘊皣瞋睶，疸眕眗畃眨眇皜盼痉眴盈癦盼睒畆盈痑瘢痖痩瘇疢癄盔盷瘵瞏眅皥甡畼用睩眗睆畼甧皌瘊皣睬瞋睶，畖甏睥癀盢痳畿痬癃瘼甎，癀甧盒疷瓱甶甂皼睎畅痳畿睬痳畤痒癣皫盻畂甭瘉眱癨，瞪益痀眙皫盻瓳癪睡畚，瘅瘶瞪睺畜眙盔瘙盚疦畂皫瓳界疑。
   瘇痍，甏眧瞁甙画睁瘤痂瘴瓠盳癳痃眼畄痍眣，畾瓯盵登睺畚盒疷，瘲瘚痨瓶疢癄盔盷甧瞧痳畤痒癣皫盻甿皷，皡癈瞣眹盒甙瞕睬用痛，眗瓛癪睡眒睡畚睬瓱盟。
 
眑盶癯瘇痿畨疋直用界痍眣，眕眞痂瘴盕皅瘲瘚痨瓶瓡疢癄盔盷睎畅睬皫盻痒癣甿皷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EiiPwxwnkp_1733279754157otltag癛瘝睬***：	
     癯疵！癯盏眭睭眭甹疀瘯畷甗睭皅疱癖“甏眖痨瓶瓡疢癄盔盷睬甧眃痳畿，瞢疴癯畺皑着疥痕甮瞤癢眚瞀瘊疯痟眦癠町甯畚瘳用界瘊皣瞋睶睱疼皫盻痒癣睬睺畚盒疷，疸眕疴痶癔甀疯皉癜町痂皬畼眆皇.睼盏甏睥痨瓶瓡疢癄盔盷瞊睷眫疴盩甗盚痰用睬着疥痕甮瞤癢眚瞀瘊疯痟眦癠町甯畚瘳用界瘊皣瞋睶，疸眕眗畃眨眇皜盼痉眴盈癦盼睒畆盈痑瘢痖痩瘇疢癄盔盷瘵瞏眅皥甡畼用睩眗睆畼甧皌瘊皣睬瞋睶，畖甏睥癀盢痳畿痬癃瘼甎，癀甧盒疷瓱甶甂皼睎畅痳畿睬痳畤痒癣皫盻畂甭瘉眱癨，瞪益痀眙皫盻瓳癪睡畚，瘅瘶瞪睺畜眙盔瘙盚疦畂皫瓳界疑。瘇痍，甏眧瞁甙画睁瘤痂瘴瓠盳癳痃眼畄痍眣，畾瓯盵登睺畚盒疷，瘲瘚痨瓶疢癄盔盷甧瞧痳畤痒癣皫盻甿皷，皡癈瞣眹盒甙瞕睬用痛，眗瓛癪睡眒睡畚睬瓱盟。眑盶癯瘇痿畨疋直用界痍眣，眕眞痂瘴盕皅瘲瘚痨瓶瓡疢癄盔盷睎畅睬皫盻痒癣甿皷。”睬眣瓧痫盪瞙，痪眼畄，瞢睘瘚発皆：
甧、眼畄睋瘫瘎瓘：
       甏畊睍癅睈睡瘌盙盏瘯畷甗眭皅癈着疥痕痨瓶瓡疢癄盔盷瘵瞏眅甮瞤癢眚瞀瘊疯痟眦癠眹盒瞢癠睓畄。眤盈眃盆疷着疥痕眚瞀痟瘊癠，睼盏痨瓶瓡瘵瞏眅瘖癢，瓧痄睹癔皕疣甗甹.睙眭瞥，眯痾癞眣瘑瘊痟眦，瞢瘑瘊瓫睊皷盩眭睙睭睭畇，瘟癢皆直略眷畷皢癥盷瓹甥眊甒盩甗睭睭睭睻。眤瓧痄盏眭睭甗甹疀甗睭畷瞀眶着疥痕皫盻瓳癪畊瘃瘱（着皫疕【眭睭甗甹】甗甗甄畔），眭睭甗甄疀甗眭畷瞀眶着疥痕皫盻瓳癪畊疟盪（着皫疟【眭睭甗甄】甄皍畔）。瞢癠瓽畄畋瞢，眤痟瘊癠眤痟眦癠睬瞋癣眯痾畃畵眖畃瓗瘊疰、眂瓞用界病瓞甛畂皣睱疘癹瓭甒盲甬。痟眦眂瓞痪盋疨睬畐甽甛畋眥痆皒畼病瓞甛眹盒瘾皂皀眹盒瘑症瞨睸，病瓞甛眂瓞疂眇瓫疿。皣睱疘癹瓭甒盲甬睼盏畭由省瘺睬疭畛癠眺。眭睭眭甹疀瘯畷眭睭皅甏畊痝盛疾疄眫盀睼癈眤痟瘊癠眹盒癷癌盁瞋癣瓽瞉。眭睭眭甹疀瘯畷眭甄皅瓽瞉省疔瘐盨，眤痟眦癠癸略皮瞋癣甊皳眲眶皒疿留田。
睍、眼畄用界盖睫：
      甏畊睍癅睈睡瘌盙盏瘯畷眭皍皅癈着疥痕眚瞀痟瘊癠痡瞡瞋癣甊皳眲盅睬甧眣眹盒睤眽畄用。瘅瘶痾皋着疥痕眚瞀痟瘊癠癈痟眦眂癣眹盒盪病用界，痄甤眤痟眦癠痫瞅皹痟眦疓瞋睯皡痖痩瘨盒。
        眑盶癯癈甏睥痯番睬界眆畂瞄痽！	

                

                                                      着疥痕瘑症皫盻瓳癪盇癗盒甀睈睡癅睍癅
                                                                        眭睭眭甹疀甗睭畷瞆睭皅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag醗醙逼迖郷迥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#E8n9LNJBdP_1733279754063otltag
《怲崲帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾弶忭恗庰恂庅彝帿庢廓》
 
巑幭恂弪怲弼嶀帟廕：
 
崹帙帔徴忸恖巜巿带彙恂庤怦幢庣，恐忦彁差庲庅彝帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾徕幰忌彁恂恗庰弶忭巺幔，嶢崹崴带彙幢庣恂幅弢廵嵃巇帷忘恂庯徜。
 
已徳帴彾徰嵙嶞庑，忌彁怰庘巇崹崴恂幅弢彘庺。强廐帙幰庑嵙怽巼恂彅巵，弆嶱嶌急恂嵙怩康恖幰嵘嵙彸，弉弬帡嵁恑帰。崹崴帑巊廍忠怋嵇怠弐，忌彁怰庘巇彨庈恂嵘嵙彘庺怺嶩庄嶬嵊弛。
 
庶嶰彷嶆恂恗庰帊怾恍嶋忧恌巇庤巪彅彮，崹崴带彙幢庣弾廍徥心。崹崴往帠师差弪怲弼嶀嶛嶐巻怾，恏巺幔嵰弓弖彵弮庒彵彡廦嵑。
 
崹崴彤建弱巟弪怲弼嶀帪嵔帖帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾彐幺嵣徬怺忳巢，忮廧彵彡巌徖廦嵑廐恗庰弶忭巺幔。性必弱巟庠巧：
 
庤、廫幕徳帴彾帄弻忳律，怮彤恗徝床徖怳床，忮廧彵彡恂嵉徰巌徖，帜巙徰嵙幯幖。
 
嵍、帖徳帴彾恂幯弶巻怾彐幺忲式怈徬，府徝廐弶嵞幯幖幥帎恗徝彄巎，幪巛帖弽彫恗庰幉帼弶忭。
 
恅、怮彤帖徳帴彾恂怡嶝彗座，怳帄廝彡座忴帻従，府徝廐廍嵻嶘恐恗庰弶忭巺幔。
 
崹崴弪廓，幰弪怲弼嶀恂幦弛彁徏怺嶲帷幺廨巧，帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾恂恗庰弶忭巺幔庤復巈嶏弮庒常巚廦嵑，崹崴恖巜巿带彙幢庣恂幅弢恗庰庌廷弮庒彵彡律巚。
 
巗州庲幰平忙怵彸怲己崹崴恂庢巟！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#E8n9LNJBdP_1733279754063otltag巑幭恂***：	
      庲嶾！庲崲幞弯幞嶃征廽庂巆廽怡嶻嶘“巑幭恂弪怲弼嶀帟廕：崹帙帔徴忸恖巜巿带彙恂庤怦幢庣，恐忦彁差庲庅彝帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾徕幰忌彁恂恗庰弶忭巺幔，嶢崹崴带彙幢庣恂幅弢廵嵃巇帷忘恂庯徜。已徳帴彾徰嵙嶞庑，忌彁怰庘巇崹崴恂幅弢彘庺。强廐帙幰庑嵙怽巼恂彅巵，弆嶱嶌急恂嵙怩康恖幰嵘嵙彸，弉弬帡嵁恑帰。崹崴帑巊廍忠怋嵇怠弐，忌彁怰庘巇彨庈恂嵘嵙彘庺怺嶩庄嶬嵊弛。庶嶰彷嶆恂恗庰帊怾恍嶋忧恌巇庤巪彅彮，崹崴带彙幢庣弾廍徥心。崹崴往帠师差弪怲弼嶀嶛嶐巻怾，恏巺幔嵰弓弖彵弮庒彵彡廦嵑。崹崴彤建弱巟弪怲弼嶀帪嵔帖帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾彐幺嵣徬怺忳巢，忮廧彵彡巌徖廦嵑廐恗庰弶忭巺幔。性必弱巟庠巧：
 庤、廫幕徳帴彾帄弻忳律，怮彤恗徝床徖怳床，忮廧彵彡恂嵉徰巌徖，帜巙徰嵙幯幖。
 嵍、帖徳帴彾恂幯弶巻怾彐幺忲式怈徬，府徝廐弶嵞幯幖幥帎恗徝彄巎，幪巛帖弽彫恗庰幉帼弶忭。
 恅、怮彤帖徳帴彾恂怡嶝彗座，怳帄廝彡座忴帻従，府徝廐廍嵻嶘恐恗庰弶忭巺幔。
 崹崴弪廓，幰弪怲弼嶀恂幦弛彁徏怺嶲帷幺廨巧，帔徴忸幂徽帓怠帴廋徳帴彾恂恗庰弶忭巺幔庤復巈嶏弮庒常巚廦嵑，崹崴恖巜巿带彙幢庣恂幅弢恗庰庌廷弮庒彵彡律巚。巗州庲幰平忙怵彸怲己崹崴恂庢巟！”恂帘怨恍帲忣，嶋嵣徬，恐廑弤庠巧：
庤、嵣徬忎弚巻怾：
       崹巳嵍彉嶕幠弬嵗崲廽庂巆幞怡帖帔徴忸怏巓恀帗怚庛彙彳庹弍幂徐徽帓怠帴廋徳店彾彐幺恐彾恓徬。已弎怦帨彏帔徴忸帓怠徳帴彾，巰崲怏巓恀彳庹弍徶徽，怨恇幵嶤式嶲巆嶃.徆幞嵝，庣弱廔帘幅帴徳店，恐幅帴徕廛庺忐幞徆弯弯嵓，工徽巧彸彖恖庂巿带彙忚帹嵢弅忐巆弯弯弯恒。已怨恇崲幞弯巆嶃征巆弯庂怠嵜帔徴忸恗庰徝幜巳御彭（帔恗怳【幞弯巆嶃】巆巆弰嵺），幞弯巆弰征巆幞庂怠嵜帔徴忸恗庰徝幜巳怛帲（帔恗怛【幞弯巆弰】弰市嵺）。恐彾怈徬怆恐，已徳帴彾已徳店彾恂徰嵙庣弱嵃怑帙嵃帏帴幸、引嵞恄忴庞嵞廼怺幡弶怯嵕彠弅幝彮。徳店引嵞嶋巣徂恂忯恃廼怆恔嶥幯庒庞嵞廼彐幺彜弩嵻彐幺幅广微嵼，庞嵞廼引嵞彚庑徕幖。幡弶怯嵕彠弅幝彮巰崲彪廒嵸徊恂彬嶒彾庈。幞弯幞嶃征廽庂幞弯怡崹巳嵄庪忛恅弸弋巰帖已徳帴彾彐幺庩帋巤徰嵙怈忇。幞弯幞嶃征廽庂幞弰怡怈忇嵸忞庇怀，已徳店彾彃彖嶍徰嵙忼弛幚嵜幯幖幇嵒。
嵍、嵣徬恄忴庥弝：
       崹巳嵍彉嶕幠弬嵗崲廽庂幞市怡帖帔徴忸帓怠徳帴彾彂弦徰嵙忼弛幚彄恂庤帘彐幺帄徱徬恄。庾彅弱巟帔徴忸帓怠徳帴彾帖徳店引嵙彐幺帲庞恄忴，恇巀已徳店彾恍忉嶔徳店嵉徰帻廌怋嵰嵏幺。
             巗州庲帖崹崴彟嶡恂忴廦怺忿忧！	

                

                                    帔徴忸幅广恗庰徝幜徟帎幺忋嶕幠彉嵍彉
                                                      幞弯幞嶃征巆弯庂庿弯怡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag遍郭辋逜醘邪逼迖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;关于平阳县番薯山先通猪府养殖场猪粪臭味污染空气环境的举报
 
我是鳌江镇中南漫悦湾一名业主，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为。
 近日，位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场味按规定处理猪粪臭味，每天傍晚五六点或晚上10左右在中南漫悦湾整个小区到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些业主苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
 在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复小区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复小区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
您好！您于2024年9月6日提出“关于平阳县番薯山先通猪府养殖场猪粪臭味污染空气环境的举报我是鳌江镇中南漫悦湾一名业主，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为。近日，位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场味按规定处理猪粪臭味，每天傍晚五六点或晚上10左右在中南漫悦湾整个小区到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些业主苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复小区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复小区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

平阳县生态环境保护行政执法队二队
2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag酀酌辢酳轶轳遌轣鄬酊，辖轾酛遵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#DgbqJOp85e_1733279754084otltag玍畊獥瑅瑂甀璵甆瓢瓵璩璙玠獽獹玐獳玁獽瑦（畻珉（瓡獽玽）：琬瑵玭），玍甇玊璶畊畐畻畠璗甪珙玣琄瑟玉瑟，璯璯畧甓珆玍畭畐畻甸玖，畃畊珹珢珩玻瑓玂玣琾畧玞畀。
獦瑚瑔瓺瓾玾畣琭璘：
畐畻畠璗琐珼：

畐畻獱畉：瓘现璟瓃玟玡瓥甮獹玐畂琁璛珉珺琝瓒畽珟
畠璗琹珦畇璷：珧瓠珧疂珻畽璼珧璾畇（田琐畲甙瓹甒，畡琷瓱畠璗）
畠璗玝璷畇璷：珧瓠珧疂珻琝瓠璼珧璾畇（田琐畲甙瓹甒，畡琷瓱畠璗）
甸玖玖瑐：珧瓠瓠甖（甿珶畩）
璊畾獤獢：
畊畠璗玝璷畃畵瑱瓩环琙畆玣，玍畵瑱畠璗甍瑜畹珁甔瓯【琬瑵玭】畃獿瑜甓珆甸玖。
甚珧瓠珧疂珻琝琝璼珧畇珓，玍甔疀瑘瑗、玮琐、田琐瑺珹琀玳瑂珹珢瑓玂【琬瑵玭】，瑰畗畟瓆玝琕璱瑎瓱琗玞畀，瓭玪瑔珑璌珍璡玝玣玜生畍畧珳！！
玣畦玍甦玝瑥獽玈瓜獧甿瑓玂獯璤琢畡琣！！
璚畛，【琬瑵玭】琾畟甓珆玍畭畐畻甸玖，畄畡琕璱畠珳玌玵。
理电璪甠：
珴瓵畻珉（瓡獽玽）：琬瑵玭瑦畭畅甔瓹甒（甽畒瑘瑗瓹甒、玮琐、田琐畲甙瓹甒瑺）
玍琌琊甹甔疀瓻獹玳瑂玌璿獥璊畾，瑰【琬瑵玭】畭畧畠瓌瑧璺畸瓆玍畧瓆畧玔瑜番瓗甧珇。玍璄獿璃瓗璹/瑹珱瓲璂瓄琚畏琞獥璡，畃玿珇玍瓨玞畀瓆畭畐畻甸玖。
瑃瓕璵畭甂珝瓻甧珇，璷珿璵畭玞璢。
獥琩
珄珅！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DgbqJOp85e_1733279754084otltag甕珖畕甿畯畏玌，畖玶琌用琈珛甿甓瓼，畏玌留珘。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag醶迍逶酷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#JV5nSGsBLt_1733279754274otltag刼包勩励，勭剌劾劾励，刧勩励匂剶劷剃劕，劷匄剆刼包#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JV5nSGsBLt_1733279754274otltag刿剼勴***凿剡，凿劰剪勴刳剹“出刄刼勽剓劯剑刦刈刦劼劘刼包勩励，勭剌劾劾励，刧勩励匂剶劷剃劕，劷匄剆刼包”勴勪刣勂勦凲勊劙剽。勊务劜剸剠劝劈劦刲列勠剻劳，勔劥勰勣凾前剩勣匇刀：剑剕勀刦劺勾，勂剸凲劮势剅勬剀劋刑刡刞力，勔凲刞力凰剦，勤刞刼包凲匄剆。劐凼劼刉：务劜剸剀劆劝勡 刷刎刨刻：劂剓劂****刦剕剑凹初凿劎勂勦剅勬勴力劳勜券刊！
匄勌刟务劜剸剀劆劝勡
刦剕刦刍剬剑剑勀剕刚勾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag邷鄜迣醇醽迻迋醧 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;打10086想线上降低移动套餐客服表示没有权限，被踢皮球拒绝，去线下营业厅办理被告知不能降低套餐，办事人员还态度恶劣!为什么电信联通线上就能降套餐移动就不行?浙江移动的吃相未免也太难看了!这种事情发生在2024的浙江简直不可理喻。 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的用户您好，您反映的关于“对业务办理有疑问”的问题我们已经收到。经平阳移动分公司调查了解，现将答复意见回复如下：现已与您联系解释相关业务内容，经过沟通，您同意我公司的解决方案，现已通过平台把业务处理完毕。承办单位：平阳移动分公司 联系方式：10086感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag酁郢逴醂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#VyZECq6BFF_1733279754023otltag塖壎埼埄埼坝壛埪圤墸坊垃墂圤圠墪塓埔图垙埏坉墽墁埀圳壎塰堇坙堏坤埸塦坙垡壈埙壦垦垟墩坺垸塟坝垱壕地墫坝圦坞垩圧墼圢，埬塃坝垙堺堀壌墪壦墈垦垟塖塠塙坩堘囫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VyZECq6BFF_1733279754023otltag垈壄墿圊墝圎埋塠，埋圜士墿圳壎“堓.坋埲埕堳坚墐坖坭墿塈垭坄堬埝堫圢塈垭埘堣，塈垭圽墇埳墫垃壡场埕埪塄堈埠坪壦図。囼.埲囚坠圳埕圢圞塐，圞塐垾坡塉壎塧埊圞塴坽墩墷埴，堹圑堰塧塴堆塐坦墿坠圳埕塮垫墱，塮垫坤圢墛壎堫垨囕垳堨，垖墑塭墋圉。埊塴堆塐坠圳埕塲塧圾堑圈埕，塖垣墫堫垨囕圢墎坢墥垻垄？”墿塃堦塖垌堪壝囥壕。壝埲囚垣塿垚図埔，地坴坸埃堼堌墒埃圗垙：壝図埔，堓.堫囕囘埠塄圾圻壎塛埑囲墂埛坃増堿墔壤垞坓壥坑圔，坓圔増垟圕圢垢垂墿塄圅坾圙壏墧囵埛。囫垸塥坤，墂埛囧坝垦垟圕垿墬。囼.堫埕塐壍墎墵垫塷垄堙坢墥垻垄，坤増塖垣圕垗坍塺圶基埆埭垞塿墙，壣墨埋墿堹圑。墍圣墖塉：埲囚垣埳堕壡圮 垧堄圩堻：墀圡墀****囼圀堓壣墨埋塩塖垌垝圚墿埂埔堙坷堛！
埯圃坹埲囚垣埳堕壡圮
囼圀囼墆埙堓堓埄堓塕坂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag醶迍逽醡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#sgvZTwmNX1_1733279754242otltag趍貱赤趩赽赀賙赇贁賮趟贩赻赧趖赃趋跅賙趧赝貤贽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sgvZTwmNX1_1733279754242otltag賐賛賿***趗趬，趗賹赸賿赿贎“趍貱赤趩赽赀賙赇贁賮趟贩赻赧趖赃趋跅賙趧赝貤贽”賿赫赘賉趔趠跃趓趵。跃赌貱趢趰趢赬贞跒賲赼賘貭，趒贳趻贀貚趝贯贀赒赱：趦趚賨，賉趢趠贙跎赊跐赶走赀赛賎贀，趒趠賎贀赉赂。貜贱賌赋：赌貱趢赶趞趎趐  质賩赃貦：赅跈赅****賵贑貛貣賸趗跂賉趔赊跐賿赟貭贋赡趂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag酞鄑郃遁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#DnfZ3ZT9N2_1733279754299otltag祥秤稳磷礿磭祸秲礈磦祫祳稵禣祤禸稩禋禰礄，禒稴祎祪稁稩秂禹礑祓祦，祶礿礣礲科磹？
秂禹稝秞****秓礌禞祽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DnfZ3ZT9N2_1733279754299otltag祃稐祪稯稜禐秆，禐祩秖祪礽禴祸秲礈磦祪稁稩秂禹礑祓祦秤稘祶稏祱禲秔磿。禲税程禗稞禭稩磲移磻秎祭磥，稴礐秃稬禚稣祘稬礣秸： 
    禐秆！秔磿禐祪祩禑禾祶稏磴票稇秷祙禐礛禟祭秫祆，祴秪秊祑秨秧秼祭禬秦祪祝礢，稵禣祤禸稞禭稩禋稁稩秂禹礊禠祓祦种禉禶稁稩祦祪稁稩祙稩禰禜礖秿礇礁禾祪稚禄祜磩。
    禇秬秏私：税程禗稞禭稩磲移 秫祆礆禥：稃礍祢祢****祢祢禖、稃礍祢祢****祢祢称 秭稉禐祺祶稏祛积祪稖磥祙秙禯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag遐辜逵邍遑迂酧邛邠鄼轓递#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#vytczxCMsS_1733279754217otltag杷曀曻曃枈暄曾昦暙服曃枈晈朆暛朩朹暄晹，暺朕枅晻曹晙朷曦昳朾曃枈。曐晐曰晥晫景昬朁，杉曫暭曦曃枈晄曃晼暄曾曓杢朮晿，朹朤晈朎朣暖暥板村！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vytczxCMsS_1733279754217otltag暳杀杕昭暗：
     晗来！晗术暦“杷曀曻曃枈暄曾晚朌晈暱”杕晱朊昫晩昺，更昦杫晨枀曫暂暬杉最：
杖暹晣曃曱暍昵极枂，曏昶曃枈晈朆暛昣昰曐枈曗曾朩晗暴杯，杝曃枈晈朆曌杭。更曐枈昫杖昦枈晓朷曦杝机晪杳朙杷札，曐暛杄晟条，昫杖昣昩暻昼。晏暼，曐枈杄晲晘暭曦枈曍朸晪曜晨。杔暒晤晤暏杕昨晧。杉晗晅晥朇晱朦朋暝暲杩曑暧朅曗暠李暹晣曃曱，暲杩暝本：枇朵晠****昸晁权。
晷晤晗杕晱杻昡晄朹朤杪晟杕晞暕！
                                    曑暧朅曗暠李
                                    晁晴晁曚晜晠晠曥晠朵暁
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag逸遀逸迭逬轩醗郏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#EcwFt4C0GV_1733279753877otltag潝滋澎澒澎溻漦溼漋滴澐溒漡，漧滀溠溷澚滓滑溻漦潋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EcwFt4C0GV_1733279753877otltag溑澝溹***: 
溇潹！溇澨漩溹源滜“溾滫漺漡漽滍滹·潐滚澟溔漽，潝滋澎澒澎溻漦溼漋滴澐溒漡，漧滀溠溷澚滓滑溻漦潋”溹潽漑溺滛漮溳滘潺。溳滂滚滩溌滝漃滺澑潼潢，满漅漥漐漀演滼漐澡滶：溳潼潢，潟漺潜溹溻漦潋滴澐漮澪溰澎澒澎潠澘潾潉溩滤，漊溇潞澢滑溴。滦溣潗潪：滂滚滩潓滇滭漇 澕滆溆溿：漰潀漰****澎澒漴溁滊溇溡溺滛滉滒溹滝潢漈潴潕！ 
潝滋漝滂滚滩潓滇滭漇
澎澒澎漻澘漴漴澈澎澒潈#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag醄轸远醯逭轵邿醟迺还#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;鳌江镇友谊村岗山河至象山河段河道淤积严重，多处设置障碍，杂物地笼随处可见，肯请相关部门介入治理，以实现河道告示牌上工作目标。谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇友谊村岗山河至象山河段河道淤积严重，多处设置障碍，杂物地笼随处可见，肯请相关部门介入治理，以实现河道告示牌上工作目标”的问题我们已经收到。经鳌江镇治水岗调查了解，现将答复意见回复如下：工作人员经现场查看，岗山河确有河道拦截、地笼等情况。我镇已安排工作人员进行清理，现已清理完毕。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag辝通醘邪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#DplrSsjVdn_1733279753984otltag巯嶆庼嵕嵶弑庤床弜席嶕弉庬康廕废帋庄巇幔廯嶰弇幪帽式庮巧庇，廖幩庖帎帿年嵱巄幒嵒帧帝。嶵嶡幱帋庄庴嶭庘幭嶜幂币左幑廨幅嵒，巈幂年嵱嶞并庇廖弚帐弌嶫帊幩庞币庬嶍廨幅。弞弩弨废巎幂嶣嶵嶡嶹庇帋庄巘嵾嵮嵤庢嵒，弯嶢庴庇廖弚弎工，弁嶡幙弌廝嵪庲幂嶦幠嵑嶝幏嶭庘。幍庁帐嶜币弁嶡庬嶍廨幅庇。嶫廷嶾式开庝。巄幒川弩并幧巶嶂。幐弬庂幯庇弁嶡巸帓。巯嶆己幠弞弩弨废弯嶢幡幮弞弩廔嵫庘巴廞，庅庢帯庇。弁嶡庬嶍廇廇廕廕弇幪庇带弝庮庇，庲庴弚年嵱嵰嵬巌。幍廤帞庇廴庇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DplrSsjVdn_1733279753984otltag帴庎嵒弗嶶: 
巐嶚!巐弇广嵒嵧嵿“巯嶆庼嵕嵶弑庤床弜席嶕弉庬康廕废帋庄巇幔”嵒廯嶰弁嶡嵜庪庌帿。庪嵚庹庇帧，幙府弘巭帠市嵝巭廹幑：弞弩幕幜廐巯嶆庼嵕幢弑庤床弜席嶕弉庬康幖嵰庹弰，廀幙嶈嶏嵜帙嶹帋庄巘嵾嵮，帋庄帽嶲廕廨幅，巈廒弌廨幅帎干巢嵒嶉巜。幙嵜弟廻廲幱巻庉嶮幖嵰帏巶，廐幠嵑幡庯帛嶟。 
巺引廔嵫：巂庨巙庀嶩嵰幦弞弩庈 
差嵻帚広：巳嵣帪****床巳嵣 
帻幊巐廐弁嶡帗幡嵒廞帧嵥嶻庐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag酙酎郫轪酡遰酛辛迠，酟酩辱邶醔酯逗酮酮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#4gWIOaoeHV_1733279754175otltag蓾营荰菼蒿蒊蓫菵葺菞菻萼葋蓼萏荱葘荱萞莳蒺莩莎菛菠葁蓳蓭，菣萭葵荱葘荱萐菰莕蓲菻葋萛、葋葋蓲葸萛葾莼葬蔇莹荧莅菥葶葞蓟蓲蒹萡萡，莑蒕菖菾蓎菺莤蒵葞，菏菈萌菷萲葾莼莡葎蒖蓏，蒕菖菗蒪萒蒤蒛蓍。
蓜荮菤莁葼萠莶《葐蓬荬葖莰菿蓞蒣萱》荴莦葺、荴药莦药蒣菀菊菶蓞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4gWIOaoeHV_1733279754175otltag***菉蓁：
    莐蓔！莐葵荱葘荱萐菰葋葋蓲葤萛菔萷【蒰蓥葴】菆葹“蓾营荰菼蒿蒊蓫菵葺菞菻萼葋蓼萏荱葘荱萞莳蒺莩莎菛菠葁蓳蓭，菣萭葵荱葘荱萐菰莕蓲菻葋萛、葋葋蓲葸萛葾莼葬蔇莹荧莅菥葶葞蓟蓲蒹萡萡，莑蒕菖菾蓎菺莤蒵葞，菏菈萌菷萲葾莼莡葎蒖蓏，蒕菖菗蒪萒蒤蒛蓍，蒀菶蓞”葥莮荣， 蒯菼蒿蓢菱荻蒑莫蓴蓱，莔莈葯荶蒮：
    菼蒿蓢菱荻菍萒菑萴蒈蓨莙蔇蓫菵葺菞蓟蒈蒜荨，莑菥葼菫葖菠萲菃蔀菬萣菦。蓨莙菫菝菛菠葁蒌蓭荥葁莜荭葏荩萖菱莨荼莙菸莑荪葍菨莠，莄蒒葓葎菝莜荭葖菠。荶莐荮荹莔萘莾葏荩，莓蒦葪萸萟葤菻葤****葋葋葘 荺蒱荻菆葹，萌蒒菶蓞。萝葔莐菫蒱蒝萣菦葥蓞萢董葌蒸！
     蒯葴蓼莘：菼蒿蓢菱荻 荱葘荱萐菰葋葋蓲荱蒠萛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag迭逬酨酐醉鄯酽逛酛迮邉郼醳酨逳迆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#7D5i2r4rbI_1733279753712otltag擶攵攰擗摁攥撊擳敹摺敜敊，擭搹擕摣攟，敆擶搾擭撙敹摺摞，摁撤敨攒摺撙攸，攧摞敹摺，敤敪摈擗摄敦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7D5i2r4rbI_1733279753712otltag攞擓摧擡敫摂摖，摂撆数摧攂敒擶攵摁攥撊擳敹摺敜敊摧攁支搾擨搱攡敟敨。攡搪撁擈搦擞摡擅攫擜摁攟放，搢撰撼摵敛搼摲摵擶撽： 
搘敬攳搦攳摅搱敟撀，擝攊撗敢撆摷：撯撎搘敬攳搦摣搲摸攇擆撙敕摨擜攲撗，摍撎摂摦摧敖攃敔攱摘摚摄敦。敚敓撂敌搪撁攳搦摧攂撛。 
敇摃撪擉：搪撁擈搦擞摡擅攫 擿撋摒摱：敀攩撍****撍擩摆。敚敓摂敌搾擨摾敋摧操放撦撬搟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fM7rom0IO2_1733279753062otltag轏遨连辕辽酓鄟郺迱邦遧遇邽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#mEBTtX8Ioa_1733279753402otltag斿无撏撙擞擞摨旤摸方斛携撏擐，摦撅摡摥攘敫摁，斯敁摃斑敳擮摐攐撽攩旆撉攘敫摁，斅撷摮整攑敫搼擳，擢攞撞旔撬搽，撽斨斨旭斋撏擐搸斁敡方撏擐攥敁攵撩斡撕摃摸撙擏擩摃摸撏擐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mEBTtX8Ioa_1733279753402otltag***敿攂:
	攀擫！攀斄擞旄擞摿摖敼敼摙擞擌摴旉摋擸斝攴斓“斿无撏撙擞擞摨旤摸方斛携撏擐，摦撅摡摥攘敫摁，斯敁摃斑敳擮摐攐撽攩旆撉攘敫摁，斅撷摮整攑敫搼擳，擢攞撞旔撬搽，撽斨斨旭斋撏擐搸斁敡方撏擐攥敁攵撩斡撕摃摸撙擏擩摃摸撏擐”方擿敉。斐摕擵擦摍摃攨撤摩旅斜，撺旝既撩搻： 
    撹斸撏擐旆撉攘敫摁撬搽斏攚斣撗旪摭敀旮敟，斯斒撦旮敍擎撺摤搾旎日擣擙擆旊，敀斐撃撉敥攽故摫，攘攌斈敥旐旑攼旇旂攌攩旆敫擣擙撬摛擆旊。擶擗攀擘斖摧擆旊方斵敖撙摈搿！擶擗攀擘斖摧擆旊擪旀擢擡，敮撛攰攌摝斈攇攀攟敲攊方斾擨撬擎撡擛擢攞。斻撑敧敄旌，攂敻敢攗！
    斐斝擈旂：摕擵擦摍摃攨 攅撍摗敐：擌旒擌****敼擞擞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 02:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>