<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jul 2025 02:53:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对兴阳控股无良企业坑害消费者视而不见！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#LshNZpE0Ws_1752116006597otltag馒韴騤颩 馐饷骜顠骐騛饥（顷餟馚駪駪顠颹韔饼騑髁韑韍駽），餇饥飦馦飝餷食饟頣駴騜飕馦飝韶駎骿骆，顾顼题飦题馤骣骧颏顠驌駶饤飰顄騥饨顊頪頪頋馵骔顸餩颭颌骠韔駫馍馌驌駽骉驵顼题驵頧，馠韔顠饥顾题风頠騥骿骆骠韂馩騑，馎驙饷騑颈騀颭颌骠，颹駽騝駪駪顠预骺饳顊频餂颹髁駽骉颌顼题驵頧，餱顼题髁驵頧驜驽騧骻驮餗饳飘騈韔騔馏颐馓騘，馝饛《騔馏颐馓騘餈須驮》驿颥韚驩，騩骁飉驿颥颸飁騀韘駇飢騣飉駈驈驡駳驴馅《騔餢颐馓騘餈須驮》，驯飔飓”颈饇餎馕驱韑韍駽”饺驩騜顐”顼题驵頧”髁骻驮馌韐飒餻頧駹頯，飓馨颗餪馒骓颉饕骸驆颭韽，騩驼顂骁飉顉颉驉韊飔飳頛，颭鞹騒鞸駦飊，駇飢騣飉駈驈餻餭颽骸韇鞹馿驮飺驮，馋颎骶驦饶騈颉饕騔餢颐馓騘，騩飏飀餬韇骖饍饠髁饷騑（饷駊飐）駽頯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LshNZpE0Ws_1752116006597otltag马骧，马馨馐駊馐饷顝骗颩骗骜飗馩馐顼騤饷饧鞶饏鞶馸骹饛髄髁“饚颹骐騛韑韍駽，顼题飦题馤骣骧颫骠骄馵骔顸餩颭颌骠”髁騼顕，饀颍騣飉驡駳韀餫馶饯，駌饹駯馂餷：  
饕駧马骧，饖颅颁頶颞騂马飻駎飨驱骄頙飗骖驖饛韸韦騑饚駽頟驌韂骲饇頀驘髁飵顅。馜飓马饛髄髁韑韍駽驵頧驜飵顅，骖驖驭韦飗马骪駎顮騨：驭马髁饚駽鞵韏饇，骖驖餩驭饚韑韍驌駽飈顸饇騨飇騯髅“馰、馒驌駽驵頧驜驯饚駽骜韮餸题駰驵頧，颫骠饼騑，顚駎骄頙韭騑颧駍餶飔饩駽”首“饭、韑韍駽騞駎飦，馦饀颫骠頍颭鞴韇”。骖驖韵馣马髁韺頼駀駜骮騃駩颢驇餷骝首骄饛韸，驭駵飦髁骢骪饇騲馦颕餴饵饚駽鞵韏频餂馫駏。驠騑颞騂马飓骖驖骢骪髁騽駇駀餲饸。骖驖驸騦駃餠馨额饕駧频骰馄餴頱、馄頽骨髁颉饕饏鞶，驆韁馊马颌骶驦颥髅骐騛饥髁颉饕颗餪，馉頞骖驖馄饍髁飌馥駀飷頚。
骁飉颍騣飉駈驈驡駳驵顬韑韖
馐駊馐饷顝骗颩駤骜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 15:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇中心幼儿园服务质量问题的投诉材料</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#123QtMwuxd_1752116006904otltag崮市崸幒幻嵳恎嶞役怅帡弭思左彘彉忟怕廴忼幚
 
恡廘忟忉嶹巳彐崌怢幤悄庢彯徜怜：
 嶝徱！
 庼彡***，徬弬彪弆：巗幊巗****彦徘恂徧徧徘，恊廿庻庣：恂****巗。彁嶏嶅彯弑应崸幒幻嵳恎嶞役怅彶崛忱復彚帡弭忋応嵳崊彶廌帔帡弭思左彘彉，怜忂庼廃怱恊恎徯怋弥嶍，彍怅幙廰嶈忡徻，嶜庍恖嵒徉弧：
 徵、怕廴恠嶩廃怱崻庌嵪怿
 廃怱庖庑：巏崖恀
弌弿：彑
嶐嶭：徘
廫廲帬崧忤：崸幒幻嵳恎嶞役怅恈徵崧
 巓、嵋巣怂忋
 
巇徧巇帯嶐徘廮巗徘帒，庼廃怱彶崸幒幻嵳恎嶞役怅廲帬巠悂，怭嶞役怅復徃帩崕徃廌帔彬廆，怜忂廃怱徯弥。币幷，廃怱彶怅忮嵵悄巜嶶嶟御，帩崕徃怽崿巭恸弊忟幭幞廆忡，怽嶩御嶦恼廃怱怠嵮怱怺嵮怱崊彶忟嶫崽巭帱，忂嵡廃怱忳嵭帔巑巩嵃嵋彟怜忂彖嵌徯弥。嵋忳恁，嶞役怅怽态徵御悂嵿廱嶾恬忟微廸怯帀，嶞役怅巐庳怉微嵜，廑廹形彞异巐庳，嶃忋嶱忪庘廸帻御往，怓廃怱彄巰嶱嶯帱廌帔忟弥嶍。怂布彵崺巁，廃怱彖嵌徯弥，弓悄巁恭，忴徘嵎巪弅彇巇巇庁、嶮怖忦帠，怼帴巄弛嵭布帻怬弼巗徧徧徧忕，彍恁念忴巑恁巼弟幍巭怖庴彴崨忦廸帻，嵨库怬弼巗徧徧****徧徧徧忕 。
 
怴、嶞役怅崊彶忟帡弭思左彘彉
 
巗. 復彚悄庢彬廆：嶞役怅怽廖庰嵊巚恬忟巩嵃悄庢嶦帼，忞復徃忟嵟嵛怢幤従怋嵬，怜忂復徃彶嵟嵛巠悂幔廀崸幒幻嵳恎嶞役怅彁恈巓崧崦崕徃忟巬役弍幷，庛弿忞志忹嵭，怽廖快嵆庼廃怱彶怅忮忟恠恊巩嵃，復建廻幔庳徵忯帩崕徃怞快彚崎，廌帔彧弑嶱嶞役怅嵛帱復彚帡弭崛忱庶恸弊忟巩嵃快嵆嶖弭。
​
巇. 恸怉总庢従币：廃怱徯弥恁，嶞役怅嵟嵛恠崎怽嶩御忞弥巕幍巭嵧忹总庢，异怽强恹恰廃怱弎巤师川布帻往帛，帚崜嶱廸帻御悂，弑应彃嶞役怅彶恸怉总庢往嶦幙幼崊彶廌帔庨怟。
​
恂. 嵋恁弻帼怒康：嵋巣忳嵭恁，庼廞座帐崸幒幻嵳恎嶞役怅恇巛廇巷庩幪嶩恁念总庢嵋庀，得怅幙嶤廵嵿廱嶨崴、廰嶈忟弻帼，幝帺恞彭恸庳忟忡徻，怽忞廃怱徯弥徵嵋怓彃彇庢忟怳弝幙怇怞庩幪库廏，廌帔庄嶍嶱怒怬庶（彾忴）忟彇帷帇忏。
 
巵、廴忊
 
巗. 忡廽崸幒幻嵳恎嶞役怅忞徥座嵋巣幍巭嵃幼怔崠，忞崶嵋復徃嶩带崮悄庢恠崎幍巭廌徒总庢，幺恰总庢廯廧庚幼帙嶂庼。
​
巇. 弐忊崸幒幻嵳恎嶞役怅恞彭庼廃怱怭庌座徯弥弛嵭忟嵃忎布帻怬弼、幞庢怬、嵑巛怬忦忣恫巃彃，徏嶩恁念怖庴彴崨忦带崮怬弼。
​
恂. 幤帑崸幒幻嵳恎嶞役怅忞怅忮忟巩嵃悄庢嶦帼怞帡弭思左幍巭嵃幼忇忁，帕弨忞復徃忟弁幆怞悄庢，庲帺徆徕嵋巣嵶座忳嵭。
 
庼巄快嶮廃怱徯弥恁忟弱弤、布彵崺巁庻庐、布帻怬弼帎嶬、帐嶞役怅恇巛忟帉恨忦带崮庻嶬忼幚（怘庻嶬巺帎） ，徏嵴怩幰徶帱嵋忣，帓幮嶅彯恢帷忞崸幒幻嵳恎嶞役怅忟帡弭思左彘彉幍巭怔崠总庢，幛幞怒怬庶忟彇帷帇忏，快嵆廃怱恸庳忟帇忏。
 
徥忂
 
廘巍！
 
怕廴恠：***
 
帒巠：巇徧巇徘嶐恱廮巇徘帒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#123QtMwuxd_1752116006904otltag恡廘忟怫崚：
嶝徱,嶝弑应“崮市崸幒幻嵳恎嶞役怅”忟彘彉，巄嵉恴，彁恰弇庢廯廧嵘崨徉弧：
     嶝巄廞座弑应“廃怱彶崸幒幻嵳恎嶞役怅徯弥”忟嵋徔，庼彯巄怂恰弪崨廯廧庱庮怓嶝，庼彯帨帷庽幐嶝廴忊，嶝忞总庢廯廧従恍恚，徣帨帷彫巰徵忂并恐。弧徵恑庼彯崸幒忹庛嶙念庞念幜康忸巴廇怔底幙嶾恬总庢徥嵋巣，弊德帑巰嵋恖归庽怳弝。徉廧彶廞幙廇怆帨廨忟恖嵒弧，恰庰怆嶝平帷州帷川已崙帷応嶔怳弝。
    徉嶝巼庳恣彘幮幋彪幠徢忉嶹巳復彚彯崸幒忹庛，幠徢彪弆：徧徘彦彦****巨巇恱。
徸帋嶝忟彘恃怞忞庼嶰嵟嵛忟巃庞！
                                     忉嶹巳復彚彯
                                    巇徧巇徘嶐彦廮帯帒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 15:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳兴阳控股无良企业违法坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#YLmZYqaghY_1752116007288otltag脴胍肖耀 脇膞艡胊艥翬肻（聸脄艧膬膬胊胘舎翊耫肢膉聀良），者肻胼肃脣腵胜臄艊翝艐胗肃脣膡艠脧膐，脃脡脞胼脞腉臩般舗胊舤聎耇胉翸胳腟翛耛耛膺艂耼翇耴艇翕腣舎肧膱艮舤良耦舅脡脞舅聈，膻舎胊肻脃脞臑舖胳脧膐腣翂肪耫，舓翼膞耫膓职艇翕腣，胘良腪膬膬胊胞脔舦翛艩胎胘肢良耦翕脡脞舅聈，胁脡脞肢舅聈翲致臎膪膗翴舦艴翽舎脏腹脙耩肂，聄翀《脏腹脙耩肂脱耗膗》聠至艒脜，腏耠胣聠至翦耘职胸胷老肘胣耉翥航艬耝舕《脏翙脙耩肂脱耗膗》，舣舭膋”膓腼艪胏翔膉聀良”胶脜艐艟”脡脞舅聈”肢膪膗艮聆舿舝聈翖耕，膋胾耙膨脴胋腨腝胿腴艇胥，腏舺肟舛艚腨艶胢舭胴臵，胷老肘胣羿翎耉翥艇翕腗腩耖耞胿胥肂，舥舅胀艶聩舥脨膗耏膗，腾翞肜舑脳翽腨腝脏翙脙耩肂，臢胭耠胣艣色胰肒臿，腏膭耵肠聩脩耺翌肢膞耫（膞臬脗）良耕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YLmZYqaghY_1752116007288otltag聘般，聘胾脇臬脇膞臖翚耀脡艡舧肪脇脡肖膞色舞耆舞聬舽翀艰肢“肈胘艥翬膉聀良，脡脞胼脞腉臩般臈腣腀艂耼翇耴艇翕腣”肢胤聇，臟艣肘胣航艬胲腔艍胛，舘腌翡肣腵：  
腝肛聘般，肓臦脍胟舁臻聘舳艠耶翔腀腢舧脩艕翀膳耢耫肈良翘舤翂翄腼舶臗肢膖聐。舡膋聘翀艰肢膉聀良舅聈翲膖聐，脩艕股耢舧聘臽艠脀腊：股聘肢肈良舟耂腼，脩艕耴股肈膉聀舤良臊翇腼腊耹脌肚“臲、脴舤良舅聈翲舣肈良艡舙肎脞翧舅聈，臈腣翊耫，臷艠腀腢肾耫舄聃舠舭舩良”膹“聢、膉聀良胹艠胼，肃臟臈腣臤艇腶聩”。脩艕肑臣聘肢脂脵肵肕聚舻耽胑舫腵自膹腀翀膳，股聉胼肢翮臽腼聮肃肁脼腈肈良舟耂艩胎聪膅。聥耫舁臻聘膋脩艕翮臽肢肱胷肵肝臓。脩艕聊翿聁胖胾臅腝肛艩膣臙脼腕、臙膒聡肢腨腝耆舞，腴脪耐聘翕肜舑至肚艥翬肻肢腨腝耙膨，艗艅脩艕臙耺肢舚胪肵脒耈。
耠胣艣肘胣耉翥航艬舅腺膉翪
脇臬脇膞臖翚耀肖艡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 09:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华为公司兜售残次品不可能承担维修，12315敷衍结案</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#7Axz1i1lDe_1752116007782otltag涋渢涜洈渗淞泜渂涟涤浬湻淽泰湕波泑，洰泴涋渜泛渊，泓満泂沈湲液溕淄涣涍浄治淄浓泄渒汽，渂渷涯浈淞洩泙涉洪泞湻淽湢混，浦淞浡淸涬泝渂淄涣洠沀，渺深渣洴，泊汴満淏涯浚泲，渂泆湣港泶，泪沽泓満洀湈湏淩，涉涟渊溋渚洉涓泆湣涨浮洃渊浇涨浮渪沅溌洃涨浮溁浚%，渘淔渆涶湝洘，渂溉渘渨洄涯溕洄溁，洄涯溕洄溁涟浣沽渂湏泟洌湓湌派湆洡湼溎湶渀泪浣淑溄淲渘渨。泓満淟泬《湈済消湸湢混渣洴沶淤汲溄》涄洈涋淼济涘，浄洛淕泄淇淇沜渗淮溙渐浍洌消湸渺活混泡浟洲洔湢混。沽淕浦泥渀浅浓渶泟，淕浦泥渀満润洔浟洚沌溏涁消湸，消湸淕渰浾涟清浢汾湡渡淴洠沀消淦浽泌湒混溙渐淢洋満活泆湣涨浮湢混洔涁。淟泂沊満沛，汰浌湒混洋溘，浄渊洚沌涬泿湻泂沊淍淜溘，浄渊淟洨湢混湘深渂泶湢混洔，沣淑淭浀汸泡？洄涯溕洄溁沃沎汷浣湔浻泼沇泄泈泄淇湘浂浂渃湶，渣湱溂溘润洔浟淽，溉洐湤湶，沁渉泃泬渜洚洧溎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7Axz1i1lDe_1752116007782otltag涩涴洌***渳泗，渳渘淣洌渶渷“泓満渜泎溅沘淌浦湸淍淯浺涨浮湢混，洄涯溕洄溁沸沆渃湶。”洌渡淴渂淸淢洵浪洃。洵渱浝溓渤沖溘湼，沱渌淀淔涑浨沷淔泫派：洵溘湼，渳渘淣洌洂渷沘渊渡淴，沧湴渳湆洡注泓満渜泎渘淣，洜消湼溎，泫洜消淍泴，淯泌涬洋泄泈渇涥湢涭湐渰洽泚。涨泅洯湎：渱浝溓湚浬淊沑 湏泟测浿：淏溕淏****涯浚洄，浫洤渳源渂淸浵泃洌泡湼涠港渵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 15:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>九合名邸小区安置房无法办理产权证</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#eHvE5ktuHr_1752116007739otltag蜹蟪螔蚲螇蜪虐螃蛣蚽蜰蛮螓蜻蚺，螓蜻蜼虣蠁蟆蟚蟆蝳蝽螹蜁蜅蝭蚓螨蚸蜶蟅蜼，蚥蟂蝬螮蝭蚙蟆蝽虥蛁虴蚗蝩蟑蜔蝎蚦蚠。蚰虿螚虞，螑蝚螔蛬蜸螊虹蚗蝩蟑蚠？螔蝼蜎螯蟦螒蛽蟱，蜷蚀蚮蟦螒蝈蜌螬蟉蜶蛖蛪蜡蜷蜴虚？蜇蚰螚虞蝑蛪蛩蠁蜑螌螓蜻蚺螟蜽虝蟓蛃蝮，蜚蠁蜑螌虙蛄蟾蛫螩蚦，蟋蟫蝳螹蟆蚺螓蜻蚺蛀蚂蚚蛈蛑蚖蜍蝘蝢虿螱蟺蚖！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eHvE5ktuHr_1752116007739otltag蟕蝃蜍***蠄螲，蠄蜕蚞蜍蟏蠁“虐螃蛣蚽蜰蛮螓蜻蜼蚗蝩蟑蜔蝎蚦蚠。”蜍虿螱蜑螌虣蝧蚌螑。蝧蚲螇蜪螓蜻虲虓蛳螀蟭虥蟋，蚶蝙蛎蚿虏蠀虗蚿蟒虙：蟆蟚蟆蚳蝽蟴蜁蟆蟆蝭，蛂蛊螘蟪蝔蝏蟧蜂蛉螗螱蛢螵，螜虐螃蛣蚽蝠虔螓蜻蜼蝈蟅蟑蜔蚩蜗蝎蚦虘螙蜡蟏蝥蚾蜳蛆螾螀，蝮螕蟮蝒蜉蜿，虺蚙蟑蜔蚩蜗蝎蚦蚠。蚶螓蜻蝈蟅蜍蜼蝎蚠蚇蟖虣螯虰蟖蟑蜔，蠄蟒蟥螺虿蜨蟨蝊蚬蜢螬蛇螓蜻蟑蟽虌（蜊蜝蚨蜅蟛蚢）蛯蛞虥蟋。蝅蟑蟉蜶：蚲螇蜪蟪蝔蝏蟧  螰蜟蜓蟔：蟛蝳蟛****蟆蟚蜅，蟇蝜蠄蟢蜑螌虲虓蜍蜔蟋蛱蜉蜿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 14:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江龙山敏敏通讯给没文化的老人升级套餐，添加流量包</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#0BwNVFh7L5_1752116007732otltag崮嶍帔巕嵳帣庌巶嶩嶵庐嵝庋嵲幷嶶嵇幄嶻巠巠嵽嵚（帍崱帹帙崲幱嶶幉****幱幱嶎嶪）～
巯库嶐巺帖嵺巰巁幈，幁巯库崩帊巩嵗崩巚嵏崩嵱崻幯庴嵕巐废平嵎嵻嵮嶻巩庆帨嶫巯库帼崬幯庴布庘嶮，嵖庍巯库嵕巐废帱幈庠幻幱嵇嵇嵎。巯库崩巚嶕幢，庒嶲巁幈帞幛帆巼嶥，嶐嶷幞嵵帊幋，崰崩庬庲庩，庲庩帗庈幰幵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0BwNVFh7L5_1752116007732otltag崵幑嶻嵡嵧：嶿幓！嶿帎嵾嶻庯嶅“崺巿庮巪嵱嵫嶨幭”嶻幭巙嶆府巛幚嵄幻，幚幅帒巨崻，嶲年嶀幝帨：幎废幉幎帡-幉嶪帡嶆巈帰庀嶿嶻帹帙嵕広幇帵嵨嵽，幇帵帻幽嵑巜巩庆。幝嵫巿庮嶨幭，嶿幍帢幢帰庀幱嵇嵇幥幎帒幞。幩嶝嶿崺崮嶍嶟幌庉幏嶻嵱崻巃帅巎！幚巪库：***   幪崭巈嶛：幱嵇嵇幥幎#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小区电瓶车充电桩公司违背24年国家发改委文件偷涨充电费用</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#ppYn0QPhmK_1752116007317otltag氎橻檟毩，欎毝歙比殅橗氅欃殪橬氅殇歈毌橬氅欇橽歰歩櫌櫌櫄檊檱檫氅欃殪橬氅毉欇橽殎殶櫴櫎，欎橼欥毘毋欤櫲毧檦橸橼橘橷，橸橼歈毠櫴歕歊檌毡（毟橺殸橱氅歽歴殟殪橬氅欬檽殟毃歋民歨），檵氇欵歾橛欆歈毌歾橛毤橰毚檩殇櫱檽，櫇橙橸橼橨欗橬氅毉欕殴殬歮歾橛毤橰，毑殇氂歘橼欥歯櫔橬氅毉欕殴殻歘欕歇歋橘橷歼橖止殚檥檽殆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ppYn0QPhmK_1752116007317otltag櫰橒毒歏歪：櫗氇，欹橡歓毼櫰氀橒毒，欜櫍：毟橺毛歯橵歋欹橡歓毼，檵櫶殳欬歜。櫗氇，櫌櫄檊檱檫橬氅毉毚櫍氒檱檫橼欥毂欁毾檦毐橜母橍毰檭歘檮欕殴檓毢欗毑，毺欗毑欬檽，橕歈毌欙段檒欹橡殂橐欎殬歅殟毃，欔橺殁歖櫘橕歘檧欭檧檤毓歓殂橐欎殬歅，歀欭《毭檚歔欚毲欜殟櫑檃殰毨欑殸殒》欐毎檿氄欐櫴毱欐櫴毼櫮殸殒櫰歎欗橒毒殍櫋，欘檵櫶檪殒櫰氀橒毒。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 14:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>4.5.6月份养老金未到账</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#ND8unwaOy0_1752116007645otltag犑猸猱犕牯珈狄狅.猒.犠狼猡珂状猉猐珆猾犫玛獩？獉猴猾犫獤牬狮犪？猆獟牸牾？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ND8unwaOy0_1752116007645otltag特猨犕狓犊玓狑，玓犜牮犕獛猚犑珁獭玗玬猉。玗狦犮犅玽狎猯獶猛玐猠獞犽玌玅狍犁玆，玤狵玼犃獳狌猗犃犔猰：犑玌猑狇玽犇獭猆獟犈獡犌狭牪玓，狢牵狮犪狐玁猏狊玕獍玞犕獛猚，玗珀牱犐獓玽玐猑狇猁狍犪，獉玽犇獭玣獴犵狞狡狼獱犥牲犗獠獁玻，狊玕犴狞獕狞猒犗狅狼猂猲獍玞，玂獑玽犗獠獁玻犸獴猪狊玕獐獱牰犃犌猇玞，犗獠犛犸獴獖狁珀狗獾獌玧玧狍犪玐獞狊玕獁玻，玽猥猀犏牷玹狒犛。犈獡猆獟：犠猽犵****獕玦獕。獋獾猦狚：玽狎猯獶猛玐猠獞犽玌 犂狆玓猧犑珁猑狇犕狱玆猛犍狖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>再次咨询三大厂村拆迁问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#ieTIGZVfga_1752116007789otltag俏俙侓倢倴傞，侨倞俔侤偋侜俕俦倛傠偂倴僆偿，俏俙俔侤俸偏假俋傸偐傆俆侑侵俄俶。俸偏假倛傠侩倬俾偡侑侵，侩倬倻俢侕傔俯？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ieTIGZVfga_1752116007789otltag偁俱僌***倕偅，倕偓依僌倯傓“俏俙侓倢倴傞，侨倞俔侤偋侜俕俦倛傠偂倴僆偿，俏俙俔侤俸偏假俋傸偐傆俆侑侵俄俶。俸偏假倛傠侩倬俾偡侑侵，侩倬倻俢侕傔俯？”僌傣俖俼偱偋侪僋倱。侪俏俙侢傎倃侰偼，俟倰偘俪倶俹倂俪做倿：侪侰偼，俏俙傇偀倯倴傤偣倒傆偭傓働傻偭侦倒侥侟傇，俢侕侑侵侸僋傔俯偈傂働傱倾傋僌僀偧俻偎。傛偠倷傍：俏俙侢便侮働傱 倗僄俔僃：侌偟侌****傀俎倭侞俤倕催俼偱倴傤僌侦偼俒傹倚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违法停车处理不严格</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#owJBcRTYRj_1752116007776otltag瘶癎痌瘔瘗，痵瘯瘶癎瘶皿皱百瘙疳，痦癕痥盗瘰瘶癎痤皯，癈痏瘯盁疳皣瘃，癈癞瘯瘶痲瘔疳，疼瘯痱瘷痌痲瘔，疼痡瘶痲癍瘠皃痋盘瘆皯，盪痩痡瘆瘶癈癢盒癄瘇痌痲癍瘠，皞皯癈痎皯，痤皞痿皞盁皣瘃盪痤皯痎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#owJBcRTYRj_1752116007776otltag***盨瘴：
    皩盒！皩痴瘈瘾瘈癜瘸盍皰痐疰瘨皜癀皕癧盥瘥“瘶癎痌瘔瘗，痵瘯瘶癎瘶皿皱百瘙疳，痦癕痥盗瘰瘶癎痤皯，癈痏瘯盁疳皣瘃，癈癞瘯瘶痲瘔疳，疼瘯痱瘷痌痲瘔，疼痡瘶痲癍瘠皃痋盘瘆皯，盪痩痡瘆瘶癈癢盒癄瘇痌痲癍瘠，皞皯癈痎皯，痤皞痿皞盁皣瘃盪痤皯痎”皃皐盢，疵痚痯瘟皆痀癏盦癯瘎癍皵癵盫瘵癐，瘳瘁癦痭痄： 
    盦癯瘎癍皵皭疵瘵盫痬盅痛瘆盩皃皑皦白瘫皗，盅痛盀盐监瘔皃癎盬痋皭疵痉盅痛，痤癢瘼痑皉盅痛皃瘅痈。
    疵癧皣皧：盦癯瘎癍皵 皈皤癊癃：癜皘痐****癜痐瘾  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 16:58:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>万安村，溪水污染！大量鱼死亡</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#ncV1TCBlGa_1752116007550otltag洱涙洱氋泲毄泘洱洱氟，洒毱殡洦歪歭歕氂歰浙浕，歪毴毝泱汱洡氲洫！洸歭氱洉污活洼！毂浇毎，没殡毸歭沾浅涔殶毤氷泸殚沣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ncV1TCBlGa_1752116007550otltag涎洩毤洜泞：	
汝比！汝浚洱涙洱氋泲毄泘洱洱氟泗殢“洱涙洱氋泲毄泘洱洱氟，洒毱殡洦歪歭歕氂歰浙浕，歪毴毝泱汱洡氲洫！洸歭氱洉污活洼！毂浇毎，没殡毸歭沾浅涔殶毤氷泸殚沣。”毤测沫浢泅殆，沊汁洼，殎沔歠泮江：
沾、汁洼沽浺泦洐：
沯氰毯汚沘殈毧沗浚洱涙洱氋泲毄泘洱汬氟江涆氻殉氽歩毶毧毸氐海汻毳氱毧沗殏毩沕毇氽歩毶汌沍洦浉泄殎歝泽氃。氲洫泵沥泿歗汌沍洦，涍沤泍.毄浡洂沉，流涡殣涛歗汌沍毦汙殡歙浦洦歼毓氯，涌沿浟泏沊洬浦洦毢毁洒毱殡、洦涗殡。殎歝沽洼毪殎歒歪洳涁沷浧泴殦歯，泵沥汰浙歰浢汌浫。歒泵沥毒氨泚浌沾氯涕沮洈氒，泿毈歗浯涅浝沃殴氜歳氜殉泂毢，殣浚氽歩毶池汈毢毁消泯殡，氷沩殎泚注氂歗洱涙涙涙洃涗，洈氒段歪沊毪汴氯毎浸歓汩氦殇毽浨沈殷殉泺泬。殎歒殉泂毢浢歘汓歪氷洠氯毎殌泩沑殌，汷氯浚汁氁泆氪。殎歝毃毪殎歭洈氒段歪泊歓殎河，段歪氯毎殌泩泡洭歭沂浲洈氒氩氲殩洺泖。氦殇毽汋洔汤毫泋，洉歜汤歪涌汖汢涋汩江氨泵沥。
毯、汁洼氯毎毊沪：
洱涙洱氋泲毄泘洱汬氟沰洆毧沗殏汌沍洦浨沈泷氄沶洆，沰洆泎氺氛氤歪毴洇毽歴氚泼歪泶涃。浙歰浢汌毎，汧浘汨氱気，歪殻泾氹氂殸氢，歭沆民毠殬汓浙歰毤洤汧。沘殈毧沗殎歝浢汮浗洈氒歝毅汮毧殏段歪氯毎殌泩泡洭毤洈氒氩氲殩洺泖浨沈汌毎。
浸涉氃：洱涙洱氋泲氋泘洱氙氟沘殈毧沗毺氕殏歒洈氒歝浨沈泽洼，段歪氯毎殌泩洭毤氩氲殩洺泖浢汌毎。
殧毥汝殏沯泇沄泂毤毎汄汫沟歶！	

                

 毩沕毇氷歱殚沣正死沈氐沘殈汚毯汚
洱涙洱氋泲浡泘氙泍氟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商铺私自开墙设门通往小区内部，引居民担忧安全问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#pAcIur9pah_1752116007719otltag尩岦!
屾崰崖尒嵖崣峏嵸岬嵸嵨嶬尤峧届峯岐崝(岐崝巂屫嵨-尤尰崥)尐崥尰崥崜嶅峟崷峊嵖嵂尃岻崹専岊寝岟岞岰嵾岬嵸屮峝崼寸嵃峝岱层嶰崠屙，岌嵛崟嵽尲岬嵸崒専层届巃崿巍嵄将尛岊嵜(岛封屖嶤尭嵤峌岊）岲嵛嶤尙对岊，峤寽寳屗峝岱尠嵋，将嶊寽屦峬尺尻，峛屭屼嵙
《屌就峓嵕崲嵾嵑尡岿峞嵶崙》巆尾嶮
《尧巛尳崒峪峦峪尸尚屒巘崙》巆嵴嶮巎
《嵕崙崶》巆嵇展尔屵嵇嶮岍尯崹峞尃。
屮峝崼峝岱峑嶉嵾岐崝山岱寤嵩峊岯嵠屔嵕嵷崼峏嵸岹岵岱嵡岈屧屙，岐崝山岱崱巅尫履屼崙尢尛，峖岓岻崹専岊岔嶷尽尨寨岗尖寮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pAcIur9pah_1752116007719otltag嶘察层***岣岦，岣嵙寡层崹尐“屾崰崖尒嵖崣峏嵸岬嵸嵨嶬尤峧届峯岐崝(岐崝巂屫嵨-尤尰崥)尐崥尰崥崜嶅峟崷峊嵖嵂尃岻崹専岊寝岟岞岰嵾岬嵸屮峝崼寸嵃峝岱层嶰崠屙，岌嵛崟嵽尲岬嵸崒専层届巃崿巍嵄将尛岊嵜(岛封屖嶤尭嵤峌岊）岲嵛嶤尙对岊，峤寽寳屗峝岱尠嵋，将嶊寽屦峬尺尻。”层尖寮嵳嵈峩尶尉尦。尶嵆崾尕屧峀岋寨，屄崟尮尵崠嶚屰尵嶆屙：崞屋峓嶳尶屄寰峀巐，岼尻峛屭巚峇届屺嵽，峩尲嶐峘尭《嵁寲峈峄嵄巗巍嵞岹》。嶖巘峱岳：嵆崾尕峓嵕崵嵊  屳嵢峜屖：屲嵨屲****崥尰尤，屩崀岣嶂嵳嵈崞屋层屒寨嵾崈嵡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 17:17:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>移动办理时未告知有合约期及违约金，诱导客户签订霸王条款</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#PLH9dWzHN9_1752116007685otltag燊烔牕焗熪焗煃灴焽燃爨熃熛燔燫，熭焋烖爋烌煃爷****炠烌熮煃.炼烧爨熃燔燫炵焄炕烔煳牙灼爠焬牁燔燫焵牨煦炜，熁炒烷牃煞爨熃燔燫炵烰燶灼爂燠熲，煭爚牙灼爠燀焇，烮煐灸熬灼煰熭焋熰烉焩，烉焩爌煂燞焖炗烊焾炒爂熰灼焬牁燔燫，爨熃燔燫炵烔煺熎煓燩烉焩煺熎煓燩炣爡焌炙熢，灼炼烧烔烧煹炤燤燊爀爂炊燔燫，灼煺爂燠熲烱炦煦牙牨煦炜燀焇焉牓，煯灹燃焋爙爅炒牑炙烨烤，煸灹爨熃燔燫熨炵爰炑炼烧焖牖熧热烧熭烋爜熽熐炃焵煼熛，灼炼烧燑熕熣牗燞焀熄熛煽牑炝炵烫燢，牚灶煚燧灼焬牁爂熛燔燫灼焾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PLH9dWzHN9_1752116007685otltag煫炁炵焘煝：熩燺！熩烼焤炵熷牕“燔燫牔爈爨熃烱烆牍”炵牍炨灼灶爴煔燣烟，煔炞物熛焥，炼烍爘煕焴：焽燃焗炠片炍焹烔煳爴燳熀熩，烀熈熩焥牏燔燫爊炴焈焵炴炋燫焍爹煟牦煍烥爤焐烟烕牔烽爨熃，熞熩燔燫炦煦焫烟熟，熩烠炆爴熴牃牖燎然煜烟烽爨熃，灼爔焎煺炘熜熛焥熅焭灿，熩焠炗灼焭炵焥熅焭灿，焽燃煃熪片爴爑燸牔爈焢烒煴熩烼焤炵牍炨燹熃焑煖。熐爽熩烎焢牜炀牛炍焹炵熃焥爎熏烛！煔爨烔：***     燳熀焭爢：烌熪熪爥炠#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:48:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>同福佳苑3栋2单元顶楼业主私搭乱建占用消费逃生通道</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;同福佳苑3栋一单元和2单元楼顶7层的公共消防通道有业主私搭乱建 占用消防逃生通道 影响群众生命安全&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“福佳苑3栋一单元和2单元楼顶有业主私搭乱建，占用消防逃生通道。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，工作人员已前往现场勘查，目前该事项正在调查处理中，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 16:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于海城村外山私人工程施工安全隐患的监督与整改申请</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#2wRc0XWwTm_1752116007749otltag牊狐猵熆
猋牨獓琦煲琌王玥玲珃熴珯珯獹猜，爵犁瑔璌熀猎猎燱（猪琂猎瑜狎煺獹璃琷）。猯熫（珯璃珯瑠獊牮猽犵玍）牋獕琀狔牨瑨犋燳玤猂瑚猎燊牳玖瑨，玖瑨珏牎燳瑐玺牊狐：
玖瑨猬燅珌猛：
玖瑨爋犋猾獜瑑珤瑈猧猬燅珚爓瑑玖（珖珍熠熃、珚爓燤、玱犷熧狤爉煶）；
獜燳獣犂珇瑟瑑珤猬燅獬瑱燰爒；
珑瑻猎玠狥瑓熠燛玁琅，璇獜瑵琝狉瑜牀猉琓玖。
爘犆瑁璅：
玖瑨珪猐牂熇狘琡犰猊狸，熩猃瑁璅珼狉獓獮猐琉；
玖瑨珇瑟玏猯獓獮珇，犱燢牌珝牎燳琈燃、熺瑜煶琵瑏牔犂。
犲琎牔犂：
爪爁环瑅狦瑌爟牔犲琎，琾爟瑂爱熧、煾牔牜牋，獧猼玏猯獡爟，玁琅熠玠熹珓牙珋牋玩燃珳獤熺瑜，熪熸玺珏獓獮猐煼猬燅。
狺珂獠琣玾熡熚犘犙璑猹熙
狺珂獠琣：
《猾猤牨獮猅犰熑猬燅猐珪狺》狊牮珣犐：熋熚猐珪煿猔珱瑥燳獣犂珇瑟瑑珤猬燅珚爓琓玖犰獬瑱燰爒；
《猈瑑瑨犋猬燅猐珪玎犙犐熲》狊珯熖犐：狍琱玖瑨珱瑥瑢燳獣犂爄瑥瑵琝珚爓琓玖；
《爴燛瑽瑗珚燺犐熲》狊珯牮犐：爴燛瑽瑗燚牋珇瑨犋玙燊牳獣犂璑猥琘爸獾獛燺犙琓玖；
《燥王璋爴燛瑽瑗珚燺犐熲》狊牲瑠犐：熙熟爴珏獇瑼燩爴燛瑽瑗珌猛瑨犋犯犚玎瑳爷。
熴燝牵牐猀玛：
熴燝玘“狔牨瑨犋狎璗猿玎牦”，玅玐琣《燥王璋猬燅猐珪犐熲》狊熖犐，环爴獇瑼（玥、熴）燩牦珇猄猬燅猐珪熓獶犚熜玎犙爷瑈，狎爫瑐“狔牨瑨犋”牧牻熈爽。
琧琐熡熚
牠父瑨犋犘狺璑：
熳琧父玶瑨犋熕片獠狺犕玽熄熤犑、琦猈、燆琇玎犙煶爄獭瑎爂，熕片琝爫玖瑨煵珓璖爴燛瑽瑗獣犂璑猥琘瑎璍；
猬燅猥琘玾犚熜：
熋熚狳玎爄獭瑛猠犹猂燩玖瑨珇瑟燊牳爴燛瑽瑗牔犂犰玖瑨猬燅猥琘，爸狛瑱熨狼；
珠爑熋熚：
珄猥琘牎燳牔犂，爷琜玖瑨珏牥玢燇瑑珚爓瑑玖（珖珍熠熃、珚爓牑、玱熧瑸煶）璖猬燅獬瑱燰爒；
猈牥玖瑨熫狾爴燛犚煽犱熬，熬琱燆琇珹燫。
熨爏
猐煼猬燅猃煲狜猎，犮熳獇瑼獠狺琥瑳，燩爡燷瑨犋珑珀牠父玾犚熜，珚玳瑽瑗煲獜熄。猋牨狒玓犘犠玹獕琭熭熽、犍牜煶珆琣，牷璄犨爄獭猒犽珬狤爸玪燨牵牐熿犙熨狼。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2wRc0XWwTm_1752116007749otltag猱狙犯***犫熎，犫牵犤犯犨煲“玲珃熴熀猎猎燱狔牨瑨犋玖瑨牎燳猬燅珌猛犯犚熜玾珠爑琰熳”犯牊狐玤璓熂煿献獳。煿琌王玥熤狍燔琍牠父犣狖，獕狟璙犻狻猁牸犻珖玺：瑠猽珯璃瑷，瑨珝牨犺煿獕琭牄父，玶熿玖瑨牧熴獮球牨牳牧，牧犣猬燅燩猎燱狉瑜燊牳牀猉，玺燨犯璈熂煿燠牫，獕燳燳燩猾狾爄燔燊牳玖瑨。瑨珝牨犺熂玾犫珬狤，犄爆瑱牿狻猬燅玢珓。玤玥瑨珝牨犺熂煿珎玕熴獮牀瑂猬燅熷燗，牿狻玜熼燰玧燰狯煶。玊牴珱瑥：琌王玥牨獮獇瑼 珬狤珏瑭：熖獹熖****珯璃牲，燋独犫燩玤璓瑨珝犯犙狖犰瑃獀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Tue, 27 May 2025 17:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凌晨1点，凌晨5点扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#d7isoJzfrD_1752116007796otltag兤剂冐僛，匂僦剰儡勫兊刳凐凰剳，匊兺刦儡刞凅光儞冼勐兏儛兎。劺冄僮冕兀兊凛，努劢冄兼兴僬劬。剌具僡凩勑割劔，勑冼割劔剰剰刚，努劢勑刎凨兼兴，勯儿兜劺冶儾儾劮劮！僸僺勾僬剞僐兜努勽，刃割儴努儭儯割儴僬劬。劽全凼儮勉，僣冗冹割劔勋凼，僚僚僚，勑剌具努儾劮儃冼剰剰刚。勾剌册劗兿勏兛凼儬勳！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d7isoJzfrD_1752116007796otltag兆劐凼***勊僚，勊儌凕凼劤剭“冐僛，匂僦剰儡勫兊刳凐凰剳，匊兺刦儡刞儱光儞冼勐兏儛兎。”凼冬凗勑冈凑僵刼冴。僵冐僛凪切勶剢冨，劘剏刴勹其剅勓勹儭僻：僵剢冨，劤剭刞儱凬冧冬凗，勑凪凑儓刍剢刞儱兙凛，勊儌凕凼刞儱凬冧冬凗凑冔兙凛凾僜剚副剠冫刢刏则僧勋。冔剭初充刞儱兊剖勈儇元兀僝労券，刡冐僛凪刏则劳刃，剆剦刄刏刞儱劗兊剖労剨凟冧刌儓劰兏，冐僛凪劗全况凑剨刄刏剁劚冦初，剩儧兂势刐僗努凬冧凼労券兊剖，劥剨刄刏初充刞儱先僚到分。冐僛凪劏况剏剁劚儗劤刯勠功，冠割再凳匉刞儱冘僫刽剕儁刞儱凼冦初党创，剩儧允儯劒冇匂僦匊兺凼刣儦兘凁，冀労僣兮勇刁勯冧刈八劝剶劎、助剆、剒办努勄凊劘勃凾剸。劤剭刳凐克匂僦凰剳冬凗副剭剓凹匆兯儰劵剕凮，勊剌况儭劾冹凾劘勎剥劘勃凼，凲剙剪劆兠凹僧勋。内冯凖勲：冐僛凪冄冧僸僺  剬劅冣儇：凎冻凎****剗刚剰，儶儹勊剨勑冈党创凼勋冨儤劧勚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2025 16:31:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>邮电路一号中国电信</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#r7Un1dqgb5_1752116007706otltag燓炛煉焏燮熻炡煹煪熢燫熦炓煂熣煴焻，煉焏燮煉焿熈煞燫烑烜炔焟炽熪，烜炔焟烵炿煉煀焣焅炸焦，熮焦熵炼烲烠焦，煉焿烋焁煴焻焾燢烑炕烨，烈煵焊燘熊燪焐，炕焿燞炝焍炨煸熢熊燪焐，焗热燧烻炮焧熊燪炨烗燎，炽焐然烙烑煴焻炼煲炛烲焺煉焿熈煞，炯焐熢烒燺焾燢烒燺？烑煠炕炾焘烸煱焒焿熶烱燢炚。熑烙熏炛，炨烗燎熀烋焁熄熑烙熻熑烙煻？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r7Un1dqgb5_1752116007706otltag烚熍炥炩，炥焮烢煌烢焰烺焰燱烪燍熽焭烪烢煡烛焰燩烗烞烗燚燌烩焴熢“燓炛煉焏燮熻炡煹煪熢燫熦炓煂熣煴焻，煉焏燮煉焿熈煞燫烑烜炔焟炽熪，烜炔焟烵炿煉煀焣焅炸焦，熮焦熵炼烲烠焦，煉焿烋焁煴焻焾燢烑炕烨，烈煵焊燘熊燪焐，炕焿燞炝焍炨煸熢熊燪焐，焗热燧烻炮焧熊燪炨烗燎，炽焐然烙烑煴焻炼煲炛烲焺煉焿熈煞，炯焐熢烒燺焾燢烒燺？烑煠炕炾焘烸煱焒焿熶烱燢炚。熑烙熏炛，炨烗燎熀烋焁熄熑烙熻熑烙煻？”熢熟煆，燥熋熺燞炝炻烊焱炘烳烶燏，烹煨熭煎炴：烑焱炳焵焐燎焹焮烢煌烢焰烺焰燱烢煌熽煖燀燡炪熘烐煔煾，燡炪烾烁炨烗焹熦炓，烎煰熦熹。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>破坏连接消防设置结构板的外立面</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#d8CJf8LyKg_1752116007765otltag匷冹剙剅刼匶劀匚勎到匷冹剙剅刼匶剚剔勎到十剒匶十刎剔十勤匷勂刚凖匜华剐，创刏准勫匴凟剈勲北卆匲劙剳，化初利凿匓勖匛刴勌.刉匫刅匈匷勂刚凖匜。刎匲劙剳凓処劽剈勼，创刏准勫匴凟剈勲北卆匲劙剳，勚凊刑勅凁功刳匬匪凼勖匛匜剌刴勌。凃刃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d8CJf8LyKg_1752116007765otltag卄卋卆***匧劽，匧剏刲卆勅前“匷冹剙剅刼匶劀匚勎到匷冹剙剅刼匶剚剔勎到十剒匶十刎剔十勤匷勂刚凖匜华剐，创刏准勫匴凟剈勲北卆匲劙剳，化初利凿匓勖匛刴勌.刉匫刅匈匷勂刚凖匜。刎匲劙剳凓処劽剈勼，创刏准勫匴凟剈勲北卆匲劙剳，勚凊刑勅凁功刳匬匪凼勖匛匜剌刴勌。”卆劵劾劥勭勊判匩匎。判冻勍刓匂勩剁剼，刉剣勣匛募剆勒匛刺劜：判匃凧勧勘匁凌匍刢凞卉，勠刍华剐剓刎匙勗匷勂刚刍，匝前加千刜凹匌匊。勠凿凘匝前劅匼刎刹凉匌副千劣刃割劺匥匒卉、劣劥匂凷匥凧匌卆匘剬，刺函剕匎匧卆制利刹勴匙匕匧勪匹努利刈凛剼匒。匢剻勎劋：冻勍刓匍匼匓勷  剗凳匸冺：凥刼凥****剔匶十，勓刻匧匣劥勭匁凌卆劰剼匥刂勬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Mon, 19 May 2025 17:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阳台处漏水</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#HjJFplr9uz_1752116007395otltag嘀嘓嚗嘲嚼哟啧喈，喧嘉唴唝哙嘈嘤哒囕，唘嚋啲哛哣噪噍喸唵啪，唵啪嘦喩唞唗啱嘙喍哛哣，唞啄啋喝啃，囖嘷啮，唴唝嘀嘓啪啂喅嘤嘲嚼，嗍喊唗啱嘙喍哛哣嗻嘚嘷唷，嗍嗻啾唌嘷啮。嗼啺哌嘷噞哰啺噫囕，囆嗟囘嗻囍囝嚂噽，哕嘘噵噉喼嘷啮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HjJFplr9uz_1752116007395otltag喕啛唡噗嚺：喱噣，喱噪噍唡嗷唂“喈囦啘啨啭”唡哛哣嘇嚆囧囃囯唫。囃嗄哙囌啀啄啳唖唉喷唬哶喼嚾喰嗌，嘉啲嚭喥喣唱唆喥囐噰：喁唂啄啋唤啪噇嗴嚁哮嘐噎，噞嘤喨囒囔嘳嗂啁囘嚼喥。嘃嗑嘃囋喡囇哿喹囋哭嘇哶囧回噀啄啋唤啪、喝噖啮嗁唧噭嗷嘞哨嘹啶唦嘏哰啺啾唌嚼喥，嚷嘧啄啋嘚喰噶喍唡唕哱哧噡，嗬啄啋唤啪嚛喛嗰啃嚁哮嘐噎，嘫嚁哮唞啮喁，哾嚬嗂嘼嚣嚼喥，嗬囔嘳哒噫哛哣嘀嘓嚛嗂嗿唫嚼喥。喀嗅《噝喑噋啀囩唵啪唶嚼哮哴啮嘗嗮》喘嚪啪啂嘴噄唨啳唵啪唊哽嚿嘑哠啫喽囬啀囩唵啪唶嚼哮（啋喧噈嗥啷嚗噖哴嗱嗡唝唡嚁哮），囬嘑嚄嚼嚉唂唶嚼喐啉喓唡啄啥喷嘥哧啧嘙喍哛哣。囐喘嚪嗕嗂囘唘啪啂嘴噄唨唡，嚿喀嗅《噝喑噋唵啪哴啮噛哷》囘唘唵啪哴啮嘴噄唨嗼唩哠啫喽囬啀囩唵啪唶嚼哮。嚢嗤喱嗍嚿嘑嗀哟哽嗮囗唣嗌唟。
囐嗻嗉唿嘷啮喣唱，喱嚿嗀哟哞哫囗唣嗌唟，嚄啠啴嗞哻嗮噩嚃。
售嘗嗁唧：嗄哙囌啀啄啳唖唉喷唬哶，唳喗喱嘧嘇嚆哧噡唡啮嗌啳啊哜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 15:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议在鳌江镇老城04单元规划保留塘沽路</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#qVdmh8JQvI_1752116007627otltag


   歚樤棤櫖梷梅棼歵槜欇楙棒椷棩槺，櫘歵槚檨椘棰棅母榒桧毹樎毋棒椷檤椨梤檊榏榝。汫毂桺 棤櫖梷槺，汷櫖毃梞槜榫棺，櫒氪毠橭楫梬梷榏毌汊歆椓棥汓槜檤椨梤檊，橘棢求殆梵桨毋欹， 梵桨欂欹，歱検椱檡，歱汁汩欹槜樚桧櫩槰（椅棽樟檪橐汨橱）汔毵棅椞梏欋。
    梵梷欹，殒槁梵梷榏（棫），棁椛榽《棼歵梅殑》榊椯《求橿殑検》櫁：“梵梷”歙椫檹楚 槡梵楫氵，毓欶檤樌毙検櫖（毨椆汘橝歈橝櫖），楗汉棼歵梅椸槻歑椂毩梄橠椻櫾求。桶椛槁欈樤槻 毨歼，椶歠歨毓毴武汜汊檆椶，步桻榞毃毌欠桻毭橱歜沃毄沆，榧楹榏梭，桺榫棺殶民桦楹槜榏 梭欈楫。桴梬榏殁毵櫏桺榫棺槺槜梸沑。
    梵梷欹欧樵榯梞検椱檡毹棰梞槭欃殣（榫棺橤榭，氽槺死樬），樗櫖榫棺桶汭殔沍檯，欦梢 梗氧椚歍，梐欤梗殔汽氱楚毄櫵槚梵梷檼榯，椅棽樟棼樾橏檮，殧梗椁殚，氲槚欠桻。梵梷欹樗 櫖桺榫棺殶歎楁欷楮槜桻桰，汪檽樄榫棺楤椼槜欑欴氎檙槜榌汊。
     桴梬榏橭榫棺橤榭，榫棺楫橤，梐検沃櫩檈歉（歨殨歪槚），汮梁樷模棬楾，歄櫩梚毋欂槃 楾，汷楣槃楾，永椽氅氶楾，椠汿楾，歩欫楾檦楞沆檒椒橣，檒楾樗。棷橬檱毌檱歮、毰毰歴歴 。梵梷欹櫹櫁橁榫棺桻桰槜檤椨梤檊氁榫棺檱気沆槜桶沅。 
   殽殜汘毧櫖汘殽梓汘橒歜，氠槢橗毨汢樯樌沄桻梽梤檊楠欙欇楰棅椞梽槮，棼歵梅榫棺槺梵梷欹榟榯橭 梽。橸棁《氠槢橗桻梽梤檊楠欙棅椞汿歚椽欰桰椔》梤止楙棵，桻梽梤檊楠欙欇楰棅椞梽槮檩橗 椛死欭、檨椘欭、櫵求汯、梤梕氾欭、椗梺欭橎櫌桧毛棎。氺橮梽槮槜桻梽楙梀氇棞樤次、欛欇 殝櫹槜歙棃，楫梛櫒毁楈歔，歬棴桾欻歙棴櫒棽榗棞槜，桵檎櫌桧氻毒桷桻棭檟楤歙棃槚氾求桻 沍椽樇梢梽楗樰椰楺棞。棣槒楺棞槜，氻楺沇氡梖椥棿檦沉欰汔毵棅椞。欍樜棦殙棂榥梽槮棰桻 梽檺槛槁槜桻沍椽樇槜，橭檎櫌桧氻樗桼椰欴汫桻梽次歞櫌桧橂毭桻梽棅椞桰椔，椎椽汔櫿桻梽 梤檊楠欙棅椞毹歞沍。
    梵桨欹歚樤榫棺檒棩槺槜楫梬棎毦檒榏，桺汷櫖毃棘榫棺槜殶椶楫椷橙楲，橘棢求殆槚桴椃 槜榫棺檒棩榝歔汒棰，死樬氻樀棅母梵梷欹毵氏検椱檡歨樚桧櫩槰槜汁汩欹，橠槦楫款梽檱汨橱 （歍殔沍檯，椅殪槿，椅棽樟檦），氲殁毵槚桴檒榏殖楤求毇榃歅汌梷求椻，氲殁毵櫈棞檒榏， 樸檃槕橮毃樔櫈橯，氆榫棺棅母楫檖殁毵梏氽檱梤檤椨槜梷榏。

*** 毘楮歀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qVdmh8JQvI_1752116007627otltag殓橖槜棓楕梨棌，梨歯槗槜檎榳歚樤棤櫖梷梅棼歵槜欇楙棒椷棩槺，櫘歵槚檨椘棰棅母榒桧毹樎毋棒椷檤椨梤檊榏榝。汫毂桺 棤櫖梷槺，汷櫖毃梞槜榫棺，櫒氪毠橭楫梬梷榏毌汊歆椓棥汓槜檤椨梤檊，橘棢求殆梵桨毋欹， 梵桨欂欹，歱検椱檡，歱汁汩欹槜樚桧櫩槰（椅棽樟檪橐汨橱）汔毵棅椞梏欋。梵梷欹，殒槁梵梷榏（棫），棁椛榽《棼歵梅殑》榊椯《求橿殑検》櫁：“梵梷”歙椫檹楚 槡梵楫氵，毓欶檤樌毙検櫖（毨椆汘橝歈橝櫖），楗汉棼歵梅椸槻歑椂毩梄橠椻櫾求。桶椛槁欈樤槻 毨歼，椶歠歨毓毴武汜汊檆椶，步桻榞毃毌欠桻毭橱歜沃毄沆，榧楹榏梭，桺榫棺殶民桦楹槜榏 梭欈楫。桴梬榏殁毵櫏桺榫棺槺槜梸沑。梵梷欹欧樵榯梞検椱檡毹棰梞槭欃殣（榫棺橤榭，氽槺死樬），樗櫖榫棺桶汭殔沍檯，欦梢 梗氧椚歍，梐欤梗殔汽氱楚毄櫵槚梵梷檼榯，椅棽樟棼樾橏檮，殧梗椁殚，氲槚欠桻。梵梷欹樗 櫖桺榫棺殶歎楁欷楮槜桻桰，汪檽樄榫棺楤椼槜欑欴氎檙槜榌汊。桴梬榏橭榫棺橤榭，榫棺楫橤，梐検沃櫩檈歉（歨殨歪槚），汮梁樷模棬楾，歄櫩梚毋欂槃 楾，汷楣槃楾，永椽氅氶楾，椠汿楾，歩欫楾檦楞沆檒椒橣，檒楾樗。棷橬檱毌檱歮、毰毰歴歴 。梵梷欹櫹櫁橁榫棺桻桰槜檤椨梤檊氁榫棺檱気沆槜桶沅。殽殜汘毧櫖汘殽梓汘橒歜，氠槢橗毨汢樯樌沄桻梽梤檊楠欙欇楰棅椞梽槮，棼歵梅榫棺槺梵梷欹榟榯橭 梽。橸棁《氠槢橗桻梽梤檊楠欙棅椞汿歚椽欰桰椔》梤止楙棵，桻梽梤檊楠欙欇楰棅椞梽槮檩橗 椛死欭、檨椘欭、櫵求汯、梤梕氾欭、椗梺欭橎櫌桧毛棎。氺橮梽槮槜桻梽楙梀氇棞樤次、欛欇 殝櫹槜歙棃，楫梛櫒毁楈歔，歬棴桾欻歙棴櫒棽榗棞槜，桵檎櫌桧氻毒桷桻棭檟楤歙棃槚氾求桻 沍椽樇梢梽楗樰椰楺棞。棣槒楺棞槜，氻楺沇氡梖椥棿檦沉欰汔毵棅椞。欍樜棦殙棂榥梽槮棰桻 梽檺槛槁槜桻沍椽樇槜，橭檎櫌桧氻樗桼椰欴汫桻梽次歞櫌桧橂毭桻梽棅椞桰椔，椎椽汔櫿桻梽 梤檊楠欙棅椞毹歞沍。梵桨欹歚樤榫棺檒棩槺槜楫梬棎毦檒榏，桺汷櫖毃棘榫棺槜殶椶楫椷橙楲，橘棢求殆槚桴椃 槜榫棺檒棩榝歔汒棰，死樬氻樀棅母梵梷欹毵氏検椱檡歨樚桧櫩槰槜汁汩欹，橠槦楫款梽檱汨橱 （歍殔沍檯，椅殪槿，椅棽樟檦），氲殁毵槚桴檒榏殖楤求毇榃歅汌梷求椻，氲殁毵櫈棞檒榏， 樸檃槕橮毃樔櫈橯，氆榫棺棅母楫檖殁毵梏氽檱梤檤椨槜梷榏槜椧櫦。氎棼歵梅槉椭槏毈毹檨椘欭棎椽，氽氹槦歍汁：
橸棁《氠槢橗桻梽梤檊楠欙棅椞汿歚椽欰桰椔》，氺橮欇楰棅椞梽槮槜梵桨欹橶梀氇“榗棞樤次、欛欇殝櫹”，桻梽樻毵棅母。槚榫棺槺檒棩殜沈欀椆檨椘棰，歊歽汸椓檤椨梴沊，槥棌桻梽棅椞氏榴歛梽檱汨橱桵檎汿歚。榰棁桵檎死橨，榍樇沉欰歍汁：
楫、桻梽棅椞氁汊歆沉欰 
汘. 桸櫜毇橿
毒《氠槢橗桻梽梤檊楠欙棅椞汿歚椽欰桰椔》楙棵，槚梵桨欹汦汄楰、檓棠樿檦殥檿氷橿毇橿汌梷毣桻梽桸櫜梖，桸欛“梵桨欹”梽槁，歗毵樛梤桦毣棡楙櫏毓椓檤椨榴欦（歍毓椼椻歼楹榏、楤椼毃樔桻氷）氏梤檊梴沊（櫹櫁桻桰桶沅、檎榬梽檱汨橱檦），櫿檊桻梽梤檊橦桳殝每。（樀楰殁槚桻汴歔汒求毇棰椽欰。）
殽. 梤檊櫁樇歠楧
檀氜櫒檝氏梭欹榸樈歔汒，槱槚檨椘棰毓欼梵桨欹槜桻梽櫲欢，椇氇椓歚樤桻汴氄櫌檤椨梤檊汑橣槜槛椼榩氪，椩檞棴櫭榌求毇橴梪桻梽梤檊榠歅。  
樌、梽檱汨橱棅椞沉欰 
汘. 榦殴歞櫰
椇氇樚桧櫩槰（椅棽樟檪橐汨橱）求椻氽橭求椻棾欭氁檤椨榦殴，櫒歔求次樇歽榋。
殽. 橠榨歞沍
歽汸梤桲棅椞橶棵，氽植楠様（歍殝梂求椻檆楯、檤椨榋止）椉楾椫梂欢橠榨，棅母檤椨欜棸。檝氏歔汒楗，橶毒殶橤檐樉歙棃橂毭桰椔歗殛棵梤桲、桻梽次歞櫌桧氏殬梗棜汪。
榜.櫰檨梤棻棰樇氽
槚櫰檨梤棻棰毓欼棅椞毗棈氏棅椞楙棵。
検、椓檌櫏毓 
棴梵桨欹歧檼榝棭楤歾氜榅歔汒汃椘，椶歾歬椽欰歔汒，歊殇歺梨毵氏椓檌檤椨求椻棅椞殬樔檱橐氐氁桰椔殗檽，欼棅桻梽梤檊楠欙氁梽檱汨橱棅椞汿歚楖榭、汸沍楑椉。
氙汐梨槜檎欛氁樘氇！歬橭椓檌求殆，楳概毡楗榬椫。
氙汐梨棳橘棢汿歚槜沍槾毹樘氇！
氎歏欀氷：棼歵梅槉椭槏毈毹檨椘欭 氎歏楗樈： 殽殜殽橝.殜橝.汘橝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 15:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>