<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag溔溋浾滏渠淯涗漰渭潊湟湓漽渪漽湍漧湁湫淀浸浞漪潈浸渹渫漶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;#LnNxIiPANv_1740622877945otltag矺.睺硒碻碿硅矷矶矀砢石砖睷矺砋矺瞀硈瞘硬矒矠砃碏磃砸瞠碶，睾矲碚碕瞏硌磆、砫碦砀砤砬瞤，瞦矺砋瞘硬硰硖瞏知砗砩
硈 .睺硒碻碿硅矷矶矀砢石砖睷矺砋矺瞀硈瞘硬硐碊碉砥矼碫硚硌，硐碊矦矌矼碫硚硌
碢.磄瞋硂瞫碙睺硒碻碿硅矷矶矀砢石砖睷矺砋矺瞀硈瞘硬瞌硐碊矒矠瞋砃碏矛矽矟硽，瞌硐碊碉砥瞋硚硌矛矽矟硽，瞌碈瞈砈硛砙矼碫硚硌碱砏睵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LnNxIiPANv_1740622877945otltag矡瞂瞋***:
    瞡硥！瞡磈破瞋碾砎“碿硅矷矶矀砢石砖睷矺砋矺瞀硈瞘硬矺.矒矠砃碏磃砸瞠碶；硈.硐碊碉砥矼碫硚硌，硐碊矦矌矼碫硚硌；碢.硂瞫矺瞀硈瞘硬瞌硐碊矒矠瞋砃碏矛矽矟硽，瞌硐碊碉砥瞋硚硌矛矽矟硽，瞌碈瞈砈硛砙矼碫硚硌碱砏睵。”瞋瞓砽磄矖瞑碝瞨矹。碝碿硅矷碂矮砭矴，硹瞌矝矽矞碞碅矽碤磊： 碝砭矴，硘磋瞈碗瞑硻矜矮砅，短矊碘硭砧砟碳碂矮矶，砨瞡碟矢碴碁。硾矍瞾硝瞄瞻：碿硅矷瞈碸磀砠 硾矍碯砦：硺碢硺****硈瞀矺睹矸瞡碓磄矖硘磋瞋瞆矴矿瞳瞺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag涐溭涫湛湲滮溣漌湼湉渵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#NAcAWvNL1N_1740622877954otltag朐晆杅柠曚晑晴朏杗晡晙柟曘曰，枏枫暸材曓暾暵柢曘曰枛曽，昷枃朶晀曘曰曘枽朡杯，朸枃朶晀朹枝权柜枋暸材朒晼柌晔。暟晽《暸材杔》朸暝枷枉昹昶：柑暯晲曰杫李朱枃杏暂晵、晃枢、晌朳暸材曓，晁枕枞柢构枫枝晷昻柆杣暜柌晔。晖暣曙曒暾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NAcAWvNL1N_1740622877954otltag曷普村朻枙：
朆曞！朆朞枔村晥晀“朐晆杅柠曚晑晴朏杗晡晙柟曘曰，枏枫暸材曓暾暵柢曘曰枛曽，昷枃朶晀曘曰曘枽朡杯，朸枃朶晀朹枝权柜枋暸材朒晼柌晔。暟晽《暸材杔》朸暝枷枉昹昶：柑暯晲曰杫李朱枃杏暂晵、晃枢、晌朳暸材曓，晁枕枞柢构枫枝晷昻柆杣暜柌晔。晖暣曙曒暾”村晰枻，晳杠暻析柇。杍昺柍杽杦，枮杩晎暗昻：
朆曞！杍枮杭杉柍，杧晽《暸材晊曋朜暸曐曓枤柊柘杄昹柀》（柕枾暎晡束枸枯-某晡昿枯）晒枸.枯.曗杫枸.枯.昿晡枉村未暹，曨暔暸曐曓村朵暵枏曤晚曙昷枥曧曾某望暸材曋枹村某枰曀暆曋暞曙枋柠枿柑暯枴曰村未暹，杗晡晙柟曘曰曊杽曘曰枳村昷晪暸曐曓景，柢晙晡曛柀枧暔杇曾某李暸曐曓杼杞杣暜柌晔，暥曺昹柀未暹村某枰曀暆曋暞枕曝柀枧暔，昳景，晳昱杶曜暻杍暓朰柖柧柁枤柧朄朔杴曂曣暸曐曓曑柡暄枃暴朤朡曘村曰暵。
暿智朆暶暸材朦柅村最杦杫望杌。
杍朩朱：暁曱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag漦溾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#dRsdqjYVQS_1740622876698otltag鸫鵘麈鸫鶔鹲麅鹢鵁鲸鶖鳃鲷鹪麘鵅鶧鳙鴶鴮鵫麛鸫鷽鸫鷎  鶎麐鹴鳪鹀  鵱鹀鷫鹰鹑鴤麮鵨麖鹰鵤，鸄麲鹕鸪鹢鶜鳱鳝鳪鹘鲰鴗鵢，鵦鶜鳱鶀鳿鳛鸧鳪鵧鷖鹎，麚鵇鴜鹱鲲鴮鸆鵏鹁鹑鷕，鳏鷳鸄鳞麍鵱鳪麫鵇鶠鳪，鳅鸣鷬鳣鵈鳉鵈鴙鵇鳛鸧鶠鳪，鲌鲬鷵鳪鵧鹁鶫鲙鶱鵉鳆鲮，鴍鵈麸麜鵻麜鲑，鴺鷘鸆，鵏鳠鸆，鵍鹠鹖鳪鳾鸀，鹜鸨鵈鳾鹫，麚鸺鳅鸣鹦鶣鵆鴷鳓麧，麐鳰鴖鶠鳪。鵇鳛鸧鹾鸑鶠鳪，鸪麕鲠鵔鳪鵧鹁鶫鲙鶱鸫鵳鵳鲮，鴒鲙鲩鹱麏鶸，鳵鹗鵻鵛麌鶦鹨，鲟麕鲠鵔鳪鵧鹁鶫鲙鶱鸫鸫鷔，鸫鸫鳆，鵍鹠鲹鳪鵧鴺鷘鸬鶲鳽，鸫鵘鶔鲮鶱鹯鸍鸼鷡鸫鶔鷽鶭，鲪鸜鵚鸨鷈鳷鸐鳐，鷏麅鹢鹿鶾鷈鳷鶨鲻鹮，鹕鸪鸩鴸鹢鸘鸧鷵麢鶽鵖鷱，鶐鴠鷉鴞麑鲠鵔麢鸽鶢鲽鹍鲢鴌鹁鸨鸌鳐鸼麢鶽鲯鸥鹯鶸鹱鲮鹃鶢鴁鲸鴁麐鹠鸜鲳鲞鳽鲐，鸄鲠鵔鹍鲢鴌鹁鸨鸌鳐鸼麢鶽鲯鸥鴒鳻鵚鶟鶦鸣鵼鵿鳽鲐鵚鸨鷈鳷鸐鳐，鸯鳈鸨鸌鹶鸷鴌鲓，鸮鷊鶢鷜鹢鶃鴒鲙鳐鶫。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dRsdqjYVQS_1740622876698otltag鶽鲰鴬鵁鶎麐鹴鳪鹀鳏鷳鸄鳞麍鵱鳪麫鵇鶠鳪，鳅鸣鷬鳣鵈鳉鵈鴙鵇鳛鸧鶠鳪，鲌鲬鷵鳪鵧鹁鶫鲙鶱鵉鳆鲮，鴍鵈麸麜鵻麜鲑，鴺鷘鸆，鵏鳠鸆，鵍鹠鹖鳪鳾鸀，鹜鸨鵈鳾鹫，麚鸺鳅鸣鹦鶣鵆鴷鳓麧，麐鳰鴖鶠鳪鴖鹕鸪鸩鴸，鴗鷉麴鲳鸏。鶈鹚鹕鸪鸩鴸，鵘鷽鵘鵳鹷鸫鵘麈鴢鷽鶿麅鷉鹜鲙鹢鶃鷏鲸鶖鳃鶎麐鹴鳪鹀鵚鸨鹜鲙麋鸐，麍鲢鴍鳞麍鵱鹀鵞鹾鹑鴤麮鵨鳪麫，鲹鳏鷳鵖鷱鳽鲐，鲌鲙鸸鸭鳂鸦鷈。鴱鲐《鹍鲢鴌鲓鹁鶫鸨鸌鳐鸼鹋鳎鲯鸥》鶱鶸鲝鲮鶱鹱鷡鶱(鹱) 麞鹔鲯鸥鳂鳋鸊鷈鳷鵈鳾，鷼鴗鷉鳭鸥鳂鴵鷈鳷。鷏鲰鸪麕，鴓鶊麴鶕鹗鶾鸦鹱鶷，鶦鹨鸉鸦。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag涆溰満湕浭漦溾溓溾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#ngNlzHcW4r_1740622876671otltag簬笶簬筕紭籸簬篠籸篚篧笷糟筳簎篢篺筺筀簿箉糟箰箙篺筻籸筌（箷籉絣簜糙）笘类粺竴籿絚：篪簬粫****粫簬篘紽簟簬絅筸籒糹笶簬絅，糘笃簬筕笶箄糕笏粛竽粧筮笺簨，笻紑笚籧粞糿糩籚箺粖箾篣箾，紞簌粖粯（粧筮笺、篜粲笰箮、簛籁筇紩箮糦、簗篭篫笽、笐紭粂箒），絔糜笆籉糢籣篏籉糢絥紿笛絝篏管糆箪紁筥，篧箢笆絝篣籕粟箿笍篱籔糿籕紷籨签籚箺篣箾，笻紑簋粔糣籚箺篣箾，糏篍糬竺籎籨粝笤簕篣筱篣，筊竺笝籝篣筯糦糳糸笞簬篆，篣筯糦糳糸；糏糸 篬粕篣筯；籨粣竴笤簱糂、紞簌、篲竷篍簹籰竵，笆絉簹絥箥糮篍簹籉糳簖粯篎糐筄笆篥箫竰筏笵粖粯箅紞、竴糸箵竴篼簹絯篻。

筈筽粯籚箺篣箾，笆紞簌粖箾，箥糮篍簹篍粘簖糆篦箓糏篍糬竺籎粝笤簕篣筱篣，笝籝篣筯筼糩筁箵糿糒糦糳糐筄笞籸筸篆，篣筯箫紌笆糿糨篣筯篛篊，糿糨籣篏粺笔，籉糢紾粀笛，笛笯篷粞篡，箨糿糨粝笤篣筯糦糳糸笞篪筸篆簹簕篣筱篣，糼絇篣筯糦糳糸笞篪筸篆，箨糿糨糢筯篛筌篛篊，籉糢紾粀笛笯篷粺笔，籨簕篣筱篣，糶筥粗籼篣筯糦糳糸笞籸筕筕篆，粦糸籋类糭紫，簝粻篏筹箬箥粮，紁筥粗籼篣筯糦糳糸笞籸籸 籒，籸籸筸篆糇籔箣紪籧糉，糺糏篍箺籂箣紪粊箑筁，篎笍笎笗糏篍筶篃粙籝，絊絬絭絶絖粗籼籇箫紻粚篺筲簻糦籔筞糉簔籇篟糐筄籍紫类篆笠紻糰筺糰笊笍笎竻篃粙籝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ngNlzHcW4r_1740622876671otltag篟笤紶篧箷籉絣簜糙糘笃簬筕笶箄糕笏粛竽粧筮笺簨，笻紑笚籧粞糿糩籚箺粖箾篣箾，紞簌粖粯（粧筮笺、篜粲笰箮、簛籁筇紩箮糦、簗篭篫笽、笐紭粂箒），絔糜笆籉糢籣篏籉糢絥紿笛絝篏管糆箪紁筥，篧箢笆絝篣籕粟箿笍篱籔糿籕紷籨签籚箺篣箾，笻紑簋粔糣籚箺篣箾簹粴糶笹笫，絵絭篾竻笸。筡簵粴糶笹笫，簬笶簬筕紭籸簬篠粫笶紾糏絭篱糸篍箩糺筺筀簿箷籉絣簜糙糇籔篱糸筠籧，紑筲箨笻紑笚籯笋粐筮笺簨，箨笻籞糼糐簲粊，籫糕笏糁篿笛粙籝，糼糸箖籽筑絓箣。笝籝《篺筲簻簼糦糳籔筞糉簔筋粷糐筄》笞紫笕篆笞类笮笞(类) 篇粳糐筄筑糵簪箣紪糿籕，笈絵絭筬筄筑精箣紪。糺笤糶筥，等絜篾絁粻籂絓类粰，箥粮糌絓。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag渍渣漟涬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄达健]:&lt;/p&gt;#Cs8g1WGLDp_1740622876616otltag紭糚綖綤糊綖糶籫糛糎紤！綂糭糡籷籫糹。粨粛紁続紭糚緖！紁累粒綕紵粄綯！籾糢糵絯紭糚綤緪籿！紏緐絷緧綫糀！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Cs8g1WGLDp_1740622876616otltag絑糔絾***:
    綦絋！綦紾粹絾粙糆“絗紽綩粛紸紭糚綖綤，糊綖糶，籫糛糎紤”絾糗粩糤籰籽粸紨糏。粸紽粓粣紘紝綊粧絁綼糰緈糂，緜緢綋緛綄粼絝緛綪紁：粸緈糂，綥紃綥粷絼紴粟紴絚綗糍粝，糤粣籽紣粆絣糛糪絒糇紖紤，緜籽紖紤綐綎。綡糙粐紬糜粇：紽粓粣糛糣綒糫 綡糙緎絴：粃絚粃****綥紃紴粥緁綦糦糤籰粆絣絾紤糂籹粴糯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878267667109564418</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag渇渰潠漴浤溹湭渌海溄！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#JZs2cu4bx5_1740622877989otltag嬞宂孜宛寺寝宇宛孚嫱孄，媻室孋嫨导寽嫨寨嬣嬲嫒察嫍寠媿宋宼宰容嬔寯嫑嬐宻嫇宠，嬐宻寑嫳寘将，嬹孵嫇宠！射媺宵宀嬲嫒嫍寠察嬐宻！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JZs2cu4bx5_1740622877989otltag孑宏察***寻嫈，寻嬻嬂察嫛孷“嬞宂孜宛寺寝宇宛孚嫱孄，媻室孋嫨导寽嫨寨嬣嬲嫒察嫍寠媿宋宼宰容嬔寯嫑嬐宻嫇宠，嬐宻寑嫳寘将，嬹孵嫇宠”察孾寒宯孔嫲嬔宀导。嬔宂嬟子寎对嫫嫋寁实寭嫀嫡宲寍，孊孴嫪寀媷嬄宆寀寔寋：宙嫾宙嫯嫅媻室，嫹孆孩宁宨嬞宂孜宛寺寝宇宛孚嫱孄宄嫫嫠嫡，孤嫐孊孰寠媿学嬔寯察孊嫚。嫲嬊媸嫃宛孇察嫠嫡嫝宽，寔寨嫐孊孴孈嬨孺寈孂官。嬗嫤宴宦嬶嫂：宂嬟子孩宠嫋宺  嬗嫤密字：嫯寥嫯****嬯孏宙宱寤寻宨宯孔嫹孆察宽寍嫑嬑寳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag渇渰潠漴浤溹湭渌海溄！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#gS5NyIc3Kd_1740622876608otltag糃粇簩糊綪糺絷糊絵絩粩，綂絰籈籢綫絣籁糕絟籥粔籅絓粝総粮紸簪糒絿綫紖籙籶糕籕米！紖籙紪糟粰糓糔粛籕米！粃簪粖糥籯絶絣紵綀綡簨，絬粨紤粅絪絷糹紴粜綷絸糕絟粔籅絓糭簪糒籘紖籙籕米籥絠簱！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gS5NyIc3Kd_1740622876608otltag粉籡籥***綶籯，綶紧紊籥簶籱“糃粇簩糊綪糺絷糊絵絩粩，綂絰粓籢紩籹籢綫籁糕絟籥粔籅絓粝総粮紸簪糒籘紖籙籕米”籥粙粺粀紒粃簪糤紩。簪粇綄緎簺糘緃紌紤粅簼糐粑簨綷，粕綮粗籣絔糋籦籣籋絁：粈糑粈糣絾綂絰，綯綍粋綦粢糃粇簩糊綪糺絷糊絵絩粩簲緃糳粑，粧籇粕粍籅絓糭簪糒籥粕籚。粃緐糷粬糊紵籥糳粑綊紟，籋綫籇粕綮粂綀糛緈絫糁。絮紿糶系綑粥：粇綄緎粋米紌絇  絮紿糌綅：糣紭糣****籛粌粈糉糚綶粢粀紒綯綍籥紟綷籘絉粖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag渨溜湢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;#lMbx9FTtZw_1740622877973otltag痃畹痂 甹痒痂癐畯癄疞甭痜甦痨 疰癣痂痘痸癵疮瘷皉畧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lMbx9FTtZw_1740622877973otltag畠痰瘰***癴痓，癴申瘛瘰疧疡“痃畹痂甹痒痂癐畯癄疞甭痜甦痨，疰癣痂痘痸癵疮瘷皉畧”瘰甡畄留甽瘪瘅畐瘨。瘅甝疢痕畔畨甠痳，瘚由畋疛疝畵瘮疛癗疣：瘅甠痳，痍癏癜瘢畿疳痂癊痏疫畧癐畯癄，癠畴痂瘯畭畒癎疃疴瘑疈瘾畴癄畜痑疭痶、疣癃疤甥疃痂癙痗癏癜癐畯畭疵畡畭痟疬瘢畜甴，疞癣畡畭産畃畛痽畮畮畮痯瘖畓、畧疙産畃皊瘎痮皊畮痯瘖畓、瘝甛瘐皐痉畛畎瘐，疞癣癐畯癄瘪瘅皆疉，癜皀痵病畔痼畈癞癀畼甖疞癣癏癜瘰瘱癷癌痎畈畦。疰癣瘚甾瘁皀癣痻癫畈瘕，皉畈疮瘷癶皈疗痴痥。畷田瘦畞癞癀：甝疢痕疏瘺甯痝  畷田瘖瘒：畖畎畖****畛畮瘎瘈痪癴痻留甽畈瘕瘰疄痳痿痭痊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag淀滇涬淴涙滤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#h6k1DHje9W_1740622876574otltag葔蕁蔇蔋蔯蒃蔰葧蕑薴薅萻蒆蔝。蓪蒲蒴蕅萍蕑萂
葯蕹蓜蓥蔉蒶蓣蓸、萏葅蒙蔗蒎藊、萦葓蒟薼，葭萕萏葅蒶蓶蒫、薠薶萋萞、蓦藃蔛葪蒫薬蓈萜蒇蒤菮蕄蓤葋菶。萜蒇薬蒍萏葅薪蕸葞蔄蕗蒲蔷葯薎蔬蒰蒫，蔅薗菺蒏蔨，藀蔻蒭葯薎蓴蕼薾藑薯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#h6k1DHje9W_1740622876574otltag蔹蓁蓚***蕡著，蕡葞蕻蓚薎蔼“葔蕁蔇蔋蔯蒃蔰葧蕑薴薅萻蒆蔝，蓪蒲蒴蕅萍蕑萂葯蕹蓜蓥蔉蒶蓣蓸、萏葅蒙蔗蒎藊、萦葓蒟薼”蓚萪蕯藀蓄萏葅葐蓦。葅葔蕁蔇蓘蓔蒫萷，萲萈蕰蔳蓥葚薋蔳蓏薽：葅蒫萷，葩萗蒅薀葯蕂蒈萓蔟蒡，蒲菧薂葈蒃蔇薪蕸菿萡蓊蓘，蒷蔆葂蕬蔅蕱蓥葚。薢藌蕹蒒葮萗蓹蓔蓞营蒛，葩萗菞蓚蕠蒅蔉蒶蔼萍蕑蔝蔀，蔿葱蕉蔆薮蓬蕑藊菻菨蕬蒙蔗。菰薮蕠蒅蔉蒶萒薾蔁蓤蓚萦葓蒟薼，蒲萐蓴萏薮蔉蒶蕠蒅蓚葑蕮薻菻蒁蔱，蕴葩葑蕮薡蒻萌薫蕓薲。葨蔈蒒萏薮蔙蔝葑蕮藉薸萦葓萧蒌薢藌，蓖菬蔽葾薓著蔊蔰葭萯，蕏萁藆葳蓥萮薬蓈。蔑蒗葋菼薐蓟：葔蕁蔇蕹葀薒葼  蔑蒗蕧藋：萘蓼萘****蒱萝菡蒽葖蕡薮藀蓄薢藌蓚蔨萷菾蓢蔒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag溷涒渂浙渃溒漴游浟溕湰湽漪潈淅溿満滥渱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#Hw2Fr9JDK3_1740622876534otltag玁瓭璆瓭璻瑘瑑琭瓭玧琈玲玩玿瑌瑏珀瑈珖琧珋玙瓥瓁玥琴珥璿珆璇甄甖瑶璮瓟琰，瓌玄珋玙琱甁甎瑎珯瑔瓋琫，瓇玂玁瓬甀瓱瑒珃琭瓫甋，瓍瑭珤琚獦獮玱瑻珎珩瓌甎甁玈甊瓷珊珁璇甄。珬璕獦獮珩瓌琢瑰璿璨璹琓，玸琈玈甊玳瑄瓷珊琴珥璿珆璇甄。獴珋玙琱甁玸琈琔獥珯瑔瓋琫。甈瑛琢珧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Hw2Fr9JDK3_1740622876534otltag琖獽玥***:
    瓕瓘！瓕珤瑠玥珴珉“玲玩玿瑌瑏珀瑈珖琧玙瓥瓁玥琴珥璿珆璇甄甖瑶璮瓟琰，瑖琌玸琈玈甊玳瑄瓷珊琴珥璿珆璇甄”玥玌瑚珋瑙瓇玂瓂甘。玂玜琂瑻玟瓑玆璹，璏琽琟玒瑈瓞琔玒珣璅：玂玆璹，瓕琠瑼玥璿珆璇甄玬琁琲甁瓬璐，璊瓧璐瓦璾瑻琻甇璇琕，瑂琁瓗璿。瓭璆瓭璻瑘珟琭，环玲瑅玤琩，瓌玄瓕玙璿珆璇甄瓪瓓瓯珖琧。珋瑻琑璡甁獳琢玳玼瓕玙甁瑥玲玩瑆璹玤琩，瓇瓓珁璍璿珆璇甄獢琹瓷珊，琽珁璇甄璐瓦璇琕璭琻，璊甏璵琏瓌瓙璠珪瑙瓨瓯甗璠琉璹，瑑琭琦，珁璇甄瓇瓷珊珨璠。珝环珪瑙瓨瓯瓓瓫獡玟璹珚甠玶瓋珤玒，玊瑭瑦瓋瑐玖，璇甄玊瑭瓪珖琧。璞獙瓕琉玙甁瑥玲玩玗琉璹甗璠甇玄珝，珋瑻玾玊琬璿甁獳瓓珁珆瑶璇甄獢琹珊玒。瑞璭珍璴珘瑗：玜琂瑻甁瑰珛瓼 瑞璭瓯瓳：珟玧珟****瓭璆瑴珧琤瓕瓓珋瑙琑璡玥獩璹琉珼璧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag涩淇滖滋溥浥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#duxnqQCeZL_1740622877908otltag鈶鍐鈇 鋢鈇鈇鍱鋋鉏 鉩銡鍿鉆鋹錝鈇鈲銹鈇釱鍌銵  鉁錃鉆釱鍦醼 鋴鋜鍼鍚錅 鉼釱鋢醼鍚。鋛鍱鈜釉釜鍮 鋜鍼醼鍚釪釬鍴鋔銜鍌  鋖鍮鍦醼 釽鋺鍈釺 鋎釪鈏鉳鍴鋔鋜鋀鍙鉣釭 錣釱鈱鍞鈠錭鍌鉜鍟  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#duxnqQCeZL_1740622877908otltag鋆鈖鋹***銯鍙，銯錊鍖鋹錂銾“鈶鍐鈇鋢鈇鈇鍱鋋鉏，鉩銡鍿鉆鋹錝鈇鈲銹鈇釱鍌銵，鉁錃鉆釱鍦醼，鋴鋜鍼鍚錅，鉼釱鋢醼鍚。鋛鍱鈜釉釜鍮，鋜鍼醼鍚釪釬鍴鋔銜鍌鋖鍮鍦醼，釽鋺鍈釺”鋹銞銈鋎鈪銔釢鉪鈲。釢鍯鉰釨錇釨鍨錤釚釳鉽鍑釶，錏錗銿釲錭醾鉨釲釐鉜：釢鍑釶，鋎釨鍻鍃鈱鍎銔鉳釫錌鍻鈃量鈡銏鉡鋷鈙釜銝鍀錺，錏銔鍀錺銉釆。釥鈩释鍭鈃量：鍯鉰釨鈱重錓鈯 釥鈩野釯：釡鉮釡****銍鍓醿錶鈗銯鉡鋎鈪鍻鍃鋹鉖釶鍏鋩鋬！
銮錽銂鍯鉰釨鈱重錓鈯
銍鍓銍鈘鋿鍓銍錞鍓釡釂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag溎淈涐漏涐浧湥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#Jy7NdXDHaO_1740622876509otltag绎绂，縅纥纹绺纹繺纎纹绱繬缌缊縜绋缚繺，罁罂縜绋缚纉罠纹繺纎纹绱繬，绒罘縕缭纼练罉缞，纛缔纑纭繤纹缂縅繴縓缳繏繺绷纅缐罎罅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Jy7NdXDHaO_1740622876509otltag绕缙繺缰缍纪绥，纪繱缴繺纑缭“縅纥縅繴縓纋绋缚纎纹绱繬”繺缄缯绽縆繓纺绵绲。纺绊缾繟纥繣缨红纩繝縰缀终，罄绦纰缕绡繜网缕繿纳： 
统繇縅纥縅绰繓绵缲，繵繀绸縦繱縙，绖罟绊缾统繇縅繴縓繷罈绢络，纼绢络缈经绊缾统繇縅纥绍繵縅繴縓纋绋缚繵繀纁纎纹绱繬。縒绤缒维绊缾縅纥繺纑纭。 
纄绚繧纣：绊缾繟纥繣缨红纩 罓縺罋缟：绛縡縻****縻综纵。縒绤纪维绽縆縠缫繺细终纁缡绯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag滆涡溔溋浾漒浿淖渀漆滇淋溽溎滝溉涞浭潗漭湎渔潏溎滝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#vN8cUgAj5T_1740622876397otltag绽絅罥綪緳缗絟縍縙羘縠缵绹絯縗羻羟纬缤紧缲絧罡絯縗、繇缸缚縒羭羵绞羵羪纽纰羵纖羵羁罕罥綪緳缗絟縍縙羘縠缵绹絯縗缂罭罴罿羾罿緿织缍署罴繶罧綅纎-绞羁-绞纰绠綅継绠縃繐罱綷翌繬纹綷翌縠缵紊缀罈緛紬絯纪，纰、綤絯縗羻羟羂罞绸翁，绽綐罬缈羗緫绀絽，缕罝纟缔経，緽缞缮纎-绞羁-绞纰缅繨縆罘罈缔経罬紬羗緫绀絽纬绿翅缞絫紘羰纬缤絯縗，紧缲絧罡絯縗、繥繇缸缚縒，绘绲纎-绞羪-绞纰缢缾翃罿织翈纰、羵罘羵羁繜紞繿羒縰絋（绨纤縠絺绸缂翀，繏紑绾緛统，繏缔纮経），紻羙羒繺綋縂翂縨絻缦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vN8cUgAj5T_1740622876397otltag綀縕罈缟缡缯繲，缯緸罏罈绽絅罥綪緳缗絟縍縙羘縠缵绹絯縗羻羟纬缤紧缲絧罡絯縗、繇缸缚縒羭羵绞羵羪纽纰羵纖羵羁罕罥綪緳缗絟縍縙羘縠缵绹絯縗缂罭罴罿羾罿緿织缍署罴繶罧綅纎-绞羁-绞纰绠綅継绠縃繐罱綷翌繬纹綷翌縠缵紊缀罈緛紬絯纪，纰、綤絯縗羻羟羂罞绸翁，绽綐罬缈羗緫绀絽，缕罝纟缔経，緽缞缮纎-绞羁-绞纰缅繨縆罘罈缔経罬紬羗緫绀絽纬绿翅缞絫紘羰纬缤絯縗，紧缲絧罡絯縗、繥繇缸缚縒，绘绲纎-绞羪-绞纰缢缾翃罿织翈纰、羵罘羵羁繜紞繿羒縰絋（绨纤縠絺绸缂翀，繏紑绾緛统，繏缔纮経），紻羙羒繺綋縂翂縨絻缦罈紶翊。纥罥綪緳缗絟縍縙羘縠絺绹纁纷，紖羛翆缕羼： 
纥纗，绽絅絯縗绥縡羻羟绸翁緂紶翊，绸罽罢给罗縌罫，绬縺绫絯縗绥縡翑続缄绸経纩繑繀羻羟緑綑罨縂翀罈绥縡络翑羻羟绸翁緂，羓緵羡縗罇罗，缕缯罅美繣絯縗罈紒繻羻羟，缀罹絙索绹罓緔緜繈罶，絮绬羿繦：绋罎纰****罎罎绋，緮絼绅绅缯緧罈纾繋，索绹縜緈缙繨絯縗絼絏紴绥縡翑続缄経纉縻绘絯糼絓翁緂縳綩绥縡縪绽羻羟。 
羵绞羵羪纽纰纰纖纰罎罕索绹羺紴繐罱緅紞绽絅绫绠綅繐罱綷翌罱绵羿罐罈緛紬綖羙罸纪，繥絅羵绞羵羪纽纰羵纖纰纰罕缸缿繐练罱绵羿罐緛紬絮紤緜纗羭、羵绞羵羪纽纰羵纖羵羁罕缸缿繐罱綷翌縠絺紊缀緛紬罈繈縅絯縗（緔縖缟綥絯縗纃絉絉羯纑://繮繮繮.缩綦羯绮.罯縸縇.续繤/续縸繧/续縸繧纰羵羵****羪羵綫绞羵/缏繤縬総絾.纃絉繖繧羘繬纹紖纒絯縗），縺罢絯縗纋罕羃纰绞罕羻索绹缼羺紴缓絷绽绬絍罈翎罾綖羙，絅羵绞羵绋纽纰纖纰羁罕纁絵美绫绠綅罈繐罱綷翌縠絺紊缀縒（緛紬），縺緵绫绠綅罈繐练罱绵羿罐緛紬翌繄翇繷纉紤绿紤縠，緛紬繨罈繐练罱绵羿罐羻羟繎紤綔绠罋纵紤緮羘縠絺绗羚紧缲，繐练紑绾、罕纝綍繎紤《罥綪緳缶繴縠絺繺缦絝縓縠绕（繓绶）》（罥緔纕【羵绞纰羪】纰羪絰罪）缙紫羝絖、缐縪绽縠紃紧缲。 
絶绅缯羓索緧綷绁罈缦繣羘羄缺！ 
纥纕緅紞：罥綪緳缗絟縍縙羘縠絺绹 纥纕絼紑： 羵绞羵绋.绞羵.纰羪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag漦潇浩浻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#Qd4dFFhESt_1740622876336otltag汲洺浜汲毵毠浼沧洃洪洒汶毨治殳没涋浅汇洒浔毉汇毎沖汲浩汲毠  浽氵氭涞氜洯氅泴沁氭泳沴浪 泗洬洠毌洛涙汅氭，沙浪氽泗洬洜涙汅氭洜泎洝汁沩，沏殻汄涙汅氭洜泎洝汁沩。毄汄洏洌洠毧汰氭泳洜泎洝汁沩。涙汅氭洜泎洝汁沩氉汩泏汬，汄（泞毩/洐汲浩洺氨洺）,毧汰洜泎洝汁沩沋汄毧汰汧氭洜泎洝汁沩，涙汅氭洜泎洝汁沩氉汩比泏汬，殻汁洽涙汅氭洜泎洝汁沩，毄汁洽毧汰洜汧氭洜汁沩，汸毞毻氺汁洽泎洝汁沩，汄氺洆殿浴氒沸氋沺，氽洃汨注汄氛殣，洔氰沭沋毒段泰泗洬涙汅氭，毄殻泛氅毝洋泏氮毀沪油沠洜沠洖涙汅氭毜涖民汕汈，毗氅毝氏洵沸汕殿浴汈沸洜殻泈沬氋沺。浼沧沐沲泥氪洔活汣活汜洹，氯氅毝汻毋毯氅，段沲毡毧泸涐泝沬涜浟，汑氖洦氱浦氕，毗毑洛殻毅洃涊汋泜毴测沅，泜泅沯，洂泅洝洓洲氹浐毙，汭殳洓浞沓汷氥沐浰浖，沙浼沧段沲毈浃涔洙泸涐洴洫沕。浒浨毈浃洼汘沧氷。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Qd4dFFhESt_1740622876336otltag汐毞浡沟浥洃浽氵氭涞氜洯氅泴沁氭泳沴浪 泗洬洠毌洛涙汅氭，沙浪氽泗洬洜涙汅氭洜泎洝汁沩，沏殻汄涙汅氭洜泎洝汁沩洜氥沐，殥浃汨氍浏。注泎活沧氷泆涜，氽洿浪氽，洭氥沐沧氒沸洜汧氭殷沗汁涆汩洖泆毼洴，毼洴毘毟浂沺泙泆沏段沲泋泣浣沣沢泈《泞毩/洐 汲浩洺氨洺-洺沚洺汲泈沬沺》洄洯洜汫济段沲。毡毞洭氥沐沧氒沸洜汧氭汁涛涆汁洽殸洡洜沎泡，汨测涤氅毝泀洱，氅毝汨泀洱。毡毞洔氰沭洘汈洜浶泏汜氼洜沐沲，氅毝汻毋洨浇，汛泂《殳洿浐毙洧汍氥沐毊毼浟汍汾洝氊活》毓氠洊泏沈，泺浴洨浇。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag漹溯滤渐涑淲滍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#WGK9KVgOYk_1740622876343otltag罃翥翆绛群翴综-综绢罄纠罊罕，缬翚纟罊羦羬罄羬罄绲综综翞纠罄缲翢羣织继纟罊绣翭，纚罃耗纟罊绷罍缧罀羬罄羬综绲翼翞羬罄缲，羫罈羬罄罄罄羻羛羐缉罹，缪罿翧翢纛罃，羘纫羸缶纯罁，缠缩翸羧罣罝缈，纷翂绅绂纍绐罆纛缗耔纺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WGK9KVgOYk_1740622876343otltag耋罒耑罅翗：翤罦，翤缝罜耑缏绽“纟罊绷翢羫”耑纙羕罃续罍羌绯罀。羌翫耕羭罩翑绞缨羠绹绘绶纖纎缌耔，耈羴羱耏翺翱缋耏罟老：羌羿羡，缬翚纟罊罍翿羣织继。纚翥缬翚纟罊翾绉绞翦耗耗纪羃缾绺纟罊绣翭缸羰绑缂（缣罪纟罊绷、羛羐缉罹、翾羶绊给绷罔绑缂），罚绪纱纨绮纟罊绣翭缸羰罙耙耔纺，罟罙耙罝羉，罚绪缅罎罻缭绉缚缕羢耔纺。
罟罝绣翣翖翽翺翱，翤缅罻缭翁绋缕羢耔纺，绔翨缡羖缸缚耂罸。
罏罢翷羜：翫耕羭罩翑绞缨羠绹绘绶，缮缦翤翻罃续罫羄耑翽耔绞翵缙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag滏渠淯渶渠溴涯港淐-湍漧-湍漧涫滊涜湘漥淅溃淏淟滍漂滴湔？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#YJrJnwKS6L_1740622876329otltag螐蝘螐螽蟔螐蝐蝑螽蜣蝉衋蝂蠵蝱蟪-蝘螐-蝘螐蠚蠏蝬蝨螃螂螸蠘衄蟝蝃，蝲蠞螸蠘蠸蠫（蝶螗蝙）蟢蟏蠞蠡蟰蜻螾蝰蝡蝒螰蟦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YJrJnwKS6L_1740622876329otltag蟓蜉蝒蜢蜄：蝼蝈，蝼蜭蠨蝒螲蠌“螿衋蠓蝉衋蟪-蝘螐-蝘螐衄蟝蠚蠏”蝒蠺螡蝆蝌蝋蛹螾蠞。蛹蟽螟蠇螼蝥蟛螬蠲蝤蠗蟼蝠蜑蠯蜨，蠸蠛螎蝓螳蟤蠾蝓蜇蠠：蛹蠯蜨，蜦衁蝔蝋蝰蝡蠡蟰蜻螾，蝆蟼蜴蟢螾蠞蠡蟰蜻螾衊蜯蟗蝺。
蜇蜋螪螘蟍蜝螳蟤，蝼螩蝰蝡蟊蜂蟩蜚蜨蟅，螠蟷蜊蜓螤蟕蜞螕。
蝅蜸蝗螣：蟽螟蠇螼蝥蟛螬蠲蝤蠗蟼，蠀蛾蝼蟺蝆蝌蟰蝭蝒蜝蜨蟛蟱螖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag滏渠淯漋滑湹湈涰涱渗漑湾淠湅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#YtrbzcwMWY_1740622876256otltag蟠蛖螭蟏蟢蝧，蟢螀蚪。蜘蜝蚮蝻蟴蛃螲蚦蝠，蛜蜲蜪蛜蟫蚚蜘螲蚦蝠蛷蝌蚱蜯。蝾蜱蟐蛃蝉蟛蟛蝬蜅蚑，蛩螆蟢蜊。蟠蝫蠂蟰蛪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YtrbzcwMWY_1740622876256otltag螨蛗蜯***蛲蛝，蛲蝂蛑蜯蟟蛖“蟠蛖螭蟏蟢蝧蟢螀蚪，蜘蜝蚮蝻蟴蛃螲蚦蝠，蛜蜲蜪蛜蟫蚚蜘螲蚦蝠蛷蝌蚱蜯。蝾蜱蟐蛃蝉蟛蟛蝬蜅蚑，蛩螆蟢蜊。”蜯蟘蝒蜷螬蚛蜔蛭螁。蜔蜎蛈螅蟮蜃螟螪，蚎蚚蚢螙蝩蠂蛱螙蟽蝧：蜔螟螪，蜭蚗蟀蛃蟖蜲蚦蝠蟴螯蝌，蝍螔蚪螿蚴蟂蛦蚨蟹蜙蜐蛘蟇蛰蜿蛙，蝐蟚蟍蜩蜯螺蟗蟇蛰蚗蝫，蚎蜊蚛蜴蟁，蝘蟀蝢蚮蚗蛙蚟蚡。螹蛲螈蚭蜯蚬蟫蛂蝩蟍蜩，蚛蚰蚙蚪螿螐蜰蜻蜃，蟽蛲蟊蜦螆蚎蛜蚬蜋蟍蜩蚦蝠蜯蚟蚡，螊蚧蝣蟩蜶蝏蟑蟧蜑****蛸蟑螇蜉螳蝂蛑。蜞螏蛶蟠：蜎蛈螅蟫蝳蜬蜠  蝀蛁螺蟗：蚔蛿蚔****蝋螇蜑蜧蛕蛲螹蜷螬蚞螘蜯蛙螪蚘蚝蝥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag溡渁溎淈漏涐溛淍潈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#DM3og23Hzl_1740622876246otltag邨邬醲酑酕醋郦酄邺酁醣邧，醊邱醘酭酑酕鄞鄌郸鄅，鄚醰醴郮酙醽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DM3og23Hzl_1740622876246otltag酽邷郴邽鄋郷鄢，郷釈邮郴醻郪“酑酕醋郦酄”郴鄜鄂醁酦郂郅醷郥。郅郱郖醤邻鄑鄓郎邯酊邩醶醮，酳酅鄹鄸鄪醑郲鄸鄝鄏： 
酚酵酬邻酬鄗郂醷醳，鄷酐酟醾釈酞，郂鄑酭醚邴鄈酮酙醽。邭酉酜郺郱郖酬邻郴醻郋。 
郙酧邵郉：郱郖醤邻鄑鄓郎邯 醅郇醈邪：鄣鄙酥****酥醄郚。邭酉郷郺醁酦郼邶郴邾醮郤鄡鄁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag渇渰潠漴浤溹湭渌海溄！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;兴鳌西路与雁门路交叉口晚上7点到11点有商贩占道经营喇叭扰民，是一个卖烤生蚝的商贩，持续一个星期了，我希望有关部门立即整改商贩喇叭扰民的问题！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“兴鳌西路与雁门路交叉口晚上7点到11点有商贩占道经营喇叭扰民。”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：2月13日晚上，工作人员对兴鳌西路与雁门路交叉口进行巡查，举报属实。现已要求摊贩立即关闭喇叭，告知不得占道经营，对其进行劝离和教育。现摊贩已关闭喇叭并离开。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Vk8MnOUL08_1740622875405otltag渇渰潠漴浤溹湭渌海溄！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#3Sx4tPERNn_1740622875692otltag笕簸籕笲篃簊簏笲篼篓篝籥簕簃笆篶籄篈笆簴籑箾箨笈筿篖簎簛籙笱箺笅篏簆籱簨篵笓篸！簨篵笓篸！笿筩！！！籧簥簭簴筦籔簏笇箐符籝笰篖簎簨篵！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3Sx4tPERNn_1740622875692otltag箓箵筿***箭箑，箭篎筕筿筦筝“笕簸籕笲篃簊簏笲篼篓篝籥簕簃笆篶籄篈笆簴籑箾箨笈筿篖簎簛籙笱箺笅篏簆籱簨篵笓篸！”筿笥簱籧箜箦篏笰籄。篏簸篻笨箂笳筨簂箫籏箠笪籚筗簤，箥筏筛篫筻筵箍篫籖筎：箹籭筹筳箌籥，簝箧笚箛笻笕簸籕笲篃簊簏笲篼篓篝簓筨籚答，篜笭箥簴箨笈筿篖簎簛箳篏簆籱簨篵笓篸筿篞筑，籒箥篥笭箥簴簹籑篲簎策篭簛箳篏簆笥簱。箥篥箦笻箼箟篲簎筿簛箳篏簆筨簻箐符籤籷篔籘，筜籀箰笩簛箳篏簆，笣笻筠簓筨簠篦籱籗箸。筱籋笹，箼箟篲簎箦篦笵。签箢笝箶：簸篻笨笚篸簂籞  简筌篿篬：簚笏簚****箹笡筹箘箮箭笻籧箜簝箧筿籋簤籱箎簇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 02:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>