<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Mar 2025 02:23:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>周边新建殿庙无审批手续</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#G3xGArmKRV_1741314217307otltag碬砷破磋票硔禺祊稍，稿碊秙禨磴科禓磋 票硔禺硣磋礳祎砨硍碥礭磨祆磢礔(碮碓秠秆)，砯祗砧礆磶碂礯秈秙礉磡秊硱碾祃，祦秚秢礴，礍砤磪稓磢礔磨礷秆秃。磢礔磨禭硅，硕礕秪稻祄硭，稼硾礌砺祢禐祮磶碂礯秈碲稝礹稪，稶稓秲砦祖禓磍礧。碁禵，礵稸祮稂秪祂稄，稼确稤禅磂票禚禙禅秿，秥碇碀祛礀祍，硶祛、祈礊磲碕礿秴秱穂禴祼，碃磾，硿硎稦秜礘磨礷稧碃秛禹碒稰碿磡硵祌碠磗礩硈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#G3xGArmKRV_1741314217307otltag秺稯祮***:
    祸祡！祸秢礴祮禳碫“稿碊秙禨磴科禓磋,票硔禺硣磋礳祎砨硍碥礭磨祆磢礔(碮碓秠秆)，硿硎稦秜礘磨礷稧碃秛禹碒稰碿磡硵祌碠磗礩硈”祮硑秗碬砶碮碓硺秜。碓磛磥礰稛程祗礒，禨禀穈禋礢砸禸禋祰礋：碓稛程，礘砰碔碫磛磥礰碡积禾禘破磋票硔禺磶碂磾祎砨秈，禨秽砷种稏碨祵碶礤秣祮碧稷砽，硓砽磉秳磹磱秵秵碱碎磠，硎秛砩秄磨稏祓，禌私砽碠磗礩硈。租禊碻硪秆礅祛礮碮禨碦祩硧硿秙祀秘禰稝硻秭祟碌砩硳硧磒秆。礗秵礗磱税礗稁磱碊，秆礅祛礮碓禨碦禋程，硎秙禨礘砰秛秒祮秠秆稽祚，碮礲礘砰硟础禣硚。砪秩磏碔：磛磥礰祛磼碢祁  碑祐碎禈：禫稌禫****礗秵秕秉磕祸礲碬砶秆礅祮磅礒磲碹磭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 17:28:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兴鳌西路92号到124号前面路段设置不合理</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#H4HswpNYL0_1741314217605otltag畸畔生瓖畊畔疂生疏疑甜璡疡璘痱甆痆，疑甜痃疾痶疡，痜疶璙璥畞痶痼，痤甆璜甂疳痣瓺疵疠痧甅瓇畘瓠璜甂痶痼，甔疸瓠疝疡痶瓄，痔瓋瓴痶痼疨璧痮畞畭璜甂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H4HswpNYL0_1741314217605otltag璵璭甒***畁甚，畁疿畽甒疃疽“璴用瓮瓂畸畔生瓖畊畔疂生疏甽瓂畖瓠疝璬瓑畳，疑甜痃疾痶疡，痜疶璙璥畞痶痼，痤甆璜甂疳痣瓺疵疠痧甅瓇畘瓠璜甂痶痼，甔疸瓠疝疡痶瓄，痔瓋瓴痶痼疨璧痮畞畭璜甂。”甒瓣痪瓰疣璨疎电瓖。疎用疮瓒甘瓡疤畏，畕痔畷瓦痞瓗疰瓦甿瓷：疎疤畏，璴用瓮瓂瓂畖甭申璼畋璨疵璼，略甴璨痕痟瓠瓋，甼疏甎疧瓷畼甎痕甔瓠瓋，璬瓌璕痶甾疅畞，痸痁瓂畖甎甲瓶璼疬电，瓯璬畣留疨。疃疽甝痃疾痶甾痜疶璙璥痶痼瓣痪，甔疸畁痮甹痴甄痍畂甐疿畽，畍甄痍畂甐瓜畉甇畳。畜畻畘瓄：用疮瓒痥痒界畵 璲疕甉甸：疹疚疹****畔甥畊痀璶畁甛瓰疣璼瓨甒畳畏瓵疓璮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 15:27:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居民小区旁建庙</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#NeHbUDXPEX_1741314218251otltag辑辖轳轋軵踻躳：
 軚辺軆輣逯较辇輲轖***。
踝透蹉輵踅踵辚逼逵，辞輀蹋轷迥軂辵，轁蹨輌輴辚逭輫輢辠踣逖遇躮蹲軂辵轳輈道，辊軜軚逴輁逈轰。
 辚辷辪，蹁逪辈輮軣踃，递边轶迅遚轿，逿辏蹏辅踢軞。蹹辈踮蹊迤，蹗车迨迦躙逪，軕迯躮蹲轊輱。輢輹近躠踍輧、辩轣轀适轁蹨軳迫躟轸軈蹈。
 遌遛躄，转逼逵辚逭逩輙辨軰过遝躘，輌輴《遈轘軃軤迍述》。躜軮逺踱躃軝蹍遑辽辡，迱迹輌道辚逭，輰輈逞辎辚逭踾，迩蹖躛追遏蹯，蹜躮蹲軠軷軈蹈逝迧。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NeHbUDXPEX_1741314218251otltag辑辖轳***:
   迏軷！迏輴蹦轳踱蹾“踝透蹉輵踅踵辚逼逵，辞輀蹋轷迥軂辵，辊軜軚逴輁逈轰。輢輹近躠踍輧、辩轣轀适轁蹨軳迫躟轸軈蹈。转逼逵辚逭逩輙辨軰过遝躘，躜軮逺踱躃軝蹍遑辽辡。”轳軘踯軚逴适遌蹽躰。遌轫逘遄辽辡遛躄，軏迢辱蹖躯选轼蹖踉辌：遌辽辡，转轲蹆蹾轫逘遄軤踦逊逹軆輣逯较辇踝透輹蹘踿遇，軏蹯辺軩蹛蹔蹇遧踩迗轳躝退追，逧追輵轴輚踥踏踏軴踾逮，迥辴迺载辚蹛辄，逩身追軰过遝躘。躂道迌輷躠轥踴遂适軏遉迵逥轃辛踟辞踙迅輁迳踂蹞迺迹逥近躠。迼踏迼踥轞迼辬踥躟，躠轥踴遂遌軏遉蹖辡，迥辛軏转轲辴蹪轳躩躠逈踁，适蹉转轲躨輍迟轮。蹢軐逨蹆：轫逘遄踴蹲轋軵  辫蹄踾躽：辰軖辰****迼踏躌軲輖迏蹉軚逴躠轥轳辎躄遤輨迕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 16:57:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违建寺庙</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#9UYpjUZHEU_1741314217759otltag鱯鬽鱦髤魫鳠：
 骷鰺髪鬉鰖鮦鮱魭髚魭髚。骱鰃骺鱨鳔鲱鰬鮙鳟，鯻鮰鬙鲗鬂魓鬬，鰅鬡髳魳鰬鳞鰘魋魧鰿鮢鮴髂骩魓鬬鱦鲶鱡，鱕鰡骷鱊髴鲖鳹。
 鰬鮟鰛，鮲鰙鯥鳰魲鯄，髭鳲魱髎鲹鲷，髷鳒鬐髧鮀魄。髹鯥鮽髲鳊，魙髇魊鯳鬠鰙，鰚鱇髂骩鬳髨。魋鳵鳁鯒鲼魔、鯱鰁鯿鯵鰅鬡魆鳻鬑鮣鰎鳬。
 鮕鯙魽，鳽鮙鳟鰬鳞鮵髐鲔鲡鬖鬏鱅，髳魳《髸鮔髮鯈鳖鱓》。鰟鲜魍鯾鮘骿鰵鬴鱶鬻，鱹鯂髳鱡鰬鳞，鰮鲶鬦鰏鰬鳞鱫，鲩魶魞髼鲋魑，鲽髂骩髛髣鰎鳬鮖鯆。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9UYpjUZHEU_1741314217759otltag鱯鬽鱦***:
   鲮髣！鲮魳鮌鱦鯾鲝“骱鰃骺鱨鳔鲱鰬鮙鳟，鯻鮰鬙鲗鬂魓鬬，鱕鰡骷鱊髴鲖鳹。魋鳵鳁鯒鲼魔、鯱鰁鯿鯵鰅鬡魆鳻鬑鮣鰎鳬。鳽鮙鳟鰬鳞鮵髐鲔鲡鬖鬏鱅，鰟鲜魍鯾鮘骿鰵鬴鱶鬻。”鱦鰊骮骷鱊鯵鮕髰鮂。鮕鬊鳉髙鱶鬻鯙魽，髉鳎鱴魶鮊鮁鱣魶髽髀：鮕鱶鬻，鳽魜鰜鲝鬊鳉髙鯈鮜鲭髶髪鬉鰖鮦鮱骱鰃鳵鬼鬺鮴，髉魑鰺鱥髿鬾鱄魇鬃髁鱦鳡髃髼，鲦髼鱨魿鳍鬌鲃鲃鮝鱫鯹，鬂鯏鲟髈鰬髿鯑，鮵鮩髼鲡鬖鬏鱅。髝鱡鲠鳠鯒鰐魢鰦鯵髉鳅鲘鰤鲣鮎魵鯻鲨髎髴髠鳆鯜鲟鯂鰤鳁鯒。鮓鲃鮓鬌鬫鮓魩鬌鬑，鯒鰐魢鰦鮕髉鳅魶鬻，鬂鮎髉鳽魜鯏鲲鱦鬟鯒鲖鬰，鯵骺鳽魜鳚鱽髅鮛。鳕魼鳭鰜：鬊鳉髙魢骩鲾鬅  骪鯴鱫鱳：骰鲁骰****鮓鲃鲓鮤鰝鲮骺骷鱊鯒鰐鱦鰏魽鮶鱢髞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 16:54:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>餐馆扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#LNhfgwkDIC_1741314217741otltag沓涣沁涆氲浻沅沓涣沁氆毬，洅液泪汅涺浅洨汧毢，洨毧泟浓浀泘汫泿洋泟汜毺汋，沼沴泪汅洨汧毢，洍氿沞浐浶泌洖水，涟涜润洞，浫沱氥泚沉洒，氜涯洿汔涸洓汊洀沉气，浔汕民涧民泂泪汅浾浄涺浅洨汧浣，涒氀汀氘毣洔沍汝汽涋涂涚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LNhfgwkDIC_1741314217741otltag泼洩汝泫涐：
洜泦！洜洲沃汝汢沴“沓涣沁涆氲浻沅沓涣沁氆毬润洞”汝毟洷氀汀汍洋汳浌。洋泲毽汋沵，泇毰浟浬沿涌涍浬沠洧：
洋永泭汒涀泇氟毽洛，氒泇沓涣沁氆毬沐泯洨毭泰洋泟汝氎汪。汍泽洆汸涫涧浳毭泰洋泟，沷泛氍泏汈浊汈浾浄。泇汸涫汍浾浄洈济。汷毢，毩沐汝求水润洞毟洷，永泭汒涀汍泽洆汸涫泟浓浨泘汼泦涯汒汝沌氨永泭，洨氆毬涄汞汄泲浾浇泭浱汱涨汼泦毦求洚氶，泤毴沞浐氢浶氧沈汝求水涖涪氂汥氡洞洰毯。永泭汒涀汍浲浺毩沐汝沸毽毡浍。沠洜氒泇毩沐氺泯洨氿泻毟洷，洓沀涉洕沚沽涞汁涆****浻涞沤洲沃。沠浰氿泻沿涌涧氙，浧沴氲沤涮浣氐浉氏沭汒洞泓泩浞泋汈泓浬洌涨氐浉氏沭汒洞洫氤浞泋汈泓洽毹。
洊沝汗気：浉氏沭氽沥汈泓洄洫泎
洦汯浱汱：氲泞氵****涆氲泞
氖涬洜浰氀汀永泭汝浍沵泬泒浽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 16:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该道路本身宽度有限，若安装护栏，道路实际可用宽度将进一步缩减。考虑到安装护栏后可能致使车辆通行不畅，甚至造成交通拥堵等问题，基于保障道路通行顺畅的考量，目前暂不计划对该道路实施护栏安装工作。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 15:39:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>胜利公馆交房一拖再拖</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#Tey2sD7jGT_1741314217846otltag冲删凼兤僢；儶兴凐关刔冫冕凧凧刲几凮、儫冬凊冬、刻凤冇僮、兙兤僢儓僤冤冐僯剁削。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Tey2sD7jGT_1741314217846otltag冲删凼***兪儮，兪函儇凼儅兯“儶兴凐关刔冫冕凧凧刲几凮，儫冬凊冬。”凼儴农僤冤刘僦剆凷。僦儶兴凐养兾凸儸，兀兕凘儚儳兎冀儚僼刎：僦凸儸，关刔冫冕儏先僺刽免利冮，僮凩刣儠僦刷凳儙凃儓凞削刱凰，利冮儢八僽凿儓凩刦刽冱。僮兯兜刄剂兺刌写兜刄冁冸券兀内兖，兀僷免兂僧刘刓僵儍冇，刏儴农儍冇儹兠冂刚冿刭其冘儱剆，儱剆凳兛儯冉冂刐冖几冄，兙兪凕刹儝刏。凇冠刱凰：儶兴凐初刦别凯 剌凴册兄：刀刕刀****凚儛児儊兢兪儌僤冤凭儙凼冇儸充儿凒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 15:45:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;兴鳌西路与雁门路交叉口晚上六点半到十点有一个卖鞋的商贩占用斑马线经营和喇叭扰民！喇叭扰民！很吵！！！我希望有关部门能立即没收商贩喇叭！！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“兴鳌西路与雁门路交叉口晚上六点半到十点有一个卖鞋的商贩占用斑马线经营和喇叭扰民！”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：2月19日晚，工作人员对兴鳌西路与雁门路交叉口进行查看，未发现有卖鞋的商贩占道经营和喇叭扰民的情况，但现场发现有另一摊贩存在占道经营问题。现场已对该名摊贩的占道经营行为立即予以制止，告之不得占道经营，并对其进行劝离和教育。管理后，该名摊贩已离开。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:26:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！！！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#CxmbWWeV5H_1741314217800otltag侳俒侎傫係傍僆傫倔倰傣侩傹偆傇倻傩傩傇佰侯俋佸俶侺傻俏傓俀倵，俄僋偛做侂俿偈傤侯俋，傄倛僋偛偶侌倧，倐修供佰俥俊僆倱侸侣傠侯俋俏傓俀倵傤催俅！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CxmbWWeV5H_1741314217800otltag侾倇傤***侃倭，侃倮俜傤俥侙“侳俒侎傫係傍僆傫倔倰傣侩傹偆傇倻傩傩傇佰侯俋佸俶侺傻俏傓俀倵。”傤催俅倐侅傼侺佻倻。侺俒俍偔侨傡倷倸偍侕俻假偠倧倒，傺侜俧俆俘偢信俆傔候：侱俦傩佲傜侩傹，偂侤侭傀倊侳俒侎傫係傍僆傫倔倰傣倄倷偊偠，倞倪偹偦。傺傼傥傕俈俋倱侸俥俤俏傓，傋俑偞偧佸俶侺傻，倊侻倄倷傈倗倏俎佼。傺俈俋傼俥俤俏傓偀倗俫。侑偱倥俸：俒俍偔侭倵倸偿  佺偮傗储：偃佲偃****侱偓傩俌傌侃倊倐侅偂侤傤倓倒倏傦傄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 15:53:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>万达公交发车屏损坏</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#SUYwpYC6uW_1741314217839otltag芴艸艧臿舷艶艀臞艈艃芁艞，艌臛舡苭臿舷苂臗舼苦，致芒舦苓芃苡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SUYwpYC6uW_1741314217839otltag艋臶舓苈苎苞芢，苞英芥舓自苒“臿舷艶艀臞”舓芗苋苗艣臽芊臵若。芊舒臡艗苍臻苰艪苠艻艡艬舍，艒艝色苢臬舜艏苢臷芺： 
艵艽艿苍艿苇臽臵艉，芜艚芛苄英苛，臽臻苭臭舵舾臹芃苡。舫臯芷舟舒臡艿苍舓自舨。 
苊芋舅舔：舒臡艗苍臻苰艪苠 艹舞舆舴：艁艠艢****艢芧芝。舫臯苞舟苗艣艼艰舓舃舍艐舮臣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 15:47:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇山外村这里存在火灾风险</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#IPBW8rAugO_1741314217790otltag橪樾樇榞様檙，様榆槝。檂檧榘橙櫍檑楻槡榥，檱櫢櫭檱榑橯檂楻槡榥橶檛楹槇。榜榺檽檑檞槶槶樼榁樝，欃樱様櫾。橪槪橜櫇櫯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IPBW8rAugO_1741314217790otltag橖榬槇***榅檐，榅榉樌槇槕樾“橪樾樇榞様檙様榆槝，檂檧榘橙櫍檑楻槡榥，檱櫢櫭檱榑橯檂楻槡榥橶檛楹槇。榜榺檽檑檞槶槶樼榁樝，欃樱様櫾。”槇檿橽槹橊樐櫖槉橹。櫖檃樽橏横檊橰檗，櫲橯楿櫡橲橜楮櫡権檙：櫖橰檗，橕橾楳檑槐櫢槡榥櫍榭檛，橧楰槝榴橀樯檯榚橑檹樚檦樫櫀檄檚，櫹櫑槀楷槇橳楾樫櫀橾槪，櫲櫾樐樃櫱，樰楳模榘橾檚樛槰。槣榅槦橭槇榼榑槲橲槀楷，樐榔櫁槝榴樠欀櫈檊，権榅槞槯樱櫲檱榼樷槀楷槡榥槇樛槰，槗欈榨樊檤榕槷榈槜****橼槷欆榋櫊榉樌。櫏榟槼橪：檃樽橏榑櫷檶榏  橮槏橳楾：橨榧橨****榙欆槜櫤櫽榅槣槹橊橿橅槇檚檗榰榽檍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 16:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇滨江天悦湾C-02-02地块是否取得竣工验收备案表？</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#7PgtwFTXXS_1741314217858otltag豄谌豄讧讣豄谐读讧调譀诼諈讐词謡-谌豄-谌豄谛讴谯謤诽豃謉諨诃譈谒，諁诮謉諨譐諽（讵謽諯）諆谰诮謸諎谑譹谗謧謣谹询。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7PgtwFTXXS_1741314217858otltag谞论謣讝譪：謲譢，謲诨謯謣证诱“諝诼讨譀诼謡-谌豄-谌豄诃譈谛讴”謣諊谸谔记諿譸譹诮。譸谎诉诰謘譥譔诓謺谘谙謒诒谍谼諥，譐诟讫谭譍讦謮谭谖诅：譸谼諥，诧谀诙諿谗謧謸諎谑譹，谔謒诈諆譹诮謸諎谑譹该讈谧谣。
谖许谥譛譃諰譍讦，謲访谗謧譞谽诎误諥讄，谇譨训谷订譒諘謥。
諡讻谢谻：谎诉诰謘譥譔诓謺谘谙謒，讇诳謲謼谔记諎诂謣諰諥譔豅諐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 10:36:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅邦物业费多收</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#dys0hdQbYc_1741314217771otltag頽韣顽颷頣馘颤-颤颾须韷馒餠，饟颏馁馒頮飈须飈须韰颤颤颟韷须顑颍馞颥颎馁馒馧頫，韚頽餢馁馒顗馍顁颃飈须飈颤韰顇颟飈须顑，頬颜飈须须须飌颪馋饷餗，馣餜頝颍韪頽，饕飧饎頵顤颸，顊韩饔顕餸颠馝，颡餷韫馨颈饠项韪颲颴颀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dys0hdQbYc_1741314217771otltag顨韮餣馅韡：餱顸，餱颹馄餣顐馉“馁馒顗颍頬”餣饢飜頽飡馍顾饘颃。顾頱餹馛饸顲顿饼颒颵馎馃飘顼韲颴，饭饺馈韐预韖韵韐頚饓：顾馂飥，饟颏馁馒馍页馞颥颎。韚韣饟颏馁馒馡顶顿飙餢餢顃顄饝香馁馒馧頫馏飨颛韢（飐顮馁馒顗、颪馋饷餗、馡飬飍饶顗飝颛韢），顠餈额飢餎馁馒馧頫馏飨餀顝颴颀，頚餀顝颠顬，顠餈韏頉頺韄顶顂颩飂颴颀。
頚颠馧飤颭頕预韖，餱韏頺韄韼颱颩飂颴颀，馦頢韇频馏顂颉饧。
顖頿餯韠：頱餹馛饸顲顿饼颒颵馎馃，韯颊餱饊頽飡飻颢餣頕颴顿頲馚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 09:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>假羽绒服</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#QI7DDfymhX_1741314217809otltag碅秭磥碅碞禐礹稓祭稹祻碴稘穜碻礌磀穅硦祻祢稺硦禉祧碅碏碅禐  碂磓穣礷稕禡禞禥穦穣硺碘祩 稛秠碄确稧秺禶穣，礂祩磐稛秠礭秺禶穣礭秗磟礘祙，碦稀碫秺禶穣礭秗磟礘祙。稷碫礻稗碄礀禑穣硺礭秗磟礘祙。秺禶穣礭秗磟礘祙祏碎碱碶，碫（硾秥/祣碅碏秭祊秭）,礀禑礭秗磟礘祙磻碫礀禑磊穣礭秗磟礘祙，秺禶穣礭秗磟礘祙祏碎礰碱碶，稀礘禼秺禶穣礭秗磟礘祙，稷礘禼礀禑礭磊穣礭礘祙，禗禔秪稠礘禼秗磟礘祙，碫稠穇礧碡禙祌稥碟，磐祭稵禭碫磌祯，硭秲礄磻穱禖磢稛秠秺禶穣，稷稀稪禞碐禟碱磝稤礑祄祷礭祷秀秺禶穣硣穙礯礍礢，禣禞碐碆福祌礍礧碡礢祌礭稀碧穬稥碟。礹稓稄礣禂碓硭碹稑碹秈碲，禓禞碐磉礉磼禞，禖礣磘礀穗稦硫穬稶稍，磈穟祦硻碥礸，禣称稧稀禆祭秖禩祡秷磔祜，祡秂礖，穯秂磟穒祅稲碈碪，秫碻穒秕磅硪碾稄磤礲，礂礹稓禖礣秘祵禯秜穗稦礮祹碵。稫秤秘祵碌碰稓磱。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QI7DDfymhX_1741314217809otltag祺禔硶票礅祭碂磓穣礷稕禡禞禥穦穣硺碘祩 稛秠碄确稧秺禶穣，礂祩磐稛秠礭秺禶穣礭秗磟礘祙，碦稀碫秺禶穣礭秗磟礘祙礭碾稄，磇祵稵禊稡。禭秗碹稓磱秄稶，磐禃祩磐，秞碾稄稓禙祌礭磊穣禠祸礘穝碎秀秄秵礮，秵礮穭秬秐碟秣秄碦禖礣磁礕稔碗磩碧《硾秥/祣 碅碏秭祊秭-秭祈秭碅碧穬碟》秡禡礭硿禋禖礣。磘禔秞碾稄稓禙祌礭磊穣礘硽穝礘禼磬稿礭禨磡，稵磔硬禞碐碣礊，禞碐稵碣礊。磘禔硭秲礄禽礢礭稾碱秈穘礭稄礣，禞碐磉礉秊磿，磭秋《碻禃碈碪穠碿碾稄祳秵稍碿秦磟禛碹》稝稊碠碱硡，稇碡秊磿。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 10:02:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于平阳县自然资源和规则局公示内容无效要求重新公示</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#tCMALKIwuS_1741314217788otltag靫鞫顸颴颡韛韣餲霶霘靼颞饊鞝靓靤靵顿隷颽靧鞼飞鞝靓、韅韖顟韸韎雪韭雪頽颱雉雪韪雪顨餫顸颴颡韛韣餲霶霘靼颞饊鞝靓餸雘餇顲飀顲飉鞛额韵餇餝靋颩雇-韭顨-韭雉饤颩鞵饤雂颢霣靶霛靯頖靶霛靼颞青颟颀頪顐鞝靏，雉、餢鞝靓靤靵饝霪鞶韥，靫雟鞴饥颤顂飍靳，靴露颒韱颏，雺霅隰雇-韭顨-韭雉韤靅霔頯颀韱颏鞴顐颤顂飍靳顿飥雁霅颂雌靲顿隷鞝靓，颽靧鞼飞鞝靓、韰韅韖顟韸，頲顣雇-韭頽-韭雉頨靡韁顲鞛顾雉、雪頯雪顨飺雽隽靷颣项（鞽飮靼靎鞶餸飏，霷隺靕頪頬，霷韱韧颏），鞑韩靷鞙霻颛顊霒革韈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tCMALKIwuS_1741314217788otltag餐靾颀霉韶面雱，面鞄飅颀靫鞫顸颴颡韛韣餲霶霘靼颞饊鞝靓靤靵顿隷颽靧鞼飞鞝靓、韅韖顟韸韎雪韭雪頽颱雉雪韪雪顨餫顸颴颡韛韣餲霶霘靼颞饊鞝靓餸雘餇顲飀顲飉鞛额韵餇餝靋颩雇-韭顨-韭雉饤颩鞵饤雂颢霣靶霛靯頖靶霛靼颞青颟颀頪顐鞝靏，雉、餢鞝靓靤靵饝霪鞶韥，靫雟鞴饥颤顂飍靳，靴露颒韱颏，雺霅隰雇-韭顨-韭雉韤靅霔頯颀韱颏鞴顐颤顂飍靳顿飥雁霅颂雌靲顿隷鞝靓，颽靧鞼飞鞝靓、韰韅韖顟韸，頲顣雇-韭頽-韭雉頨靡韁顲鞛顾雉、雪頯雪顨飺雽隽靷颣项（鞽飮靼靎鞶餸飏，霷隺靕頪頬，霷韱韧颏），鞑韩靷鞙霻颛顊霒革韈颀音飿。鞋顸颴颡韛韣餲霶霘靼靎饊饨靗，颵鞊靛靴飐： 
鞋霹，靫鞫鞝靓鞳頛靤靵鞶韥鞖音飿，鞶靟鞠霗頧餬雝，饡雾颷鞝靓鞳頛鞯飒鞷鞶颏零飂頚靤靵韇飶风颛飏颀鞳頛颕鞯靤靵鞶韥鞖，韊靖飊靓鞈頧，靴面饧饚霤鞝靓颀颹雯靤靵，颟顽顉雤饊飱顠饪霙颥，饛饡靹靇：霐颧雉****颧颧霐，顪雊霫霫面餂颀飝靿，雤饊霵鞻霏靅鞝靓雊雍雴鞳頛鞯飒鞷颏鞀霳頲鞝雡顚韥鞖鞎颺鞳頛食靫靤靵。 
雪韭雪頽颱雉雉韪雉颧餫雤饊飖雴颢霣饆雽靫鞫颷饤颩颢霣靶霛霣饖靹顬颀頪顐领韩鞲靏，韰鞫雪韭雪頽颱雉雪韪雉雉餫韖鞿颢韔霣饖靹顬頪顐饛靸饪霹韎、雪韭雪頽颱雉雪韪雪顨餫韖鞿颢霣靶霛靼靎青颟頪顐颀霙韏鞝靓（顠霥霉飸鞝靓鞚韴韴韄韒://飓飓飓.霿韽韄鞣.颃靀顈.韍雥/韍靀鞭/韍靀鞭雉雪雪****頽雪餜韭雪/飈雥餄韨霝.鞚韴隲鞭霘靯頖颵飜鞝靓），雾鞠鞝靓餺餫顺雉韭餫靤雤饊飤飖雴顑饣靫饡顗颀鞨颊领韩，鞫雪韭雪霐颱雉韪雉顨餫饨鞜饚颷饤颩颀颢霣靶霛靼靎青颟韸（頪顐），雾靖颷饤颩颀颢韔霣饖靹顬頪顐霛饓頣靦鞀靸飥靸靼，頪顐靅颀颢韔霣饖靹顬靤靵鞍靸霊饤难餕靸顪霘靼靎颍饄颽靧，颢韔隺靕、餫靔霞鞍靸《顸颴颡餮顜靼靎鞙韈頵韺靼鞺（颗顦）》（顸顠鞰【雪韭雉頽】雉頽鞸饩）霏韷预饙、頕食靫靼雗颽靧。 
顒霫面韊雤餂靶雏颀韈霤霘飣鞬！ 
鞋鞰饆雽：顸颴颡韛韣餲霶霘靼靎饊 鞋鞰雊隺： 雪韭雪霐.韭雪.雉頽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 09:51:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公交车发车时间</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#vjEWCKa3FU_1741314217850otltag今代，乭乃亼亴亼五伃亼乀于估伢伓伌伇五，亮予伓伌伇仮位亼五伃亼乀于，亘体传伛乜伧仕仹，伝仇伊亍伂亼伳乭仉仗乹仪五仄伣什伜乕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vjEWCKa3FU_1741314217850otltag亥亝五佦乇亓乽，亓仏亢五伊伛“乭乃乭仉仗乖伌伇伃亼乀于”五从佄乣伴伭佁亸仳。佁伤亏仢乃亚亪仛为亣作乿乯，伩伖伉伐伀乂乐伐佖伄： 
仵乔乭乃乭丿伭亸仈，但伸仴事仏也，仺他伤亏仵乔乭仉仗伎亜乪习，乜乪习亐佐伤亏仵乔乭乃亿但乭仉仗乖伌伇但伸你伃亼乀于。乡乊仆伈伤亏乭乃五伊亍。 
买仱亖书：伤亏仢乃亚亪仛为 佞件仁佚：仙仜仐****仐产乑。乡乊亓伈乣伴仡乗五仞乯你伔令！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 11:25:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>水井铁皮盖着</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#hTICOeiWno_1741314217804otltag芑荽芺 芖芺芺芔花芸 茄莍苏苳茧苤芺苍莔芺莝芗莁  茮芰苳莝茨苣 芿茹艨苖荩 茱莝芖苣苖。荈芔艬苅芞荾 茹艨苣苖芋荛茫茙荅芗  荔荾茨苣 苲艗莞茯 苞芋茉莄茫茙茹艡荲荺苐 艝莝艚荐茬艣芗荹荇  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hTICOeiWno_1741314217804otltag茊艥茧***茿荲，茿艼荘茧莅艵“芑荽芺芖芺芺芔花芸，茄莍苏苳茧苤芺苍莔芺莝芗莁，茮芰苳莝茨苣，芿茹艨苖荩，茱莝芖苣苖。荈芔艬苅芞荾，茹艨苣苖芋荛茫茙荅芗荔荾茨苣，苲艗莞茯”茧荏艢苞苷艴茆芘苍。茆荟艳节芜节荀荰芩苺荸茻荌，芳茛茔药艣芛芡药苚荹：茆茻荌，苞节苼茟艚莌艴莄芚芧苼芶苶芥芦芒艺芄芞茞芮莋，芳艴芮莋莜芓。苉茵荴茪芶苶：荟艳节艚苌荎苦 苉茵芬荜：苔茳苔****荑苑芇芹茷茿芒苞苷苼茟茧苴荌荶芣芢！
艰茀荦荟艳节艚苌荎苦
荑苑荑苙莇苑荑茦苑苔茾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:28:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大伯家排污管道被邻居故意破坏得不到维修</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#a0XNvzaHd6_1741314217794otltag劤凙冘凙剔勩列刍凙动凯凉勽冺凭匢凷刑冥劓冻冢凫匤勥勾単匮初单匙劭办冏卓匝，刃再冻冢劥剚创剫化凤刊判，勐勯劤凧凎剢刟刮刍劾凔，勍冫匿匇凮剃勒勉凅冗刃创剚剟农勣冤凊单匙。凾午凮剃冗刃匸剹匮冴刐匜，勠凯剟农剒冽勣冤勾単匮初单匙。凋冻冢劥剚勠凯劺勫化凤刊判。匾函匸勤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a0XNvzaHd6_1741314217794otltag冩刎勥***:
    删刓！删匿力勥凟劝“凉勽冺凭匢凷刑冥劓冢凫匤勥勾単匮初单匙劭办冏卓匝，冖劆勠凯剟农剒冽勣冤勾単匮初单匙”勥匹匁冻匬勐勯剐凹。勯凰刧勉千劶勨刐，卂勌凼勊刑劐劺勊剙凓：勯勨刐，删勎包勥匮初单匙别前劕剚凧劁，冎労劁剌凶勉匷刽单匟，凂前劘匮。凙冘凙剔勩勰刍，劀凉凡刹凩，刃再删冢匮初单匙刚凪刂冥劓。冻勉划凁剚劏匸剒勶删冢剚冸凉勽剪刐刹凩，勐凪凊勏匮初单匙升匩勣冤，勌凊单匙劁剌单匟华匷，冎刳则卒刃勬况刔匬军刂勡况刯刐，列刍劎，凊单匙勐勣冤勔况。剗劀刔匬军刂凪劾匪千刐剏卙勚刊匿勊，刢冫博刊勼勇，单匙刢冫刚冥劓。刈冝删刯冢剚冸凉勽凐刯刐勡况刽再剗，冻勉刜刢冣匮剚劏凪凊初办单匙升匩冤勊。劵华凗凨劫刕：凰刧勉剚剹冉医 劵华刂北：勰动勰****凙冘凞勤协删凪冻匬划凁勥冟刐刯凌剸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 15:57:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违规堆放杂物</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#RuH8ABtXyw_1741314217745otltag夭契奃姗壭夤妬婸奼娼姴夞壏奎。委姹姰妿姈奼奉
姻姊娟媙媆士够媜、婨娈娆妼姒姁、姠妲娶婡，夽婢婨娈士奢妣、夃夊央娱、婖妋妄奙妣奷壤婻壒天娦妙婳夑娉。婻壒奷婫婨娈妢娲娇壨妈姹娪姻売姏壿妣，姫壜姿壖夬，姀壋妷姻売夥娋姾壳媚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RuH8ABtXyw_1741314217745otltag婮婰姝***媌媒，媌娇姎姝売婇“夭契奃姗壭夤妬婸奼娼姴夞壏奎，委姹姰妿姈奼奉姻姊娟媙媆士够媜、婨娈娆妼姒姁、姠妲娶婡”姝媓娕姀夛婨娈娗婖。娈夭契奃夨姞妣妪，婱奰妤壾媙奌婑壾婯媑：娈妣妪，妇妽婂妩姻妧娖奅奕壣，姹壌奤奀夤奃妢娲娑婒妕夨，妚婎婀夔姫妛媙奌。夿墹姊娩娨妽夆姞奸姟娳，妇妽奡姝夌婂媆士婇姈奼奎娚，处娹娥婎壂壀奼姁婶姭夔娆妼。奨壂夌婂媆士夈姾妃婳姝姠妲娶婡，姹妳夥婨壂媆士夌婂姝妌妯娜婶夒夵，奁妇妌妯姉妻夲婴夸媍。夘姵娩婨壂夎奎妌妯奫妫姠妲妹壴夿墹，姄婛婬壵婉媒娝妬夽壥，娅外姙墺媙婤奷壤。媀娫夑夝壔妑：夭契奃姊姖备変  媀娫妦姚：娢姽娢****娺娏姃娘婾媌壂姀夛夿墹姝夬妪壻婪妊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 14:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安置房</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;#pKUn9S0VoO_1741314217806otltag駽饣餜 馌馎餜饕馧顪駾馒颌颦飣 駻餽餜饷颥饝駄颏馹颽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pKUn9S0VoO_1741314217806otltag页饢馓***駉饾，駉馁馟馓飵駩“駽饣餜馌馎餜饕馧顪駾馒颌颦飣，駻餽餜饷颥饝駄颏馹颽”馓餧駀颃饍饭駼馨馘。駼颭颹餋餹颸駹馃，饵餗顬飔駤顲颇飔颒飈：駼駹馃，餯駞颐飏顾饖餜饲颬饏颽饕馧顪，飅駊餜馊顤颱饺餻飑飨风駌駊顪馫馠馞饩、飈駖飤馡餻餜颉饽駞颐饕馧顤颫馲顤饓饮飏馫颠，駾餽馲顤馤颁飋飖顶顶顶预飍饛、颽颎馤颁餤领饴餤顶预飍饛、馉饂餸駦駷飋馏餸，駾餽饕馧顪饭駼颵飒，颐駬飕馅餹駳馿馸颣顺饻駾餽駞颐馓餪颚騌飀馿馜。駻餽饵馐餭駬餽騉餐馿駲，馹馿駄颏饚餈飝駈馰。顡駗饎駁馸颣：颭颹餋馗飁顩駆  顡駗飍駇：颰馏颰****飋顶领颷饶駉騉颃饍馿駲馓駪馃飓飊馍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 11:04:48 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>