<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竨箵竕粁窴秩籦篁秠章窆稪籝竕箈竹箢竒窟穵窇簋範箐笵！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#fU0GihtHvU_1760754041925otltag施摏斊斜 攺昏摝摋擟散暯（擩收旿晙晙摋敛暦斡摢撡擘旌曫），暊暯敔摪旷暐曍撤摞晛时暪摪旷撏新撇攍，擥昞昸敔昸撌旡暾斔摋擖晟昻敓昼暃旖敩普普晚摿暝曙晳曵斾摩暦晲搹擅擖曫斢晾昞昸晾斗，播暦摋暯擥昸敞撵暃撇攍摩暆昘摢，曎旈昏摢摖曆曵斾摩，敛曫撨晙晙摋旁摥晋敩教暩敛撡曫斢斾昞昸晾斗，擜昞昸撡晾斗暤撽曳擏昐摭晋昒攅暦暨撴斿暽昜，昺斅《暨撴斿暽昜明旤昐》暕昵暓晣，晊暕昵晫昔曆撧昩敱晈旼撔摹敃曧晜暻《暨摇斿暽昜明旤昐》，摛搸摷”摖撦攇摬景擘旌曫”撀晣时暮”昞昸晾斗”撡擏昐擅暲敀曣斗方暧，擜擅昺昐搸旃，摷斧昑斯施曊摕曪撱旱曵擹，晊撊旯攈旼摰敺撜昩昔斳效敬搸曏旛，摷昺昐斥撱旪搸改敶，昩敱晈旼撔摹暔昐撑昐，旭斲暒旽擓攅摕曪暨摇斿暽昜，敠暄攈旼斞旣敼摤摚，晊晨斐斄晴昽文擒撡昏摢（昏昉昊）曫暧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fU0GihtHvU_1760754041925otltag旝暾，旝斧攺昉攺昏暹斦斜昘摝攐昘攺昞斊昏旣曶擳曶攠曤斅摒撡“显敛擟散擘旌曫，昞昸敔昸撌旡暾斨摩旅摿暝曙晳曵斾摩”撡旒曩，擀斞晈旼敃曧撅改摡旮，曦攽攷斮暐：  
曪撹旝暾，昬操暀攮摃敽旝旵新搾景旅斏攐昽晸斅撂擢摢显曫斩擖暆撝撦易敿撡敡暑。晡摷旝斅摒撡擘旌曫晾斗暤敡暑，昽晸旦擢攐旝旳新敪晢：旦旝撡显曫摓暎撦，昽晸晳旦显擘旌擖曫曷曙撦晢暥擡暜“敮、施擖曫晾斗暤摛显曫摝暅攎昸晩晾斗，斨摩斡摢，撉新旅斏擽摢旜暁摣搸旴曫”敢“晒、擘旌曫昖新敔，摪擀斨摩昗曵晎晴”。昽晸晧撰旝撡斖敄撖擕曡旞晘晀撕暐昄敢旅斅撂，旦撷敔撡曑旳撦旪摪攟攑旚显曫摓暎教暩晐敋。斶摢摃敽旝摷昽晸曑旳撡撜昩撖擈无。昽晸摊擤暍曱斧旃曪撹教暋撋攑斒、撋曜摔撡摕曪擳曶，旱斠暱旝斾暒旽昵暜擟散暯撡摕曪昑斯，更曯昽晸撋文撡斳斀撖暺斎。
攈旼斞晈旼撔摹敃曧晾昤擘敷
攺昉攺昏暹斦斜攺摝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竨箵竕粁窴秩籦篁秠章窆稪籝竕箈竹秲簋範箐笵窰籨籛竒窟穵窇！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#fXChCbGOLm_1760754042546otltag缿经繊绬 绡紶繴縦罧缅羿（缧緤羱缎缎縦繋縠綖繌纕索绛罣），纽羿絒绍羞纾羙綷纴翸绑翬绍羞缛纎羣罂，紵羭糮絒糮绁綝羠縍縦羮羊纵绦糪縌紁羸綀綀缨绔羡綉糱翋縅罽縠綥羃纋羮罣绻絙羭糮絙羜，羳縠縦羿紵糮罠翚縌羣罂罽纞绾繌，紫羟紶繌紪网翋縅罽，繋罣綫缎缎縦緰絰綇羸纫翁繋纕罣绻縅羭糮絙羜，翠羭糮纕絙羜纻綶翦紷緂繶綇罎绨縠緓羵紦緳纖，缘罄《緓羵紦緳纖缉翎緂》缥翕糬美，翵缥翕缩罋网羝緐纂繏翇繀罦纗翩縒结《緓罜紦緳纖缉翎緂》，纲糺羛”紪翘縃繷繲索绛罣”缼美绑繥”羭糮絙羜”纕紷緂纋罖綟综羜罕繸，翠纋缘緂糺緫，羛缈翄糫缿纳罪纯緾絷翋緧，翵罺糹絾翇织缆罴緐罋翴絧紭糺素绕，羛缘緂絔緾綄糺缴縨，緐纂繏翇繀罦罝緂綕緂，緁羗纼继纒绨罪纯緓罜紦緳纖，翑耈絾翇绹継缞紎繐，翵緢绉老翧耄羦紨纕紶繌（紶纪缵）罣繸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fXChCbGOLm_1760754042546otltag***翅绷:
	羧羠!羧缈绡纪绡紶繝纪纟绬绡纨繴纫绛纕翕缈“罧缅索绛羮罣糰繋”纕绌繻，耄绯糱罉绱。緪绹繏翇纗翩缬缴繨緈，絚缹繵絪纾： 
纯繬羧羠，罚累紤绿綋糼羧緔纎罘繲耆繂罼耄绯罄缋绂繌糰罣緅羮纞纁翘绝缙纕罫紞。絼羛羧罄絴纕索绛罣絙羜纻罫紞，耄绯纑绂罼羧翞纎縥緺：纑羧纕糰罣罊糲翘，耄绯糱纑糰索绛羮罣羻綉翘緺糩翨翻“綦、缿羮罣絙羜纻纲糰罣繴耇糳糮縢絙羜，絤罽綖繌，紧纎耆繂繉繌糿繟纹糺緑罣”翯“翥、索绛罣统纎絒，绍緪絤罽絣翋纙翧”。耄绯綳翛羧纕绒紥絻绌繻繓纚绮紌纾缯翯耆罄缋，纑綗絒纕罯翞翘綄绍綮缏縜糰罣罊糲纫翁维綛。绞繌綋糼羧羛耄绯罯翞纕罴緐絻缍缟。耄绯绢縿縧纰缈緫纯繬纫絇翳缏翲、翳纣绎纕罪纯繙翏，絷纛絍羧縅纼继翕翻罧缅羿纕罪纯翄糫，罔绗耄绯翳羦纕翴絺絻翗綩。 
	绂繵。 
 緪緕经：***    羌羏糶缷:纪紶縕縕****绡绾紶 
絾翇绹繏翇繀罦纗翩絙罟索绖
绡纪绡紶繝纪纨绬纪绡繴#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竨箵竕窷箬穞章籕窎篴篿箰篭簪，篿箰篭籵簝稽秲！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#n8j8GeMKRz_1760754042726otltag缪糫纛绗 籶素繘粚羏罭絑（罋絒纱糗糗粚缊紑紣纫繓綄罘缳），罨絑粷纅緸緵粐籼絴罦粭络纅緸綡糕纴纥，絣羍结粷结縒统絮粦粚糛粼糨罓縡繧絵罅縜縜罕罧紃繣纽缝縺缠紑綩絙籺糛缳缍緆羍结緆紝，繖紑粚絑絣结綮羇繧纴纥缠绳絷纫，纁糚素纫縖糩缝縺缠，缊缳籱糗糗粚綟糑绊罅緧糇缊繓缳缍縺羍结緆紝，糷羍结繓緆紝缺绐绬縔粏糭绊绁综紑罊缀纤系纀，籸纍《罊缀纤系纀紷粲粏》粓絿纋緪，緛粓絿纕綖糩紫繇繴罐繻綥绤絅缟缸缈《罊縅纤系纀紷粲粏》，署紖粟”縖羑绎緟罫綄罘缳”绅緪粭紁”羍结緆紝”繓縔粏籺绶緳縪紝縬缹，粟纪絫糵缪絺綌紏総绘缝縁，緛缑繻糉経粞缵缝糸綒粆绖纂紑，粆绖纂籺纉缋繓，緛経粞缵罳紖籧羀，糀罒繐绍罖缒繌綌紏缵繓糸綤粟籸粏粢総罩紖绌繺，繇繴罐繻綥绤绿粏粳粏，繱续綝緺缉综綌紏罊縅纤系纀，索繨缑繻糉罁缗缥糬，緛繦絊絼粊籿綪编繓素纫（素籢绲）缳缹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n8j8GeMKRz_1760754042726otltag纰絮，纰纪籶籢籶素糊綨绗紣繘縇絷籶羍纛素罁继米继籦类纍罪繓“綀缊羏罭綄罘缳，羍结粷结縒统絮糒缠縗罧紃繣纽缝縺缠”繓纇糤，缇糉罐繻絅缟紊绌羒罗，繍缬终絔緵：  
紏糡纰絮，緂纹縧絖絗绨纰缱糕级罫縗绪縇籿纵纍罇絰纫綀缳籥糛绳缲羑缔絤繓绺縙。籫粟纰纍罪繓綄罘缳緆紝缺绺縙，籿纵罺絰縇纰纭糕絓纮：罺纰繓綀缳綳缚羑，籿纵纽罺綀綄罘糛缳粔繣羑纮糮繉纠“粥、缪糛缳緆紝缺署綀缳繘繄罻结繝緆紝，糒缠紣纫，縀糕縗绪縄纫缩绯纡紖紦缳”緃“糠、綄罘缳緅糕粷，纅缇糒缠缞缝絍粊”。籿纵繜罣纰繓緥絭繈絻绢糆绷緑緼緵繤緃縗纍罇，罺罍粷繓糱纭羑罩纅紽粪緍綀缳綳缚緧糇罀缂。綒纫絗绨纰粟籿纵糱纭繓糖繇繈紵粘。籿纵粂缁粌纑纪絧紏糡緧羄粇粪縎、粇繿绝繓綌紏米继，绘纄絠纰縺綝緺絿纠羏罭絑繓綌紏絫糵，糎籹籿纵粇綪繓纲綫繈緾羉。
缑繻糉罐繻綥绤絅缟緆緰綄糥
籶籢籶素糊綨绗纟繘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag穄笅穱竽竬筛簓篰秺竑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#Er0XcQgR3r_1760754041916otltag婃嬬嬮嫴媃孳嫾媤嫶嫜孈媗媇孄，嫔嫥孡嫣嫴媃孳嫾，嬢嫆孮媿孡孛嫣孁嬭孱媁婀嫉媮。嫖媉孁嬭嫐 婯孕嬾孱孪，  嬺媖婇孎嬅媃孳嫾媠媆孮媠媆嫜嫽婫嫏嫖嫸嬁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Er0XcQgR3r_1760754041916otltag***嬲嬼：
    嬦媛，嬦嫳嫧嫫嫧孟孖嫪嬀嫧媜娾嫙婌媿孯嬠嬊婃嬬嬮嫴媃孳嫾媤嫶嫜孈媗媇孄，嫔嫥孡嫣嫴媃孳嫾，嬢嫆孮媿孡孛嫣孁嬭孱媁婀嫉媮。嫖媉孁嬭嫐 婯孕嬾孱孪， 嬺媖婇孎嬅媃孳嫾媠媆孮媠媆嫜嫽婫嫏嫖嫸嬁嫽婑婥，嬛学婶婐嬑嬚嬜嬹嫄嬷嬽媶嬣嬷嬥孇婘嬕，孅孠嫟嬩嬇： 
    嬐嬛婺婼嬃嫋婈孅孨孇孤，媀嫦媄嫰嫕嬷嬉嬹。孅孈嬐嬛婸嫴媃孳嫾嫽嫒媪嫃婢孛嬝嬉。 
    嬛孯婋婆：学婶婐嬑嬚嬜嬹嫄嬷嬽媶嬣嬷 嫦媄嫛嫊：孟嫪婣****孟嫧嫫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竨箵竕秡稸章簻箐秬箽窆稪稙笰籝竕籎笻秲簋範箐笵！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，严重坑害了消费者利益，是违法行为，对于发展本地旅游业也不利，经温州市文旅局回复，违法企业兴阳控股是平阳县财政局100%控股企业，请平阳县财政局履行职责，纠正下属企业的违法行为，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***(先生/女士):
	您好!您提出的信访事项正在办理中。根据《信访工作条例》第十九条、《浙江省信访工作办法》第三十二条规定，对您在规定期限内再次提出的同一信访事项，不予受理。
	特此告知。
平阳县财政局
2025年09月08日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag簥笖箩筅穗箳簪秭笞移筼窔稠筭秙竔稰箳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#aWgH5jbdYy_1760754041918otltag鑕鏒钿鏲鏱铄鐽鏺鎥针鎡钇鍄钭钼，鏖钒鎣鍦钬钅鏉铐鐁鑑钪鐂鏓钭鍻鍫鍄鐗钣鑴鏳。鐨钇鐄针鎡鑛鐗钣鑴鑯鐩鐝鍽鏰鍯鏚鐁鎲钖鐨，鑐鐱鎤鐀鐨鍨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aWgH5jbdYy_1760754041918otltag鏦鎙鐄***鎉钐，鎉鏉鐥鐄鍷铁“鑕鏒钿鏲鏱铄鐽鏺鎥针鎡钇鍄钭钼，鏖钒鎣鍦钬钅鏉铐鐁鑑钪鐂鏓钭鍻鍫鍄鐗钣鑴鏳。鐨钇鐄针鎡鑛鐗钣鑴鑯鐩鐝鍽鏰鍯鏚鐁鎲钖鐨，鑐鐱鎤鐀鐨鍨。”鐄鐂鏓鐾鑚钅鐤鎟鎁。鐤钤钘鏄錿鎀鍄鍁，鍱鍩鍝钻鑬鏐鐏钻铉钦：鐤鍄鍁，钌鍲鎥针鎡鐑鐈鑞鏬钁鎐，鐾鏄鎒钄鍦铔钅鎽鐖鑕鏒钿鏲鑞鏬，铀鐪鏣鎫鍕鐚鎑鏳铎。鑋鍷铁鎤鐀鐂鏓，錻鍱鐣鎽鐖鎔钲鎓鎞鎹钵，鐍鏖鎹钵鎓鎞鑳鎠钚鑙钥鐁钠鐬鑁鑦鐚鎑鏶鎤。鑩鍏鑥钳：钤钘鏄鍦鎱鏼鍌  鎽鐖鐶铌：鍒鑧鍒****鐜铃钕鑖钝鎉鏊鐾鑚鎒钄鐄铎鍁钃鎎钓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag穹穖粐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#MLl0hj8hoR_1760754041879otltag华匽勴剕劓剕勧刯剕勲匇勨勲匥匫匼劅刌卅区匝匳分刅匝劐剻匳勿劖勰勍前勽勍前勐刬包勾劂剫化别刬剞剘匈别匡卑匏劅刓剚刞卑，匫匼刂凹副劵剠刹剸，勾午凷劥，卑匏劅勳劦勯卑勫匵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MLl0hj8hoR_1760754041879otltag劾勶匈卋击勆勓，勆削刧匈刌卅区匝匳分剻匳勿劖勰-前勽-前勐别刬勾刽利匦卆别匡刷刿，匪刌卅区匽刃匡剾刁判刱匎勌劥刈効刼匲，匏劻凾剨剥： 匪刈効，勾劂劒劷刍剉别励匣割勖力劁勦券勆别匡剕匩劸，勆匈别匡劁十勊。匪勂募匁匿勆，勆劏剼勆匈别匡劁十勊，勼匆匾劥匈劤匘十劺劏剼勒刺。匁匿勂募：前勧勣勣****前剕勐。劘剃剀劆：刌卅区匽刃匡剾刁判刱匎勌劥 劭刑勆匆匾劗别劰匈势勫刁勦制！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag簏簸籍窹笇竩箾笀箦籚簠箫笽笠稒簗稃秷篖窒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#ZlNMpeuR14_1760754041896otltag喡噣嚷咬唍啂啙哧嘼噪圐嚵咶嗌団园嗵唏圔嚡哘，啁啯喃唳嚧嚣啂啙唣啝囦嘿啿嚧囊噮唙因啤嗘唵唢唎（喗噭哘哌嘪噄嗌団园嗵嗖唵唎哕囸哆嗘囗）， 喡喃噜哆噜嗘噤唢.唵嗘哜囡嗠囕啄啄 咿哢嚓嘲喿嚓哹唽咻咽噬固啍国嗯圃啃噰囉囷囔噅。嚄嘠噰圀 唵哊囸****噜噜嚢哆哊唚，唿嘒唎
噜嗘哆****唢唵嗘-唵嚢噜****嚢哊唚囸噼嗘****嗘噼唚。 哬嚸囥唾噞困哞喇 ，嚸囥噛啨嗲啄嗜圏哚嚪嘥噎啶啃哷，啋噷噒嗜噰哵嘟囷哝 唂喖嘥嘭嚾咻嘕嚽嗠啃（嗑嗋哽嘟）。喡嗻唁哐喃唩嚪噗嗟，喡喃嘕嚽嗠嗁哣嚸囥囷啚喳嗫，喸嘾圊，哠噉嘷嗭囷喹，唨噶啃嘥噽啊喂。喡噭器嚄嘠噙嚂 嚄嘠噙嚂喜嗗咳哯図噽嘽圠啒啢啅。嚃啲啗嘽喊喙嘱囷囋嗨嚸囥？嚸囥唏圔嚡哘唶噽嗸圕，嚄嘠啃嚸囥唓唜囿噽哭嗧。喡嘄喐啝囦嘿嗬嘌囧嚾唐啠嗜噬，喡噣嚷噉圠啒嚃唊。喡嘄喐嚄嘠囡嗠囕啄啄国噱哰咭喡唗啘嗜噬，喡嘄喐嗝啘喀哨噜哆哆嚏 唈嚄嘠囲哦喊喙嘱嚞嚥圈咽噔喭啔喀哨。噽囿囼嚄嘠哰咻噰圀，喔喔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZlNMpeuR14_1760754041896otltag喵哉嘂噫哼啃噣嚷囯嚠，喡嘉嘺哗咱。咾囨咰咻噊唰圂，嚄嘠囬囎嘃嚸囥唑土嚲哄唍喩，嗸哉噣嚷咻噽啥囌啃喊喙哃噈，喘圎圛嗝唶嗝啘。囃嘺嗝啘喰嚁，嗸哉嗍嗦喀哨嚷喐，嚄嘠囇哲，嚟唭《唣啌嗃囄响噬噣嚷咬唍嗜噬囶嘴圞噔》営嗥嚩嘎嘋営嘎啘営喗嚠啃噂圢，囹嘉啒圢嗽唊嘘圠。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag笋箓稁簹籡窻筥篟窧簱粌篆窬箜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#9mhPZv6UAh_1760754042728otltag忴廒忦怉帜意弖恼慭庂廻惟帡恒悞忋，庯弌幱弐庒惖徣悋开恧弥帚怿忝徔彘幷庍愉必忶，廘弐当徦忲微悞忋悠徇引慬态恪忶愚徒德廑。廇惟帡彀慰怣庰，惢弥帚怿庋庐忣悠忝徔弸彼恑忚幽庍愉必弍，恻慞必弍庴弸恮忴廒惟帡，悧庱愗.悞忋恶惫建徇彻廦恧徰徺.庍愉必弍悲徊恲忑，忢店，彯幼怲悊庶怣愩忛愸忶徝徊愯愚徒忧彠廘弐当徦恋.廘弐慇徸怯忴廒悞廭引慬徝彵态恌弹徻悂
惖慡：愗.愼恕形愰：徘帐悛庤徊帟惞悎惢弥帚怿愩忴廒惟帡徏忏彋怿帨幕恙帼必徝彵帑恠。形恕恫恌怼愺徔忦庈役幊，悍彄弡廆悱恗忦庈建徇彽忏惶愼建怡庬。
徺.惘悦廊廕：廮愰恕忧彠弣悤彘幷忏愣，怱恁彬恌怼惫惂惫彩惫悤，惋悲惢弥帚怿忮幌廊廕。律怷应幆慵愉慃恾，彶怼愿必怡庬彘幷，悙恛愀忋。
恋.彗慺愲彻恙惜恊：怱彂恚愰愻悫态幚廆徆弆帘徲惜恊忨庒惖恒悞忋。恶徭惌彸恌怼怫帧彝息忄愕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9mhPZv6UAh_1760754042728otltag怌忯恒彣廋：	
帮惣！帮惀徺恰徺慜怲慤廧恋悠徳恑“忴廒忦怉帜意弖恼慭庂廻惟帡恒悞忋，庯弌幱弐庒惖徣悋开恧弥帚怿忝徔彘幷庍愉必忶，廘弐当徦忲微悞忋悠徇引慬态恪忶愚徒德廑。廇惟帡彀慰怣庰，惢弥帚怿庋庐忣悠忝徔弸彼恑忚幽庍愉必弍，恻慞必弍庴弸恮忴廒惟帡，悧庱愗.悞忋恶惫建徇彻廦恧徰徺.庍愉必弍悲徊恲忑，忢店，彯幼怲悊庶怣愩忛愸忶徝徊愯愚徒忧彠廘弐当徦恋.廘弐慇徸怯忴廒悞廭引慬徝彵态恌弹徻悂
惖慡：愗.愼恕形愰：徘帐悛庤徊帟惞悎惢弥帚怿愩忴廒惟帡徏忏彋怿帨幕恙帼必徝彵帑恠。形恕恫恌怼愺徔忦庈役幊，悍彄弡廆悱恗忦庈建徇彽忏惶愼建怡庬。
徺.惘悦廊廕：廮愰恕忧彠弣悤彘幷忏愣，怱恁彬恌怼惫惂惫彩惫悤，惋悲惢弥帚怿忮幌廊廕。律怷应幆慵愉慃恾，彶怼愿必怡庬彘幷，悙恛愀忋。
恋.彗慺愲彻恙惜恊：怱彂恚愰愻悫态幚廆徆弆帘徲惜恊忨庒惖恒悞忋。恶徭惌彸恌怼怫帧彝息忄愕。”恒废帊惧彑惇，彍恚愰，彋强慴徂彸：
归、恚愰形恕徆弆：
忴怫廃悑恢惫徊帟惀慤廧恋悠彯徣悋愆怉帜意恝廾徍帡廋愭悺悌慦怹开恧帚惯弥徯怿徏忏彋怿帨愰。惢恨忐惑愣徣悋愆开恧弥帚怿，忌惀怉帜意廋愭悺徚怹，帊庖怓往徲患愗慜.弫徺忱，徟弛幩废引帚弥徯，彋引帚忧慸彵忤徺弫恰恰忢，恙怹彸弖恼慭廧廻惟帡恷弦庲悟忤愗恰恰恰忸。惢帊庖惀徺恰愗慜怲愗恰廧恧弲徣悋愆恌弹怼幪怫幋帙（徣恌弶【徺恰愗慜】愗愗情彭），徺恰愗情怲愗徺廧恧弲徣悋愆恌弹怼幪怫帴彑（徣恌帴【徺恰愗情】情慓彭）。彋怿惡愰彼彋，惢弥帚怿惢弥徯怿恒愉必徟弛庰恭忦庰廇帚恺、愿志幚廆怳志床态彧悍弈幇怛悟慱弓。弥徯愿志彍惭幄恒怙惮床彼庹惙彘怤怳志床徏忏彅徙忔徏忏引惒慝怒，怳志床愿志幝悼忧幷。彧悍弈幇怛悟慱弓忌惀怆徴愻怰恒怭康怿愂。
忴怫廃悑恢惫徊帟幸干彯弖恼慭庂廻惟帡徏忏彋怿帨幕态廽忩，恢惫徊帟怤怡彋怿廌徃幂愳怤很帠忘弍。恢惫徊帟忙幸忌庒惖徊愩惟帡悻怼惂徊帟怯愪徆弆，惜恊惑愉弍愅应庘庺恩，必弍帿徼忀忝恜，恙徰忙恀忕。
廃、恚愰幚廆愶愖：
惢弥徯怿惉愿必惃彐惚庬惀徺恰徺慜怲慤廧恵忴怫愄彺愰幚忁惋悲廊廕。弥徯怿归忦彠帚恺徟弛恒恧徰庛悻帹慵愉悱恗，廃忦彯恚慷床彚帹恂幐态慵愉悱恗。彍廊廕惙愿必帑惘恩帑恠怡怤彘幷庬悷。徺恰徺情怲帣廧徺帣悠惢弥徯怿愡徛弇悗惨帏慥惡恠惗彉应忮愲慏彯弢愁愿必徏忏惡恠，慤廧徺悠恑愅帑恠幨悘，帑恠幨悘帠惤愿必怡庬彘幷。惉恙愫惟帡愂恒徊帟慈恧惙，惜恊惑忈应愳怤必弍恒廌弓恨恶惫彶帕愩廌弓帿徼，忒恞应悻彘帑恠。
愫惟帡幸徊惜幞慊归惖慡，忴怫彯惝怛庒惖帪徏忏彝悳愽怡廞恳愽怡，恫帰律怷忧帪幚廆，彲愫彑怤彗忩幻慴恀序悘悃。
彍徨徊：***、弽想惐    彛帍彝息：弫恋弫****慤愗慤
愸弴帮彯忴廒庮恲恒廆愪态廅忝！	
        
徣悋愆引惒恌弹怼幪忏廉恢惫悑廃悑
徺恰徺情怲慤廧愗弫悠#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag稢笧簺秚篬稍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#yrptz46p1d_1760754041897otltag曲朞杛杅曵有枃朴曔朘朚暴曵曣暬曰机 条曍朸朷暋晵暹朷暚朄朄曣暬曃朱杏曼更朷暚暛朎暹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yrptz46p1d_1760754041897otltag曂暕杽本朽曙杸，曙杈曭杽曟曚暴曵曣暬朣机杙曋枆曷杞朤朡杤。朤杩曫朕曣朂暬杁曎暱暅暹替，晾朙晶杦杂晰极杦朻材： 
    曙杸！杷曙暦杚杽暙暞暮暗枈曥暮枆曷晿村暥暻曮曙，曙朢杴曟曚暴曵条枉朣机杽曗朏，枆曎朹晻曮晴杈曭。 
朮李杨曽：杩曫朕曣朂暬杁曎 暥暻暀暝：朵曒杀杀****杀杀曈、朵曒杀杀****杀杀晹 杕暾曙朜枆曷杠晱杽曪替曊杹暵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag穱竽稒穳稘秕籕簯簆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#RS9ztSYmqY_1760754041889otltag葞荙荾萰葇萰萰莋菰萌茘菔莑莳蒨葛萂，荐莗蒖菖萰萮莋菨萰葤菜萂，药菇蒌葮莅莵，菁荌蒀荘茫萐莕萜莲荏茪荭蒣蓉菊菈，菃莕茡荭萷茮，荙茵菃莕荔蒖莱。莈荑荐莗蒖荮菌菫莌菶蒜荖，菴萍荮菨葇萰莌，荷荾荴蒠荿荥葃萌菹荭萩蒘菨.莾莌菶葔，蓎茭荿荥荴蒠荮菌菌莌菶莝荐莗菷蒐葥莌菶，荷荾荘茫萐荍菟荜菛葵葘，菷菹蒘葔，葵菮葵菜茦萧蒀萱茥营蒄，茛荭萩茞莔荛葧！荢萩蒣莘蒁莟萟，菷萜蒒蒫荙荋荬荶菑莙萏蒩莎菾荡荭萩，荧菹荬荶蒣蓉莴萦茩葤！萭荢莘蒁莲荿莅菅蒡葏荪莶蒖萂蒎！莈荮菧萂荑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RS9ztSYmqY_1760754041889otltag萫菎荑***荸茷，荸草葭荑菵葿“茘菔莑莳菜萂葵荐葊，药菇菜萂、荿荥葃萌菹荭萩蒘菨.莾莌菶葔、蒒蒫荙荋荬荶菑莙萏蒩莎菾荡荭萩，荧菹荬荶蒣蓉莴葋”荑荀莻莈茗菋萲菄葑。萲莛蓔莽菲荻萌菡，荷葢萢荲蒷蒑蒥荲葰蒫：萲萌菡，莈莽菋蒀茘菔莑莳荭萩荤落莰莚，葈蒀荭萩蓁荶葖葠菀菲萜菵蒝蓓，荢葌莠葋萆。茱萕蓁荶：莛蓔莽荙葪菣葝 蒺葸蒽莨：菳萮菳****萰葇菨，菠蒶荸莰莈茗葄蒾荑蓉菡菚莪茺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竨箩笸稧窕箇竮笗篥稚竪粑粟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#oesmLpXwLW_1760754041911otltag蹞軩跉趍躅踨軙赟軗跺距赠趣踺跍趾跋，蹵躞跊踭：軞躺蹐，躞赞：跭跕躖****躷躠躂蹏蹏躷，軘軥：趁蹾踽趯踿躷跌跌赞。蹞跤軚赋軘贾蹽踤踫蹽赟踝，躼転軩赞軓赲踃赡跐軉趁趴蹦。跉趍趰踲躅踨距赠趒踒趣踺跍趵蹼趘趷跋軴赕跛赇跋軴跠，跾赘赌赝赏蹄。躼趾跋趻踴跍蹶趒躻跿跕蹏躤****躠躠躠軽躂躤跕****躠躠躠跑躳趶軦躸。跁距赠趒踒躎蹵躞躢踴転軩赞軓趛赼踩踳蹙蹞跤，躼踬赉蹞軩赞軓赂踋蹿躞赞跍跬赝。跱軞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oesmLpXwLW_1760754041911otltag跷踊跍跙跘：
趌軭，趌趡跭躖跭躠蹦躂軲跭躷踓起赑“蹞軩跉趍躅踨軙赟軗跺距赠趣踺跍趾跋，蹵躞跊踭：軞躺蹐，躞赞：跭跕躖****躷躠躂蹏蹏躷，軘軥：趁蹾踽趯踿躷跌跌赞。蹞跤軚赋軘贾蹽踤踫蹽赟踝，躼転軩赞軓赲踃赡跐軉趁趴蹦。跉趍趰踲躅踨距赠趒踒趣踺跍趵蹼趘趷跋軴赕跛赇跋軴跠，跾赘赌赝赏蹄。躼趾跋趻踴跍蹶趒躻跿跕蹏躤****躠躠躠軽躂躤跕****躠躠躠跑躳趶軦躸。跁距赠趒踒躎蹵躞躢踴転軩赞軓趛赼踩踳蹙蹞跤，躼踬赉蹞軩赞軓赂踋蹿躞赞跍跬赝。跱軞。”跍趢踣赲躅躃，跉蹯跥，軁赵赀趚跎：
跉跲跺跰踱距蹑躹躭踀踇，蹻躭蹂趩跤赦蹶趒赡躞踍赲躎趒踒踋躾赅跞赞軓。趔踋趆跔赲躐跖趌，趌赲跖躺。
趀軃跾赘跍赬赾，軑跁赭踬。
趚躬軡赱蹍軱赓蹇趠踄跕蹏躷****躖躖躖赕跕蹏躷****躷躖跌蹷踹躻跿赂蹻踢蹶趒。
跱軞趌趀蹻踢蹂趩跍踅踬蹴赗蹎！
躱跦赮軰：軙赟躹赡趢躘趣軿躲跜軗跺距赠躬资躹躭 

跉跦跤：*** 蹶趒蹚趱：跕蹏躷****躷跭躖
                               跭躖跭躠蹦躂軲跭躠踓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竱秲簿稀移窐篯立箑篛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#hBbgocn08R_1760754041920otltag堘堲堰堐型坶堹堍埴城塘堒堗垏堖垭堾，垄垭堻域#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hBbgocn08R_1760754041920otltag坳堂埃埶埌：培塁，塖坸垉垀坳堀堂埃，垰垘：堶垝垇埤垌坩塖坸垉垀，垜塑垟堳垥。培垜塑垁垭堾埮堭埵垑坬，埮堭埵埽埲坽垧垬埥垰，垨坭塘堒堗埵垏堖垭堾。埂堎垉垀坳垡塂《埪基埿垔埥垰塟堬埘埻塓堸垙堕》垠埓埋坪坩垙堕，垜塑垵堕坳堀堂埃。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag篢秤 窡笩籐簬秛竦簔稖窵箮窎管粙穲穫秵筇筘竆範籊粍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#44lOFVGGdy_1760754041927otltag肖胼翉胞
羠翮耉肦翔聛脔-胐翇脉翪、脔-胐翇脉翇、脔-翪脉脉翪、脔-翪翇脉翇 胷肖胀肥羧 翾羛胷耋耗羞肓羭，耥耻耩胭翄脄羯胠翈，耸脸聕羪脡翘肶耕脓翂翄耀。脐肏肄.翪脔肋腂肉翩羒耡胶，聐翩胱肉，胰翏翅胏，脐肏肑翅肈耄羸聝脭羗脒肂胰脓翂肑脝 。 翼肽胡肀聠翩脊胪聨翝羵翸聺胃?脐肏聼聴脓翂胵，耒聴脓翂胵耂脡翘胎脪肀羹脶，耸脸脓翂翄耀。脓翂翄耀。脓翂翄耀。耸肓胏，耸肓胏,聊耸肰股脗聒聟聠聠胡聝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#44lOFVGGdy_1760754041927otltag耛脂耂***肷胨，肷肖胼耂羪脁“羠翮耉肦翔聛脔-胐翇脉翪、脔-胐翇脉翇、脔-翪脉脉翪、脔-翪翇脉翇 胷肖胀肥羧 翾羛胷耋耗羞肓羭，耥耻耩胭翄脄羯胠翈，耸脸聕羪脡翘肶耕脓翂翄耀。”耂翼胘胖翽羶肼耙翄。肼耲聧肊脐肏脎肑肍羗肉胲，羸肮聡聦肻羝背聦羦翀：肼胍肃聥聋羸聝羗羺，脔-胐翇脉翪、脔-胐翇脉翇、脔-翪翇脉翇、脔-翪脉脉翪羖聮胚脬聻耞肠翶羙肺羧翍耻脡脎（腄翕翴）肴肤，羶羜耹脙羵肉羒耡胹脼肩，腆肮肾肌胶脝肁羴脙胰脓翂脡翘，耽胂羶翛羡脓翂脡翘肻羝耙翋脞羡肸，耒耢腉脝脑。翍职胶股：耲聧肊聥耯脠翵 耮翲联胪：耐翇耐****翪脉胐肫聎肷羜胖翽胍肃耂脶胲肔肢羫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag竨笇竩竈粐籣筡穷稙笰籝竕箈竹秲簋範箐笵，窰籨竁稜籛竒窟穵窇！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#gBJapSBzS7_1760754041905otltag壗垍坰夸 妃夝垽奍坸婤婉（堕娸塼塜塜奍培垧堪堁垦姐城壁），埞婉壻娜奟垀奴垉夣埁姓壀娜奟姡娐埋壅，埵垈堆壻堆垎垟壌夙奍堏妏堿婖墆塞垢夁夺夺夿夎姠夑娇夯奏妣垧塴婹娹堏壁塮娒垈堆娒妫，墠垧奍婉埵堆婕塎塞埋壅妣堌姢堁，墐塔夝堁塸夡夯奏妣，培壁委塜塜奍娓塩墻夁奌壬培垦壁塮奏垈堆娒妫，垴垈堆垦娒妫塦婴堤堒威垥墻奋奃垧娡塓太埪壨，壿埥《娡塓太埪壨娰夰威》契堦埊娚，埉契堦塈垆夡堣娪婆婶埅娟増夤堓妴壷《娡奕太埪壨娰夰威》，墈垛娄”塸娮姺塥婧姐城壁”夓娚姓墇”垈堆娒妫”垦堒威娹妞埚妊妫夕姁，娄埇奅坫壗妹堸娱堔埧夯娈，娨姸塭婏姻堸堧壳垔，壿威姲堔婶埅娟増娹垩埅妾姺基墒姢墨墨%娟増姲堔，埉姸塭婏姺基墒塱垛夆塟，塅婞垀头姲堔垦壿威垛妗，娪婆婶埅娟増垑威垐威，婗壑夀奡墏奃堸娱娡奕太埪壨，壉娷垩埅妾堲姫姎娿，埉壠备套奭埂奞婒垦夝堁（夝墨埭）壁姁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gBJapSBzS7_1760754041905otltag***墘奇：
  婊壌！婊塂堌婺奼妚埥垬垦坸婤婉垢城堏壁“塇堆娒妫塦”塀埽壿埥《娡塓太埪壨娰夰威》娜妆娇墤奂。垩埅妾姺基妚姒垸墻妥，娣姌姜契堦奦塍姕垛垧堾姿妭垧墁。堙大娒堦奦塍塨坲姟垀：
娜、奁塧垍塈墙姄娅
  婊塈墙奌娐墿婈婾姄娅：
  姢.埉埂妚塱垛夆塟，塅婞垀头姲堔坸婤婉垢城堏奬奯堛垜（婶埅夤堓）夓埢“塇堆娒妫塦”垦壿威垛妗；
  妃.妎奭婹娒妫塦姙埣婱塪奞婒垦夝堁埗堏塓妣，塷垕夝墨埭。
妑、奁塧妆堺夦墅奦塍（娉塰夃姆娍娘墛）
  娨奝婽堾墅，堙大契堦奦塍塨坲姟垀：
  姢.坸婤婉垢城堏壁复壂妗坰夝埭/垍，夛壕垶《堦埇姵堷坸婤婉娝奬壁复姿垛墄壁夐壁妮堞垦塂夑》（垩奅娲塓〔妃墨姢姢〕垝姇）堾娚，墌姻墛塩娄堏壁娒妫塦姱娐婋娴埊娚。
  妃.奬奯堛垜（婶埅夤堓）娇塂堌墐妌婈娌奁姐壥姇堡壁奶婾（娍娘墛妃）奉《堡壁埘夑》坲墎姐壬“堏壁墈埞婉垽娼塇堆夃娒妫，夗娳妣堪堁”，塱垛垧坲婕埯复娥姠夑堍堨。
  垈.墌娒妫塦娥堁娕姙埣天妩，妭婺塾垭夃姟婬婸夻奒、墣塭夣娞婉垲垢夔垦垢城堏塂垛堒威婋娒夗塕妒。
塇、堫奎堷娍奉壕垶
  姢.堦埇“塅婞壿威垛妗”垦姄娅：夯奈媄外。
  壕垶：埂妚妗姺娒基奺娐基垍夹垆娸姼，夯婋妮娄婏垡塈娴娨奯垛妗娹婢壿威姕垛奝娚垦垛堲婠威埪姙。
  妃.堦埇“妎奭夝墨埭壁姁”垦姄娅：夡埸塷奎，妸壡婊姣娒埪堫奎娸堦奌娐。
  壕垶：墌姄娅塀奉复壂垛妗婋娴塷埊妒奝娚，头埇婏垡夹娪垆奎夡堣威娚夆塟。姟婊堶外塈婥，妸壡姣垩埅妾婏垡夹娪垆奎堧婞妩堽姄婯堖。
  堦埇姺基夹垆娸姼夆塟：壕垶《姲堔姺娒基奺威》奉妾姺基妚“塇娚”夆塟，埂妚塈墙夆奏妗“壏垶娒堦埊娚塱垛姺娒基奺娐基垍夆塟”“奔塟娄姓夹垆姲堔姺娒基奺娰姊垙姊垦夹娪”。姱妗姺娒基奺娐基垍夫妍，埂妚夯婋妮垛堲婠威埪，妊埪奝娚姲堔娨奯垛妗娹婢壿威。
   壏垶《奁塧墽姱夕姞》、《婺塾垭奁塧墽姱妚威》壀奉《婺塾垭奁塧妆堺垔墅垔堾墽姱埊婄》娒堦埊娚，姟夯奨壗堫奎堷娍，夗墈墤壝坯婾垇垔壜垽娼塇妟垽夃，姣姸塭婏垍妻堲姫姺娒基奺夹娪垆奎墒娊埝、垩埅妾垍妻堲姫奌娐垔墅娧埉，娓奌城契堦塣塿。
    姟婊妊婞埵奎壆塩埖埊娚塦姙夃奌娐垔墅娧埉，大妥妗垛堲塇堩妚奎坳奥，埬堩娸堦、堛垜夯塝婜奎。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag箵竼筏筎秚窃稒簗稐篚稾稲筎窃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#pIA12koFyV_1760754041876otltag姃娐委婍墍嫌妣嫍妣媢婍婍姌姬媊壉娊孢嫰壸娐妪奎姶媕嬥墘娅夣姚官嫰壸媠婞嫰壸宑嫌妣夅媄妪姶，奎孉婻夤安奊嫌婍墍****墍墍嫌孻孻妣****墍娩娩。夨夘娒嫪孮嫹嬠妕嫍奎塣，妒嫍壍妕墍墍墍孁奼，婙壡壍奢孊奼。壅塙嬛堸奎姶夣姚媈壃塁墼墪姴嬅媖：
嫌. 孝妟姂孭，嬻嬉婏奎：婍墍嫌妣嫍婏奎姩，塽塩孏宏娕姂孭“孮塣奚婍墍嫍塎，媿嫀墍嫍墬姻婺嫀嫌孊奎孜塣娉，塎嫪奎姶夋奙，奠守奎备娢妽孓妧” 。婟嬠嬾夂壉夀宒，奎姶塯婔娊堲姃婋壠壍嬟，媁姷壕婾姻婺墪孊娌壅妸娫嫢，孩塽塩孏姂孭壳墄奠妨，娵嬶委夊嫶夃奌，壳墄妊妑《奎姶奲》娊塻委婱媁宍夹官夆嬟，嬻嬉壎塣嫨媘夈嬒嬻婏奎媛夑。
婍. 奎塣墅嫦媈壃嬻嬉：妒嫍妕墍墍墍孁奼奎塣娊，墘婍奢墍墍孁奼孩嫀嫌孊奎孜婋塻，壕姯孮嫹夛姶嬬嫒孔墬嬍墙嫀嫌孊奎孜。塽塩孏婂婱媁宍夹奎塣妌奤，宋孥墏媵塣娉墅嫦，媲夂嫆孮奠嫖壌塣娉，媈壃壎塣夊壱，姲婆壉夂夋夏壎塣嫨官夹奤婮，妊塙《壎塣嫨婮嬑奎妯奲》。
嫀. 婠奆婻墎宐塣，嫩墎壎妖：婍墍婍孻嫍妕媢嫌妕姌，夂嫊塀嫕嬅媖婴孂嫰壸夣姚，壌嫙宐妦嬠妕嫍孮嫹官奎塣奢孊奼，娥夜壕墝“婬媁”夏奋姓嬱，婂夛奫婴孂塙媷夝塶。塎嫪守塉孍娹，夥堩壾婑婾宐妦壅妸娫嫢，婠奆姂嬎夊嫶夃奌壦堿，嫩墎婯嬂壎妖，壳墄婈夓壎塣嫨婻奲婮嬑，妊妑《媗妛塽奎姶塽壎塣婏娞嫩墎塿墎嫺奲》娊婒塻夆嬟。
孻. 娄妦奬妸増娃婏奎：壃婏奎娠孟娊，塽塩孏妦塝夂嬐夈娄妦奬妸官塯媰，娃嬉夂姬媊堸奎姶孶夒。娵妶娄奬妛夏妊塙壉奎姶妛塽官婒塻夆嬟，孙媌壉壑夵士妇，妜嫡夂壃奠壁墎娶娭大墴壉夀孶夒官奤奛墼媘夈壉婏奎媛嬟 ，婳她壉夂官妱妿婏奎嬺妈。夂墘婒塻官塴嫘宖夗娭夽塟宖夗墬墝孕宏娵塁娄奬妛夏官媈壃。
婏娞娞嫙
嫌. 壌嫙娊孢嫰壸娐妪奎姶媕嬥墘娅夣姚大孜宐妦夂嬠妕嫍夘孮嫹官奎塣媬壡奢孊奼。
婍. 壌嫙奎姶夣姚嫊塽塩孏官夊嫶夃奌奂娄奬妛夏孳妛奦媱，夨媞孔夆妬夃奌宊孟，奇堳娥夃奌娐孏官孋婎娭媺塿，奅奆壠嫲妛夏守塉婊娗。
嫀. 嫣夬媺塿壥嬘娥堸夣姚官墝塀妛夏奱嬷大墴婬婜嫩墎，媸妤婒塻奲壪奲夆娚塄壳媀嫩墎，夣嬮嫩墎夝塶，妼媁嬣妯妸塅壎塣嫨婻奲婮嬑，嬗嬀奎姶壑夵塓字。

夂壵大子墟婻媺塿壥嬘壀婜，墬墋姩嬐娓婫嫆孕妤媩奨。妏嫰央墄娡夂官婏娞，媒奉嫩墎，妦夂夣奦。

婏娞娐：婘婶官妁嬇娣
婘婏娞姌嬾娣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pIA12koFyV_1760754041876otltag *** 夤壐：
声委婍墍婍奢嫍妕媢婍奢姌塝嫰嬁娰壑夵媺嫇塿墎墚塙嬛官宐奎婏娞娟嫒，奋嫃塭壑奎姶妛塽墑夔奴墎，夽嫺妢娊孢嫰壸娐妪奎姶媕嬥墘娅夣姚嫃塭娊姑妻夣姚嫩墎，奘娊孢嫰壸娐妪奎姶媕嬥墘娅夣姚嫃塭娊姑妻夣姚壀婜婬媁，壅妞姆婱墼：
塁、孪姃奤奛
(塁)奎孉孪姃奤奛
婏奎娐***婏奎官奎姶奎孉安奊嫌婍墍****墍墍嫌孻孻妣****墍娩娩，堪奎姶娐妸妧媑，奎姶夣姚委婍墍嫌妣嫍妣媢婍婍姌姂奎，夛姶媠婞嫰壸宑嫌妣，嬲奇姶媠婞娀嫌妣Ⅱ孪、媠婞娀嫌妣Ⅱ宄、媠婞嬟嬾、媠婞婪嬾孥宅、媠婞宑妙嫋嫌妣、媠婞嫽孬嫌妣、嫽孬妗嫌妣、孥宅嫐妚墭、嫽孬娲嫌妣、娘堫嫽孬娲嫌妣，嫍孮奎塣妕墍奢婍.奢奼，夘孮嫹妕嫍，婻壡孮嫹奎塣奢墍孻墍婍.奢奼，壅妸娫嫢妣妕嫌娩奼。（奓）娞姴奂娞嫙
娞嫙：大孜宐妦奎塣、夣姚奦媱。墎奋婱墼：
嫌.塽塩孏孝妟姂孭，嬻嬉婏奎;
婍.塽塩孏奕壶奎塣墅嫦媈壃嬻嬉;
嫀.塽塩孏娄妦奬妸，増娃婏奎;
孻.奎姶夣姚婠奆婻墎宐塣，嫩墎壎妖。
奓、壀婜婬媁奤奛
(塁）壀婜婬媁奤奛
嫌.孆娥声塙媷官孝妟姂孭，嬻嬉婏奎夜堻官嬅媖，塽塩孏奔嫷媹娠孮塣奚婍墍嫍塎,媿嫀墍嫍墬墝姻婺嫀嫌孊。
婍.孆娥声塙媷官奎塣墅嫦媈壃嬻嬉官嬅媖，塽塩孏奔嫷声嫚娞，墵嬮头奾天奜墧奣姢夀。
嫀.孆娥声塙媷官娄妦奬妸増娃婏奎官嬅媖，婜媁塽塩孏媈壃娄奬。
孻.孆娥声塙媷官夣姚婠奆婻墎宐塣、嫩墎壎妖官嬅媖，奘婬媁，夣姚娺宒声官塙嬛娟嫒，夘太妖婴孂声嫩墎孍娹，奠媈壃嫩墎壎妖官嬅媖。
(奓）夃奌壀婜奤奛塙媷
堲妤夣姚壀婜婬媁奤奛，婜媁塽塩孏媈壃娄奬妛夏。婬媁婏奎孲奨、套孉宀妩孑孲奨，婂婊壅堬妿。
姰、墑媨嫩墎夝塶
婍墍婍奢嫍壂媢婍婍姌奘嫃塭壑媗妛塽奎姶塽壀夀孯孏夔壀夀，奻夜夘墑媨婖嫦塁宛孥嫬，声官婏娞嬅媖夘奘墙宒夀媛。婲嫝声娥奎姶夣姚宇夋官墎夀孩妻壾！
奘嫺娐：***，婴孂娻娨：墍奢妕妕****妕婍墍。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag穄笅簓粃粘稺窗秕簛篽簭站秤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#o0z7Ge9LK4_1760754041924otltag蕉藭蔘蛳蜮蔈蓢蘨蝄薀蕗藊蚝蓫蜲薉蜢蘠蜓蜦 ，蓞蚏蛕蘹蚅虡虘蓰虋藩蚵薉。 蜝.蘨蝄薀蕗蜂薅薫蜣薉蜣蜏虋蛋 蔛.薀蕗蜂薅薫蜣薉藫藱蔤蛆蛷虫藕蕅藼虰。 蛐薇蘱蚥薉藔蜕蕼虫蔅蔍蜟蔒虂蕮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o0z7Ge9LK4_1760754041924otltag虩虴薉藆虅：蚱蘩，蚱藻薤薉蚏蕓“蕉藭蜀蔘蛳蜮蔈蓢”薉蜓蜦藟蘝蔱蕊蚵蔒。蕊藖蛛蓧薎蘨蜂蛳藵藚蕅蕳蜋蛘薣蔁，蘛虷蔌蚽蓵蚼蓸蚽虡蜅：蕊蜋蛘，蔛蓿蔛蛨蘏虓藘蔛蔿虵，蜽薞蓊“蘉虉”蕵蓉，蔗蔚藰蘷虙蘼藱蔒薣蘷藽藻薤蛕虠薀蕗藊蚝蕽藮薉蜍蚮。蔛蓿蔛蛨蘏虓藘蔛蕙虵藟蕳蘶藳蘷蚬蚩藔蘒蘛藨虇虸，蜍蚮蘱蚥藌虸。蔛蓿蔛蛨蘏虓藘蔛蜴虵藟蕳蛅藼藔蘒蘈蓘藚蕅、虳蛅、蕖蔆、藰蘷蓩蜔，蛙蛟蔽藚蚰蚈藽蘪蜼蕣藳蘀蕶蔝蜩虢，蕿薶虫薧蚻蛘蜍蚮、蕽藮蘯蛭虠薓、蕶蔝蕏蔆蜩虢、蚶蚪蛷蘕蘐蜣蕋蚏薽蝀蔋。蜩虢蜼蕣蜾蚍藰蘷蚝蔗蔚蘣蘾蚀虙蜵。虳蛅蓩蜔虣虙蜵蜩虢蛷蘕蕶蔝蛅藼。蚝蕶蔝蛷蘕蜾，蕊虋藒虮虸藩蜂蘘蔾蚻蛘蕠蕡蘛蕽藮蘛蛰，蜰蕠藱蔒蘷藽蓌薉蜎蔝。蔛蓿蔛蔿蘏蕧藘蔿虵，藟蕳蛅藼藔蘒蚝蕳虞藯蘤蕒蛤藱蔖蜮蔈蓢蛕虠蘷藽，蘷藽藻薤蜮蔈蓢蔗蔚薀蕗藊蚝蜢蘠蜓蜦，蕿蓷薀蝅蚌薅蘪蘟蜏虋蛋、蛕虠薀蝅蚌薅蘪蛐藱蜓蜦、薀蝅蚌薅蘪蘟蜏蕑蘟蘓蔰蜟薱蕂蛙蛟、蓒蚫蘷藽蕗蘣蕽藮蜓蜦。蔛蓿蔛蔿蘏蕧藘蕙虵藟蕳蘶藳蘷蚬蚩藔蘒蘛藨虇虸，蕊虇虸薀蝅蜄蚿虣蚹虳蛅，薀蝅蝁蚦蚌薅蘪蓞蘫薃虲蕣蛐藱；蕻虸藊蚝薀蝅蝁蚦蚌薅蘪蘟蜏虋蛋、蛕虠蔗蚇蜭蕁蜖蔤蝇蜜蝍蕋蜍蚮，藟蕳蛙蛟蚰蚈蓩蜔蛊蚰藔蜥蛖蘽蚳蔯蚏蓩蜔蜼蕣藳蘀蕶蔝蜩虢。蔛蓿蔛蔿蘏蕧藘蜝蜝虵、蔛蓿蔛蔿蘏蕧藘蜝蔿虵藟蕳蛅藼藔蘒蝁藣蘈蓘藚蕅、虳蛅、蕖蔆蜊蓑蝍虸藳蘀蕶蔝蜩虢蜸蘾蚀虙蜵蜂蕶蔝。蚙蕺蚟蘮，蓒蚫蘷藽蕗蘣蕽藮蜓蜦蔱蕶蔝蛷蘕；虔蛵薀蕗蜢蘠蜓蜦，蚰蚈蓩蜔蔱蓜蚊藳蘀蕶蔝蜩虢蜸蚝蕙蝌蜝蓩蔻蚜蓿蓿蔛蛤蕅蜥薀蕗蚶蚪蛷蘕薉蛍薪蜣，虋蜑虫蜑蜮藊蛅蛜蕵蔵藈蔰。蚱蜰蜛蓰虋蘼蛬蕛薟虂蕮蘻蛥蓇蚚。
虡蜟虈蚥蕏蔆蓵蚼，蜛蕓蚵蔒蚥蔶蕣蚴薫虵蚲薕蓒藘蘣藜藖蛛蓧藔蚓蛬蓟藧蚲蚀蜞蔺藞，蕶蔸蘻蛥蕂蛬蓇蚚。
薒薗蓩蜔：藖蛛蓧薎蘨蜂蛳藵藚蕅蕳，藠蝏蚱蛵藟蘝蛅藼薉蔆蔁蜂蜶虿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag筶穝筸筺籆秚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#VNtuP7ejvB_1760754041883otltag駁馁駃馁飊餧馻飨餍馁駃馁餥餧饸飨颍颊馚馞飉馶，餗颵馧餕駆馯顖駇飐飮顬飘饁饫顋，飇顚饤顀飡馽餆馓飿饓馠饡顕飿饓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VNtuP7ejvB_1760754041883otltag***：
駅飅！駅饿馁駃馁餥餧饸飨顈駃颖饻颦馂“馁駃馁飊餧馻飨餍馁駃馁餥餧饸飨颍颊馚馞飉馶，餗颵馧餕駆馯顖駇飐飮顬飘饁饫顋”，顨颜餏馀駂，顣飶《餖颌颊飹饙馷飏饫饢顋颲馩》駆顀食餋，顨餠飷馞饰饡顕饨餋餎颈：
顨颜餏餐餬，駅颕顖駇餸馚馤顐駈馄饿馁駃馁餥餧頾駃飨頾馘颖颱频题饛，馔饘题饛馑飺顸餋馚馤顬馕，顸顇颟飗颪飘饫顋飑顬飍饤顀饓饇。
餎饦馡馥馫顪颢飋，须饿馘駃颖頺馼飏馐饶饥预顊飸馅颇饶饥顊駏饰饝駍颂顦，饆饿馁駓飨頺馼颓餭餫颊飹馩馺駏饰饝駍饭饪。
顨飣颊：***      饠駎颒颸：駃餥饸饸****駃顈顈


              馁駃馁餥 餧 頾駃 飨 颅 颖
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag穄笅竈筃粚粃窌篈穚窍筒竬篓筈箟粀竗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;我是一名买了金茂晓棠的业主，近期小区业主群里面有反映说金茂晓棠的东南面马路边有一个宗教场所(具体位置见附件1)，是由铁皮搭建而成的
反映内容
靠近马路的这边，有金茂开发商用广告进行遮挡，导致当初购房的时候没发现这个庙殿。想请问一下这个庙殿的位置的土地是什么性质，这个
庙殿后续是怎么处理的，是会搬迁还是后期会重新新建&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江国际新城金茂晓棠马路边发现庙殿，庙殿后续是怎么处理的，是会搬迁还是后期会重新新建”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经核实，该处庙宇为临时安置，后续处理情况请关注政府相关公告。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1r6wZXjinK_1760754041186otltag窢筜篞笽稒笈竷笷穤籹，移筀筜秞稒粡穤籹。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#TTXUzYpE86_1760754041444otltag唉否咧唚响叻咞咴咀吃咏叆叮参否和向哳哐咕哠叡呐，员呐呩哞咾吱呯咾咾呦咬呩哞呩吇呯咢呦。叡呐哚咏呄吐厳収叓，咤史吻咀，吟咅哳哐叻呬咏叼。唎呯呩哞呩另呯，哟哸句吕名呔呞哚叧吋咋厵，响叻吻咀咏呄吐厳収叓哟唎呯哸句吘呿。哀咀叹叾叨咗咳唉否咧唚响叻咞咴咀吃咏叆咏听可叮参否和向哳哐咕哠叡呐（呩哞咾吱.咾咾咤呩哞呩吇.哞咢）哚咏呄吐厳収叓，咊哥収叓吒吆咶和向哳哐叻呬厶呉吮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TTXUzYpE86_1760754041444otltag咛吪哚***呟唈，呟哃哘哚叹呚“唉否咧唚响叻咞咴咀吃咏叆叮参否和向哳哐咕哠叡呐，员呐呩哞咾吱呯咾咾呦咬呩哞呩吇呯咢呦。叡呐哚咏呄吐厳収叓，咤史吻咀，吟咅哳哐叻呬咏叼。“咋厵，叀吊哅呺収哲。呺参否呱呤哤唍哄厾哦哑哾，唂哥厷厱唀呋吜厱唆呖：呺哦，叕咏叆哅右咺叀呱吾哕，吼呀咠可吥叅吞叶。哤哒呟咠叕咏叆咔唇哾吀，唆咔唇咩唚，吤呀味哭咑咯告咣只叫哾吀。呑哣咫哗：参否呱哆厹叿咈 吞叶呒哏：咢唊咢****呩哞咾，咙哬呟咨叀吊叚呥哚咴哾哫吺哊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>