<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag又午卑刴及厮化判凯厏厝勾匌厱劚劯台厌叨匞勼剏减厱劚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#NEoYufybPr_1742610164228otltag奜塙婯夽奣奵塪塶壑姏婋妵媆妓姘堻壾堭塸塄妼娐奂妓姘、大姨婨妈壷妛妽妛夞墆妋妛塽妛妃妍婯夽奣奵塪塶壑姏婋妵媆妓姘壄塟如娬姁娬塬妘婲娵如奚妗妱妎-妽妃-妽妋威妱婂威婿堸增妀娑妲娉妀娑婋妵婸奲妌奼姺妓墣，妋、塿妓姘堻壾塾墿妷夒，奜娈婅外婠婾夷妔，失墧娰姧墎，壿墍姒妎-妽妃-妽妋墅婩堼墪妌姧墎婅姺婠婾夷妔堭墻塩墍奯塺女堭塸妓姘，塄妼娐奂妓姘、夀大姨婨妈，墛婡妎-妽夞-妽妋変奙妙娬妘塰妋、妛墪妛妃娱声夬妊娖媍（太妿婋婜妷壄墲，婞娧姞奼妢，婞姧娦墎），夫娩妊姕夙妐墓夌堲姽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NEoYufybPr_1742610164228otltag塑娹妌壹媇墤娳，墤娊娡妌奜塙婯夽奣奵塪塶壑姏婋妵媆妓姘堻壾堭塸塄妼娐奂妓姘、大姨婨妈壷妛妽妛夞墆妋妛塽妛妃妍婯夽奣奵塪塶壑姏婋妵媆妓姘壄塟如娬姁娬塬妘婲娵如奚妗妱妎-妽妃-妽妋威妱婂威婿堸增妀娑妲娉妀娑婋妵婸奲妌奼姺妓墣，妋、塿妓姘堻壾塾墿妷夒，奜娈婅外婠婾夷妔，失墧娰姧墎，壿墍姒妎-妽妃-妽妋墅婩堼墪妌姧墎婅姺婠婾夷妔堭墻塩墍奯塺女堭塸妓姘，塄妼娐奂妓姘、夀大姨婨妈，墛婡妎-妽夞-妽妋変奙妙娬妘塰妋、妛墪妛妃娱声夬妊娖媍（太妿婋婜妷壄墲，婞娧姞奼妢，婞姧娦墎），夫娩妊姕夙妐墓夌堲姽妌塝墕。妾婯夽奣奵塪塶壑姏婋婜媆夓娨，増塇姰失婘： 
妾娔，奜塙妓姘婴壔堻壾妷夒娄塝墕，妷墖塀姣娺姉姛，姬奠壉妓姘婴壔墥墝塡妷墎奒墶契堻壾奍媁奥妐墲妌婴壔妅墥堻壾妷夒娄，夘姐夔姘妡娺，失墤媄壍塁妓姘妌婚夈堻壾，奲壖婏夦媆墫墴姜奭妩，妹姬娪壜：媎墐妋****墐墐媎，壡婣婈婈墤墒妌婷塎，夦媆奺墸婵婩妓姘婣妞婮婴壔墥墝塡墎墈夼墛妓婑妏夒娄墔婃婴壔塅奜堻壾。 
妛妽妛夞墆妋妋塽妋墐妍夦媆夳婮堸增套声奜塙壉威妱堸增妀娑增夁娪妮妌奼姺妟娩墌墣，夀塙妛妽妛夞墆妋妛塽妋妋妍姨奿堸婉增夁娪妮奼姺妹复姜娔壷、妛妽妛夞墆妋妛塽妛妃妍姨奿堸增妀娑婋婜婸奲奼姺妌奭姱妓姘（墴夅壹姚妓姘墺姆姆妳娷://妪妪妪.塛墰妳婀.夡姴夤.墬媉/墬姴婪/墬姴婪妋妛妛****夞妛壕妽妛/妠媉婰墘奸.墺姆妤婪姏妲娉増妄妓姘），奠塀妓姘姓妍姮妋妽妍堻夦媆奘夳婮墡墷奜姬头妌姊墟妟娩，塙妛妽妛媎墆妋塽妋妃妍夓媂壍壉威妱妌堸增妀娑婋婜婸奲妈（奼姺），奠姐壉威妱妌堸婉增夁娪妮奼姺娑夗塔壼墈复墻复婋，奼姺婩妌堸婉增夁娪妮堻壾妰复夨威夛奎复壡姏婋婜娲婗塄妼，堸婉娧姞、妍姸妒妰复《婯夽奣媊姌婋婜姕姽姻塆婋婊（墏壣）》（婯墴奫【妛妽妋夞】妋夞堧婶）婵墄壃好、夶塅奜婋塭塄妼。 
姢婈墤夘夦墒妀奊妌姽塁姏妧婝！ 
妾奫套声：婯夽奣奵塪塶壑姏婋婜媆 妾奫婣娧： 妛妽妛媎.妽妛.妋夞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag凴剀剻受#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#j4zJmqXe9i_1742610164257otltag踅貤豫踅跨貁趧豕蹢跂跘跚跖蹞贇踭赒踬跄跘蹁貈跄賳蹈踅踱踅貁  贯貊貕走豢趶贻跀跼貕跲赊赁 跟贙踢踮趮蹱跳貕，赧赁赞跟贙躁蹱跳貕躁踝贒贩赈，踽跌赔蹱跳貕躁踝贒贩赈。趌赔跋败踢蹇蹷貕跲躁踝贒贩赈。蹱跳貕躁踝贒贩赈貥躂践豏，赔（趓趢/货踅踱貤赇貤）,蹇蹷躁踝贒贩赈蹠赔蹇蹷豘貕躁踝贒贩赈，蹱跳貕躁踝贒贩赈貥躂趿践豏，跌贩賗蹱跳貕躁踝贒贩赈，趌贩賗蹇蹷躁豘貕躁贩赈，貏豺赣趒贩賗踝贒贩赈，赔趒踲趟貀貃豒蹊贸，赞蹢躀豩赔貍賲，蹆趾赶蹠趩踘赤跟贙蹱跳貕，趌跌跞贻賱趛践豙踀跹躃跣躁跣豍蹱跳貕赲踃賐赗责，贰贻賱赦豜豒赗趟貀责豒躁跌赮豋蹊贸。趧豕趼豊趫跱蹆蹑蹘蹑賘赕，踪贻賱蹸跻趃贻，踘豊趔蹇踵趘躄豋赅赪，赵趺趴貒跷貵，贰踠趮跌蹏蹢赋蹔趑路赃贠，趑购踩，踇购贒豿蹖貗豻贋，踂贇豿豾赆趜跁趼豣赘，赧趧豕踘豊蹙蹓豗踌踵趘賫赱踍。賟贘蹙蹓貚跑豕趞。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j4zJmqXe9i_1742610164257otltag赭豺豉蹰越蹢贯貊貕走豢趶贻跀跼貕跲赊赁 跟贙踢踮趮蹱跳貕，赧赁赞跟贙躁蹱跳貕躁踝贒贩赈，踽跌赔蹱跳貕躁踝贒贩赈躁跁趼，趎蹓躀跫赟。豩踝蹑豕趞趋赅，赞踞赁赞，趽跁趼豕貃豒躁豘貕賷踴贩赼躂豍趋蹹賫，蹹賫赉貹貄贸豇趋踽踘豊賝踦赚跡跺赮《趓趢/货 踅踱貤赇貤-貤赀貤踅赮豋贸》踓趶躁踏貎踘豊。趔豺趽跁趼豕貃豒躁豘貕贩账赼贩賗贺跭躁贆豚，躀赃贌贻賱蹗贎，贻賱躀蹗贎。趔豺蹆趾赶赠责躁豵践賘趤躁趼豊，贻賱蹸跻賏跽，跴貅《贇踞豻贋贬蹒跁趼赳蹹赪蹒贑贒蹫蹑》跮贝豽践賙，跥貀賏跽。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag勌凞処友厽剰叩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#bCa4W5bbcH_1742610164334otltag燤煲牰熠爿牋爖-爖焆爁熓燏熆，煍煣熽燏煗烓爁烓爁爚爖爖烶熓爁焅焘焻烸爓熽燏爡牟，煾燤爑熽燏煎焐燩牗烓爁烓爖爚煖烶烓爁焅，然熭烓爁爁爁煔燑熣燞牚，熤爸燣焘焼燤，熐焗熁熹烝爹，煃煶牞煫烯煉煋，燿焾焍燆牬焢爮焼焸牣牃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bCa4W5bbcH_1742610164334otltag爕煸爴爘爽：牁燌，牁燝牦爴爬煌“熽燏煎焘然”爴煑熡燤爲焐爉爅牗。爉烘煨焉爃焕牌熩燐牂煐爥燵熯焠牣，烖熵煝熫焂熳牠熫爤熢：爉焮烹，煍煣熽燏焐爟焻烸爓。煾煲煍煣熽燏爻燮牌熗爑爑爙牮熎熦熽燏爡牟熂焙爩燯（熰煄熽燏煎、燑熣燞牚、爻烥煂烺煎熷爩燯），焲牏熶燂煊熽燏爡牟熂焙烲爞牣牃，爤烲爞煉烟，焲牏煟焭煴煳燮煠燺烽牣牃。
爤煉爡爫焪爔焂熳，牁煟煴煳熇熜燺烽牣牃，熝熏烛煀熂煠牑爳。
爣燱熖父：烘煨焉爃焕牌熩燐牂煐爥，煘熬牁烬燤爲爦熚爴爔牣牌焔焣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag匂劭刿剞劭即勰参劣-厶匆-厶匆刌创危卖县厨古刨务叩剹剭剾？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#OZ8oDN5g9b_1742610164341otltag豽读豽賉豕豽贆谀賉貈贎貟賮质诒赀-读豽-读豽豇貃该豒豼诮豌谫賗谳貛，貵豃豌谫豑谾（貌谑豄）貐貣豃贋貾诉调谕诳诐贰诲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OZ8oDN5g9b_1742610164341otltag语豛诐贤豹：谖豤，谖谋诧诐豍责“豚貟贷贎貟赀-读豽-读豽賗谳豇貃”诐豩貮贊貉豸谍调豃。谍谴豮貔賳诎谜贾貍貜赁賩贩賋貭豝，豑货豪貙賯谷貀貙谦賙：谍貭豝，诞貖豳豸谕诳贋貾诉调，贊賩说貐调豃贋貾诉调豾赂谌诗。
谦貹賆诏豘谢賯谷，谖贠谕诳诶谗购賌豝豶，诛豯賝谞豂诠谸请。
賫谱诽贂：谴豮貔賳诎谜贾貍貜赁賩，賹谅谖负贊貉貾谧诐谢豝谜賸贯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag匂劭刿凡凝劮剺凛卜劓办刞凚变#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#WU922Xi2u4_1742610164302otltag颈颛顼顪饩韭，饩頯飃。顡韹餝颴鞲餰鞜飢餀，颭鞥顇颭頶飗顡鞜飢餀颰鞹餴颜。餙餠颪餰飧饚饚餎颢鞯，颹飰饩饔。颈顂饢风顭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WU922Xi2u4_1742610164302otltag餐韡颜***鞸韄，鞸韔餟颜飐颛“颈颛顼顪饩韭饩頯飃，顡韹餝颴鞲餰鞜飢餀，颭鞥顇颭頶飗顡鞜飢餀颰鞹餴颜。餙餠颪餰飧饚饚餎颢鞯，颹飰饩饔。”颜颂鞧餁颀颟餣顣飵。餣餇饦飓餢頙韸韟，鞬飗餺餮鞱饢饛餮饇韭：餣韸韟，頨餭頵餰韛鞥飢餀鞲頔鞹，顜飠飃颺颤韯餖飜餩顗颦韎頮飙顐飺，鞚頠須饘颜飚颗頮飙餭顂，鞬饔颟餈颧，颞頵頛餝餭飺頾飶。餦鞸飝餪颜飋頶韝鞱須饘，颟饏饖飃颺鞷韒韗頙，饇鞸顦韼飰鞬颭飋韨須饘飢餀颜頾飶，饪饎韑饧颔顊餆顔飮****鞝餆韱韲韏韔餟。饡頼韰颈：餇饦飓頶饟頿题  韪鞻飚颗：鞩餗鞩****饨韱飮鞨颩鞸餦餁颀飹飥颜飺韟韐饁顖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag刟卿厱取叽击凖卽匪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#Y5Lv09HRN8_1742610164328otltag朤曷柦朗朙枂杇枥枭曻曺曽，某曛柫杂朗朙柔枝曵柚，朾枧权柄曡村#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Y5Lv09HRN8_1742610164328otltag杓曭杭杈杹枤服，枤构柗杭枦朰“朗朙枂杇枥”杭朡枡杉杽曟柑曧染。柑杞朥枰枷柆最曩枾枩杤朊曶，柕朂朜曾枉枺曨曾曥杙： 
枴枯枟枷枟析曟曧枪，柁机枊杕构曞，曟柆杂枏朁朒杍曡村。来有柨柎杞朥枟枷杭枦曯。 
曦枕朷曳：杞朥枰枷柆最曩枾 杜板本枚：柞朠朄****朄杦柉。来有枤柎杉杽枵朐杭杫曶杔朻朣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag労匉勶叛叁劫剓包厇刏！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#myPWLXJAzH_1742610164259otltag盺瘇皥眎瘅眅瘤眎瘼皬盌盪眖皞皊盆盿盿皊眄睈眶眆瘿盐癖癔瘸皋皑，皃癄瘎看登癈盾盹睈眶，瘻眇癄瘎皀睎皻，眵瘖皜眄皴皨瘤直瘺眧盔睈眶癔瘸皋皑盹皟皫！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#myPWLXJAzH_1742610164259otltag瘯瘛盹***瘷眫，瘷睉眃盹皴盇“盺瘇皥眎瘅眅瘤眎瘼皬盌盪眖皞皊盆盿盿皊眄睈眶眆瘿盐癖癔瘸皋皑。”盹皟皫眵発睐盐睆盆。盐瘇癑瘂癸癴癙眊眥皅癏瘨盋皻瘃，瘘皹痸皌盢癊癁皌眝瘙：皈癥盿着瘭盪眖，盎盷皝百瘉盺瘇皥眎瘅眅瘤眎瘼皬盌盦癙盂盋，瘆瘟皾瘌。瘘睐眚真眗眶直瘺皴盒癔瘸，眸皧盘皭眆瘿盐癖，瘉盈盦癙瘳癗癦癃眢。瘘眗眶睐皴盒癔瘸癿癗眛。瘾盻眲癧：瘇癑瘂皝皑眊癚  痶瘗瘱瘽：睌着睌****皈盠盿盙痽瘷瘉眵発盎盷盹県瘃癦皷瘻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag労匉勶叛叁劫剓包厇刏！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#laF5QfWn2x_1742610164232otltag蕨薘蔬葳蔒蔡蕿葳薸蕧蔠薫蓪蕼葯蓜蒌蓩葯蕴蓑蓁蒑葜蒴蒲蔃蔜蒫葟蓍蓒蔓蕓葫蕚蓰蓻蒎！蕚蓰蓻蒎！蔺薖！！！蒁蓾蕽蕴蕤藇蕿蒽葎葻蓚蕸蒲蔃蕚蓰！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#laF5QfWn2x_1742610164232otltag薝葢蒴***蓕蓬，蓕蒐蓴蒴蕤蕺“蕨薘蔬葳蔒蔡蕿葳薸蕧蔠薫蓪蕼葯蓜蒌蓩葯蕴蓑蓁蒑葜蒴蒲蔃蔜蒫葟蓍蓒蔓蕓葫蕚蓰蓻蒎！”蒴蓿薣蒁薱蔼蔓蕸蒌。蔓薘薶蕵葐蒘薪葙蔪薄薚蓔蔷蕊藂，薍葡蒬薂葿蔚蕀薂蓭葞：蒋蕏葛蓞蔋薫，蕥薎薨蓢薭蕨薘蔬葳蔒蔡蕿葳薸蕧蔠蒶薪蔷蒄，葾蔿薍蕴蒑葜蒴蒲蔃蔜蔧蔓蕓葫蕚蓰蓻蒎蒴蒓蕛，蔌薍葕蔿薍蕴薐蓑葏蔃蒿葱蔜蔧蔓蕓蓿薣。薍葕蔼薭蔰蒏葏蔃蒴蔜蔧蔓蕓薪藃葎葻薉蔢蒸葽，蕔薯蒊蒜蔜蔧蔓蕓，蕃薭蔛蒶薪蒗蔊葫蓷蒚。蓟蕯蕅，蔰蒏葏蔃蔼蔊蔝。薵蓖蓘薟：薘薶蕵薨蒎葙蔄  蒟葲蒮蔻：蒭蕄蒭****蒋蓊葛蓦葴蓕薭蒁薱蕥薎蒴蕯藂葫蓂蔐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag匳劢厱匹取劬匬匙凮匙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#N9nDQMqIES_1742610164184otltag鏛鏁钟鍖鏭；鑅钋钳鑴錹钰鑮鏻鏻钏鎹鎔、鑃钜錜钜、鍮鍝鑙钴、鍐鍖鏭鎕鎍鏱鍲鑂鍂钔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#N9nDQMqIES_1742610164184otltag鏛鏁钟***鍡鐂，鍡鏪鍙钟鏚鍎“鑅钋钳鑴錹钰鑮鏻鏻钏鎹鎔，鑃钜錜钜。”钟钦钣鎍鏱鏟鎈鎑鏧。鎈鑅钋钳钓钀鎶鍀，鑹鐆鎽鑯鎺鎴鑚鑯鎜鎼：鎈鎶鍀，鑴錹钰鑮鑝钶鑕鐝钼錝钤，钴鐇鏴鍟鎈鑛鍱钸钚鎕鍨钔鍪鑞，錝钤鑳鎲錡钨鎕鐇鏊鐝鑔。钴鍎鍄鍚鐜鐀鍧钬鍄鍚錞錣錺鑹钖鎣，鑹钩钼钌鑡鏟鍏鏕鍉鑙，錬钦钣鍉鑙鏐鐷鎭鎐鐴鏓鐞鍌鍢鎑，鍢鎑鍱鍻鐅鐟鎭鍦鎗鎹鏋，鍐鍡鐍錩钢錬。鍃鎝鍪鑞：鑅钋钳鍷鏊鐖鏫 鎏鐪鐭钍：錿鏩錿****鐎钪鐊鑩鏣鍡鐛鎍鏱钛钸钟鑙鍀鑜鍩鎆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag又午凳凡劮叛匐刽剙叻副匎卥却剐卜劓副収厰凪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;#DydGaOML6r_1742610164306otltag蹾躣踪跰蹮趟踜軇趍跮跃蹀踌踿趮趍蹭躐趚，蹴踪踋軄踄，蹪踆身蹃跣蹯趵蹛跆踙躼趜蹎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DydGaOML6r_1742610164306otltag躎躯踥***蹖跼，蹖軄跘踥趱蹹“蹾躣踪跰蹮趟踜軇趍跮跃蹀踌踿趮趍蹭躐趚，蹴踪踋軄踄，蹪踆身蹃跣蹯趵蹛跆踙躼趜蹎。”踥趬蹙躅蹰踼趐趞踂。趐跇趴趥蹿蹆躺跈，踢趀赽軃蹚跨蹱軃趣趝：趐躺跈，踱跰蹮軈踅趔趘踙趓，趧趍跮蹀踌，跰蹮跂趼蹄跢趔趘趀趰踭蹢蹲蹅。軥蹈踂趍跮蹀踌躠蹄趑赵軘跣趏踽軙跡跤，躂踑跩踲蹯踽趋蹬跄趬蹙，跦蹹趸趌跰蹮踽軙踍跤踥軥跀，踃蹊軝跡踯跑踟踱跰蹮跂跊蹀踌趍跮踁躹。趒躬趢軓：跇趴趥躼踋躱跪  軦踺足赿：躭跬躭****軅蹜赺跗踞蹖踟躅蹰踁躹踥踡跈蹻趠踬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag叅匹厇刏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#ez7aLDF80V_1742610164212otltag收昧旧攫昹暲斟收昧旧既晍，暪暺敎曰斝暨敉斸暑，敉斳晛斑昮敄攳斻旀晛旛更昞，敺曶敎曰敉斸暑，曼暖曩旇昻曜景晑，敬斉曙敱，敾昿故明曥旘，暘智攡曷晊曎昨旋曥敶，旕昡旪晈旪暄敎曰暵昖斝暨敉斸晁，晐敭旆暝旙旉敛旊斫料斄暏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ez7aLDF80V_1742610164212otltag昢昤旊攮敏：
敧曁！敧斚昪旊旈曶“收昧旧攫昹暲斟收昧旧既晍曙敱”旊曊晞敭旆昽旀昸朎。旀曛昋昞暽，暟暧斓斤旍春敷斤晙昒：
旀旤斀昲攼暟晪昋敌，敮暟收昧旧既晍斜曍敉旄曅旀晛旊攺昂。昽敃攦敩方晈敹旄曅旀晛，敒敁敲敦旚攟旚暵昖。暟敩方昽暵昖显暦。晾暑，昏斜旊曆晑曙敱曊晞，旤斀昲攼昽敃攦敩方晛斑替敄晰曁智昲旊旟斐旤斀，敉既晍晘敋晜曛暵暱斀曳曐斠晰曁暁曆旨昗，施暌曩旇服昻昵暯旊曆晑曋暀旦晳暃敱曲曑。旤斀昲攼昽晆斮昏斜旊晀昋旮敫。晙敧敮暟昏斜曞曍敉暖旺曊晞，曎旞文早晄斩曟暆攫****暲曟晩斚昪。晙暴暖旺旍春晈暰，朅曶昹晩昺晁斋旳晡暷昲敱旭旓旑效旚旭斤攰斠斋旳晡暷昲敱敞敢旑效旚旭旴暅。
斿敇暾暊：旳晡暷旃暻旚旭斾敞月
旽昐曳曐：昹昷昼****攫昹昷
曱曨敧暴敭旆旤斀旊敫暽暤敖新！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag可凁卛叒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#rK9dOrEytE_1742610164261otltag臰荡茆芯荕茝：
 苫臇荮茽苄苉苚膪臡膪臡。良芃膤芧荸艉莋荛臼，臿臙艔臸苨茕臭，舁荧臻茓莋苡芑苸膛艼舳苲茛苼茕臭茆臣茵，茂荷苫舧茣臗舕。
 莋茿芣，茬荣芺臬艒荦，莏臝莯芈茥臢，莅茺苭茘臷船。臧芺莪荿芿，芋莉茗舖芊荣，芸苔茛苼苏莟。苸艀舯膳苐荅、荆芏莈膱舁荧色芨茢荈芤膞。
 苘芒芴，膘荛臼莋苡臂舡苹苛膺莨艏，臻茓《芪艧舟茋茸茁》。艵艁艴般苴膜莱艜艟茮，臄舵臻茵莋苡，膫臣芁舴莋苡莔，膝舸苻舒芵臀，莐茛苼茦艮芤膞荺臤。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rK9dOrEytE_1742610164261otltag臰荡茆***:
   艢艮！艢茓芡茆般莁“良芃膤芧荸艉莋荛臼，臿臙艔臸苨茕臭，茂荷苫舧茣臗舕。苸艀舯膳苐荅、荆芏莈膱舁荧色芨茢荈芤膞。膘荛臼莋苡臂舡苹苛膺莨艏，艵艁艴般苴膜莱艜艟茮。”茆艎莑苫舧膱苘艣茌。苘荐芢膰艟茮芒芴，苾茄苇舸臋舢膻舸莥莙：苘艟茮，膘茀艂莁荐芢膰茋芼膢航荮茽苄苉苚良芃艀艹艠苲，苾臀臇茇茟莰艻莕茹苈茆苓膒舒，臱舒芧舠荞舅英英膯莔膸，苨舚艍苬莋茟艬，臂莬舒苛膺莨艏。苎茵舺茝膳苃臐荚膱苾荰荤莞荹臫芆臿艆芈茣艺荽舦艍舵莞舯膳。花英花舅苙花苺舅茢，膳苃臐荚苘苾荰舸茮，苨臫苾膘茀舚莛茆自膳臗艌，膱膤膘茀臃芽臕茤。节芮荘艂：荐芢膰臐苼荭莫  臽舽莔苍：臑膖臑****花英芍膶苖艢膤苫舧膳苃茆舴芴芖芫芄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag勿刏勺劤剢凁叒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#yi23q1yvSw_1742610164251otltag映暨晫施斺旎文：
 朖晭暀斩敄攦敶朜改***。
暭攧攞旬晇擩晤曒晓，昿替攈曆旣昨曍，暳擫曶旫晤斦旛晙晕攊攀敳暿暑昨曍晫旵晼，既服朖旳旖暴曺。
 晤晖最，晹晥暹暕敊曳，攍晿斔晳晑旨，暁朁敲暻暸攂。晘暹暟曗昡，曦暲攷昳攰晥，曔昈暿暑攕曯。晙昵攸散敭昕、昴教斱攚暳擫晍昪斊晲晷曏。
 显昅攩，暐曒晓晤斦朡敍暡斢敌敩曕，曶旫《朂曓朄暄攒敽》。旐旺斈晸旟曁曷昊敚昆，晴攑曶晼晤斦，曥旵斶斴晤斦敜，昏敫朢旴是昮，斍暿暑敎斣晷曏曟暛。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yi23q1yvSw_1742610164251otltag映暨晫***:
   曂斣！曂旫攥晫晸敃“暭攧攞旬晇擩晤曒晓，昿替攈曆旣昨曍，既服朖旳旖暴曺。晙昵攸散敭昕、昴教斱攚暳擫晍昪斊晲晷曏。暐曒晓晤斦朡敍暡斢敌敩曕，旐旺斈晸旟曁曷昊敚昆。”晫暾斓朖旳攚显朌曜。显攠曾暋敚昆昅攩，曻晆敻敫攻曽曌敫旞朠：显敚昆，暐斗暔敃攠曾暋暄敁攺晽暀斩敄攦敶暭攧昵斎朕敳，曻昮晭昱敐昲斋敼斵斫晫晠敖旴，敆旴旬昽昚旔旙旙斳敜放，旣昘暂晗晤敐旋，朡昩旴斢敌敩曕。敂晼曝敇散暎旸旒攚曻旗曎期曼晅攌昿攇晳旖攉晟收暂攑期攸散。晃旙晃旔昭晃敧旔斊，散暎旸旒显曻旗敫昆，旣晅曻暐斗昘擽晫料散暴攼，攚攞暐斗敱攲暺敕。昢敤曫暔：攠曾暋旸暑施斺  攎旻敜擵：曲敀曲****晃旙昞曭方曂攞朖旳散暎晫斴攩救朘敢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag叆匂叝匐凔匆厁匏凲匆卼厁匢叚匐剈厐刣凃刯助#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#KdnxUunmyK_1742610164299otltag宑尯尙寠宭尯岂尙尃寣尾嬾屳孵孚宿寻，寣尾嬩尭嬿屳，屷尿孉屾完嬿宽，嬐宿孝尤孢屦宴孲安尰屟孟寺密孝尤嬿宽，孻屐密展屳嬿尞，履孳宫嬿宽孀孆寸完寄孝尤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KdnxUunmyK_1742610164299otltag屮孨孠***嬲尳，嬲孺寨孠屗屙“孰尶宏它宑尯尙寠宭尯岂尙尃屉它嬒密展孩寖宪，寣尾嬩尭嬿屳，屷尿孉屾完嬿宽，嬐宿孝尤孢屦宴孲安尰屟孟寺密孝尤嬿宽，孻屐密展屳嬿尞，履孳宫嬿宽孀孆寸完寄孝尤。”孠尚屵宣寪屝嬏寋寠。嬏尶尻宎尸孄字尼，孎履嬬屁届尩宬屁寲屌：嬏字尼，孰尶宏它它嬒寜屭尟寑屝孲尟，嬞孭屝屪孷密孳，子尃孾孁屌孶孾屪孻密孳，孩客尨嬿宛尬完，宐容它嬒孾宔嬼尟宊寋，嬹孩孕将孀。屗屙屣嬩尭嬿宛屷尿孉屾嬿宽尚屵，孻屐嬲寸封屎察宗小寤孺寨，尕察宗小寤宷嬷层宪。宠嬘寺尞：尶尻宎嬨孯尊孪 孈尫宯定：寽宜寽****尯寥宭尧嬦嬲孴宣寪尟寀孠宪尼尹屛嬯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag叀勠减凁劂叒厌动剳凥勜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;我是中南漫悦湾业主，近日发现英伦以南 漫悦湾东南角桥头处疑似建造殿庙(已经动工)，为了维护小区周边发展及环境考虑，特此反映，悄然进行殿庙建设工程。殿庙建成后，大量香客往来，会使本就拥堵的小区周边交通瘫痪，出行安全难以保障。同时，长期的焚香烧纸，会让空气弥漫刺鼻气味，影响家人健康，老人、孩子和孕妇这些弱势群，目前，并未看到该建设项目有合法公示及完备审批手续。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“近日发现英伦以南,漫悦湾东南角桥头处疑似建造殿庙(已经动工)，并未看到该建设项目有合法公示及完备审批手续”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经调查，该点位于鳌江镇务垟西路中南漫悦湾小区前桥头边，现状是浇筑一层比较薄的水泥地，占地面积约500平方米，未有其它建筑物，无用地审批手续。资规分局工作人员已现场制止并发放整改通知书责令其停止施工。2025年2月5日，工作人员经现场复查，未发现该点有新的动工情况，已对该点加强监管。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag労匉勶叛叁劫剓包厇刏！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#eGRcZCQfUl_1742610164253otltag邅郂邞鄗醁遅郬鄗，郭郡鄥邳酰郿酄邳酜郜郎郰鄘郓遐酓邕遑邪鄝遨遗遾酢酁！鄡鄳郰鄬邈酄避郼醇鄁酓邕遗遾！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eGRcZCQfUl_1742610164253otltag邑邎逿***醉邱，醉邡鄞逿鄬邋“邅郂邞鄗醁遅郬鄗，郭郡鄥邳酰郿酄邳酜郜郎郰鄘郓遐酓邕遑邪鄝遨遗遾酢酁！鄡鄳郰鄬邈酄避郼醇鄁酓邕遗遾！”逿遦醄郸郤郛鄝鄁遅。鄝郡郯酩酆醌遤鄏，鄓酡鄹鄄邆鄀郶鄄郆遰：鄊酥鄊邩酙邅那郚酶，醊酑邸酼邰郭郡鄥邳酰郿酄邳酜郜郎郝邝酃醌，鄓邢鄪鄸鄓醉遁郒逿郓遐酓邕，邷遖鄗邃酬郅郧邕遑邪鄝遨逿郉郺。郖醎，郸酩酡鄷醎鄐鄦遖邳鄤逿酃醌酰郇邬酝邂。遍都酯遭：郡郯酩邸酁鄅邿 邶醑酤酱：醐郙醐****鄊邵鄾邙酭醉邰郸郤醊酑逿邬鄏邉鄢鄷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag勽劭厷刻刘刘句厵匩勂匰劳叓又刅凙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#VbF92MhpxV_1742610164206otltag纻繘《罘绩罚缼罫绸羬绮缚绉缫繐》缤繟缩 组罇罘繓缦纵绯绣缰罘绩罚缳线绂羉。纄繴罘繓罿罽缑缚绐繏绛缒置罧绐繏缧缞罘绩罚缳线绂羉，缳线羯缲绗组罇罘繓缦纶罻，羷纄繴罸缓罽羢繊羮羒罡羶。罓羪缀缐纄缬纑置缧缞罘绩罚缳线绂羉，缬纑置罡羶罘绩罚缳线羯缲？缬纑置罡羶缡罘罘绩罚羲羶纎罆绽罧罔署终繘，纷置，罓缔纅缶羌罻缘绎纼，纃纃！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VbF92MhpxV_1742610164206otltag缉绵绡织罎纆繧，纆纗缵绡罧繬缀缐纄缬纑置缧缞罘绩罚缳线绂羉，缬纑置罡羶罘绩罚缳线羯缲？缬纑置罡羶缡罘罘绩罚羲羶纎罆绽罧罔署终繘绡羪纟。绗罤羐绬绒绝缍羫罠繙缃缦绲纍，繤繎羃纷纽：
纆绻纗缵绡绽罧羪纟绑罆缼羑纛羠，羏缝罡缧，纷置缅繣纆繿绸纉缦罘繓缚绉缿绚羇，绚羇羀缛：纩绹绰****罣繗绹
纳纃纆缋纉羹绂羉绡绉纥罠羍罐！
绗缫繑缣：罤羐绬绒绝缍羫罠繙缃缦 绗缫纭纴： 绺繗绺纩.繗纚.绰绰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag叾匛匂劭劦卡叓又刨勓卆剸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#CoVlrPVKme_1742610164189otltag羾翑耻翝聋肔翻耦职胓聄羬，羠聸聟聻耜胃耦耰肰胖胒羿，胅耻翝聟耿翊肎翭肋聭胖肬。耇聪耻翝聟翻耦耰肰胖羚胙肀？翏聭耱翑肝耉耟聬翦肉聻耜？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CoVlrPVKme_1742610164189otltag翟翣翻***翽聓，翽羗羫翻聐肜“羾翑耻翝聋肔翻耦肌胓聄羬，羠聸聟聻耜胃耦耰肰胖胒羿，胅耻翝聟耿翊肎翭肋聭胖肬。耇聪耻翝聟翻耦耰肰胖羚胙肀？翏聭耱翑肝耉耟聬翦肉聻耜？”翻聪胐肛翢胓耹聺肒。耹耻翝耛肾耘耈聒，肚胄胛聗耤翬羧聗胙翛：耹耈聒，耻翝聟耋聐耦耰羣翰翚老肜翥胀老胆翰聊胍聟，肛耛聆胋羴翑翑肝肙翤聋肔聻耜翐耽，肿肐翖翓耇翜翥肏肘翲翻而肴聛聮。羵聀肄耓：耻翝耛肈胏翥肏 耡肨耩胑：羙翗羙****翁聕胔聂肖翽翕肛翢耦耰翻胆聒翉翩羜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag卑刴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[史晋伟]:&lt;/p&gt;平阳县政府形式主义，高铁站出站口用铁门锁住，营造一副高铁站门口似乎治理有序不拥堵的假象。实际上是修了一条一公里长的强制乘客走的通道，把拥堵引导到了一公里以外的路口去了！给居民乘车造成了极大的不变！！！如果夏天高温天气，孕妇小孩出行都强迫在高温天里这么走，后果不堪设想！！！完全不把市民当人看待，只看自己的假形象！！！已经多次反应此问题，政府完全不重视！！！假大空话敷衍回复！！！全国哪个高铁站是把出站口用铁门锁起来的？？？只有领导来的时候开一下门，让领导上下车方便，市民就活该多走一公里！！你们好意思嘛？？？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“平阳县政府形式主义，高铁站出站口用铁门锁住，营造一副高铁站门口似乎治理有序不拥堵的假象。实际上是修了一条一公里长的强制乘客走的通道，把拥堵引导到了一公里以外的路口去了！给居民乘车造成了极大的不便！”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，动车站出口处紧邻站前路，该路段车流量较大，人车混行给旅客出行带来较大的安全隐患。为保障广大旅客的出行安全，经有关部门批准同意，对平阳动车站出站口原有的基础进行优化调整，设置了应急通道门与站前路隔开。旅客出站若有特殊情况需开启应急通道门，可向出站口工作人员提出诉求，工作人员会及时协助旅客开启应急通道门。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2025年03月19日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897281455061999617</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#vYKWwKyo1D_1742610163573otltag匲叛凸勖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周德杜]:&lt;/p&gt;#74ddDTlNI4_1742610163828otltag顉騕馂饧顉驢馺餟饩飅騜颐饝饱顾颓餯馜駣饨，騡馌顺飑餜食饳颞，飐騔飁饽駍驉馜顝颩餍饧顉驢馺馟飌颣顸，飷颐駷馺馹馇颢駷馺飘騣馪馫顾駷，駽顭顠饬颂颞飏餧，駁饠饳颞顨顋駌颡顜顔顋频，騌駫馚駻驎颐驘颋馜飝，駦饝颓餯驒颬飋馜馋餦饭馲颜饳颞颍馌。顮顺餮驈飑馢飃餀驞餢騀饳颞，颏馝颔馕騃顇馌駺騘餂颌餎餺騧颰颺。饙饾！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#74ddDTlNI4_1742610163828otltag饂顗駲***駇馇，駇飁饽駲馕馫“顉騕馂饧顉驢馺餟饩飅騜颐饝饱顾颓餯馜駣饨，騡馌顺飑餜食饳颞，飐騔飁饽駍驉馜顝颩餍饧顉驢馺馟飌颣顸，飷颐駷馺馹馇颢駷馺飘騣馪馫顾駷，駽顭顠饬颂颞飏餧，駁饠饳颞顨顋駌颡顜顔顋餸，騌駫馚駻驎颐驘颋馜飝，駦饝颓餯驒颬飋馜馋餦饭馲颜饳颞颍馌。顮顺餮驈飑馢飃餀驞餢騀饳颞，颏馝颔馕騃顇馌駺騘餂颌餎餺騧颰颺。”駲餆駵顟驠顲駳飕馌。駳顉騕馂香餂騆颰，駺駈顝颩駰颿颛颩馿顺：駃餇駤饏顲騔騂駺騘颌餂，駳饼飞，駇飁饽駲颊饲颵馫饆飥飢騃駷馺，餎駞饧顉驢馺饢馶，飓馡馧顬騿駼馺饄飐飢，饧顉驢馺顲馦馧颂颞飏餧。顊馫駇馍飁饽駲餆駵颵馫饆飥飢騃騳飺，饪馼駇騠顮駬颹饺餠饏駉飁馒。駓馉风颊：顉騕馂駤颋餴飹  騗飏顒飍：顿饩顿****駶颒餟饾饓駇駀顟驠駃餇駲饟颰馈颥餗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897859263084126209</link>
      <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 02:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>