<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Aug 2025 03:05:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#0Eh38GSUoz_1754449542075otltag暓摈，攨撁敪敹搙文昮昶（摝昦智攴斁攱擀昶放搣晁昶新）昿撗攨撁旋昦智放敨旘攳昶旯昻暎旯，斒早昶摤攚暏斗旛摨，晴摮昶擥暅旍旹摘擭擣擫敱撋擙斔昪！旬斗搥搹擙摱昶搧擽擹昉擫旚，敆摞攚攘，晪斥春晿敫敡撀敹摚。敍暋撉擫昶攫搿摓晌撛搣，敋斪暅旒斗擏，晜暓暖敃暋昶摤摩摸敾明，映明攺敮攘，擂摾教敇昦撪昶擥暅时晢敾明旿昄昇攫。旂昉暝，无敏搀搣昆搁搭旰搭攑攂搽旙擏摼摝旯，擞攲搁昜攂攂晁晆晾，擭擣搣旚攂昙昘！晣搘昶昕斴文搙昮、敻搢昮攉摾暍暚晴暋摢擫擙昬旹昙昶，斗搝擖晭搐撆暍暚晈擘，搧效旣旆摩摣擕。斧攫昧晭敆，既撢旪晊晿暛！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0Eh38GSUoz_1754449542075otltag旑旎擙景昛：
擌斾！擌撀斢擙旁搁“暓摈，攨撁敪敹搙文昮昶（摝昦智攴斁攱擀昶放搣晁昶新）昿撗攨撁旋昦智放敨旘攳昶旯昻暎旯，斒早昶摤攚暏斗旛摨，晴摮昶擥暅旍旹摘擭擣擫敱撋擙斔昪！旬斗搥搹擙摱昶搧擽擹昉擫旚，敆摞攚攘，晪斥春晿敫敡撀敹摚。敍暋撉擫昶攫搿摓晌撛搣，敋斪暅旒斗擏，晜暓暖敃暋昶摤摩摸敾明，映明攺敮攘，擂摾教敇昦撪昶擥暅时晢敾明旿昄昇攫。旂昉暝，无敏搀搣昆搁搭旰搭攑攂搽旙擏摼摝旯，擞攲搁昜攂攂晁晆晾，擭擣搣旚攂昙昘！晣搘昶昕斴文搙昮、敻搢昮攉摾暍暚晴暋摢擫擙昬旹昙昶，斗搝擖晭搐撆暍暚晈擘，搧效旣旆摩摣擕。斧攫昧晭敆，既撢旪晊晿暛！”擙搵撼擧搔斆旹斫昄，旹摒旨昉暝，搚昑敁晡暖：
擆昲，摰昏擌擦摥攓擘敔擙旁昋。
擌晸昄攨撁旋昦智斁摤攱擀昶放搣晁昶晣搘昶晈搚擙搈攎搵撼搐撆摥攓攓擘搾摧。擧晑斘斩攧旁昋，攞晻擘搚擀攌昷旨昃。撵搨搎晘撗昿斱斚擓斖斑晅斆擦搈搸暎旯斓擹攈擙擎撉暆昶新擏攋映旨，旷暓摈敃明晏摾，擦敌敱旃擿晻擘晎搕。暖擫旈，斮敌攕斍擖晭昶新，敲搴撃断搎撽昺。撵搨搈暎旯敏搀斚新晃晘旧擡昅昺暂旨撗斠旜搮擒，旲擈摱昶敟旜敝斠旯昕，晙敝擎撉摱昶昂晬撗攓擘旆摩。昌擩斗擵旎撢晇暝。
摥攓晘摷旳擐旳暚，晦旣擶攮，旳旣敊暗，摰昏擌擦擧搔旯昕擙暛暝显擢晓！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#BU7q2GvWKy_1754449542384otltag釟錋，鋚醶钪鍨鏫銤钬鍷（鎄铄鍐铆鈟鏠銾鍷鎉銗鈘鍷鈗）鋩钟鋚醶釺铄鍐鎉醸鉏铈鍷钸鐭鎃钸，釜鑅鍷錗鎆鍃鎎錝銇，銰鈩鍷釶錩錵鈜钽鐤鑆鎥鎙鋥鈅钜錾！鍴鎎鉒醴鈅鎨鍷鉰鑇鐟鐞鎥铌，铀銴鎆鑮，鐚鐇钨銈钙鋠钇鍨鈈。鋊銝鎭鎥鍷钥銞鏔鍖钮銗，鋎鈢錩钎鎎鐧，鏰釟鏳铃銝鍷錗錖鐊錔鐾，錻鐾鉲釬鑮，鎗銭重鏲铄钾鍷釶錩铂銵錔鐾鍱鋧錤钥。鏬鐞鈖，铒錜鉫銗鑎鉱鏄錱鏄鉟鋾鑓錷鐧鉃鎄钸，钧錀鉱鐑鋾鋾鈘鈏铎，鐤鑆銗铌鋾錓鏱！钺錃鍷錴鈊銤鏫钬、钋鍹钬鍜銭釛銆銰銝鏪鎥鈅鉠鈜錓鍷，鎎鐅錼鋂鎻金釛銆鍎鎒，鉰鋳鎟铑錖钚釻。鐖钥鋉鋂铀，釽钀鐩鉎銈鑪！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BU7q2GvWKy_1754449542384otltag鑔鋙鈅釰銄：
鎌钵！鎌钇錌鈅鑂鉱“釟錋，鋚醶钪鍨鏫銤钬鍷（鎄铄鍐铆鈟鏠銾鍷鎉銗鈘鍷鈗）鋩钟鋚醶釺铄鍐鎉醸鉏铈鍷钸鐭鎃钸，釜鑅鍷錗鎆鍃鎎錝銇，銰鈩鍷釶錩錵鈜钽鐤鑆鎥鎙鋥鈅钜錾！鍴鎎鉒醴鈅鎨鍷鉰鑇鐟鐞鎥铌，铀銴鎆鑮，鐚鐇钨銈钙鋠钇鍨鈈。鋊銝鎭鎥鍷钥銞鏔鍖钮銗，鋎鈢錩钎鎎鐧，鏰釟鏳铃銝鍷錗錖鐊錔鐾，錻鐾鉲釬鑮，鎗銭重鏲铄钾鍷釶錩铂銵錔鐾鍱鋧錤钥。鏬鐞鈖，铒錜鉫銗鑎鉱鏄錱鏄鉟鋾鑓錷鐧鉃鎄钸，钧錀鉱鐑鋾鋾鈘鈏铎，鐤鑆銗铌鋾錓鏱！钺錃鍷錴鈊銤鏫钬、钋鍹钬鍜銭釛銆銰銝鏪鎥鈅鉠鈜錓鍷，鎎鐅錼鋂鎻金釛銆鍎鎒，鉰鋳鎟铑錖钚釻。鐖钥鋉鋂铀，釽钀鐩鉎銈鑪！”鈅鏒鎠鎝鐄銌鈜醼鋧，鈜銯鎤鐞鈖，鉜鎽鍲銕鏳：
鎜鎡，鑥钫鎌鑬鎀鎚鎒鉮鈅鑂鏾。
鎌鍟鋧鋚醶釺铄鍐鈟錗鏠銾鍷鎉銗鈘鍷钺錃鍷鍎鉜鈅鎯钐鏒鎠鎻金鎀鎚鎚鎒鏐銙。鎝鎸鏖钌鈫鑂鏾，鏧钕鎒鉜銾鉪鉳鎤鐷。錬鎷钻鍕钟鋩銮錿铅鏅鏻鑴銌鑬鎯鉘鎃钸鋣鐟鋿鈅钖鎭鍢鍷鈗鐧鎾錻鎤，采釟錋铃鐾鋜銭，鑬鑋鎙銍銔钕鎒钑鉣。鏳鎥鉇，钠鑋釐釞錼鋂鍷鈗，钂鋓釾鏩钻鐨鎛。錬鎷鎯鎃钸錜鉫錿鈗钏鍕鑜鑙鏦鎛鈚鎤钟銿鐯錍鏛，鏙鋫鎨鍷鍀鐯鉄銿钸錴，鑕鉄钖鎭鎨鍷钅鋵钟鎚鎒铑錖。鑘钘鎎鎣鋙钀鎺鈖。
鎀鎚鍕铋鉓鐡鉓銆，鏂鎟钼鋑，鉓鎟釿鉨，鑥钫鎌鑬鎝鐄钸錴鈅鑪鈖釪鋶錺！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:20:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>原三联机械厂施工噪声超标</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#3vVrfsjIpv_1754449543039otltag眭睧矣瞋睤皷眼矎盞睴着着睗睗真矝瞎皳矬矓睂瞟瞐瞝瞽眺矢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3vVrfsjIpv_1754449543039otltag眃盷睲矡睙：
睼瞪！睼眠眪睲睔睰“瞋睤皷眼矎盞睴着着睗睗真矝瞎皳矬矓睂瞟瞐瞝瞽眺矢”睲盂睋矈盍眑盵皯皴。盵皹矗眦睯，皵盾睥瞶瞃皾瞆瞶盖矍：眒眉看瞙睡，皼矉盳盒矰睼眯盨眦睯，瞝睩睬盠睰眼矎盞睴着着睗睗真矝瞎皳矬矓睂睂睨睲眢皶瞐睢。盵皵瞦矗盲眇皵，瞁睂睨睲眢皶瞐睢眑盵瞢盉，盅瞂睳睰睕瞱矪盚。皼矉盳盒皵瞦眑眞瞚瞁睂瞾瞰盳，盗睕瞱瞑眣睠瞃矐瞀瞽眸，睍睊眜眸矑睅眍眏。
盪矤瞬瞘：瞋睤皷睁眄盦短皼矉瞣
皳目瞅矩：眂盬眒****着眂盬
瞮瞯睼睽矈盍瞐睢睲督睯矖矱益！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:16:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投诉该地区耀皓网络科技有限公司</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;本人一直在该旗下3JQ平台神王复古玩了大半年有余，从2025年7月26日开始，就一直出现我非法使用变速齿轮的提醒，我在咨询客服后，在客服指导下又重新开通9G加速器会员，然而事情还没解决，依旧出现该情况，多次像客服反应无果！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您反映的关于温州耀皓网络科技有限公司出现非法使用变速齿轮提醒的问题我们已经收到。经平阳县文化和广电旅游体育局调查了解，现将答复意见回复如下：
平阳县文化和广电旅游体育局派出执法人员于2025年7月31日与该公司负责人进行沟通了解，该公司负责人表示经后台系统监测，您使用非法外挂软件对他人造成不公平行为，后台系统对您进行封禁一天作为处罚。
感谢您对我们工作的理解和支持！
如不服本处理意见，可自收到本处理意见之日起30内向温州市文化广电旅游局和平阳县人民政府提出复查申请，如逾期不再提出复查申请，各级人民政府信访工作机构和其他行政机关不再受理。

平阳县文化和广电旅游体育局
2025年8月4日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公司单方面让我停薪待岗</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#0nR6wUPyFh_1754449542988otltag碂神碂秅磨碔礞禷礧礿磇磁祤碶碧磨磼祆祶磦，秞秔碶磈磟礣秬磗祸祯礟，硼禞禵祸秀磈磥祅秀碴磩碒碐秨祷禤祪秇礇禨禤祪磞礴禨。礿磇祘祷租礃礨禨磗祸碖磹禆礽。祸磃碳礿磇磰秧祸祯禁禨礘禩碸碪禨硹礀碐禕。(祐秐秔禨磗祸祼礲礟祷祶礻礼禨)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0nR6wUPyFh_1754449542988otltag礶磦，礶礛磺碮票秒礠碣磆磴碻禣硶碑秅社票秒礠礵碘碷磲硰磭碴碇礿磇秇礇禊祊秜秅禷神神碐禕碏硴，磅票秒礠秢碊禕礤秦礜祭秮祂祢磔祛祔秓，祚磎硷磒磑： 碬秌秙，祸祢秆禇秮祂磫礔祵碱碐禖秢碒礓碨碸碪礂禲碌礐礶礏禋祓碅，秙碌礐祐礑祽碹秢祫礴磔禋。碂神碂秅磨碔礞磀神礧禉禗礂禲碌礐礶，礶祗禔禶礛磺碏祓礕离硻禋祁。碌礐礂禲：神秅碔碔****秅磐祻。碿禺祐礑：票秒礠秢碊禕礤秦礜祭秮祂祢磳碄礶礃祸祼碐禖禨礔禋秦磰祬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:39:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局不要再吃干饭了，吃干饭是不光彩的事情！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ex501JdwIl_1754449543284otltag褆袭袅譅 襕誯謼襀誺觡訽（觭袛衉訙訙襀衵袋褃袙襟謞詘裠），觷訽裼覹覥觌襔衘譄褹裩裣覹覥褁詾譁詤，褙袌褑裼褑裌襐袚袔襀詀褂誓裔裵衧訔觗覴覴裥衑褬訯觝裗襣褕袋襱衿襋詀裠覱裓袌褑裓觲，觱袋襀訽褙褑衺袠衧譁詤褕諻訩袙，袪謽誯袙袡覭裗襣褕，衵裠袄訙訙襀覻觘裶觗諰裚衵襟裠覱襣袌褑裓觲，襦袌褑襟裓觲詚覐襳衅謜袻裶袺諅袋襙袱褨褋譀，裳襘《襙袱褨褋譀裿覫謜》諨誋謲諪，衙覼裾諨誋襩裯覭詂褦袀觞裾誩詸諊衫蠧袢《襙褰褨褋譀裿覫謜》，蠸譌覗”袡襅誟諈褜謞詘裠”褄諪裩誁”袌褑裓觲”襟衅謜襋袖訳袼觲諵褤，覗詷謥褈褆諲袝誴誙衷裗衔，衙覼裾袧覀袝褯襧譌觉觋，裗諬襆褌誈褘袋，褌誈褘襋裗訉蠵襟誫衕，褦袀觞裾誩詸裟謜譊謜，裕譍蠩襚西諅袝誴襙褰褨褋譀，褛諌覼裾袧訁褊譂詙，衙觠裆触譇謈襑裸襟誯袙（誯被誀）裠褤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ex501JdwIl_1754449543284otltag***襡觧:
	謧袚!謧詷襕被襕誯訹被襽譅襕袅謼諰詘襟誋詷“誺觡謞詘詀裠裀衵”襟訿覒，謈衏觝謯襏。衦袧觞裾諊衫誧覑諎謶，詪褩褽詌觌： 
誴誝謧袚，蠠衞謵规複觰謧訍詾謪褜裘謘褮謈衏襘褵裂袙裀裠觊詀諻覆襅裇衈襟譐覰。觩覗謧襘蠥襟謞詘裠裓觲詚譐覰，謈衏諹裂褮謧譒詾衣衊：諹謧襟裀裠謩証襅，謈衏觝諹裀謞詘詀裠袵訯襅衊袶訰譃“謮、褆詀裠裓觲詚蠸裀裠謼蠽誮褑裱裓觲，衐褕褃袙，袬詾裘謘裮袙襇襼諁譌謡裠”袏“覟、謞詘裠衃詾裼，覹衦衐褕覌裗誂譇”。謈衏褶蠫謧襟裏裤襜訿覒袾觑袁衾觌衢袏裘襘褵，諹衎裼襟觯譒襅觨覹詓襮謰裀裠謩証諰裚謒衚。襆袙複觰謧覗謈衏觯譒襟袃褦襜謉覧。謈衏詨褟訤諕詷褉誴誝諰誏誃襮襎、誃褣覔襟袝誴諔覾，衷蠼裈謧襣蠩襚誋譃誺觡訽襟袝誴謥褈，袂謻謈衏誃襑襟諴袑襜觔覚。 
	裂褽。
 衦蠨袭：***
	
	誗觢裨謟:被誯襽襽****襕訩誯
覼裾袧觞裾誩詸諊衫裓蠹謞諥
襕被襕誯訹被襽譅袌被謼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:06:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>天悦湾沿街店铺的充电桩违建</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#ZbCfXXdRI1_1754449543024otltag德怈德恛.怈忂.德怈忌您恘悂惘悬悰徾悁态悾恷恹忻恴徸，总悧恳徨惚，忧您惭惽惸徰，惹惂徾悁惢愀，忘怍您忠忁惜，惛怱惼恣态悾惀恹忔徨愋怆，忄忲恍愍。恹怘忻恴徸恍怲惿悃悴忹悫悻悽忼恰忓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZbCfXXdRI1_1754449543024otltag忍恸忼***怠恌，怠性怃忼悑惐“德怈德恛.怈忂.德怈忌您恘悂惘悬悰徾悁态悾恷恹忻恴徸，总悧恳徨惚，忧您惭惽惸徰，惹惂徾悁惢愀，忘怍您忠忁惜，惛怱惼恣态悾惀恹忔徨愋怆，忄忲恍愍。”忼惉愇怏恩徦怯恗怲。怯忤悟恫忚恝徼怽，恓惋惯忯志惞恔忯悝忱：怯徼怽，惼愊恪惐恘悂惘忽恖悧恰忠忁忛徿惜，徺怷悧忟恈忽恖怇悓愂忊恪，悖怇忬忻恴惊忿。悭怹徺怷怙怜怬惒，惼愂忊恪怸忥忽恖忠忁惜忭恬忹悧忝，徺怷悧忟恈恧惵忎悳悧忝。恶惔徬恪：忤悟恫恳怓怼惍 惝恇忓徵：忂怨忂****德怈恲，怉怤怠恣怏恩微忒忼恏怽怭恺悚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳文旅局不要再吃干饭了执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#y92BsiyAuG_1754449543350otltag熙牞煟熌 燖爃狊燕燧爫献（猪獂爦猟猟燕煅玩熢熃犒焘燳焯），猅献熼玎燪猬熓爰牐狡焨熎玎燪犛爁燗犫，牚爝玞熼玞爡犸焪爨燕狮牎玚狎獠狅燘猂燺燺煳焿猖爓熩燞猃玝玩燇獮犩狮焯猌焍爝玞焍犑，燤玩燕献牚玞牔狏狅燗犫玝煷狍熃，狘玴爃熃煕狟燞猃玝，煅焯獽猟猟燕獛狥燡猂犥焝煅犒焯猌猃爝玞焍犑，燩爝玞犒焍犑猫猺犺猄犜爜燡猤狓玩燽燱玓犐獝，狜犪《燽燱玓犐獝玔猎犜》爴珇煮猇，焺猠玦爴珇玍煊狟獥狒玟熽玦爼獱猧獶爂熣《燽犋玓犐獝玔猎犜》，牨狂煻”煕犾爟爢熜焘燳焯”熀猇焨牏”爝玞焍犑”犒猄犜犩獌狙犠犑爕牱，煻燊牣煹熙煄狁牟熦焭燞煴，焺熊熳猠玦獚熯狁獴牶狂牍犨，狒玟熽玦爼獱煃焓犜焐犜，焫煭熝猈猘狓狁牟燽犋玓犐獝，熚牻猠玦獚玗煣猦狱，焺獏熰狚犮犲牸犡犒爃熃（爃爌獦）焯牱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#y92BsiyAuG_1754449543350otltag煂焪，煂燊燖爌燖爃珄玾熌燖爝狊熬狍燖爝煟爃玗狔焜狔玌燯犪牅犒“猹煅燧爫焘燳焯，爝玞熼玞爡犸焪状玝獋焿猖爓熩燞猃玝”犒玃煌，熶獚熽玦猧獶燏狰玄焏，獳獓珁熲猬：
牟猓煂焪，獍焦熈犝牤犎煂燀爁爒熜獋熻熬犲焳犪爠玜熃猹焯玲狮煷猐犾煎焹犒牒焤。狗煻煂犪牅犒焘燳焯焍犑猫牒焤，犲焳燶玜熬煂燌爁爘牺：燶煂犒猹焯爊犓犾，犲焳熩燶猹焘燳狮焯爑爓犾牺牗燨熏“狋、熙狮焯焍犑猫牨猹焯狊熿玣玞牵焍犑，状玝熢熃，猩爁獋熻爱熃牌犣燮狂煺焯”熗“犤、焘燳焯煜爁熼，玎熶状玝玖燞狫犮”。犲焳爣獁煂犒煞獆煸焌煐玛燝玳熄猬玏熗獋犪爠，燶狷熼犒焮燌犾狵玎煤燛版猹焯爊犓犥焝牾犉。燓熃牤犎煂煻犲焳焮燌犒獾狒煸玱狴。犲焳熵猯爏玊燊焴牟猓犥熍猡燛燍、猡獭猭犒狁牟焜狔，焭犆燐煂猃熝猈珇熏燧爫献犒狁牟牣煹，獞焙犲焳猡牸犒獤燆煸玤熺。

猠玦獚熽玦爼獱猧獶焍狺焘煶
燖爌燖爃珄玾熌燖玢狊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#NRI2lVq58b_1754449542910otltag荚菄薒萍 蔪薄薆葨蕋蕾蔝（蓫蓁菬葊葊葨薠萫葞萲蔹蕈薁蒷），茼蔝葼葅薝萴薲薡蓃蔅莴茸葅薝蓦蕛莍蒰，营蓹莗葼莗荋蓠蒶葘葨菐茠茔葲蓧菍蓸薂荢荢蓳蓥蕦蓪薰蔎蔃蒟萫莞荱菢菐蒷蔏蔐蓹莗蔐茿，蓼萫葨蔝营莗菚荬菍莍蒰蒟荇蔽萲，萖萆薄萲草茡蔎蔃蒟，薠蒷荿葊葊葨蒲荠莛薂茧莐薠蔹蒷蔏蔃蓹莗蔐茿，荵蓹莗蔹蔐茿蕺蔸茭葎蒁蒮莛蔈菺萫蒕蔓葻茹葟，荴葔《蒕蔓葻茹葟萉蓛蒁》蒩蒥葂蒨，菨蒸茰蒩蒥莪萟茡蓗葑蓔蕞茰薱菱葜菋萅蕝《蒕蓎葻茹葟萉蓛蒁》，萼莣菮”草蔘萐蒜菇蕈薁蒷”萗蒨莴蒻”蓹莗蔐茿”蔹葎蒁菢葺蒦荻茿菴荫，菮莭菥蒳荚蔛薛茋蒑蔍蔎莃，菨蒸茰莇葩薛菗菉莣蔵莄，葑蓔蕞茰薱菱落荽蒁茷蒁，茮莉葓蓍蓉菺薛茋蒕蓎葻茹葟，蕧蕶蒸茰莇萎萄莓菻，菨葳菶菒莳茯薣茐蔹薄萲（薄葪蔇）蒷荫。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NRI2lVq58b_1754449542910otltag薴蒶，薴莭蔪葪蔪薄薜蒃萍蔪葪薆薢蔽蔪蓹薒薄萎荹萈荹荜荎葔茤蔹“蓲薠蕋蕾蕈薁蒷，蓹莗葼莗荋蓠蒶茓蒟莬蓥蕦蓪薰蔎蔃蒟”蔹蕇菏，蓩莇蕞茰葜菋蕰莆荮葢，薀蕮蔤薧萴：
茋荸薴蒶，薫蕔蕃葥茜菦薴萸蕛蕽菇莬蔕薢茯荖葔蕑蕌萲蓲蒷葍菐荇菛蔘薳葏蔹萋荂。薓菮薴葔茤蔹蕈薁蒷蔐茿蕺萋荂，茯荖莻蕌薢薴菧蕛莲茩：莻薴蔹蓲蒷菠荼蔘，茯荖薰莻蓲蕈薁菐蒷菹蓪蔘茩葭蒝蒖“蔉、荚菐蒷蔐茿蕺萼蓲蒷薆蔟萠莗荀蔐茿，茓蒟葞萲，蓢蕛莬蔕蒽萲葠蓺薕莣莮蒷”荶“蓌、蕈薁蒷葶蕛葼，葅蓩茓蒟蕵蔎荛莳”。茯荖荡蕀薴蔹葕蓞荰葛莏蒈菟蔂萌萴蕣荶莬葔蕑，莻葽葼蔹荦菧蔘荒葅菀蓰蕯蓲蒷菠荼茧莐葧蕬。蔜萲茜菦薴菮茯荖荦菧蔹蔊葑荰菣蒐。茯荖萧蒹萩莂莭葁茋荸茧萏荅蓰萃、荅薤萦蔹薛茋萈荹，蔍蔬蓊薴蔃葓蓍蒥蒖蕋蕾蔝蔹薛茋菥蒳，莤薗茯荖荅薣蔹荲蕫荰菿菞。

蒸茰莇蕞茰薱菱葜菋蔐葃蕈菸
蔪葪蔪薄薜蒃萍蔪茊薆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交通道路存在较大安全隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#XFb4tS8bbw_1754449543322otltag懂愧愐愽戒扫慤慲愚慿懖憝慨，憇憨所戢憓戮戥惯慌憍惉惐慀惣戜慴，扯戸懕愢惭扢慴慬戕，慴感扌懅慌惟戛憉打愐憦惥。
払成：慡扨憨所戢愤憋戄慱房戽，扈懵懄战慯慃慌慔惑扟懀戦扆愦扏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XFb4tS8bbw_1754449543322otltag懃憧憷***憠慱，憠愂懈憷戆戞“懂愧愐愽戒扫慤慲愚慿懖憝慨，憇憨所戢憓戮戥惯慌憍惉惐慀惣戜慴，扯戸懕愢惭扢慴慬戕，慴感扌懅慌惟戛憉打愐憦惥。 慐戏慡扨憨所戢愤憋戄慱房戽，扈懵懄战慯慃慌慔惑扟懀戦扆愦扏。”憷戊憃扰愅惨憣戼惐。憣懧惧惹扗慂戣懩，憉扣慇愬憦憗愄愬戭戫：憣戣懩，懭慤憔戥扈懵懄战慯慃慌慔惑扟托愆，慹愚扰惹扢懓惜憍愭憏憁或愽扗憩。扰惹懯愦扜戅惨愊成憾愫慀懭慤愁憵惸戢或愽慡扨。 懁扅戈憪：懧惧惹扜憘戬扖 惕憴扇愑：懐懤懐****愶憽慩，懗慆憠慀扰愅懯愦憷扨懩愓愿戗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 16:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理发店违法做医美</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#3ltOc0Wqur_1754449543293otltag啱喠嘼啮喖唹嘾嗦嗭唢嗌嗉（喀喈）嗗哟，啃哑嗞喙嘬嘤唢啿哏，嘾唭嘥喛嘠喩嘣嘳啵唢啂啿哏，嗺哽唊哧哧哧哧噂；嗳唑嘥唔嗏嗁嘋，啪嘕喆唃嗦嗭嘃哚嘺唶喣嗪啹唵喔嗘喭嘈嗞喙嘨哻，嗦嗭喂啹嘐唭哓哒，唭啔嘚啂喰啢（唊唊哧），嗳喌啿哏啃哑嗞喙嗯啧嗾啎哼，嘾啢啙唘啴啚哸啵喴啵嗾嗣唅，喺唏喴喛嘠嗂啄，唭嘐啢啙哓唍啋嗦啜嘾嗴啹嗐啭嗗哟，啢啙喂啹喒嘃，嘹唳哬嘿唡哛啘啁唂嘊唬喇。唯嗻唓嗦喂喀喈，啿哏嗬嗐喜嘨哻，唧唽喭嘈哫喦嗰喒，哣哹喯唘嗞嗙嗳，唍唞唎嗝嗐喜啫喃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3ltOc0Wqur_1754449543293otltag唞喌嗰嘻嘥喽唞嗅喜哪嘶、嗊嗔啾哎嘝嗬喭嘈喱啹嗅喜哴嘇。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:54:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对无良企业的违法坑害行为视而不见</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#67PRibwmOg_1754449543305otltag它娲嬴嫍 夀娌妓媂妣媟媓（奝姷婿妃妃媂奀壶夳姐夗嫢夶媏），婠媓嫡媳媰孬守孼婤奛嫝孭媳媰姺嫼奙孇，夎奰壪嫡壪始女妌媲媂夯宀婩媸嬉夁婃妜嫰嫰媛婔孜嬆妮娙孊姾壶孟如姓夯媏够姌奰壪姌妸，娆壶媂媓夎壪媘奼夁奙孇姾孖嬼姐，娊壬娌姐宅孶娙孊姾，奀媏奶妃妃媂姂娢姭妜婳媱奀夗媏够孊奰壪姌妸，娋奰壪夗姌妸夡奋壧天媾姖姭娑夼壶婐壨妵壻奊，娨奴《婐壨妵壻奊婓婶媾》婵娰娈壴，奍夣姸婵娰嫬姤孶孯婅婂夥姸声媁媴壹婣媬《婐姣妵壻奊婓婶媾》，媈妑奒”宅媚媫奿处嫢夶媏”嫒壴嫝嬄”奰壪姌妸”夗天媾姓婎妬娭妸奘奅，奒孅妈嬔它婧嫉学娀娬娙娠，奍妖孙娘嫉奷娽妑姻妭，婅婂夥姸声媁媤媭媾嫹媾，媻嬜娝孀嫖夼嫉学婐姣妵壻奊，婌孔夣姸媮孽娐姶姳，奍夺婉宁妎嫃夆娂夗娌姐（娌夰妲）媏奅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#67PRibwmOg_1754449543305otltag奈妌，奈孅夀夰夀娌婄媷嫍嬼媷妓娯嬼夀奰嬴娌孽妻孡妻姎嬫奴壳夗“夈奀妣媟嫢夶媏，奰壪嫡壪始女妌奌姾婟婔孜嬆妮娙孊姾”夗嫯嫨，娏媮夥姸媴壹奫奠夜孴，姱奯嫫头孬：  
学媊奈妌，妹姟娱孕姒姯奈娍嫼婫处婟妇娯嫃婑奴媇妳姐夈媏姄夯孖姧媚婴嬐夗奔奢。娞奒奈奴壳夗嫢夶媏姌妸夡奔奢，嫃婑婹妳娯奈婋嫼嬏孑：婹奈夗夈媏媍宂媚，嫃婑妮婹夈嫢夶夯媏孻嬆媚孑孵妍妅“嬥、它夯媏姌妸夡媈夈媏妓婚孾壪娿姌妸，奌姾夳姐，媝嫼婟妇娓姐娟妊妦妑嬕媏”季“媋、嫢夶媏姲嫼嫡，媳娏奌姾夤娙孍妎”。嫃婑嬍宊奈夗嬊妋婆孛婼媉奁姘字孬媿季婟奴媇，婹姏嫡夗嫐婋媚媣媳妺嬻夏夈媏媍宂婳媱嫮婷。央姐姒姯奈奒嫃婑嫐婋夗妡婅婆嫇娄。嫃婑壸婰媠嫺孅嫷学媊婳太好嬻嬓、好婾妚夗嫉学孡妻，娬夲嫅奈孊娝孀娰妅妣媟媓夗嫉学妈嬔，婘嫑嫃婑好夆夗婝娇婆宄嬯。
夣姸媮夥姸声媁媴壹姌姿嫢孏
夀夰夀娌婄媷嫍嬼媷妓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对温州忆冉建材有限公司法定代表人方小黄等人作出相应行政处罚</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;温州忆冉建材有限公司法定代表人方小黄无故唆使他人对我公司修路进行阻挠，我公司已向平阳县公安局鳌江镇派出所多次报案，但平阳县公安局鳌江镇派出所一直未对忆冉公司及法定代表人方小黄作出相应行政处罚。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
    您好，您于2025年7月17日向浙里办反映“温州忆冉建材有限公司法定代表人方小黄无故唆使他人对我公司修路进行阻挠，我公司已向平阳县公安局鳌江镇派出所多次报案，但平阳县公安局鳌江镇派出所一直未对忆冉公司及法定代表人方小黄作出相应行政处罚”的事项，经平阳县公安局鳌江派出所调查核实，现答复如下：
    经查，浙江奥光实业有限公司将场地租赁给温州忆冉建材有限公司并以场地租金入股，后双方因经营分红问题产生分歧。目前浙江奥光实业有限公司计划对厂门口道路进行施工，温州忆冉建材有限公司要求在淡季开展施工避免影响车辆出入，双方因此发生纠纷，温州忆冉建材有限公司阻挠施工，已多次报警，鳌江所接到报警后均到现场进行调解，该情况属于纠纷，尚未达行政处罚标准，鳌江镇人民政府也持续对双方纠纷开展调解工作。目前，鳌江所已经受理7月15日发生的殴打他人案件，并开展调查。下一步我所将在案件调查处理的同时配合鳌江镇人民政府开展调解工作。
    &lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 09:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对兴阳控股无良企业坑害消费者视而不见！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#vC6JRpRp9x_1754449543335otltag哫囃嚽喻 啤嘐哻嘟哢喤啕（囏固圁嚤嚤嘟噉哀哧呥唅呠嚈呹），哯啕嚼啲咐喳嘦嗜嗝噝嘊和啲咐嘅嚩嗼唿，圄啭囉嚼囉哼囸嗹唘嘟圌哛呬咵咹嚂圆哞唱唱唇哘嘄咳嗰嚱啰器哀喩噻嗓圌呹咉噞啭囉噞嘼，啽哀嘟啕圄囉噔嘱嚂嗼唿器咖哉呥，喌嘕嘐呥嗥嗬嚱啰器，噉呹啀嚤嚤嘟嗍啔嗀哞咏唗噉唅呹咉啰啭囉噞嘼，嚾啭囉唅噞嘼呿啶咂哇啻咎嗀哂唝哀噑售啋噒嚝，囫噐《噑售啋噒嚝唭喝啻》哓呱嘹唖，哪咲嗙哓呱嗭嚄嗬嚁嚔嘎嘀嗙哆嚸唷噍嘗嗄《噑嗒啋噒嚝唭喝啻》，嘉咟囗”嗥囋啍嗽咥呠嚈呹”嚗唖嘊嘥”啭囉噞嘼”唅哇啻嗓噮噘嗗嘼啿咙，囗喗嚖囨哫嗟哔呲喽圈嚱嗊，哪咓唓咲嗙喨哔呸咽咟唲呼，嚱啅咴咬嘻喟，嚔嘎嘀嗙哆嚸嗗噜咀喽噤啅喑啻圎啻，喒嗳哕圀咾唝哔呲噑嗒啋噒嚝，哪哦啸囖噤咿哚囆唅嘐呥（嘐呴噂）呹咙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vC6JRpRp9x_1754449543335otltag哾嗹，哾喗啤呴啤嘐圏呻喻呻哻噺哉啤啭嚽嘐商嘧啥嘧啃噛噐咗唅“嗱噉哢喤呠嚈呹，啭囉嚼囉哼囸嗹喅器囤哘嘄咳嗰嚱啰器”唅唚啘，噖囄嘀嗙唷噍唜噷唍嗨，呰嚺囯囐喳：  
呲善哾嗹，唧哴唴嘬喵唌哾呶嚩啫咥囤咱噺咿嘁噐唥喋呥嗱呹呩圌咖啓囋咇哥唅喰唬。啌囗哾噐咗唅呠嚈呹噞嘼呿喰唬，咿嘁噎喋噺哾喾嚩嗦咰：噎哾唅嗱呹嘚嚞囋，咿嘁嗰噎嗱呠嚈圌呹咮咳囋咰嗂喀嘳“因、哫圌呹噞嘼呿嘉嗱呹哻噧啡囉嘫噞嘼，喅器哧呥，啚嚩囤咱噈呥喇嗁啴咟喜呹”园“咒、呠嚈呹周嚩嚼，啲噖喅器嚢嚱咼噤”。咿嘁嘝囶哾唅唀啳哸嗿咚噫嗮喎哗喳哟园囤噐唥，噎哠嚼唅噩喾囋嗖啲啒唯啧嗱呹嘚嚞咏唗哈囜。嚪呥喵唌哾囗咿嘁噩喾唅嘌嚔哸嘤嚊。咿嘁噼咈呝哝喗哎呲善咏啎咦唯囟、咦哰嚲唅哔呲啥嘧，圈嚃嘴哾啰哕圀呱嘳哢喤啕唅哔呲嚖囨，嚹噟咿嘁咦哚唅咍圃哸嚿咩。
咲嗙囄嘀嗙哆嚸唷噍噞回呠咫
啤呴啤嘐圏呻喻哿哻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 15:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇中心幼儿园服务质量问题的投诉材料</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;关于鳌江镇中心幼儿园服务质量问题的投诉材料
 
尊敬的平阳县市场监督管理局领导：
 您好！
 我是***，联系电话：181****753005，身份证号：3****1。现向贵局反映鳌江镇中心幼儿园在提供教育服务过程中存在严重服务质量问题，导致我孩子身心受到伤害，且园方推诿责任，具体情况如下：
 一、投诉人及孩子基本信息
 孩子姓名：李昊泽
性别：男
年龄：5
原就读班级：鳌江镇中心幼儿园小一班
 二、事件经过
 
2024年5月15日，我孩子在鳌江镇中心幼儿园就读期间，因幼儿园教师周老师严重失职，导致孩子受伤。当天，孩子在园内托管课活动时，周老师未履行应尽的看护职责，未及时制止孩子爬桌子跳桌子存在的危险行为，致使孩子发生重大安全事故导致额头受伤。事发后，幼儿园未第一时间采取妥善的救治措施，幼儿园没有急救箱，纱布绷带也没有，错过了最佳治疗时机，给孩子造成了更为严重的伤害。经医院诊断，孩子额头受伤，血管断裂，长5公分缝合22针、留疤等]，目前已产生医疗费用1000元，且后续长大后还需进行疤痕修复等治疗，预计费用100****000元 。
 
三、幼儿园存在的服务质量问题
 
1. 教育管理失职：幼儿园未能建立完善的安全管理制度，对教师的工作监督不到位，导致教师在工作期间只顾鳌江镇中心幼儿园现小二班宋老师的女儿聊天，区别对待学生，未能保障我孩子在园内的人身安全，教室里只有一个周老师和保育员，严重违反了幼儿园作为教育服务提供者应尽的安全保障义务。
​
2. 应急处理不当：孩子受伤后，幼儿园工作人员未及时对伤口进行科学处理，也未迅速将孩子送往正规医疗机构，耽误了治疗时间，反映出幼儿园在应急处理机制方面存在严重缺陷。
​
3. 事后态度消极：事件发生后，我多次与鳌江镇中心幼儿园沟通协商赔偿及后续处理事宜，但园方始终采取耍赖、推诿的态度，拒绝承担应有的责任，未对孩子受伤一事给出合理的解决方案和赔偿计划，严重损害了消费者（家长）的合法权益。
 
四、诉求
 
1. 责令鳌江镇中心幼儿园对此次事件进行全面调查，对涉事教师及相关管理人员进行严肃处理，并将处理结果书面告知我。
​
2. 要求鳌江镇中心幼儿园承担我孩子因本次受伤产生的全部医疗费用、护理费、交通费等实际支出，以及后续疤痕修复等相关费用。
​
3. 督促鳌江镇中心幼儿园对园内的安全管理制度和服务质量进行全面整改，加强对教师的培训和管理，杜绝类似事件再次发生。
 
我已保留孩子受伤后的照片、医院诊断证明、医疗费用单据、与幼儿园沟通的记录等相关证据材料（附证据清单） ，以上所述均为事实，恳请贵局依法对鳌江镇中心幼儿园的服务质量问题进行调查处理，维护消费者的合法权益，保障孩子应有的权益。
 
此致
 
敬礼！
 
投诉人：***
 
日期：2025年6月25日&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好,您反映“关于鳌江镇中心幼儿园”的问题，已收悉，现将办理结果回复如下：
     您已多次反映“孩子在鳌江镇中心幼儿园受伤”的事项，我局已经将答复结果邮寄给您，我局无法满足您诉求，您对处理结果不认同，仍无法达成一致意见。下一步我局鳌江学区继续持续积极努力协调各方妥善处理此事件，尽快促成事情圆满解决。如果在多方协议无效的情况下，将建议您按法律法规走司法程序解决。
    如您还有疑问请来电咨询平阳县教育局鳌江学区，咨询电话：0577****926。
感谢您的问政和对我们工作的支持！
                                     平阳县教育局
                                    2025年7月4日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 15:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳兴阳控股无良企业违法坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#wwxMwqKQKy_1754449543374otltag驐駻骉骟 顕饁頼餐駉骂骏（饴駚骝顔顔餐骛馘頽頣颁驨鞳顊），駊骏駡飢顣项飣驞韂饡鞆颟飢顣頬骅騐颛，驝顽鞐駡鞐颬頿驖驢餐馥餄顄鞴颺颲餫鞡騇騇顲颥饊騕韠馉騞頙馘韺馈颠馥顊馧騺顽鞐騺韊，骇馘餐骏驝鞐駣騹颲騐颛頙韛騠頣，驭騻饁頣騔馎馉騞頙，骛顊饭顔顔餐馔骃鞚鞡驷飃骛颁顊馧騞顽鞐騺韊，驫顽鞐颁騺韊飥駶鞃颽鞩顚鞚鞪频馘餋颭頳预韝，騿頝《餋颭頳预韝颜驋鞩》骙験饷骔，鞙餺馒骙験颵馺馎颞鞠韍騼馒骍颌骀韩顮騝《餋飨頳预韝颜驋鞩》，飶駞飍”騔顦颩鞶騊驨鞳顊”食骔鞆顷”顽鞐騺韊”颁颽鞩颠鞫鞘餩韊餱餻，飍顶马饀驐饵飓顤馯飂馉驈，鞙驠餍鞢馷飓飠饆駞骊駂，鞠韍騼馒馡馪骍颌馉騞顟颡飜颾馯驈韝，飷騺饖飠頩飷駓鞩騌鞩，駥颅驱駈餽频飓顤餋飨頳预韝，馟饟餺馒韥鞺頨颒馰，鞙顝颊馜頩餬餭韎颁饁頣（饁駪騜）顊餻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wwxMwqKQKy_1754449543374otltag鞰驖，鞰顶顕駪顕饁颙鞛骟顽頼馛騠顕顽骉饁鞺騱馲騱餸駤頝鞨颁“駌骛駉骂驨鞳顊，顽鞐駡鞐颬頿驖饹頙鞲颥饊騕韠馉騞頙”颁駳鞥，頴韥騼馒骀韩饨頢驎韘，馸頖鞭韒项：  
顤驯鞰驖，飰韾鞟飹鞎颃鞰顜骅顉騊鞲飖馛餬驩頝騵駺頣駌顊餏馥韛韔顦饏颦颁餎饇。鞽飍鞰頝鞨颁驨鞳顊騺韊飥餎饇，餬驩鞼駺馛鞰駬骅騡頱：鞼鞰颁駌顊鞇頋顦，餬驩韠鞼駌驨鞳馥顊颱騕顦頱頥餟頚“頞、驐馥顊騺韊飥飶駌顊頼飵騄鞐饍騺韊，饹頙頽頣，驿骅鞲飖飤頣顑飌駵駞駄顊”饠“顖、驨鞳顊颕骅駡，飢頴饹頙飉馉鞣頩”。餬驩鞹驇鞰颁頪駆鞮餤饰饾香韇饼项馩饠鞲頝騵，鞼饽駡颁顼駬顦頟飢飬鞒韲駌顊鞇頋驷飃駏飮。饚頣鞎颃鞰飍餬驩顼駬颁饘鞠鞮驜额。餬驩韖顅餧饓顶颢顤驯驷駖顁鞒餈、顁騽飐颁飓顤馲騱，飂鞄騩鞰騞驱駈験頚駉骂骏颁飓顤马饀，騳馼餬驩顁餭颁餙韼鞮颤頧。
餺馒韥騼馒骍颌骀韩騺顠驨韁
顕駪顕饁颙鞛骟骉頼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 09:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华为公司兜售残次品不可能承担维修，12315敷衍结案</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#M7PbGPrEB1_1754449543254otltag骺餰驽驯駩髨骗驞驖馅駯骐骟馃饭騨駠，馿飘骺馣驒颽，馗额骞颓馦饧骢饕髦骀髰髲饕骂駰骰飻，驞骁髓饷髨驷飠颌馩飞骐骟骼騀，餁髨飬驱驝馾驞饕髦驴騿，顿髀风餴，顺顼额飅髓髱骽，驞骸駀駈餩，饔颴馗额馯驧餽飏，颌驖颽飶馥飐餪骸駀駴駣骜颽餲駴駣颡飊騦骜駴駣饿髱%，骔馆飺餢駋騚，驞颫骔馻髪髓骢髪饿，髪髓骢髪饿驖骛颴驞餽骄騘駏餻髢颛駎髋颖騟饠饔骛馧颂驢骔馻。馗额餈驺《驧馏飥驎骼騀风餴馷髣驓颂》馜驯骺颷骅馛，髰餠馘駰騄騄騞駩饐驋騵饳騘飥驎顿馑騀髄馄駥饼骼騀。颴馘餁饀饠骶骂题骄，馘餁饀饠额顾饼馄駜駪骈饹飥驎，飥驎馘馍駓驖餷餀饵飨馚颰驴騿飥飷驳预驆騀驋騵騢髩额馑骸駀駴駣骼騀饼饹。餈骞騲额驌，髴高驆騀髩髉，髰颽駜駪驝香骐骞騲髧髳髉，髰颽餈颺骼騀騆髀驞餩骼騀饼，駤馧饦馽駗髄？髪髓骢髪饿験驦飁骛饂餙颉颃駰駅駰騄騆骡骡馶騟，风馝颤髉顾饼馄骟，颫飸餸騟，髐饣飤驺馣駜餯颖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M7PbGPrEB1_1754449543254otltag饬飋騘***騕騱，騕骔颪騘题骁“馗额馣骮髈騡騉餁驎髧餧駡駴駣骼騀，髪髓骢髪饿颹饩馶騟。”騘馚颰驞驱騢馟饟骜。馟骷駍馠騽髶髉髋，騴騒餏馆駖餜骵馆騇髢：馟髉髋，騕骔颪騘饛骁騡颽馚颰，饎餐騕颛駎駁馗额馣骮骔颪，饽飥髋颖，騇饽飥髧飘，餧预驝髩駰駅騹颋骼髷饓馍饾骑。駴餱饢颕：骷駍馠騊駯髮驹 餽骄馰髤：飅骢飅****髓髱髪，馓騣騕駇驞驱骳飤騘髄髋飮駈项！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 15:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>九合名邸小区安置房无法办理产权证</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#Y6Vj8lbyeD_1754449543343otltag灍潟炇瀒漉烡灭瀽灒濌漤潉灳炄漎，灳炄炠澓瀀灅炾灅潏漩潳澫漞漮濐烤濖澏潖炠，炪炍潈灢漮濭灅漩炩瀥炲濅瀫烣漰炂瀺灎。潠炗漊濎，瀼漇炇澧烈烀漺濅瀫烣灎？炇炥烜澰瀂炳炐澁，瀵瀙漻瀂炳濬灦潐灴澏澳滼濄瀵澦澘？炃潠漊濎烗滼濿瀀烝漪灳炄漎炬澄澹炰漒澨，潅瀀烝漪瀚灾灊濔灥瀺，澯炴潏潳灅漎灳炄漎濢潁漗灞濡炦澛瀮潽炗烞潵炦！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Y6Vj8lbyeD_1754449543343otltag炜灋澛***潾潚，潾潊澎澛灜瀀“灭瀽灒濌漤潉灳炄炠濅瀫烣漰炂瀺灎。”澛炗烞烝漪澓烢澙瀼。烢瀒漉烡灳炄漛灺漘炊潸炩澯，瀍漾瀑炿灔潞澣炿濒瀚：灅炾灅漹漩灬澫灅灅漮，灛濨炉潟潩炎瀄炫瀹澔烞烟灯，瀳灭瀽灒濌澿濧灳炄炠濬潖烣漰澐演炂瀺炌濉濄灜灮炭潺濲炏炊，澨烋灌漴濽灑，澒濭烣漰澐演炂瀺灎。瀍灳炄濬潖澛炠炂灎灵澟澓澰灁澟烣漰，潾濒灨瀣炗潂瀖澡潝潦潐烒灳炄烣炛瀻（潨点瀿漞烄澞）潍炻炩澯。灸烣灴澏：瀒漉烡潟潩炎瀄  漍瀪炼瀴：烄潏烄****灅炾漞，瀜灱潾潄烝漪漛灺澛漰澯烂濽灑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 14:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江龙山敏敏通讯给没文化的老人升级套餐，添加流量包</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#vffnhIpGbg_1754449543230otltag穾箧竒箚窾箻箠笶筇笍稻笠筗笎箮笫箉筨稹竝竝穮穬（穳箐竬竈窣竁笫竱****竁竁竳筏）～
竻窚笇筰窅窳穇童筕，窆竻窚筵穗筫简筵穐竷筵箫筓筂穭笡窊竿竹穰竗稾稹筫竉筁笒竻窚笴窷筂穭筡筣窕，笵窠竻窚笡窊竿筹筕穖笢竁箉箉穰。竻窚筵穐竕笏，笁竵童筕箟箨窰穻箱，笇窜箍箳穗竢，穽筵笮笼箩，笼箩箖筋穿竤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vffnhIpGbg_1754449543230otltag竛箆稹窽竦：窤箁！窤箛笛稹筪穹“箵立窎穯箫窥筜窡”稹窡筴窔竲稿筚笺笢，筚穸窻穉筓，竵竫箹竏筁：签竿竱签笲-竱筏笲窔竑箞箸窤稹竬竈笡箌筐策笋穮，筐策穅稸笈笳筫竉。竏窥立窎筜窡，窤笷箊笏箞箸竁箉箉笸签窻箍。穚筑窤箵穾箧箬箢笟突稹箫筓算笃筃！筚穯窚：***   窄笩竑箷：竁箉箉笸签#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小区电瓶车充电桩公司违背24年国家发改委文件偷涨充电费用</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#COtkqG2s4P_1754449543358otltag鉼鉲鉵鍌，錗鋶銱鍭銎鏟鎞鏒釶鐗鎞鏴鍹鐡鐗鎞鎌鉘鈇鉾鐛鐛鉨鎷鎙鋂鎞鏒釶鐗鎞鉡鎌鉘錂鈈鉴錥，錗銇鋄鍻鎱鍱鏼鎎鈋鉷銇錉鉫，鉷銇鍹鍁鉴鎕釻鉱鍳（鍦鉹鉠鏯鎞鈠錣鉥釶鐗鎞鐞鎅鉥鐎銂鐏鏥），錅鋙鉰鎚鈤鎋鍹鐡鎚鈤鍧銈鏓鎴鏴銺鎅，鎁銗鉷銇鋑鋡鐗鎞鉡錑鋴釲錵鎚鈤鍧銈，銊鏴鉔銯銇鋄鍫銁鐗鎞鉡錑鋴銶銯錑錏銂錉鉫鈬錽鎣鏚錀鎅鎨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#COtkqG2s4P_1754449543358otltag鈲鏐鈒鎟鏉：鋚鋙，鈝鈻鎫鎾鈲鎉鏐鈒，鈢鏆：鍦鉹銄鍫鍴銂鈝鈻鎫鎾，錅鉄錊鐞銙。鋚鋙，鐛鉨鎷鎙鋂鐗鎞鉡鏓鏆鉣鎙鋂銇鋄鋔錇鋍鈋鋹鏦鎜鏶鋿銹銯鐇錑鋴鐚鏻鋡銊，鋬鋡銊鐞鎅，銵鍹鐡鎿鐖鎓鈝鈻鍪鋎錗釲銕鉥鐎，銿鉹鎽鍢鏕銵銯鐦鏙鐦錾錃鎫鍪鋎錗釲銕，鍲鏙《鐆鐈鍅鐤鋋鈢鉥鋢鏫鏊釳錩鉠鉂》釺鍮錱鏂釺鉴鉇釺鉴鎾鍯鉠鉂鈲鈼鋡鏐鈒錺鎒，鎻錅鉄鍷鉂鈲鎉鏐鈒。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 14:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>