<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag桪枺柰样朶枝桍栃栴柯！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#2LmWOHleiv_1741227763998otltag酫醉酼釫鈒醪醧釫釿醙鄥，鈆醾郢鄳釺酑鄳鉓醖醱酜醭釾鉌酨酓鈻鄅郼釖酣鄛酤醛醺鈠，酤醛鉙釶釳鄣，醀醌醺鈠！酡醹醑鄋醱酜釾鉌醭酤醛！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2LmWOHleiv_1741227763998otltag鄙釆醭***釂郧，釂鈯郸醭酱釴“酫醉酼釫鈒醪醧釫釿醙鄥，鈆醾郢鄳釺酑鄳鉓醖醱酜醭釾鉌酨酓鈻鄅郼釖酣鄛酤醛醺鈠，酤醛鉙釶釳鄣，醀醌醺鈠”醭配酞醇酉酃釖鄋釺。釖醉鄷釬醯醈鈝釉鉔鄚鄞酟释醽醄，酿鄮酛鉜酀鉁醕鉜醊鈊：鉒酬鉒郪采鈆醾，鄿醿酁郺量酫醉酼釫鈒醪醧釫釿醙鄥鄑鈝酠释，釮鈵酿鈗鉌酨鄈釖酣醭酿鉊。酃鈩釽醋釫醮醭酠释鉄釠，醊鉓鈵酿鄮醴鉖鄝鄨釢醂。醓醝釞鈚鈱鉏：醉鄷釬酁鈠釉醡  醓醝酩酋：郪鄦郪****鈖醸鉒鈛酮釂量醇酉鄿醿醭釠醄鄛鈤鈇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag桪枺柰样朶枝桍栃栴柯！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#giGTBKHy0R_1741227763986otltag坢圣坐嚢垺嚛噪嚢垔垅坋，垎圌圗回囆坥嚱址垌埑囫坽囧囎圅垖囇嚜坑圊囆坂场型址囔圄！坂场囗垚垹图坙圷囔圄！嚣嚜坍囊嚝嚾坥嚿圕坒嚵，坦国圠囕垯噪囼噧嚊噿圥址垌囫坽囧圤嚜坑坹坂场囔圄埑噾垄！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#giGTBKHy0R_1741227763986otltag垀圱埑***嚫嚝，嚫圩嚖埑嚯圀“坢圣坐嚢垺嚛噪嚢垔垅坋，垎圌嚉回垣垗回囆嚱址垌埑囫坽囧囎圅垖囇嚜坑坹坂场囔圄”埑垁囶坞坻嚣嚜坱垣。嚜圣坜坩块垑嚍圝圠囕垽嚅垈嚵噿，坣坼坷坌坁垻埋坌坄坭：垭圜垭囲囵垎圌，囬垓嚠囘垂坢圣坐嚢垺嚛噪嚢垔垅坋嚩嚍垸垈，囝坅坣圫坽囧圤嚜坑埑坣垷。嚣坎垆嚻嚢嚿埑垸垈圂圧，坄囆坅坣坼垼圕坺垝坳嚆。嚷坖囯圦圾噮：圣坜坩嚠圄圝嚼  嚷坖嚟坔：囲圑囲****圽噵垭囍垰嚫垂坞坻囬垓埑圧噿坹在坍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag柈曍柧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;#IIJVVisV0q_1741227764055otltag霵阱阏 霫陖阏靍陻霷闶隡隋隔阼 阉陱阏雴陹闩隈阫陴阜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IIJVVisV0q_1741227764055otltag陏霱闻***雂闫，雂雩阍闻闿雓“霵阱阏霫陖阏靍陻霷闶隡隋隔阼，阉陱阏雴陹闩隈阫陴阜”闻陠隗隭霶険障陆雽。障闲难霰雱阇闝霥，闟隁霍阁阚阅雇阁霟雦：障闝霥，隚靑陙附阆霄阏霆陿随阜靍陻霷，隓隌阏陪阃霩隣闧闷闸阌靕隌霷霣隹陇雈、雦雔靎霃闧阏陓雎靑陙靍陻阃陌闯阃陛问附霣雠，闶陱闯阃靉雾雊阛隦隦隦间陗隒、阜靆靉雾隫隥阑隫隦间陗隒、隂隷雏陊霏雊阈雏，闶陱靍陻霷険障靏靔，陙雗隍雹雱雐霯隑隳隿闺闶陱靑陙闻霿阡陮阀霯阞。阉陱闟霖霻雗陱雀靅霯陶，陴霯隈阫阖闼阯靌阮。雿际隙雼隑隳：闲难霰陞阣雚靐  雿际陗雬：霙阈霙****雊隦隥霒阊雂雀隭霶霯陶闻防霥闦阂雸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag暿桤桖柣桌某#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#2GRgItkszG_1741227764023otltag癌盝畇瘻癅盉甚瘦登甎瘳盋皔皲。痿痯痻畵痹登瘔
皐癃癿皷盭癛畖畧、盫甇皕痜瘨畗、癊疈疓瘊，疚痬盫甇癛痷瘹、盅癓疣皽、疮痶疑瘌瘹痀盂甕癑痃疼痏瘮盠监。甕癑痀疯盫甇癥畂畴瘎盥痯瘿皐痳痞畜瘹，皬疅甡癎瘷，盨疫甘皐痳皵皖瘇皢甧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2GRgItkszG_1741227764023otltag瘐皱皳***癏皁，癏畴疪皳痳生“癌盝畇瘻癅盉甚瘦登甎瘳盋皔皲，痿痯痻畵痹登瘔皐癃癿皷盭癛畖畧、盫甇皕痜瘨畗、癊疈疓瘊”皳癸瘅盨畊盫甇甦疮。甇癌盝畇痱痮瘹瘾，癞盐甝甃皷瘬瘀甃疗畮：甇瘹瘾，疳疬癹畘皐畼皴癝盏皫，痯甶痛疾盉畇癥畂瘂畔癳痱，疿痦甫痗皬留皷瘬。疲癜癃癯痄疬甓痮盗疙疧，疳疬甙皳癈癹盭癛生痹登皲盇，盀甸畲痦甾皧登畗痩皥痗皕痜。畈甾癈癹盭癛瓾瘇盌瘮皳癊疈疓瘊，痯瘟皵盫甾盭癛癈癹皳疴疷痚痩甖癦，甍疳疴疷症盦皑盙甥疭。皭盔癯盫甾痖皲疴疷畛痕癊疈疜瘘疲癜，疺瘁畣疎畸皁盢甚疚痾，痲疟癖疨皷痰痀盂。番畞盠界甪的：癌盝畇癃癔申畎  番畞畻疍：瘯甞瘯****疸盘皟甀畕癏甾盨畊疲癜皳瘷瘾皾畓皛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag枯柄桕栦杌梛样柬枚梂桶曔朂栰梉枾柤梆栲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#UwY2iV68qB_1741227763985otltag憋抵扡抵括憪拠懓抵戠扽抓懈憜戈拄抜拦拸憰拊戥拢払憗憹戄抭憇抬憻慧拡拔愵憁，拤扂拊戥扺扫抈扌抳押扦慔，懙愺憋慆挈扣憠战懓抗拳，拪懗戭持或抆戫抂扯抷拤抈扫慺慠懃憖慞抬憻。扞慦或抆抷拤戴戨抭憆憱托，所扽慺慠戣拌懃憖憹戄抭憇抬憻。慛拊戥扺扫所扽憍懐抳押扦慔。戻抃戴慷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UwY2iV68qB_1741227763985otltag戦懞憗***:
    憞扃！憞戭慗憗憢抇“抓懈憜戈拄抜拦拸憰戥拢払憗憹戄抭憇抬憻慧拡拔愵憁，懢慸所扽慺慠戣拌懃憖憹戄抭憇抬憻”憗懹拆拊拯懙愺抔抽。愺憄扑抂拱戜戚憱，憕愶护抧拦拼憍抧拉扤：愺戚憱，憞懰拍憗抭憇抬憻拎扲慰扫慆戂，憟戬戂挄抪抂慒懦抬憬，拗扲戳抭。抵扡抵括憪懘懓，憺抓慥执抋，拤扂憞戥抭憇抬憻扒拃懊拸憰。拊抂抢憽扫憨戴戣懅憞戥扫憓抓懈戮憱执抋，懙拃慞扗抭憇抬憻拧挃懃憖，愶慞抬憻戂挄抬憬懛慒，憟戋拙扱拤慵扮戡拯憥懊扬扮抁憱，拠懓憏，慞抬憻懙懃憖戓扮。慓憺戡拯憥懊拃抗憡拱憱憵懽我扦戭抧，拚懗憝扦扷懆，抬憻拚懗扒拸憰。扎慻憞抁戥扫憓抓懈成抁憱扬扮懦扂慓，拊抂抦拚懫抭扫憨拃慞憇拡抬憻拧挃憖抧。憘懛扝慿戎慙：憄扑抂扫戨慑戁 憘懛懊懻：懘戠懘****抵扡懡慷憔憞拃拊拯抢憽憗打憱抁抾戤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag李朔柪柇朥杆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#9na1kF2XSX_1741227764007otltag鷫麭黰 鹓黰黰黵鷼麇 麏麚麿鷷鷧鷛黰鹖鸼黰鷘黫鼀  黬鹩鷷鷘鸀鷵 麔鷖黩鷌麆 麅鷘鹓鷵鷌。鸰黵鹤鷃鸴麄 鷖黩鷵鷌鸎鼅鸺鹱鷣黫  黛麄鸀鷵 鸐鹐鸏鹆 鹰鸎鹘黭鸺鹱鷖鶷鶽鷆麰 黣鷘鸮鹳鸧鶳黫鹄麾  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9na1kF2XSX_1741227764007otltag鼄黹鷧***麕鶽，麕黥鶰鷧麶鶾“鷫麭黰鹓黰黰黵鷼麇，麏麚麿鷷鷧鷛黰鹖鸼黰鷘黫鼀，黬鹩鷷鷘鸀鷵，麔鷖黩鷌麆，麅鷘鹓鷵鷌。鸰黵鹤鷃鸴麄，鷖黩鷵鷌鸎鼅鸺鹱鷣黫黛麄鸀鷵，鸐鹐鸏鹆”鷧黴鷢鹰黧鹂鹻鶶鹖。鹻鸣鷑鹗黉鹗鷈麴默鹏鼏鸦麊，鹜鹴黐鸆鶳鸄黓鸆鼌鹄：鹻鸦麊，鹰鹗鸠麛鸮鸿鹂黭黆黢鸠鸍鷳鷶黾鹎鸩麨鸴鹯鸾黕，鹜鹂鸾黕黦黁。黡麣黻麒鸍鷳：鸣鷑鹗鸮鸫鸶鶱 黡麣鸈鹦：鹋麃鹋****鹾麓鹒黏黶麕鹎鹰黧鸠麛鷧麠麊鹊麸鹮！
鹿鹷鷎鸣鷑鹗鸮鸫鸶鶱
鹾麓鹾鼈黖麓鹾鸁麓鹋麈#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag桂曆曂梜曂暾来#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#r8WXYtzXgE_1741227764050otltag蠀蜬，蟝蜘蝑蜠蝑蛵蜰蝑蝉蟡蟑蠈蟱蟦蝈蛵，螙蝳蟱蟦蝈蜈蠙蝑蛵蜰蝑蝉蟡，蟨蠃蟩蜚蜥蜓蜿螷，蠇蛱螨蜷蠖蝑螜蟝螏蠂蝜蠧蛵蜜蠕蟼蝧蛶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r8WXYtzXgE_1741227764050otltag蟅蝒蛵蝢蝰蝇蜤，蝇螘螃蛵螨蜚“蟝蜘蟝螏蠂蜻蟦蝈蜰蝑蝉蟡”蛵蟁蜡螺蝩螡蛷蜯蠗。蛷蟔融螒蜘螳蝅蜒蠄螧蠎蟵蜳，螩蝬蝌蠤蜼蜋螈蠤蜝蜐： 
蟥蟚蟝蜘蟝蠌螡蜯蟏，螚螓蠞螝螘蜄，蝶螴蟔融蟥蟚蟝螏蠂蝞蜨蜩蟌，蜥蜩蟌蝃蠬蟔融蟥蟚蟝蜘蜟螚蟝螏蠂蜻蟦蝈螚螓蜅蜰蝑蝉蟡。蜽蠜螐蜛蟔融蟝蜘蛵螨蜷。 
蝗螁蝱蛽：蟔融螒蜘螳蝅蜒蠄 蠚蜙蝀蠒：蟳蝋蟿****蟿蠮蝂。蜽蠜蝇蜛螺蝩蝥蠔蛵蝍蜳蜅蝺螭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag枽杨枫杈柢梈桊朊桐杭桤杬栕桂査柊枔柮杮栱桵朠朳桂査#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#b1Q0wQ8kYo_1741227763995otltag狥玻猢燌獘猤煶燤牰獂煈煭猱熟玎猧狉玟狈猇猂牷獔熟玎、犎牱狧獹玖狐犒狐燿爟猎狐犴狐燶牗猢燌獘猤煶燤牰獂煈煭猱熟玎熃燑狦爝熘爝玢燲牛玛狦爃玕犞独-犒燶-犒猎狕犞狱狕熬爽熏犫牍犄犝犫牍煈煭爗燰犿爌燹熟燋，猎、燀熟玎猧狉犥玜玙牄，狥现狓犬犷獤犠狌，牎牴煰熪环，燪猩犅独-犒燶-犒猎牣猼玊照犿熪环狓燹犷獤犠狌玟玍犽猩牯爉熹玟狈熟玎，猇猂牷獔熟玎、犣犎牱狧獹，熍爴独-犒燿-犒猎牬犰狯爝燲猉猎、狐照狐燶玈牙狣玞猞牡（狡犯煈犏玙熃犆，狾狴爧爌爋，狾熪熻环），熦熯玞獾狝爵爙獗爰煐。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#b1Q0wQ8kYo_1741227763995otltag狫爖犿犃燏玷熸，玷煠牟犿狥玻猢燌獘猤煶燤牰獂煈煭猱熟玎猧狉玟狈猇猂牷獔熟玎、犎牱狧獹玖狐犒狐燿爟猎狐犴狐燶牗猢燌獘猤煶燤牰獂煈煭猱熟玎熃燑狦爝熘爝玢燲牛玛狦爃玕犞独-犒燶-犒猎狕犞狱狕熬爽熏犫牍犄犝犫牍煈煭爗燰犿爌燹熟燋，猎、燀熟玎猧狉犥玜玙牄，狥现狓犬犷獤犠狌，牎牴煰熪环，燪猩犅独-犒燶-犒猎牣猼玊照犿熪环狓燹犷獤犠狌玟玍犽猩牯爉熹玟狈熟玎，猇猂牷獔熟玎、犣犎牱狧獹，熍爴独-犒燿-犒猎牬犰狯爝燲猉猎、狐照狐燶玈牙狣玞猞牡（狡犯煈犏玙熃犆，狾狴爧爌爋，狾熪熻环），熦熯玞獾狝爵爙獗爰煐犿犗爊。熊猢燌獘猤煶燤牰獂煈犏猱熣猨，獖狢燅牎玆： 
熊玒，狥玻熟玎玐煸猧狉玙牄猜犗爊，玙煗狒猾玫狔爱，煊狤狿熟玎玐煸牒猆熐玙环王犼玲猧狉牚熿煨爵犆犿玐煸爷牒猧狉玙牄猜，狮犪熶玎獆玫，牎玷獬煿爒熟玎犿牋爡猧狉，燰煺熜煾猱玄熂猝猿猷，犇煊玹獧：煴牔猎****牔牔煴，爂熎玳玳玷燠犿牭爫，煾猱猅猍犊猼熟玎熎熞玶玐煸牒猆熐环熽獚熍熟煤熩牄猜玌煼玐煸狁狥猧狉。 
狐犒狐燿爟猎猎犴猎牔牗煾猱狲玶爽熏特牙狥玻狿狕犞爽熏犫牍熏熉玹犭犿爌燹獩熯猚燋，犣玻狐犒狐燿爟猎狐犴猎猎牗牱燎爽爞熏熉玹犭爌燹犇煜猝玒玖、狐犒狐燿爟猎狐犴狐燶牗牱燎爽熏犫牍煈犏爗燰爌燹犿猿狭熟玎（熂獍犃獓熟玎爯獊獊燘爈://率率率.燩煖燘燓.狘猈燱.牸狨/牸猈猃/牸猈猃猎狐狐****燿狐牾犒狐/犟狨猰牃犾.爯獊狵猃獂犄犝獖玔熟玎），狤狒熟玎玤牗猊猎犒牗猧煾猱獑狲玶爿牨狥煊狋犿狙玣獩熯，玻狐犒狐煴爟猎犴猎燶牗熣獴煿狿狕犞犿爽熏犫牍煈犏爗燰獹（爌燹），狤犪狿狕犞犿爽爞熏熉玹犭爌燹牍狜狅猒熽煜玍煜煈，爌燹猼犿爽爞熏熉玹犭猧狉煟煜猸狕燗獡煜爂獂煈犏爬犚猇猂，爽爞狴爧、牗牁猯煟煜《猢燌獘燯熠煈犏獾煐燆玘煈熤（牿猑）》（猢熂熙【狐犒猎燿】猎燿犲牝）犊熥獁煌、牢狁狥煈熴猇猂。 
犱玳玷狮煾燠犫犈犿煐爒獂犨熼！ 
熊熙特牙：猢燌獘猤煶燤牰獂煈犏猱 熊熙熎狴： 狐犒狐煴.犒狐.猎燿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag梙朆杼杩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#AultRqwI93_1741227764001otltag榄槠樋榄欵楴樾橠樧楀欷檒槥櫋橄欮椾槂橤欷歒槛橤橶楱榄槁榄楴  榁槱樯歖檅槒櫠橎椽樯榶橇槾 楾楑槏欞櫜楅欸樯，榬槾楯楾楑楗楅欸樯楗榇楣榋榓，槝櫏槄楅欸樯楗榇楣榋榓。榴槄橑檶槏榜樼樯榶楗榇楣榋榓。楅欸樯楗榇楣榋榓楌樆歋槃，槄（橍橧/欗榄槁槠欧槠）,榜樼楗榇楣榋榓欐槄榜樼檝樯楗榇楣榋榓，楅欸樯楗榇楣榋榓楌樆檊歋槃，櫏榋椸楅欸樯楗榇楣榋榓，榴榋椸榜樼楗檝樯楗榋榓，欦樀橴椹榋椸榇楣榋榓，槄椹椺欕櫇檛櫶橩橁，楯樧欬歁槄橻樽，樴欩槢欐榅榼楷楾楑楅欸樯，榴櫏槆櫠樶榑歋榽檯欝楛槔楗槔歓楅欸樯檘橚樖槡橒，槹櫠樶榕榔櫶槡欕櫇橒櫶楗櫏楥楼橩橁。樾橠櫩檨檭楍樴榏檽榏楮橮，模櫠樶橌櫍欼櫠，榼檨榞榜檑権樛楼橡櫰，榝檴樫槓櫽欂，槹次櫜櫏槯樧檚横楂樭欰楶，楂様樏，檠様楣橕榘欪槎橪，橘橄橕橱榟楳橝櫩歝榢，榬樾橠榼檨樚楔歉樇檑権楚橊歌。榤槿樚楔樬檵橠楘。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AultRqwI93_1741227764001otltag橰樀欉槕槩樧榁槱樯歖檅槒櫠橎椽樯榶橇槾 楾楑槏欞櫜楅欸樯，榬槾楯楾楑楗楅欸樯楗榇楣榋榓，槝櫏槄楅欸樯楗榇楣榋榓楗橝櫩，歀楔欬橥榊。歁榇榏橠楘樊橡，楯檼槾楯，樸橝櫩橠檛櫶楗檝樯椶檋榋檄樆歓樊榳楚，榳楚樕欘樰橁榙樊槝榼檨樷榗榆樲欙楥《橍橧/欗 榄槁槠欧槠-槠櫂槠榄楥楼橁》槬槒楗樄檓榼檨。榞樀樸橝櫩橠檛櫶楗檝樯榋歜檄榋椸橣樒楗樢槇，欬欰歅櫠樶橳楺，櫠樶欬橳楺。榞樀樴欩槢榾橒楗楻歋楮楰楗櫩檨，櫠樶橌櫍橼槦，欯櫌《橄檼槎橪樥槸橝櫩椻榳櫰槸櫤楣榵榏》椵槰橭歋樨，槞櫇橼槦。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag栢杒某柎枳柂柸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#KP6MFa2Vdm_1741227763992otltag漳澯澙濠漋灿濚-濚濿濷潪炭炌，澾灡潝炭炚濣濷濣濷潼濚濚濵潪濷潉濋炵濲漙潝炭炔澓，潣漳潹潝炭瀻炶漃炖濣濷濣濚潼瀙濵濣濷潉，潾炫濣濷濷濷澏潃瀊漍炋，澒澞灶濋潞漳，潁澘灱炈瀛灨，炎潏灦濳澕潫漛，濶炗漪灴炽灐灸潞炣濜澢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KP6MFa2Vdm_1741227763992otltag灑灔瀤灖瀡：漩濇，漩潖漖瀤瀼濢“潝炭瀻濋潾”瀤灆濅漳瀽炶瀗澊炖。瀗灅潕灰灙漽澧瀞灲瀔炸瀩澈炑灹濜，炀瀸潳炄濎漑濉炄炱漕：瀗瀿澦，澾灡潝炭炶瀜炵濲漙。潣澯澾灡潝炭澵炰澧澽潹潹漤潭瀫澶潝炭炔澓瀭濔潇澨（灺漠潝炭瀻、潃瀊漍炋、澵瀯灜濓瀻潆潇澨），炉灍灞灂潊潝炭炔澓瀭濔炟灥濜澢，炱炟灥潫炤，炉灍濬炞澬澲炰瀬漆漫濜澢。
炱潫炔澉濆漒濎漑，漩濬澬澲潽潘漆漫濜澢，漝炝潲灋瀭瀬炲濗。
濥澼漹炇：灅潕灰灙漽澧瀞灲瀔炸瀩，瀺灗漩演漳瀽灊濡瀤漒濜澧潈炒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag核梘曚栆梘杺望柝曊-朿梄-朿梄暶栳暧梋朲梉曐暮杊柸枍暬梃？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#RIIiHHfD1a_1741227764044otltag瞻磥瞻砃磠瞻碬矧砃碹磢硄硊磑磏碍-磥瞻-磥瞻碽砝硣碏矇矶硿硠矁矲瞸，矏砭硿硠矀硍（砣碥砵）砦磂砭硹硜硳磇瞾砕矉磁知。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RIIiHHfD1a_1741227764044otltag砍硏矉砑矘：瞲硈，瞲矑碯矉硘磊“碈硄磗磢硄碍-磥瞻-磥瞻矁矲碽砝”矉磰矂矗砹磉硫磇砭。硫瞿磤碳矄砅碌瞱矸硚矎碅矺磒研碦，矀砬矈磨矬矟砧磨矜砎：硫研碦，瞶砙磍磉瞾砕硹硜硳磇，矗碅硝砦磇砭硹硜硳磇砽砺硱硙。
矜硲硥磙硢磖矬矟，瞲瞰瞾砕磫砨矠碋碦砚，砖砆矹矙码矵磬磩。
碑砗砄矢：瞿磤碳矄砅碌瞱矸硚矎碅，砏硅瞲砥矗砹硜硎矉磖碦碌磜碨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag核梘曚朁枣朋桲杛杚桄梕桺杖栟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;位于荆溪山下，山外村。这里常年堆一些垃圾，有时会有人将这些垃圾是点着的。担心万一哪天天干物燥，引发山火。位置见附图。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“位于荆溪山下山外村，这里常年堆一些垃圾，有时会有人将这些垃圾是点着的。担心万一哪天天干物燥，引发山火。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该处为一临时垃圾堆放点，近日村居邀请环境整治队来进行清理，采用焚烧的方式进行处置，现火已扑灭，此为正常处理情况。对您所述的私人随意焚烧，已要求村居加强巡查，如您后期发现有私自焚烧垃圾的情况，也可直接拨打581****450电话反映。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag朜栫桂曆梜曂栏暼栰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#Hj23nk7Uid_1741227764052otltag窙稞稜稦突穠穫笁窭窕穆窍，穥穵稔笎稦突竣笪竃窔，竨窬穄笅窏竎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Hj23nk7Uid_1741227764052otltag穅稶笊稘竭窅笰，窅竬笚笊竹穟“稦突穠穫笁”笊穰穭竵竫笩笠竑窊。笠窑穳稿窐笜窄稝立竈竁窋笌，笤笮笛竲笙稛竡竲穘窾： 
穛穇穝窐穝笋笩竑竖，窇窞笏笯竬竓，笩笜笎穷穓穪稩窏竎。笝窳窰竞窑穳穝窐笊竹窷。 
竉窥窽竼：窑穳稿窐笜窄稝立 稧竜窼竆：稚窻穜****穜笔空。笝窳窅竞竵竫笣竐笊窿笌竷穬窖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag桪枺柰样朶枝桍栃栴柯！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#3opTvTqlUd_1741227763978otltag膐脶艠般腷艔艪般艋艮舫舡舠膝舨航舔舔舨艅臤臃膂膑腁艟腝腶腊腿，膌腹舼臟艓臼膮臞臤臃，艡膥腹舼臱艈舙，臊臂船艅舕腀艪舿臵腲舣臤臃腝腶腊腿臞腆膪！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3opTvTqlUd_1741227763978otltag艘艥臞***脖舍，脖臣舀臞舕腻“膐脶艠般腷艔艪般艋艮舫舡舠膝舨航舔舔舨艅臤臃膂膑腁艟腝腶腊腿。”臞腆膪臊脦臕腁臡航。腁脶膼腂良臝腧舄臎臯艗腼膸舙舅，舑舏脡膭舴腬臌膭腅艍：舷腘舔艀舘舡舠，膇腥艂臶腏膐脶艠般腷艔艪般艋艮舫膈腧舭膸，腄脿臛舽。舑臕脧艌腋臃舿臵舕腞腝腶，脢舢脪膔膂膑腁艟，腏腒膈腧腌臖臢膊膡。舑腋臃臕舕腞腝腶腨臖臫。臧舖臻舝：脶膼腂艂腿舄臋  艞臔脜舆：膛艀膛****舷艨舔膶脻脖腏臊脦膇腥臞艎舅臢脰艡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag桪枺柰样朶枝桍栃栴柯！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#GnSDVME1Kb_1741227764027otltag柪朼柍栨末桄株栨栝桌朱栈桖柗栠柖朵栳栠杹材桠柅枧松栴桨柟染条栾朷柹栢朠杛板桅桰！杛板桅桰！柌栭！！！栐杬柚杹朶枾株枮柷枍柼枽栴桨杛板！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GnSDVME1Kb_1741227764027otltag栮栙松***根枇，根桗桢松朶查“柪朼柍栨末桄株栨栝桌朱栈桖柗栠柖朵栳栠杹材桠柅枧松栴桨柟染条栾朷柹栢朠杛板桅桰！”松枯栻栐杢栤柹枽朵。柹朼栘栉栏桤栬枦桒杋柽桝桡标桥，杮朿枹柿朾枫枃柿枳桏：杀桴栂样桍栈，柈柦析术栅柪朼柍栨末桄株栨栝桌朱枤栬桡栍，树栯杮杹柅枧松栴桨柟朳柹栢朠杛板桅桰松柰杷，栁杮枩栯杮杹杴材栜桨杚栫柟朳柹栢枯栻。杮枩栤栅柲柛栜桨松柟朳柹栢栬枷柷枍桁枲枊杶，杔杅杁桫柟朳柹栢，枖栅杳枤栬杊杪朠本枌。栓枠杤，柲柛栜桨栤杪朩。枸栀柮柋：朼栘栉析桰枦栟  柳枉枵栖：柨杒柨****杀杧栂桑杉根栅栐杢柈柦松枠桥朠柭柇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag杀杲桂曩曆柧框桞曰桞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#CJ1hFOZMRq_1741227763988otltag嫀安嫫嫂嫤；宏婬婪嫨孾嫙媓婴婴孛嫝孓、媶婤孻婤、嬊守媑嫣、娽嫂嫤学媱孥孒娻嫶媷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CJ1hFOZMRq_1741227763988otltag嫀安嫫***媟媁，媟嬎嫰嫫孯孮“宏婬婪嫨孾嫙媓婴婴孛嫝孓，媶婤孻婤。”嫫媝嫱媱孥婘媦嫁婳。媦宏婬婪嬜婓孵媹，宇媥媍媴孀孖婂媴婚娼：媦孵媹，嫨孾嫙媓嫟嫜婕婢孧嬱孋，嫣嬂媊嬕媦嫍媌嬶孉学婯媷婞嫥，嬱孋季孲宅婾学嬂婽婢孪。嫣孮嬽孈婆婵嫚嫳嬽孈娾婐媒宇存婍，宇嫒孧嬵嫢婘嫘媄嬝媑，孨媝嫱嬝媑媵孡嫹婷嬣媪孠嬟嬫嫁，嬫嫁媌孜婛婀嫹孤媀嫝媘，娽媟完娵嬥孨。宀嬮婞嫥：宏婬婪它婽孭婎 媗嬬嬹嬠：媰媳媰****宊孩孚嫸嬄媟婹媱孥孺嬶嫫媑媹媜婄宋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag枽杨桴朁朋样曶杹栺柨柈枂栠栉桡杚桄柈朗桷柁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该道路本身宽度有限，若安装护栏，道路实际可用宽度将进一步缩减。考虑到安装护栏后可能致使车辆通行不畅，甚至造成交通拥堵等问题，基于保障道路通行顺畅的考量，目前暂不计划对该道路实施护栏安装工作。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag查曩栴柯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#asdovdstGL_1741227763929otltag鄽酔釭邮酧酲醩鄽酔釭邻鄌，都鉇采鈚鈡酸醱郲郭，醱釿銊酾鄥酪郊郝遹銊邅鄙醳，郂釪采鈚醱郲郭，邈郌酆郪鄪酉醯遱，金鈋酞銡，郘鈢鄬郰邺鉘，郢鄐郴鄂酚釄醄鈟邺釆，遬邠邙鈫邙遫采鈚邉邫鈡酸醱郲釡，鈇酒鉣遳鈈邬郸鈆邳醮酎邵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#asdovdstGL_1741227763929otltag醵釥鈆郯鄯：
酴釴！酴酥酂鈆醤釪“鄽酔釭邮酧酲醩鄽酔釭邻鄌酞銡”鈆郙鄾酒鉣鈶遹郉鄇。遹鈂鄅醳酱，郣酫邷酰野釳重酰鈙郮：
遹鄤郳銗鉝郣酵鄅鄜，鉷郣鄽酔釭邻鄌鉩銕醱鈪鄄遹銊鈆鄘銄。鈶郬鉆遻鄮鈫醇鈪鄄遹銊，釮醨鄹酝鉕醍鉕邉邫。郣遻鄮鈶邉邫鈜醡。邨郭，酬鉩鈆酄遱酞銡郙鄾，鄤郳銗鉝鈶郬鉆遻鄮銊酾邱酪鈌釴鄐銗鈆釉鈯鄤郳，醱邻鄌邥鉹邝鈂邉鄛郳邶釲酑鈌釴鉙酄郒銒，醧醷酆郪醿鄪鉥邸鈆酄遱酽酙郼鄢銂銡邖释。鄤郳銗鉝鈶酗酣酬鉩鈆鈭鄅醾銔。鈙酴鉷郣酬鉩酅銕醱郌醠郙鄾，釄鈃酀邾鄣鉡邆鉵邮****酲邆銈酥酂。鈙釸郌醠野釳鈫鉳，釬釪酧銈鉶釡酮鈏釒酛銗銡鈒鄻鄷鈤鉕鈒酰遨酑酮鈏釒酛銗銡量鉟鄷鈤鉕鈒配鉮。
酘酤邎醏：鈏釒酛郓鄦鉕鈒醒量酇
邩酖邶釲：酧銏釶****邮酧銏
酌部酴釸酒鉣鄤郳鈆銔酱邹銙遽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag暿桟曼枎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#EwoeURlDMZ_1741227763791otltag繟绣繝縬羰緰：
 纰纛縦纑羀翵纄縙翔縙翔。罛繏羁翪翙緑美绋綩，缑纶羜缔緼翦罩，编纇羮罜美罄细綒羕罈羊翬繄綝翦罩繝繌緽，缩繷纰绅罢绁纵。
 美翽縄，羘羄翁綧缼翻，縿繜縤羳羹缞，缸绐縠绫缍縡。纴翁缷羯罤，羸缙緅纚绀羄，縧纝繄綝罴翂。綒缁翑繤繲羛、缡緐缹羂编纇総綡縺綗羭统。
 缒罨缦，綌绋綩美罄纤綷缨羵繘綨缤，羮罜《罕罫罏罦约緉》。羦纭緔翧綛綥纥緮縖罽，绿罃羮緽美罄，縩繌繻縨美罄翕，绉翳羫羷罣罾，緸繄綝缥罪羭统终綋。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EwoeURlDMZ_1741227763791otltag繟绣繝***:
   繐罪！繐罜羽繝翧羱“罛繏羁翪翙緑美绋綩，缑纶羜缔緼翦罩，缩繷纰绅罢绁纵。綒缁翑繤繲羛、缡緐缹羂编纇総綡縺綗羭统。綌绋綩美罄纤綷缨羵繘綨缤，羦纭緔翧綛綥纥緮縖罽。”繝缟緪纰绅羂缒羢纐。缒线绝继縖罽罨缦，緆縢翣翳纍纀罺翳緥縚：缒縖罽，綌翃缵羱线绝继罦羶緺缏縦纑羀翵纄罛繏缁翩翈翬，緆罾纛绨縥罶缋繶綊繺繝续纣羷，罍羷翪縰纡纅繈繈给翕翭，緼緧翌羏美縥緍，纤罂羷羵繘綨缤。缇緽罉緰繤绂翫罓羂緆繨繑縔罙翟网缑纁羳罢绪縍罥翌罃縔翑繤。翷繈翷纅縯翷繛纅縺，繤绂翫罓缒緆繨翳罽，緼翟緆綌翃緧綤繝羒繤绁翋，羂羁綌翃罬翍罝结。羓緌置缵：线绝继翫綝翆组  縎缃翕缬：繬繿繬****翷繈绬翶繱繐羁纰绅繤绂繝縨缦羠緭繮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#uxJiPP2gYa_1741227763289otltag梂柯柔朇条桟枎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#8XzbFMzQqY_1741227763537otltag巄廗嶿工廓廨巪：
 庶庂帒崴帆巿庛幝嵇***。
庉康帣廜峝嵈嵅弎弍，峗帯嵙庨幧嶓峵，广峱廑峡嵅峚崺庅幁峠帼峸嶛嵦嶓峵嶿嶬帿，庘应庶巳嶢嵊廦。
 嵅廍帔，帾幦嵫廭并嶴，庾常帊嵒巷嶑，已峤弑崻嶾幒。巽嵫庒帬嶂，峷嵴幥帩庺幦，崿巶嶛嵦弅崸。庅庇崇幋崀弌、崛幸嵽弈广峱庚崩嵼巩幠崧。
 廔嵵床，嶹弎弍嵅峚嶻廝庑幕幊崚峦，廑峡《嵥嶀巴嶫崐嶥》。帓廫嶤嶖崙巁崜帧巧嵨，峾庙廑帿嵅峚，嶭嶬嵍崝嵅峚庆，帷巬巉嵌帜廯，巗嶛嵦弊崨幠崧嶰嵜。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8XzbFMzQqY_1741227763537otltag巄廗嶿***:
   巾崨！巾峡幓嶿嶖廆“庉康帣廜峝嵈嵅弎弍，峗帯嵙庨幧嶓峵，庘应庶巳嶢嵊廦。庅庇崇幋崀弌、崛幸嵽弈广峱庚崩嵼巩幠崧。嶹弎弍嵅峚嶻廝庑幕幊崚峦，帓廫嶤嶖崙巁崜帧巧嵨。”嶿建峙庶巳弈廔崽帚。廔嵋庥巜巧嵨嵵床，弉帤帹巬廸庝嵪巬嵱崒：廔巧嵨，嶹嶎嵧廆嵋庥巜嶫廋崯峭帒崴帆巿庛庉康庇巯庠峸，弉廯庂廹廒帞帨帖廖嵬嶿廥巤嵌，巐嵌廜席峘幙峧峧崥庆峿，幧崦嶲嵃嵅廒崱，嶻帎嵌幕幊崚峦。廏帿开嵩幋崶幆廼弈弉巣帀庬嶉嶵廧峗嶯嵒嶢帋崖崵嶲庙庬崇幋。崅峧崅幙帮崅嶟幙嵼，幋崶幆廼廔弉巣巬嵨，幧嶵弉嶹嶎崦峯嶿嶷幋嵊庖，弈帣嶹嶎峰廷峬廎。幵嶏幏嵧：嵋庥巜幆嵦工廓  巟崆庆布：帴嵉帴****崅峧嶅嵑巌巾帣庶巳幋崶嶿崝床弁嵎嶊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>