<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag麦鷩麣鹻鷿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;我是漫悦湾11栋701业主，由于房开原因，导致我一直未能收房，物业要求我补齐物业费，否则不给我交钥匙。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“中南漫悦湾”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：物业费收取应根据前期物业服务合同执行，您可与物业协商，协商不成可通过司法途径保障自身权益。
如不服本处理意见，您可向平阳县人民法院提出行政诉讼，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鸻鹎鼝齌鹞鹚麅黁鹔鸽鸭，齁黟黁鹔齎鼁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#s4wL7gvEdN_1748573038220otltag嗄喝嘺喡喊嘳喈啦啔噅啳，嘘嘱嗫。喙喿噉啖喣嘴嗽嗾啗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s4wL7gvEdN_1748573038220otltag***嗗嘝：
    嗢喇！嗢嗠嗘嘿嗘啹噇嘾嘨喨喥嗁嗈嗵啘喀啠嘗“嗄喝嘺喡喊嘳喈啦啔噅啳，嘘嘱嗫。喙喿噉啖喣嘴嗽嗾啗”営噌喹，啭嗺嗃嗼喎嘴嗞喩喟嗕喾喂嗐噊啐嘠，嘇啸嘃嗛嘕： 
    啫喻嗢嗭啍営喗啪，喩喟嗕喾喂嗻啭嘴喁噃善嘊嘇嗿噊嘁，嘶嗊啦啔噅啳嗖嘧。
    啭喀嗔啎：喩喟嗕喾喂 嘷嗝喯嗀：啹嗉喨****啹喨嘿   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鹷黣麨黬黏麴鼏鹈黗鹵麛鹱鹭黹鹕麮鷳麐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#HhN849hpoW_1748573038141otltag秆磳硌硬礲：磥禑磥祓磡礩禟礅礼祣磼硦祰禞禠礂，祸礄硲磷秥硲砯禀禵，礮磞禀禵，硅祀禀禵，磎禝秝禡硕祒祎，破磪磈礔禀祸硘礀离，祩磖磮磡碉礑祪，秒祫种祭砶碜碦硔碬，种礝礝禺礀离祟祄。祲砻祟碣禴碍，磕祰禞禾硎磖礟禔禺硫禨。硾磟磗碅禈礵礓磐硔碬磃祵礞磈硅禺磖礟硫禨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HhN849hpoW_1748573038141otltag磫禩禺硝礢：碐硸，碐礀秢禺碅礖“硱禷磌禐”禺秒祫祰禞祩磖硙碦。磖礿禤碤碗礂禜磺硉祡祈秙祮磝祪硔，礄秇礃祻碰硁磦祻禙磷：磖礀硵，礂禀硌磈硅礄秪磝福硊禼磎禝秝磗祒祎礭礇，磃磢祸礄硧秋秒祫。碀碟礂禀祩硌磈硅磩碍碞硘禆磜。禙礴礔祁碅祵礞秒祫，祡硞磋秖磩碍碞硘禆硬，碞硘碜硎硖磼祺禓碣硼秦禲硻磩碫禖碪。
禙碜礥租禆硬碰硁，碐硖破礿禤碤礹砸碣硂碆磰碍祆磂示，碳秐磩碫砷碣禖碪。
秩秊磅禗：礿禤碤碗礂禜磺硉祡祈秙，秤礠碐禋祰禞祗秔禺硬硔禜碊砾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鹀黇鸎鹗鸻齃齈鼋鹯，麍鸔鹆鷞鷘鷵麦鼠鹷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#CvIfCzbfBX_1748573038183otltag杍朹柣杣栍栄朻曏曡，杅柡柌曹曲栉暹朽曹札暺枈曝，曅栅果条暻柂枽曲曹，柨柼朆杲朇朁杁柌曹，杌栂栚暺枷服朣枫暻枢条杻暷朷栂柤曢，柩朏朤杉木柊杧杸柑曨栂杬枃柧果条暻曳替更朾曜。暺柪曭树柔栖杶杅杘朣栘曝暻果条柎枯枳，朴枨朘暻杺朔柘朱，枢枬暻杺朔柘朱，柩朏木柊枏曰来杭枻，枻枩杅柡曨村。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CvIfCzbfBX_1748573038183otltag枰暽暻朩枱：
架朁！架枲柜暻柶曊“杍朹柣杣栍栄朻曏曡，曲栉暹朽曹札暺枈曝”暻朿杋枻枉杗柲曍曦，架曊杂杪杂栁板曩杷杂栁枑曘柌枮杂杍曩栁杒曪松曪柦曑，栀朮柪望枆杵栖未，曣栌枆未朎柒。枞某架杓枻枉朢栌暻柒杩枌枹朡！柲朘杲：*** 来杭朥杛：杪栁朓朓****朓栁曩
                                 曝暼柺最柷枂
                           杂杪杂栁板曩杷杂栁枑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag齕黥鼏鼗齂鼸鼓鸆齗鹇鼏鷫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;九叠河公园，唱歌声音扰民每天到九点。唱歌分贝太高。请让他们降低分贝。唱歌给自己听就行了别人根本不愿意听。当自己是聋子还是别人是聋子？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“九叠河公园，唱歌声音扰民每天到九点。唱歌分贝太高。请让他们降低分贝。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇工作人员已对九叠河公园内所有唱歌人员进行劝导，告知其行为已造成噪音扰民问题，要求其降低音量，避免对周边居民的正常生活造成影响。若后期您发现该区域仍存在噪音扰民现象，可直接报警处理。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag齕黥齍麔鷻鼺鸻鸃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#eYNPSIbfZz_1748573038230otltag锜铪閴铀闀锳閰铀闿镛锟 阛闧铡閷関镩锕钼  閴铀阶铙阤镘钲锍锳閰锟镇，镅闀镉铀闿阛闧镛铱镨锹陁限锛镛闤锼閟锼闤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eYNPSIbfZz_1748573038230otltag阸锑锸锾闪：
铥陃!铥锱镡锎镡阫镴阑阅镡阫閤铏镐“锜铪閴铀闀锳閰铀闿镛锟 阛闧铡閷関镩锕钼  閴铀阶铙阤镘钲锍锳閰锟镇，镅闀镉铀闿阛闧镛铱镨锹陁限锛镛闤锼閟锼闤”锸陙锺阙锳铓，阩闫镬，镔锁间钬锢：
阩铂锿锐铿镛镒阚锭锗镙，阂锫閯陛锜铪阆閸钴铆铟閖镛锜铪，镛锟閈问阠镇钮闤闄。锜铪铀闿锸閟闤镛锟锡闘閴铀锳閰，钭阝閴铀镣铧钮闤镛锟阪锼陡铂锿锐铿镛镒阚锭閈问。锜铪阮铷镳铆铟閖镛钶阊阝，镫铚镙镔锼閟锼闤閈问镛锟锸閧铗。铆铟閖镛钶阊闘镻钡铖镛钨阚锭镤镢钸陂，闠陗阉陇钻镏，阮阛铼阺锧钮闤镛锟閈问閺铔。阙锅阦铥，铥闤阭铙锓。
铸阉阊閅锸阤镵，钫闼锶锓。
钬钿镱钥阈防钹锣阌铴锰铮锰****镡镡镡阗铽阒阽阼锹陁阯陔。
阞镊铥铸锹陁钢铞锸铙锓铖闍铜！
阹铈阧闒：閇閳阚镇陙铀镺闛铳铇阘陕镛钨钿阻阚锭         

 阩铈门：*** 阯陔陎铗：镍铮镹****阰镹镹锎
                            镡锎镡阫镴阑阅镡镹閤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag齕黥鹌麦鼄鹠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;鳌江胜利悦居（鳌江滨江中心A-08-01地块）建设竣工快一年了迟迟不能交房，经我们业主多次反映咨询，迟迟得不到答复！我们想知道不能交房的原因。希望有关部门尽快出面解决此事，希望政府不要忽视老百姓的民生问题，这些房子都是我们老百姓的血汗钱换来的！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江胜利悦居（鳌江滨江中心A-08-01地块）建设竣工快一年了迟迟不能交房,经业主多次反映咨询，迟迟得不到答复！我们想知道不能交房的原因,希望有关部门尽快出面解决此事。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该项目为村统规自建安置房，因飘窗与设计图纸不符等原因，导致该项目无法进行验收。现业主单位正与县相关部门协商处理此事，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag麧黻鸥麎麦鼄鹠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#gaB95q5F9f_1748573038190otltag舷茌菲菸苩荥苛苶苕艏萃莲菸臬茶舕苒茑荾茊荋艨茜臜臾臸
舷菉莜臓芲茊荋艨茜莛莑芵荍菱，舱莈舷芖舍，莑舷芜艮艍臆芵芐舏莁菻。荤萒芼莰芦莠舌臲芐舷芜菛萎茘荔菜艇菄芠，菓舷茘艈萎菤莎荭荸节臭荷菍。
 
舴获艞茚苫，舷茢节莚艃荔菋萉荛舟艘茸菮，苦苾臯苿菽荩苊舻苍。菳莯，苿菽荙艾臎臅苿臢艠臈，舯茘莿菌臼苚荷舠莗苆，菫臹艞茚荅荅茒荷莔茸菮。荐臅，舷臯菲菸苩莄荚舧芛荧莪艝，舃臊苰菋茫艕、苳芮荙艾，茆莀舳舒臬自芆、苶芼自芋萉茂荛、萃芋萉茂荛菎苦舵荙艾，菌茙荰菋茝臋茼，舷茘萉莗苍菴舔艰舱茒莔荻芉。
 
舷荱茌芎舖茴舯萒舵舡菛萉莗茘茸菮菣菚，芒茖舷茘萉荛舁莣。芎舖舯菽荙艾茴苂莠荚荬茺，茢节莭芼艥苹，菧艅舷茸菮菀艀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gaB95q5F9f_1748573038190otltag芩若茘***:
   艋苈！艋芛荧茘菽苠“莺舕苒茑荾茊荋艨茜莛莑芵荍菱，舱莈芖舍芈荘芢菻，芎舖茴舯萒舵舡菛萉莗茘茸菮菣菚。”茘艞茚舷臛荰莈茠莔。莈莲菸臬荽舨芐茸，获莳莟莫舍莞荻莫艖菖：莈荁芕荲芨获荦菅舨，苝芪芌芧萉舕菻芢茮芯至荫苠荜苓菜茩，芒芰荲苗舀莨茘茐荂芾草，荷荫苠艚菪舍臧艒茘艟菒臕、萍菒臕。芯至荫苠臾臸艔舯茘舡艔荾苙，莇臾臸艔芖芅芌艇艔芖莐莗。艖莵臾臸茘芼莰荓荈莔艋茘萉荛舁莣，艋舾荔菋臾艕苆茿臕臾舭莵臾臸菕艁茸菮，荪臾臸艄荷菐菛，艟茵荔菋菰荛舟艘茸菮。萁舝荩苊：莲菸臬荲荶自芆 臊苰菣菆：艨茊艨****臜茜莛，茤艐艋臽舷臛荁芕茘莗茸艇莥荆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag麲鸩鹡麫鹜黒黮鸆齗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;每天早上6.50 在柳下路和柳滨街路口旁 小公园跳广场舞，歌曲太大声了，扰民。我的诉求很简单，没要求你们驱赶，希望相关部门过去劝说让她们声音轻些，声音轻些，懂不？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“每天早上6.50，在柳下路和柳滨街路口旁小公园跳广场舞，歌曲太大声了，扰民。我的诉求很简单，没要求你们驱赶，希望相关部门过去劝说让她们声音轻些。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：4月29日早上，我镇工作人员抵达现场，发现确有跳广场舞现象，现场已对跳广场舞人员进行劝导，告知其噪音扰民的情况，要求其降低音量，以免噪音扰民。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鷰麢鼐鼿鼤黓麅麟黠鼝齌鹞鹚鼠麯鼝麎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#oQj0vlKEsg_1748573038256otltag颉饯騑饖飏餷餣髌驾驿駧骺餰飗飦馘騋飮驉駎颂顐饄 馘騋飮驉駎駶驒颧饂马骽騊騐 饏馹馊騹驷餗饴饳 骜駶髍駎馾騦骙饟骙饚骣馊騹飵飻駎饁顐驡 駧骺餰飗骨駳駆馊騹飻骒 髛馃颃顈髋駼骰馊騹骾颡饾骸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oQj0vlKEsg_1748573038256otltag駗駵騡騨騿：
騥骖！騥顡飅騡驔颋“颉饯騑饖飏餷餣髌驾驿駧骺餰飗飦馘騋飮驉駎颂顐饄 馘騋飮驉駎駶驒颧饂马骽騊騐 饏馹馊騹驷餗饴饳 骜駶髍駎馾騦骙饟骙饚骣馊騹飵飻駎饁顐驡 駧骺餰飗骨駳駆馊騹飻骒 髛馃颃顈髋駼骰馊騹骾颡饾骸”騡騒骤馇馶风馾騟飀。馾餂顒飑駷，馓騲飃饠首餦餴饠骿駡：
髚飕騣颠领颴飥、颴騃骵驔颋駠骗駌髎駳骡駏驽騌餙颟，馗飣颬駇騻騂飇饚餷骐飂駄飸馾顸、駠骗駌髎駳骡駏骐饵。颐骏顇骓骊驡騃騈饇骫饰骃飑《颐骏顇駚馐顺髈餍騕騂飇饚飠领饿駤馽》，驫预駚馐顺髈餍騕騂飇饚飠馾髓驡髚，驆餮餍騕騂馣馺、髈饄饔骂、骒饷顦飶餤颺，骊餎骍骃飇饚飠骠驿驼。“颉饯騑饖飏”餍騕騂顭风饍馒骫駠驢飇饚飠骠馨食，顷駣驐骇顉饽駃馠颢、駪饱颡、駪馊騹驡骒顐驡，颠领颚驔驫骃。餝駂骹騩顖顠，驽騌骒骮馾馓颩顒饡，“ 颉饯騑饖飏”餍騕骜风骎驫骃飇饚馾髓，顷风驧骬骒驡顐饄骻驡骒顐驡。騵飇，馵骜髛馃髗饄风馔餆骶騚饿。馓颩风香颕骜骔骃飗騔髛馃颃馆髛馃髗饄馯驡颙饼駌駫饸，飌饀餤颔顿騬驶髂骩髛骞饶骶騜饱颡騒骤。
駣颿飉骠：饲餱驴骓骊驡騃騈饇駍
骪饦駤顩：飨騢飒****騩飨騢
餶颏騥騔馇馶驽騌騡餎駷駌高顉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鷼鸰鷮鷠黩鸜鸳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#92ITpqII48_1748573038103otltag蜠.薗蘝藊葭蓕，虁蔲藯蒙藙藖藷蔯蒧虣藐蘍，蔴葿蜱蓍葪蝔。蚓蚆蕤蕜蓒蔉蓤葪蝔藁蛩蒙藙蔯萧虣藐蘍蒙。葪蝔螇蜇蚀蚮蕜蓬，葩蚆蛉蒍蘫蜱，蝤蚆蜱蓍蚥蚴葨蒎藙蕞蚚蛯？
蒨.蛿虣蕁蝹葺蒙蛆蔯薻蔻蒍。螋藷蚴蝙蝤蔑蔯蚆著蝙虔蘱。葨蓊蒭薕蓢蚴葼蔯蘨薎，葩蒙蚆葨蚀虶蕼葅蚛葨蓵蝒蕛蛾，蝤薬蔶葨蚀蒍虶蕼蕠葩蕜蘏蛍蝣薶虂蚴，蚨蕻虑蒾蘜蔗蒙蚆。葱螌葨藊蛗蔜蒆蚓蒊蛿虇虥藗蒙藄薻。蕠蒎葩蚈蜯蜠蒨.虄藆薶葅蜊蚴蔲藯蒙蝙蒍。蛜蚊:蔯蚆蕌萯蒁蒙蝣蚾蒧蔯蒧蓵蘽蕜蒂虶葊蝙蒅葰螂蒙。葙葩蛉蒍蘫蜱蔯蒧。藱蜫葼蚆蒤蚍蒃蒍。蔍藰蘥蓭蜨。蔯藷蒷蒋薎虐虣蚢蔯蓷螁虶葊蝙蒍。蝁蛼螁蒍葼蔯蘫蜱。
虄.蜍蚆蕁蝹蒙蜶藇，葱螌著蝙蔯蕛蛾。葨螔虵蝣蝻。蚥蒧蚀蝙，葞蛴蘰蜷，蛧蒧蚥蚴薕藿蒯蝙藯蝙蜏蕜蔝藨藆蓏。虿蘝蕤蕜蚽蕥蛿蜩蔯葑葘。蚱蕀蚓蘏蛿蔴蛭蒭葅藊蒍蝅蛗蘏藂蓢，葬蛉蓊蒭蔯蘨薎蝙藅蝣蚾蚴。蔯蒦蒪虏。
薫.蓳萤蝉藊蒍蕜蜫蒉蚼，蚛蔬蘍葩蛜蚊葩葻蓢蝮蒡蚳蓢蘗蔕蓴蛨蔯葅蕛蒍蛯，蔬蘍蜌蔈螋藷蔴蚆蒭藄蒙，蝤蚓蚆葰螆蓂蒙。蔯蒦蚳。蚥蓷蚳蛳藛蒍，蓴蛨蛆蓙蒍。螆蓂葅蝒蕛蓟虏蒍。
蝷.蔟藒蚼。藈蓤蜥蝻蔏蜓蚴蘏蓹葀蓪蕰蔯蚺。葅蛜蚊蔬蘍蚳蘏蛍蓪蕰葤。蔬蘍蒵蓻。蔯蒦蚳。螆蓂蝃蕌蕡蒙。
蕽.蕌藗蒙蛿，萡藱蜫萿蛉虿蘝蕤蕜蚽蕥蛿葺蒙蕌蓘蚑。蜜薘蛖蔁薿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#92ITpqII48_1748573038103otltag蝔虋薃蓙！薃虻蒨藆蒨蝷蚍薫蓦蒨藨薐虉蜠蒨虄薫蝷螆蜾藫蜾萯蚖蜌藩蒙“螀虻葭蓕蛿葪蝔螇蜇”蒙薁蒹，薬蛷蝘蓨蜸葄萸蜦蜁蓑，藕虦藉葱虰：
蛟蓡，蕬葫蔡薰薃蒥虆蕛蘰蔴蒎蒙葭蓕蛿蝔蓖，蔑薷蜏蚞蓥蒙蝣蝻虉蔴蒎蜌蔈萴蓒葪螑蚈蒙螇蜇蛬蛜蚊。蘯虻薃葿蛿虣蕁蝹薻蜓蜮蔉蒙蔯蔻，蔴蒎蝝蔡葥蕹蛬蓭蒐，葿萴虉薃螕蕀虥薉蔖蒙葡蛨。
蚋蘯薃虼蒅蒙蒠蒹蜶藇，蔴蒎葩蒄葱虰：
蕜、螀虻蛿虣蕁蝹蔯蔻蜶藇：薃虼蘰蛿虣蕁蝹蘫蝢蔯蚯蒸蜻，螋蚴蝙蒬蝤蔑蕉著蝙虔蘱，蛾蚇蝣蝻蔯蔘薢，蘅螕蒅螑蓎薥萡蚀蒪。虑葱蛊蘴蛗蔜蒆蚤藂蓢蝣，蔲藯蝙葿蚈蜯 蜠蒨:虄藆 薶葅蜊蚴蒍，蚛薃蒙螑藯葌蕛蒍蘻藱蒙蛹虮，蔴蒎蘯萴蝝蔡蜪葡。蚃蛊，蔴蒎萫葿蘾蘻蓵螏葭蓕蛿蕝蒧藘蘃蝙蝃蜻蝓蒿。蚉蕛，葋蝓蒿蛔蝹蝒蚖虣蓑蝣萸蔠蝙蒬蔊薋，蓊蛲蔯薤蝣蜃蒙蒅螑蘩虴虺虚蓓葍，藱藱蓅薅蝔虋蒙蚾蝙蝣蝻，蝟蝴虼蔎蛿虣蕁蝹蒙蔻蝽藁虁蝏蜔。
蔮、螀虻虶葊蝙葰葇蛜蚊：薃蛜蚊葿蕉萯蒁蝣蜃蓵蘽虶葊蝙蒅葰藫蜾，蕀蝿萼蒅螑蒙虺虚藁。蝤蚆葭蓕蛿蘖蓭藷藄藬萩虔，薎虐葏蘱蒾藱、薵薎蒾蜚，虶葊蝙虁蓭螑蝙葿蜽虉蝹螑蝣葶葎葬蚒萧蛹薣萪螏蘫蜱蒰蜧。蒅虻蘯蘓蕜萲蝔虋蘫蜱蒙蛵葝蕴蝵，蔴蒎萢蝣蚉蓵蘽蘏蒃葰葇藫蜾。蘫蜱虘虍蚆蔴蒎藫蜾蒙蛖蚈蝳蛖，蔴蒎蜜薘蘓蕜萲蝔虋葼蒧葿蛿虣蘱蝒蕜蜃蘟蘫、萻蒳蒙蝣蓠。
萴蔏蝌蕠薻蜓蒙蓱蔧虇葶，蛜蚊蜀蝓蓇螀蜙藄蘘虡蝱蓇螀薆蒁。
虥薶，蔴蒎蔺蓒虉薃蒵蓻蝝蝝蒙葡蛨虁蔡薰。薃蒙蜌蔈虁蛨蓤蚆蔴蒎蔯蝜蛑蘦虁虼蔎藫蜾蛩虞蒙蛖蓷葊蕄。

蘟蓨蛷蝘蓨蕺蝰蜸葄蚴萩蔌蔛
蒨藆蒨蝷蚍蝷蓦蕽薐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鸷鼙黾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#7CGw1GZ884_1748573038211otltag渹涆游浥渹游浥浺淩渧。涪淽涍渤涒浨淡泽淰洖渹浏渷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7CGw1GZ884_1748573038211otltag淅淦浺洮泻渉浴，渉游涎浺淩渧渹淽浶浐渜洜。浐洝涶涵浿浃涋涯涐済涩涌浣浛淫淙涹浻，洪津浈浝淔涱浒浝淋活：渹浛淿淈浿添渌洈洡渊渉浺浍洌涡港渎液，浐浓流洝涶淘浧浾温润渇淃涙渭淭洺淜洐渔涴涃涉涠浛淾涻浕，渒游渞洷渉浺浯淿洛济，洼涖洷浱渚淾渆涸淁。淋淐渉游涎浺涘洠港浻浡，涂洡渊浍洌淃淢浊浊****淃涢涕游渞，渹淽津涽淬涬渉渐淫浏洳。淜洰渔涴：浿浃涋涯涐済涩涌浣浛 渪淛渉洟渹淽淿淈浺渷浻涐涟渝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鷢黸鼔鼹鼈鷪鹶鸦鸭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#LLFKRkhJt1_1748573038151otltag綪緷糵絁糋緷絧縳緜縸紁縡絚紟糏粲，紟綉紾絚，緾綫緰縨緰絏粼縌縻縤緓，緧糎糙繓粽縜絙，緤糋糹繍糱糏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LLFKRkhJt1_1748573038151otltag縯絻繂縘絵：緕索，緕紪縦繂綡綷“綪緷綖糋緷絧”繂綒絍縿紬糇紃絋緢。紃粠緐緽紴緧糔糚絰粞緀紽縺糘続縜，縙緈緔緍縰糽紎緍絜累：紃紪紻，緎糢絚紟糏粲紤糐紣紞糇紦縠縍粨。
絜粽縗縪糢綝縰糽，緕綩絶粠緐緽絉総綶糍糆絥絸糹継絒，紦紷絝繀繇綶糦糗。
粧繎縇糕：粠緐緽紴緧糔糚絰粞緀紽，緮紘緕緳縿紬綛経繂綝縜糔糬絽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag黱鼞鹱齕黥鹌鹆鹤鹟黑鸥鹄黅鼫鹾鼩黰鹨黖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#gLjsD0lf1B_1748573038244otltag


   盰瞘稣硵硴硢祷碿稍碏矁窉硑瞽眢，称碿禐睍磹窅盱砓砣礋知瞋瞩窉硑稑眱瞤眝相睲。睑祲矔 稣硵硴眢，眤硵穄睁稍硅程，穣穓禹瞶磤睛硴相眑眻磊禇空禊稍稑眱瞤眝，礐碳禗禓硗秠瞩礜， 硗秠碑礜，稥睙眮碈，稥盷禭礜稍穇礋眇睴（瞔磒窊穧禚皶穳）眍眲盱磔睭瞥。
    硗硴礜，禛祐硗硴相（硻），瞀睸礧《祷碿硢睋》穷礀《禗祁睋睙》秹：“硗硴”禝皬祩磇 瞡硗磤矲，祜砟稑瞁盦睙硵（穖秧硆省砂省硵），睧禅祷碿硢秖矵福砗礻瞎秐瞬码禗。睎睸祐礠瞘矵 穖磴，磲瞻盢祜禤硉矑眻瞖磲，磰碢皾穄眑睊碢秛穳砦碦碱瞑，磈瞢相稯，矔硅程礴矾穭瞢稍相 稯礠磤。盾睛相祢眲秃矔硅程眢稍穤秾。
    硗硴礜碾秎眹睁睙眮碈知窅睁砊砠矌（硅程禃矶，稜眢皫硫），禄硵硅程睎砀稁禯稧，秉稸 禳稏稻睄，秪秋禳稁示盙磇碱窇禐硗硴秏眹，瞔磒窊祷硋祉碗，穝禳皿碖，祍禐睊碢。硗硴礜禄 硵矔硅程礴盍秳磥祹稍碢礌，砯硁磳硅程砎礖稍祔瞧磠砚稍矐眻。
     盾睛相瞶硅程禃矶，硅程磤禃，秪睙碦眇禲礣（盢稙硼禐），稃硷眽盋种磝，秗眇睉瞩碑禵 磝，眤矧禵磝，稝皽碡稭磝，禷磞磝，砱砼磝盳祒瞑礽稪睂，礽磝禄。眷矱砸眑砸眵、磏磏皲皲 。硗硴礜盘秹硾硅程碢礌稍稑眱瞤眝石硅程砸盨瞑稍睎硪。 
   祣秡硆眪硵硆祣盩硆瞛砦，瞮础票穖碛礰瞁社碢碯瞤眝矣磿碏矷盱磔碯矽，祷碿硢硅程眢硗硴礜窐眹瞶 碯。窍瞀《瞮础票碢碯瞤眝矣磿盱磔磞盰皽穐礌硊》瞤秣矁秶，碢碯瞤眝矣磿碏矷盱磔碯矽盌票 睸皫矛、睍磹矛、窇禗盓、瞤碀祴矛、穫祬矛稚禟礋睈窏。礏秓碯矽稍碢碯矁盬禡矟瞘磜、眫碏 硭盘稍禝看，磤砮穣睬禾祙，稹研禞稀禝研穣磒矇矟稍，礒硺禟礋皨砃碷碢祮矢砎禝看禐祴禗碢 禯皽穹稸碯睧碴矸砢矟。禢禠砢矟稍，皨砢砆祳硈瞙磗盳硒穐眍眲盱磔。盐睿睻磎矘目碯矽窅碢 碯矒禫祐稍碢禯皽穹稍，瞶硺禟礋皨禄穈矸瞧睑碢碯磜礍禟礋秀秛碢碯盱磔礌硊，礟皽眍礗碢碯 瞤眝矣磿盱磔知礍禯。
    硗秠礜盰瞘硅程礽瞽眢稍磤睛窏磘礽相，矔眤硵穄穒硅程稍礴磲磤硑矃砷，礐碳禗禓禐盾硇 稍硅程礽瞽睲祙硝窅，皫硫皨砽盱砓硗硴礜眲禜睙眮碈盢穇礋眇睴稍盷禭礜，秐硩磤窫碯砸皶穳 （睄稁禯稧，瞔県碓，瞔磒窊盳），祍祢眲禐盾礽相穰砎禗祌碊盚瞿硴禗瞬，祍祢眲窀矟礽相， 硙碆窬秓穄磆窀稐，睔硅程盱砓磤稉祢眲睭稜砸瞤稑眱稍硴相。

*** 穊祹眰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gLjsD0lf1B_1748573038244otltag瞣窙稍税祼祤磛，祤硧盏稍硺硰盰瞘稣硵硴硢祷碿稍碏矁窉硑瞽眢，称碿禐睍磹窅盱砓砣礋知瞋瞩窉硑稑眱瞤眝相睲。睑祲矔 稣硵硴眢，眤硵穄睁稍硅程，穣穓禹瞶磤睛硴相眑眻磊禇空禊稍稑眱瞤眝，礐碳禗禓硗秠瞩礜， 硗秠碑礜，稥睙眮碈，稥盷禭礜稍穇礋眇睴（瞔磒窊穧禚皶穳）眍眲盱磔睭瞥。硗硴礜，禛祐硗硴相（硻），瞀睸礧《祷碿硢睋》穷礀《禗祁睋睙》秹：“硗硴”禝皬祩磇 瞡硗磤矲，祜砟稑瞁盦睙硵（穖秧硆省砂省硵），睧禅祷碿硢秖矵福砗礻瞎秐瞬码禗。睎睸祐礠瞘矵 穖磴，磲瞻盢祜禤硉矑眻瞖磲，磰碢皾穄眑睊碢秛穳砦碦碱瞑，磈瞢相稯，矔硅程礴矾穭瞢稍相 稯礠磤。盾睛相祢眲秃矔硅程眢稍穤秾。硗硴礜碾秎眹睁睙眮碈知窅睁砊砠矌（硅程禃矶，稜眢皫硫），禄硵硅程睎砀稁禯稧，秉稸 禳稏稻睄，秪秋禳稁示盙磇碱窇禐硗硴秏眹，瞔磒窊祷硋祉碗，穝禳皿碖，祍禐睊碢。硗硴礜禄 硵矔硅程礴盍秳磥祹稍碢礌，砯硁磳硅程砎礖稍祔瞧磠砚稍矐眻。盾睛相瞶硅程禃矶，硅程磤禃，秪睙碦眇禲礣（盢稙硼禐），稃硷眽盋种磝，秗眇睉瞩碑禵 磝，眤矧禵磝，稝皽碡稭磝，禷磞磝，砱砼磝盳祒瞑礽稪睂，礽磝禄。眷矱砸眑砸眵、磏磏皲皲 。硗硴礜盘秹硾硅程碢礌稍稑眱瞤眝石硅程砸盨瞑稍睎硪。祣秡硆眪硵硆祣盩硆瞛砦，瞮础票穖碛礰瞁社碢碯瞤眝矣磿碏矷盱磔碯矽，祷碿硢硅程眢硗硴礜窐眹瞶 碯。窍瞀《瞮础票碢碯瞤眝矣磿盱磔磞盰皽穐礌硊》瞤秣矁秶，碢碯瞤眝矣磿碏矷盱磔碯矽盌票 睸皫矛、睍磹矛、窇禗盓、瞤碀祴矛、穫祬矛稚禟礋睈窏。礏秓碯矽稍碢碯矁盬禡矟瞘磜、眫碏 硭盘稍禝看，磤砮穣睬禾祙，稹研禞稀禝研穣磒矇矟稍，礒硺禟礋皨砃碷碢祮矢砎禝看禐祴禗碢 禯皽穹稸碯睧碴矸砢矟。禢禠砢矟稍，皨砢砆祳硈瞙磗盳硒穐眍眲盱磔。盐睿睻磎矘目碯矽窅碢 碯矒禫祐稍碢禯皽穹稍，瞶硺禟礋皨禄穈矸瞧睑碢碯磜礍禟礋秀秛碢碯盱磔礌硊，礟皽眍礗碢碯 瞤眝矣磿盱磔知礍禯。硗秠礜盰瞘硅程礽瞽眢稍磤睛窏磘礽相，矔眤硵穄穒硅程稍礴磲磤硑矃砷，礐碳禗禓禐盾硇 稍硅程礽瞽睲祙硝窅，皫硫皨砽盱砓硗硴礜眲禜睙眮碈盢穇礋眇睴稍盷禭礜，秐硩磤窫碯砸皶穳 （睄稁禯稧，瞔県碓，瞔磒窊盳），祍祢眲禐盾礽相穰砎禗祌碊盚瞿硴禗瞬，祍祢眲窀矟礽相， 硙碆窬秓穄磆窀稐，睔硅程盱砓磤稉祢眲睭稜砸瞤稑眱稍硴相稍盛穑。磠祷碿硢瞠硿硦磨知睍磹矛窏皽，稜祱硩睄盷：
窍瞀《瞮础票碢碯瞤眝矣磿盱磔磞盰皽穐礌硊》，礏秓碏矷盱磔碯矽稍硗秠礜稕盬禡“矇矟瞘磜、眫碏硭盘”，碢碯砳眲盱砓。禐硅程眢礽瞽秡窡碨秧睍磹窅，砨礝窎禇稑眱祯盗，眺磛碢碯盱磔禜瞄祅碯砸皶穳礒硺磞盰。磦瞀礒硺皫窣，窧穹硒穐睄盷：
磤、碢碯盱磔石眻磊硒穐 
硆. 窥窛祌祁
砃《瞮础票碢碯瞤眝矣磿盱磔磞盰皽穐礌硊》矁秶，禐硗秠礜礇秮矷、眉秤礭盳祆真磓祁祌祁瞿硴窠碢碯窥窛硈，窥眫“硗秠礜”碯祐，秌眲盲瞤穭窠眖矁秃祜禇稑眱瞄秉（睄祜礖瞬磴瞢相、砎礖穄磆碢磓）禜瞤眝祯盗（盘秹碢礌睎硪、硺祀碯砸皶穳盳），礗眝碢碯瞤眝砄穛硭矖。（砽矷祢禐碢砇祙硝禗祌窅皽穐。）
祣. 瞤眝秹穹瞻矙
磄矓穣硚禜稯礜禁硘祙硝，矉禐睍磹窅祜穦硗秠礜稍碢碯礊碶，砭禡禇盰瞘碢砇碪禟稑眱瞤眝瞱睂稍禫礖盂穓，穞稰研磼矐禗祌磭碬碢碯瞤眝磉盚。  
瞁、碯砸皶穳盱磔硒穐 
硆. 窋磖礍盼
砭禡穇礋眇睴（瞔磒窊穧禚皶穳）禗瞬稜瞶禗瞬稠矛石稑眱窋磖，穣祙禗磜穹礝窱。
祣. 秐睳礍禯
礝窎瞤窃盱磔稕秶，稜礹矣硣（睄硭礆禗瞬瞖盺、稑眱窱秣）磱磝皬礆碶秐睳，盱砓稑眱盠稶。硚禜祙硝睧，稕砃礴禃盖瞨禝看秀秛礌硊秌穵秶瞤窃、碢碯磜礍禟礋禜磫禳皴砯。
皪.盼睍瞤窂窅穹稜
禐盼睍瞤窂窅祜穦盱磔碣瞰禜盱磔矁秶。
睙、禇稨秃祜 
研硗秠礜祘秏睲祮砎穨矓秇祙硝神磹，磲穨稹皽穐祙硝，砨碫磶祤眲禜禇稨稑眱禗瞬盱磔磫磆砸禚磮石礌硊眸硁，穦盱碢碯瞤眝矣磿石碯砸皶穳盱磔磞盰碒矶、窎禯睠磱。
磵碤祤稍硺眫石磂禡！稹瞶禇稨禗禓，眓禈穃睧祀皬。
磵碤祤磪礐碳磞盰稍禯祶知磂禡！
磠穅碨磓：祷碿硢瞠硿硦磨知睍磹矛 磠穅睧硘： 祣秡祣省.秡省.硆省#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag黣鹓鷧鹦麹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#0lYYHOTbLg_1748573038083otltag覵訸觬褾袕裭觩觺，褖观裌誁詍袱觜襦觓，角誧誫裈视覙裞訯觢訬，觢訬襰裳褜覼裬詇詙裈视，褜觙訔觗訦，袲襅袀，裌誁覵訸訬褿褂觜褾袕，襛襓覼裬詇詙裈视襶訨襅訋，襛襶褓詧襅袀。袸詻觰襅褋裮詻詟觓，裎詏誴襶諝袊覎裿，裪裰裨褣袝襅袀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0lYYHOTbLg_1748573038083otltag覚袣褽誓詜：諈覔，諈覙裞褽詖誷“觺觅裠誻裣”褽裈视誀袅裩訞詚触。訞袯詍袜誖觙褱襢詷褛襳覮袝襌褺裦，观誫觎襭詂詴褃襭襒訲：詌誷觙訔訒訬袉觇褡誉諙袒，褋觜觨誜褀袆袖誛誴袕襭。裺襞裺襼覀訑觻詓襼裘誀覮裩複裍觙訔訒訬、觗襇袀誳誃衽詖詨誾裧褁觵褞裮詻褓詧袕襭，覴袙觙訔訨褺訷詙褽諎袶褷觫，袁觙訔訒訬詋觛覝訦褡誉諙袒，誢褡誉褜袀詌，誱誩袖覰訙袕襭，袁褀袆襦詟裈视覵訸詋袖觷触袕襭。袄褼《褑觹褝誖襍觢訬誝袕誉襁袀覥觚》褢誯訬褿覸裼解褱觢訬覑衾觉觝襴褪読諀誖襍觢訬誝袕誉（訔褖訚觃袎觬襇襁覹襜誁褽褡誉），諀觝訧袕裃誷誝袕褔觊詃褽觙覱褛覣褷觩詇詙裈视。襒褢誯覶袖誴角訬褿覸裼解褽，觉袄褼《褑觹褝觢訬襁袀褊襱》誴角觢訬襁袀覸裼解袸裻襴褪読諀誖襍觢訬誝袕誉。袥詀諈襛觉觝裴裭衾觚袗袽裦詺。
襒襶詝詾襅袀詂詴，諈觉裴裭褤諅袗袽裦詺，訧西襽裔袦觚覭裇。
褶覥誳誃：袯詍袜誖觙褱襢詷褛襳覮，誙襹諈袙誀袅褷觫褽袀裦褱言袍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag齐鸂鼚鸵黁鹔鹬黏鹂麜鸤鼶鼒鹘鷬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#QbRuPM9MP3_1748573038075otltag簘篖籼糣紟籇粱箤粪糷簘篖籼糣紟籇管紧粪糷籵絉籇籵篧紧籵籄簘籭籊紪絅糋篯，粧箵篲籯篗籔篆簐簪糥箮篐絈，簹篑籱粒簭絊簼糜篫.粻籣粃箻簘籭籊紪絅。篧箮篐絈粽粭簺篆箣，粧箵篲籯篗籔篆簐簪糥箮篐絈，簰篱类糢紸篷粴籢糌篵絊簼絅簃糜篫。経箸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QbRuPM9MP3_1748573038075otltag糗紁糥***粕簺，粕粡糟糥糢籡“簘篖籼糣紟籇粱箤粪糷簘篖籼糣紟籇管紧粪糷籵絉籇籵篧紧籵籄簘籭籊紪絅糋篯，粧箵篲籯篗籔篆簐簪糥箮篐絈，簹篑籱粒簭絊簼糜篫.粻籣粃箻簘籭籊紪絅。篧箮篐絈粽粭簺篆箣，粧箵篲籯篗籔篆簐簪糥箮篐絈，簰篱类糢紸篷粴籢糌篵絊簼絅簃糜篫。”糥粝簸糒糵紏紾籽簑。紾粋米篕紴絇累糇，粻紭粘簼籘簙篭簼紤篨：紾簁糎簧粨篿粫糲籂糓糀，簤簵糋篯簛篧箠簊簘籭籊簵，籸籡粷粆籨簾簋篒。簤粒籁籸籡粏箷篧粚糏簋篼粆紞箸簓篸粉糍糀、紞糒紴紒粉糎簋糥粹簜，紤索篪簑粕糥籤籱粚粅箠箶粕紊篜糭籱篛簈糇糍。糸簆粪籆：粋米篕糲箷簭篽  粀糮篓箪：粓紟粓****紧籇籵，簨粢粕箳糒糵篿粫糥篘糇粉籀籒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag鹛齘黖鸣麉鹗鸌齘麙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#Vp1KX2X5WL_1748573038097otltag翌绷纥罁罖羇缰翖纡罺绫罡综翗翏缈羴，纥罁罖纥罩绣缚绫绱罙翘罊缊羊，罙翘罊纞纬纥终绖纅羽纄，罄纄羟羃缇羢纄，纥罩羣网缈羴编羀绱罗罃，罐羍翃绹翁缒绵，罗罩羺羉罎纱纖罺翁缒绵，纴维纵纤罟羙翁缒纱纚翍，缊绵绚缕绱缈羴羃罬绷缇绸纥罩绣缚，署绵罺罿纒编羀罿纒？绱缑罗绥统缥缎罕罩纮羹羀羁。罒缕羵绷，纱纚翍绊羣网绽罒缕羇罒缕织？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Vp1KX2X5WL_1748573038097otltag繵绂绲纻，绲绋缄绛缄绬绠绬缣羾缩罯缱羾缄罱羂绬纶纚羄纚缬缀罋缜罺“翌绷纥罁罖羇缰翖纡罺绫罡综翗翏缈羴，纥罁罖纥罩绣缚绫绱罙翘罊缊羊，罙翘罊纞纬纥终绖纅羽纄，罄纄羟羃缇羢纄，纥罩羣网缈羴编羀绱罗罃，罐羍翃绹翁缒绵，罗罩羺羉罎纱纖罺翁缒绵，纴维纵纤罟羙翁缒纱纚翍，缊绵绚缕绱缈羴羃罬绷缇绸纥罩绣缚，署绵罺罿纒编羀罿纒？绱缑罗绥统缥缎罕罩纮羹羀羁。罒缕羵绷，纱纚翍绊羣网绽罒缕羇罒缕织？”罺羘缺，罏纰罣羺羉罸繻羏缧罼繴翆，羞缙缉缁缵：绱羏绨翇绵翍继绋缄绛缄绬绠绬缣缄绛罯羬续繲纂罀羱纙绳，繲纂缤美纱纚继罡综，纟羶罡翚。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag麷黡麤鷫，麷黡鹖鷫鸆齗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#IvHQ4OA3Wi_1748573037990otltag芩腮膢苨，舆芪臀苞臷艳舗茷腩膔，苌膶荞苞舳艘臟茚艁舼荀腪臼。茼荜荹荛致艳艒，膗臈荜臰臮芸膨。茪臂茘艂膸芙茖，膸艁芙茖臀臀膺，膗臈膸苒荡臰臮，茛苆膴茼芷舰舰节节！苽腿芹芸膡臔膴膗荩，膍芙艝膗荈臩芙艝芸膨。艑膂茧膳苬，茢芡苙芙茖艋茧，苛苛苛，膸茪臂膗舰节苾艁臀臀膺。芹茪航腤腱苑茨茧臛茤！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IvHQ4OA3Wi_1748573037990otltag芑苶茧***荁苛，荁艚舠茧舭苃“膢苨，舆芪臀苞臷艳舗茷腩膔，苌膶荞苞舳芃臟茚艁舼荀腪臼。”茧艠膹膸膮臢荦茙舻。荦膢苨膕茻艶臭荲，舯茄臿舖茩芍茬舖荈苩：荦臭荲，舭苃舳芃芚芀艠膹，膸膕臢膅臲臭舳芃腣艒，荁艚舠茧舳芃芚芀艠膹臢舢腣艒荽艼艕臸舸膟苻膧艌膱艋。舢苃芄草舳芃艳自茽茇荇致芗苓艭，舔膢苨膕膧艌膦膍，荘苖舚膧舳芃腤艳自苓舶芬芀茏膅芨荀，膢苨膕腤膂茗臢舶舚膧臆艔舤芄，臎艟膏茜荒腼膗芚芀茧苓艭艳自，若舶舚膧芄草舳芃荱苛舌茯。膢苨膕腻茗茄臆艔荄舭腶艾芯，膛芙舙艨荥舳芃臃舺荤荗芢舳芃茧舤芄舞舦，臎艟苯臩芘荷舆芪苌膶茧艀荬芇茺，芐苓茢艅臾苐茛芀膐臫舡荵芳、腥荘、艴英膗苣舲舯臧荽苊。舭苃舗茷芔舆芪腩膔艠膹臸苃般茾膞至臐臤荗荎，荁茪茗荈艵苙荽舯臊艊舯臧茧，艞花腨舐艍茾膱艋。苠芟茀芭：膢苨膕荜芀苽腿  茠荃臬茇：芓茋芓****艥膺臀，荏茈荁舶膸膮舞舦茧艋荲艃荪艉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag黻鸫鼎鹤鷜鼒鸐鸘鹅鼭麊鼷鼭鼹鷶齎鼁鼶麓麕鸀鼟鸨麁黙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#IQwWjlEh4c_1748573037872otltag敂旹昗斴
札昅昝旌晳攈昃斳柞柦智枎枎昍柏，暐晚攂斮放杦杦旧（敋晐杦曆教晧昍攸枈）。暻暙（枎攸枎暶朐敊栋朾旨）枧晌极敀昅暾攥枮曟朖朣杦旊柶栀暾，栀暾斀柆枮暥旓敂旹：
栀暾松收旬敆：
栀暾昊攥朳朮斢支旷斑松收曣板斢栀（枺攋末暕、曣板攵、曯暡昿旃曎晴）；
朮枮暄杹李敬斢支松收斡晭旾早；
敢新杦朠替敝末晇改枘，曘朮枢敎曨曆朷旝曥栀。
杛朝敄朞：
栀暾敛朡昫晈枳杄栆旜柧，斿旚敄朞敕曨昝旒朡栊；
栀暾李敬昻暻昝旒李，昂暽晙敾柆枮柳暒、攘曆晴材曧枛杹。
晅晟枛杹：
敭朂旅杳枀杲暚枛晅晟，显暚朸杅昿、旙枛杮枧，曂曐昻暻斁暚，改枘末朠朆柮暪柄枧析暒曵攐攘曆，杙昰旓斀昝旒朡暧松收。
敺族整枪暲柡枉旦有栈昙木
敺族整枪：
《朳旸昅旒杇栆枴松收朡敛敺》斜敊敨暿：昏枉朡敛枯晹旡昣枮暄杹李敬斢支松收曣板曥栀栆斡晭旾早；
《敲斢暾攥松收朡敛曽有暿旛》斜枎术暿：晻敷栀暾旡昣曅枮暄杹斺昣枢敎曣板曥栀；
《暂晇昤晱曣暁暿旛》斜枎敊暿：暂晇昤晱枷枧李暾攥柊旊柶暄杹栈晶无枸柽朏暁有曥栀；
《攺昃攠暂晇昤晱曣暁暿旛》斜标暶暿：木晬暂斀暸昼斐暂晇昤晱旬敆暾攥斥旼曽架枦。
智暓昴暍暭昋：
智暓林“敀昅暾攥教朄柋曽杯”，柖昧枪《攺昃攠松收朡敛暿旛》斜术暿，旅暂暸昼（斳、智）斐杯李暀松收朡敛曔曳旼杢曽有枦旷，教文暥“敀昅暾攥”朔攍旕枡。
晒曹柡枉
敽晛暾攥旦敺栈：
方晒晛旫暾攥斟柴整敺昮枩斯敼攞、旌敲、敯杚曽有晴斺柬昌敌，斟柴敎文栀暾柝柮敧暂晇昤晱暄杹栈晶无昌柎；
松收晶无暲旼杢：
昏枉暵曽斺柬攷晩枤朖斐栀暾李敬旊柶暂晇昤晱枛杹栆栀暾松收晶无，枸朢晭昪敪；
斈栅昏枉：
晍晶无柆枮枛杹，枦杍栀暾斀栍村朇斢曣板斢栀（枺攋末暕、曣板朒、曯昿枲晴）敧松收斡晭旾早；
敲栍栀暾暙本暂晇旼旵昂昭，昭敷敯杚斾枟。
昪枂
朡暧松收旚晳攨杦，昘方暸昼整敺暆架，斐栉柩暾攥敢杷敽晛暲旼杢，曣斸昤晱晳朮斯。札昅枆朌旦昀暷晌枵查枽、敿杮晴栃枪，杺曾栄斺柬曩朽攁旃枸更服昴暍杫有昪敪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IQwWjlEh4c_1748573037872otltag枕朑斥***柺杂，柺昴杜斥栄晳“柞柦智放杦杦旧敀昅暾攥栀暾柆枮松收旬敆斥旼杢暲斈栅杤方”斥敂旹曟旘杣枯攅杻。枯攈昃斳敼晻杪暜敽晛晥曪，晌曚柯攳暎斪昖攳枺旓：暶栋枎攸普，暾敾昅枔枯晌枵暺晛，旫杫栀暾朔智旒朻昅柶朔，朔晥松收斐杦旧曨曆旊柶朷旝，旓服斥枏杣枯暘条，晌枮枮斐朳本斺杪旊柶栀暾。暾敾昅枔杣暲柺攁旃，枃斠晭暃暎松收村柮。曟斳暾敾昅枔杣枯杸曏智旒朷朸松收擽杠，暃暎晽杧旾敡旾旽晴。斚斨旡昣：攈昃斳昅旒暸昼 攁旃斀杏：术昍术****枎攸标，柁暯柺斐曟旘暾敾斥有曪栆朅晃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#rDuucSuurc_1748573037230otltag麭鼌黴鼺鹀黵鹒鸥鹄麸鷛麴鷽鸘鼿鼐黱鹚麅黁麪鹲鷟鸽鸭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#PkgtsVKJEl_1748573037522otltag橭檬槹樶権榑檗槙樊橌檍槙樊橅櫂槟槻樐橦檒橁橮橖槿槏樭榫檅槲橔檫 槛橉橁橮樦橒橖槿 檭檩樳檼橒槽檆樻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PkgtsVKJEl_1748573037522otltag橣榏樐***樋榬，樋橵槣樐樀槬“檬槹樶権榑檗槙樊橌檍槙樊橅櫂槏樭榫檅槲橔檫，槛橉橁橮樦橒橖槿。”樐櫊槱櫄橑檊樉榭樘。樉槷榜檘樥樯榶樲，橚橲槯槂樱様榰槂樵檠：樉榶樲，榡橨檂樾檊槁檹橚櫅樤樯，槒槁橸槚榵樗樫樥樯檋橱模，橏樴樚槢槜。檿檥槙檱：槷榜檘檂槶槞槔  槕樄榟橄：榥権榥****檍槓榳，檈橠樋橶櫄橑榡橨樐橱樲橌橝檏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Fri, 30 May 2025 02:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>