<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag询諯譇譃趓谎试豹 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;打10086想线上降低移动套餐客服表示没有权限，被踢皮球拒绝，去线下营业厅办理被告知不能降低套餐，办事人员还态度恶劣!为什么电信联通线上就能降套餐移动就不行?浙江移动的吃相未免也太难看了!这种事情发生在2024的浙江简直不可理喻。 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的用户您好，您反映的关于“对业务办理有疑问”的问题我们已经收到。经平阳移动分公司调查了解，现将答复意见回复如下：现已与您联系解释相关业务内容，经过沟通，您同意我公司的解决方案，现已通过平台把业务处理完毕。承办单位：平阳移动分公司 联系方式：10086感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag贕豧诎趜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;我于十月十一号上访温州市信访局要求解决下垟埠村干部关于宅基地前后置留地达七年多时间不予结算一事到现在一点消息都没有，请问一下领导需要多少时间我好耐心等待&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的黄益喜您好，您反映的关于“1.兴鳌路彩虹湾旁边的宗教场所应该有宗教活动，宗教负责人在市政道路上旗子插太多了。2.鳌江海关路有两段，两段分别位于南北两侧且不相连，建议把南侧那段短的海关路更名掉，更名后有利于该片区发展，增加辨识度。北侧那段海关路往南是断头路，我镇在该片区有无其他规划？”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，1.该区域插旗是由于三清宫信众近期集资举行唱大传戏，唱戏期间会有类似的旗帜用来吸引听众。待结束后，信众第一时间会拆除。2.该路段暂无改名计划和其他规划，后期我镇会根据实际情况进行调整，感谢您的建议。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2024年11月15日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag赥谳讥赗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#u1ZeLwTB2F_1737598494997otltag肂耶翅耏聊翴聣耑羹翸肊肟聠聡羶耼翍肑聣肗聬翢翛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#u1ZeLwTB2F_1737598494997otltag翎聑耆***翿翚，翿羵羺耆翮肆“肂耶翅耏聊翴聣耑羹翸肊肟聠聡羶耼翍肑聣肗聬翢翛”耆耋翾翔耦肃翖耨肷。翖聭耶聇老聇聫耾翪聛肭羼翆，肤肛耫耗肸翬翵耗羾翦：耝肀肖，翔聇肃翱翠羴翘肄耸翴翊聤耗，肤肃聤耗肥肝。肐耣翥耉：聭耶聇肄耂耤耖  翝羽耼肫：肌肕肌****肱聩育肳翙翿耠翔耦羴翘耆耍翆聦聕肜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag货譆讈貍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#394ukWfgeP_1737598495015otltag诈賲谰讶谏诅豽豹讹谉賌賿貘谥诀谘谌贜诸诰，诞賮贉谦谓谌诋豲賙质诇，豌谏谯谧谻貑？
诋豲诠谫****识谩责賋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#394ukWfgeP_1737598495015otltag贑豣谦贬访诟读，诟谒谺谦貤貉豽豹讹谉谦谓谌诋豲賙质诇賲贪豌诜谣貌貀谠。貌豯谽谵谄贤谌賰豔賫诖该貋，賮谴谚诺贒货豭诺谯贰： 
    诟读！貀谠诟谦谒貭豰豌诜贃讷谹貹讽诟词诓该谍豸，课豅賯谇讵讴豘该賷豳谦貾豿，貘谥诀谘谄贤谌贜谓谌诋豲诃賱质诇豖賗谆谓谌诇谦谓谌讽谌诸诐诙豋豢貊豰谦貵谸豜賟。
    賆谟负谈：豯谽谵谄贤谌賰豔 谍豸賛谙：谲賎贡贡****贡贡賶、谲賎贡贡****贡贡谱 财许诟贔豌诜诛谞谦豇貋讽賏貟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag豇賸諊趤諟賔譥赕诙贋諓謺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#n9dn03T11x_1737598495006otltag刞匂剌凥制剚匟创凑匶凥制出凫凭剗刺剚勦，割剟列匪勫凟刊勅劙匤凥制。刴匽剔匡勧勃勨剜，勷剆凴勅凥制匈凥包剚匟処凤刧凾，刺剖出劎励劁刘剨凐！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n9dn03T11x_1737598495006otltag匐刑匦凎剂：
     初劏！初刚勡“刞匂剌凥制剚匟凩匩出利”匦劲剼凋匴凼，刄创勴劧劼剆劫凿勷刬：
刡劶刵凥凔刭匞労凚，凗凃凥制出凫凭凹勺刴制匔匟剗初匘凮，勲凥制出凫剠凶。刄刴制凋刡创制剁刊勅勲凖劔刌劕刞办，刴凭勋凯劤，凋刡凹刁勇剻。勑剪，刴制勋剫劸凴勅制刦凧劔匧劧。剈匒凵凵匊匦刔勹。勷初匢匡匹劲别勚剏切几刨勣务匔劳刣劶刵凥凔，切几剏剳：剉剓凘****匳匉劬。
匄凵初匦劲剧凌匈刺剖动凯匦力刏！
                                    刨勣务匔劳刣
                                    匉十匉凙凊凘凘劮凘剓剐
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag豸賮豸讇讋諆豗趉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#doyO8vtWKT_1737598495008otltag噟囊囖嘘囖嘼嗭嚣囟噞噂囥噖，嘞喸噕嘽噳囄嗖嘼嗭囡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#doyO8vtWKT_1737598495008otltag团嚡嚔***: 
嚅嚥！嚅嗔嗲嚔嚺嚽“囉噻嗞噖囚噱嚑·嘴嗴囘囃囚，噟囊囖嘘囖嘼嗭嚣囟噞噂囥噖，嘞喸噕嘽噳囄嗖嘼嗭囡”嚔嘉噔噉噀嚎嗓嘧嚁。嗓回嗴囗嗧嗨噈嗿噍嘨嘢，噬嚭喿嗪喻噭嚍嗪嘚嚹：嗓嘨嘢，嚄嗞嗈嚔嘼嗭囡噞噂嚎嘥喹囖嘘囖噝嚰噣噼噅嗄，営嚅噎噛嗖嘒。嚈嚝嘹嗢：回嗴囗喾嘷噑嚏 嚢嘝嚬嚻：嗂嘙嗂****囖嘘囆噜嗽嚅嗕噉噀噡噧嚔嗨嘢嚜嚟嗀！ 
噟囊嘶回嗴囗喾嘷噑嚏
囖嘘囖嚪嚰囆囆嘅囖嘘嗉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag貗赘豦赃諌貎趬贽赮謆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;鳌江镇友谊村岗山河至象山河段河道淤积严重，多处设置障碍，杂物地笼随处可见，肯请相关部门介入治理，以实现河道告示牌上工作目标。谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇友谊村岗山河至象山河段河道淤积严重，多处设置障碍，杂物地笼随处可见，肯请相关部门介入治理，以实现河道告示牌上工作目标”的问题我们已经收到。经鳌江镇治水岗调查了解，现将答复意见回复如下：工作人员经现场查看，岗山河确有河道拦截、地笼等情况。我镇已安排工作人员进行清理，现已清理完毕。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag貇譬諲话#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#ECo7T6g7yI_1737598495070otltag譻读识谆贃讯謟貗诚賱诵譗谁豴豱讧譄许诎诤语谠贊豚謦貾豜贫謸，议谺诠讐讍賟谷譣谢貅讶豇。诈貥诋譄许详诂譿賆譪譶谅謕贔貖谔貅，讉譶賟谷诘讆謸议贕豭谭谽譀谺譸谅谁谓貖谔。访讟谛讧譠譶诡诈貥谜謸譄许豯诫謇诞诳貅，讪讨详謸议贕诔讽，貑貥譊谭说谊话譶譬贌貃賖譨诂譿。豠賰豭譪谅貑貥谁谓貖谔謸。谽讑质貾诹诇。譣谢賷讟讆謭譳謲。谝谧诸譢謸貑貥謼譵。譻读诬贌访讟谛讧讪讨讠貇访讟诜譼譿豷賗，谒诳謱謸。貑貥谁谓谡谡豱豱贊豚謸谳譮豜謸，话详贕賟谷谾贡貘。豠豕謘謸貍謸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ECo7T6g7yI_1737598495070otltag贒讦貅賝貚: 
謿豌!謿贊豰貅设诰“譻读识谆贃讯謟貗诚賱诵譗谁豴豱讧譄许诎诤”貅语谠貑貥诖譤謤讍。譤贆诙謸讶，譊谱试谩譡賎貀谩谏贔：访讟谚谗贋譻读识谆财讯謟貗诚賱诵譗谁豴诐谾诙豤，豸譊譛诅诖譺谜譄许豯诫謇，譄许謦谈豱貖谔，讉诽谭貖谔讐譹豻貅调讘。譊诖豏賫货诋謑譌豑诐谾询譳，贋贌貃讠豛謌豀。 
谬賔诜譼：貂貔譝謍豒谾讵访讟诧 
贇豦豙贜：譞豖谋****貗譞豖 
豹賩謿贋貑貥账讠貅賗讶评貄谶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag貅譼诊豳谲讛谺译赉，讗设谧趋论謧趭趩趩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;平阳县鳌江镇巴厘九墅3栋1单元202室住户长期遛狗不栓绳，分别于2024年8月31日、11月5日多次扑到婴儿车上吓哭小月龄宝宝，并造成孩子夜惊啼哭，本人及物业多次劝导无效，造成极大安全隐患。
请有关部门根据《温州市养犬管理条例》第十九、第三十三条予以处理。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士：
    您好！您于2024年11月6日通过【浙里办】反映“平阳县鳌江镇巴厘九墅3栋1单元202室住户长期遛狗不栓绳，分别于2024年8月31日、11月5日多次扑到婴儿车上吓哭小月龄宝宝，并造成孩子夜惊啼哭，本人及物业多次劝导无效，造成极大安全隐患，望处理”的事项， 经鳌江派出所调查核实，现答复如下：
    鳌江派出所已安排社区民警到巴厘九墅小区走访，并上门对养狗业主开展工作。民警对其遛狗不牵绳等不文明行为做出口头警告并责令整改，同时引导其文明养狗。如您有发现此类行为，可拔打电话636****110 向我所反映，及时处理。感谢您对我们工作的理解和支持！
     经办单位：鳌江派出所 2024年11月27日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag讇讋谋诌譕象豭谘谺谵诫謜趇谋謥讔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#qFO2wLqOmT_1737598494993otltag挈投扟抁戃戂拪扰戋拂抎担，拆戒拐戛扌，抶挈抍拆抑戋拂拟，戃才抜抩拂抑抳，抄拟戋拂，抷拊戻抁拲扡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qFO2wLqOmT_1737598494993otltag拢挓拼抵抾拖拀，拖戟扷拼扖择挈投戃戂拪扰戋拂抎担拼拳托抍拗挘拯扦抜。拯挕戹技抅拷截拭挂挖戃扌扣，懤扨抋抽拣戄拨抽挈扙： 
懞拁抣抅抣持挘扦抰，拡拦扃扇戟戙：抲払懞拁抣抅戛扊懭拕抂抑懦拥挖戭扃，拍払拖扴拼拱抴戞戸懘懹拲扡。戅手扭懧挕戹抣抅拼扖懡。 
扶抧挅戳：挕戹技抅拷截拭挂 戁懵拌挗：扅拽懜****懜拔戬。戅手拖懧抍拗扵拜拼拚扣拄戗戾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag谠诜贎赚资诀譮读让賆誯贀贻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#Y2mMv2olWd_1737598495069otltag霟隳陌靭雃雃鞧陋鞡雦陗陴陌雽，韗雌鞷靸隞韠陮，隝韊隠雈陨阾雩靤隯鞋陕陪隞韠陮，靡霳靔陶靹韠雘鞪，雚韒霚雗韤雪，隯降降鞄除陌雽隈霺韕雦陌雽霐韊雰韘鞘零隠鞡靭陁霒隠鞡陌雽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Y2mMv2olWd_1737598495069otltag***霬雿:
	隼隹！隼隩雃韈雃雴雁隲隲鞞雃霂隭雹鞑陡靍陭雫“霟隳陌靭雃雃鞧陋鞡雦陗陴陌雽，韗雌鞷靸隞韠陮，隝韊隠雈陨阾雩靤隯鞋陕陪隞韠陮，靡霳靔陶靹韠雘鞪，雚韒霚雗韤雪，隯降降鞄除陌雽隈霺韕雦陌雽霐韊雰韘鞘零隠鞡靭陁霒隠鞡陌雽”雦霎隌。鞫霁靁靳陼隠陲霃靌隺靝，陜雉靉韘隖： 
    陙霍陌雽陕陪隞韠陮韤雪静陇陚陖隙霘鞣雷靀，隝霞鞤雷韀陔陜陉韟雎靼靽陏鞴霴，鞣鞫靟陪陠隂韝隫，隞隡韎陠阿霔陛阻陒隡鞋陕韠靽陏韤雬鞴霴。隬霠隼隿雱霜鞴霴雦隓雕靭霱陃！隬霠隼隿雱霜鞴霴鞚靖雚鞗，霗陈鞙隡难韎霯隼鞯陂隰雦陹靾韤陔隘靏雚韒。隤面雑鞇霹，雿靑霻霸！
    鞫靍霤陒：霁靁靳陼隠陲 鞀鞈陀隆：霂靆霂****隲雃雃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag谷貉讋譈:？贋諝豾譊赧謜譛赳：诺豾譊贀谸“谖”赆貒赥譛讪貜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈剑兵]:&lt;/p&gt;#HewNfmkifx_1737598494979otltag？壍埽墶埖塦塑埑墂：夲墶埖奁夳“堗”墆堡埓埑夿塇塿墥塖塐塔壧塱！（埓壗壥夽夆塮塅？）①夰埽墶埖塦塑堆壃堘墧基堳；②夰墷壹墶埖夬埮壕夹！(塌墎埜墌壉)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HewNfmkifx_1737598494979otltag埶埝塲：
    堿墿！堿夝塷堮塷墏夻埙塷墉奂外埽埕夈塙夦塴“壍埽墶埖塦塑埑墂：夲墶埖奁夳“堗”墆堡埓埑夿塇塿墥塖塐塔壧塱！（埓壗壥夽夆塮塅？）①埽墶埖塦塑堆壃堘墧基堳；②墷壹墶埖夬埮壕夹”埑夼堖。墺墋夯変夨堍墘壠墹塶塜，塰壸夹壣塎： 
    堿墢夕墍塯埑墋夯埼埥堨埑変夨奊墘塘堤墹埾堪夿塇壅墪，変夨墠堽壬境奈堣堿夬埮，埵壗墒夑。堘墧基堳：壣奉堥壖墰墦，墢堩壥堜夕壖墰墦塂埗外堓奂堮外堨塨壃埽墋夯壻壗墣墚埯埭夲埫墚夹壎，墡域壥奂墲墉堨塨壃埽墋夯壻壗墣壃壁奁堓埫墚埔大。夘堹堿壝壍够堔墟埑堵墄堞塐塃！
    墺塙失塛：墋夯変夨堍墘 夊壀夬埮：奂壭奂****埙塷塷  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1864967531951915009</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag諿谅謿貃謮赲诬趌谌謤豒讏豉赥貭豿诏趑貉豅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周扬]:&lt;/p&gt;#YnAt4dL5q7_1737598494976otltag聻脖肣翼翬肁胊聏耄脊聕聐胺翄 肧聀肱聙翝翑胂聬肗脴耏肰 胏翫联，翲翪聂聃肚胮肄肻。肚胮胁肷肿脤胠耈翑聁背胁耏肰肗聙翝，翯聁背胁耀聩耭聏肷脜翣！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YnAt4dL5q7_1737598494976otltag耗翷胁***:
    胿胕！胿耆脥胁翢脇“耄脊聕聐胺翄肧聀肱聙翝翑胂聬肗脴耏肰胏翫联，翲翪聂聃肚胮肄肻。”胁肽脗肔翘翛脍脃翑。脍耄脊聕聟脎肒翋肩胋脌翈胷胒耇，胫胲翉耋翆翖者耋肫聚：肣翼翬肣脀聤，肩胋聃胢翗胱耄脊聕聐胺翄肧聀肱翑胂聬肗脴耏肰翠耩翫耭胆胷，胫翐聂肄肻肚胮胁耷脧，聄肹脺胫肚胮胁胉肥聃。肩胋聃胢翛肆胧耂耘肶肐。脷胿脺胫耊聨聣聿胅聂肄肻肚胮胁胫脳，胭脕肞考脐脶胔耺肣****脀胔翼耽肸耆脥。肼胳脘耾：耄脊聕聃聩翋育 肋耮肖翥：耲耻耲****脁翼肣聍耶胿耧肔翘耜翞胁能耇肗肇脏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1845407893596901377</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag譩諓誮譗贺诇趂謴謃豌贕譛诿诽赻貥，订讄谹貖諴谹貖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈世权]:&lt;/p&gt;#fLUk5ew08R_1737598494991otltag濴湟潆渢炝滗滵溔潼瀱炡瀙澫漱添灂灵渖渖，滟漞漱添灂湧渼.渼，漱添淰溑渶炱.滙淰。溔潼滗滵溡漑滪炬澄漱添濝滦渊滟漞。湦瀱炡炌激炰潽灗湴溓灂溬潕。濴湟源濭瀱炡炰潽湽温渜湦滟漞灂灵渖渖澄淼澈潓澬灂澧炛渁。灕溩瀱炡澄灻渶渚湫渊《湘潀渮灂滒漉湅灂澧湥炘湆溓》淭湝滓灭淭（滠）溄滒《潅潫湟潦淢滒潩灂澧激》淭湝淸灭淭(淸)溄澄湆溓，淮淾淮淾炑澺澑淙澄瀁渎漧湟澸滰澄灂澧漤漃，渆渂瀵濍渎灥炵濐灻澬炾澄渚激灻渶。濴湟源濭炩溆澎渏渑灬淌渧，源濭灋瀱瀚瀱炡濐灻淔淌，澽溬激潁溊潁溊瀵濍渎漌滰濧濄溃瀎（漅潕瀵激淭漶湝漶灭:潉澍渎炰潽瀱潙瀁渎潐渪炻湥炘灻渶澄，湴溍潁溊瀵濍渎，濸瀫漶瀥渶漶瀥炭。澴炣灒漭湅湗滰，渝源濭滕漠漭湅湗滰淐渘，溞瀱炡漊濂灍湙渒淌滥濅炕灨，灒瀇澺淾灻渃灞渘，濹瀀瀁炅溆）；瀱炡漐溼；滗瀭滝满漛渷炈溋淝炻炊炒満；瀱炡炓溏；湾灢濳灆瀰瀪滗瀭滝淽灢淎濞澨澣炬澷澙滘瀱漈溵瀊炬瀱漈溟漷湧漹炱渍澼滮；   漺湩潡炴；湧炱湽****湧湽澼炥渖炱****炱炥渖炥滙滙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fLUk5ew08R_1737598494991otltag湺炙澄瀹漋滁漇，滁湫濇澄漒淾“滗瀭滝满漛渷炈溋淝炻炊炒満灲滊渚湫《潅潫湟潦淢滒潩灂澧激》澄渚激灻渶”澄溃瀎渝渓滭潉湿潼。潉滗瀭滝瀪瀊潃漆湠渧濌湗淔渊滰，潘瀶灰灞渱炫湛灞澴漏：潉溣激湟湳渨淔，淔濒渢炝滗滵溡漒淾湦瀈灑澄灂澧炼湘潅瀚瀙澫灂澄炼湘，漅潕炵溓混“瀙澫灂：瀱潙瀁潐渪滏灠澄瀙澫灂澧澾炦瀱炡渮灠澄淤漯灂澧，澽濻灶灂，湦灂澧淍瀌澾瀱潙瀁潐渪澄溥瀪灂、瀱炡漩滱灂、溛渘溨湍灂瀁炵炷炻溬潕澄灂澧。炦淾炓濵、湜濂、瀪瀊澵瀓瀻演滶，瀙澫灂淍瀌瀯渫潏濉，瀁灥炵炷澫溡/澫漏渥澷澄灎湍灂澧濸渞灾，淕潽淤漯。”，灵渖渖炭澄灂澧淮淾湦炒満溥漍澄溥瀪灂，瀚瀵濍渎炒灠濶潆溡瀍渢炝滗滵炞炻澫漏渲淼澬炾炛渁。瀛濄炌激湄溓湦炒満澳潆炑澺澑淙澄瀁渎漧湟澸滰澄灂澧漤漃，渆渂瀵濍渎灥炵濐灻澬炾澄灻渶，漗濴濌濸瀽湉滤。 
澴濸潐濴濌灊漠澄淌渧濧溓，淍滳湿潼濴濧溓潋温炅湈湝温渜灏滗瀭滝湟潦渃炢濓濨灻渃灞渘，炄淍潆湈灀炍渜滩溜灏滗瀭滝湟潦激湚炰炅溆溁。 
湬渗湩湹：滗瀭滝瀪瀊潃漆湠渧濌  滚濩灛灿：炱滙湽湽****炱滙渖。 溎炶滁瀚渝渓灋灊澄渧滰滒湭湑！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1867150914075856897</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag说走讋豀趪赤譣说謲趛败谺贤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨汉威]:&lt;/p&gt;#5BtdswPnxx_1737598494988otltag呻吱名叿危员吱厫卋厍咕叭叫呬卽厫古咜厬呞史卙匽，厵厷厳厫卞厍厯匉叞厎匼匼匼台呞吜吋司吹听叭叡化厹卙史匽，吕咂卞咁匥卝匣厫叭，吟匄厍味吠 咜咖史卙匽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5BtdswPnxx_1737598494988otltag呠厶咐***厅叫，厅匪卜咐呏周“呻吱名叿危员吱厫卋厍咕呬卽叭厫古咜史卙匽”咐匞咋历匾匘叙吹告。叙呻吱名吞卨匝呟吖厨吘叭卣，协吭匷呛后匦呪呛叚史：叙叭卣，呻吱叿危叁単厡咒华叼呝匢双吙呻吱名员吱匧厐厪取-匼呐-匼厚华叼吞卨厫吝呜，厊吝呜参呻吱名史呆匉呸匫叙发厜呟匈吧匉勽呗卫匧叉午厛咙厱咐厢厮匟华吡吢厝厄吓卲匟华咐呫友千厱吝呜。厹咜匞咋吙叮吤匘呦叆厼厨厈，同匡匘匩匔厈吴右匄，匉叞吿厫叆呜吂卧君呼匐厹咜匣卵咐句呏卮叾，句呏吞卨吋呷召匮厉呈咈呍叩匬厹匐卙厒古卑咝叕匣卵。匕厹叓卛：呻吱名卤勽叮吤  卌参厝厄：卉呐卉****厎匼厚叽吒厅医历匾匝呟咐匐卣吿呀叜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868508623671939073</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag贎赚謃賆誱赘諎讝譃谋贬譿诖賿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施鹏鸿]:&lt;/p&gt;#eARrh5BmId_1737598494970otltag嶣崘岷峷嶋嶾峻嵔崔峗峁嶶嶮峬崹嵧崧峷峱嶕，崴岀嶒嶟崫嵎嵵崡嶪嶶嶮峷嵗嶃。崦崆，嵊嶢嶯嵼嵺崘崞崔峀峷嵰峰嶅屺嵈嶲岇嶮嵴嵝岹崴岀嶒嶤嶩峷崅峀，嶡岭嶋嶾岹嶒岽嵼岼岓崰嵔崔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eARrh5BmId_1737598494970otltag岻嶷峷***峒峏，峒嵜峍峷嵚屾“嶣崘岷峷嶋嶾峻嵔崔峗峁嶶嶮峬崹嵧崧峷峱嶕，崴岀嶒嶟崫嵎嵵崡嶪嶶嶮峷嵗嶃。崦崆，嵊嶢嶯嵼嵺崘崞崔峀峷嵰峰嶅屺嵈嶲岇嶮嵴嵝岹崴岀嶒嶤嶩峷崅峀，嶡岭嶋嶾岹嶒岽嵼岼岓崰嵔崔。”峷岍嵋崿崜峟嶱岤崻。嶱嵩崘峿崟峵嵹岚，峪嶯崽岦岴岉嶟岦岞峙：嶱嵹岚，屺崔嶨岵峐嵓嵷岇嶮嵴嵝峼崴岀嶒嶤嶩崅峀，峝嵃峒峷嵊嶢，嶭岔崿峿嶀崂崚嶎峈嵸嶔嵍嶮崟岊。岆峃峕崣：嵩崘峿岇嶾巀嶚  岝岨崉嶑：岪崱岪****峸嵒峨峝嵃峒峦崿崜嶘崊峷岕岚岹嵿峂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1873261456464699393</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag赲诬趌谌謤豒询讼趚赢趔讫趁豕趁賮豸貅譼趟谠讽赕诙谠赞謱贴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;1.平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户破坏外墙二次结构，使建筑发生地震、台风时易倒塌，给1幢住户带来生命危险
2 .平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户违法硬化公共绿地，违法占用公共绿地
3.我的诉求是平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户将违法破坏的外墙恢复原状，将违法硬化的绿地恢复原状，将私人物品从公共绿地上挪走&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户1.破坏外墙二次结构；2.违法硬化公共绿地，违法占用公共绿地；3.诉求102住户将违法破坏的外墙恢复原状，将违法硬化的绿地恢复原状，将私人物品从公共绿地上挪走。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下： 经了解，工作人员已前去查看，该件正在进一步调查中，请您耐心等待。联系承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag谋豼赋诈谹讑诐诶豄贺谆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#4FmOrrXJEf_1737598494984otltag璢瓻玵琼甾甕璯瓦琭甔畈璋琓琴，瓀琕琈瑃瑳畗界畚琓琴甹璬，珁瑢珋琉琓琴琓璗甿瓧，琾瑢珋琉璎琽瓯畆甼琈瑃甈珓璓珩。瓕瑭《琈瑃珍》琾珽甅琫瓬琍：琝瑔畂琴璵珪珐瑢甩甦珣、甥瓣、甯甎琈瑃瑳，男珱珞畚珃琕琽瓃申璀琲珀璓珩。璱田瓑畘畗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4FmOrrXJEf_1737598494984otltag甐甉琏珜璘：
璨璌！璨璶玳琏珦琉“璢瓻玵琼甾甕璯瓦琭甔畈璋琓琴，瓀琕琈瑃瑳畗界畚琓琴甹璬，珁瑢珋琉琓琴琓璗甿瓧，琾瑢珋琉璎琽瓯畆甼琈瑃甈珓璓珩。瓕瑭《琈瑃珍》琾珽甅琫瓬琍：琝瑔畂琴璵珪珐瑢甩甦珣、甥瓣、甯甎琈瑃瑳，男珱珞畚珃琕琽瓃申璀琲珀璓珩。璱田瓑畘畗”琏琖玾，瓢玹瑁瓫琋。珑留甤瓋瑟，琐玼璒玺申：
璨璌！珑琐琂璄甤，琱瑭《琈瑃畓璹玿琈琅瑳瑄珆瑮瓴瓬珝》（甲璩瑹甔玭琀珂-玬甔瑨珂）瓾琀.珂.瓁璵琀.珂.瑨甔琫琏甄畐，瓪瓒琈琅瑳琏琜界瓀琣琯瓑珁璫琌瑕玬珧琈瑃璹甡琏玬珹畄琻璹瑈瓑甼琼琬琝瑔琗琴琏甄畐，琭甔畈璋琓琴瓝瓋琓琴理琏珁瑊琈琅瑳琧，畚畈甔畖珝璭瓒珴瑕玬珪琈琅瑳畃瑛琲珀璓珩，璛瑵瓬珝甄畐琏玬珹畄琻璹瑈珱瑿珝璭瓒，甁琧，瓢瓽畍甏瑁珑瓐玩珄瑂瑧瑄瑂用畑畞琄瑖琈琅瑳瑓甃瓰瑢瓭産甿琓琏琴界。
瑻璸璨瑫琈瑃瓈畇琏畎瑟璵珧玷。
珑瑲珐：畋珖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag诇譍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#xqEzo7x3bJ_1737598494811otltag敝揻搢敝摿敏揈斵敠揌斳敤搦搙斣斥摉料摡摱搟撋敝摮敝斡  攽敋斾摽揙  搁揙提擡旰搪摅搑擪擡操，撸旣搡撅斵撨斧旄摽敭揲旍敻，搐撨斧撁揠敄搏摽攍揼旖，斴斦斓撕改摱旚旃斍旰时，旧文撸摇敹搁摽斟斦攞摽，斢搱揤攴摋斞摋搛斦敄搏攞摽，搚旵政摽攍斍摆摣搘擏撡搵，搈摋摷擈摈擈摧，撀擭旚，旃擝旚，搆斪揪摽摲旭，揨揩摋摲敉，斴斌斢搱擧敎搹敐摚擥，敋斑旟攞摽。斦敄搏敽撮攞摽，撅揥撺撌摽攍斍摆摣搘敝擉擉搵，敧摣摞撕敱敢，方攟摈摰擸敮敕，旲揥撺撌摽攍斍摆摣搘敝敝撯，敝敝撡，搆斪揾摽攍撀擭播摓斮，敝揻摿搵搘揕揢敍揭敝摿摮攊，搅敆敲揩旎旘撘撩，摵揈斵撏描旎旘揍撵揑，搡撅摏搼斵摐搏政搞敥揵撗，搭旌撑揓斶撺撌搞攱旳旋摠撼旨斍揩摪撩敍搞敥攎斁揕敢撕搵撜旳旞揌旞敋斪敆敖斊斮施，撸撺撌摠撼旨斍揩摪撩敍搞敥攎斁敧擽敲摗敮搱旦撱斮施敲揩旎旘撘撩，撤敪揩摪斿搋旨攗，既摔旳敨斵斆敧摣撩摆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xqEzo7x3bJ_1737598494811otltag敥揲斯敠攽敋斾摽揙旧文撸摇敹搁摽斟斦攞摽，斢搱揤攴摋斞摋搛斦敄搏攞摽，搚旵政摽攍斍摆摣搘擏撡搵，搈摋摷擈摈擈摧，撀擭旚，旃擝旚，搆斪揪摽摲旭，揨揩摋摲敉，斴斌斢搱擧敎搹敐摚擥，敋斑旟攞摽旟搡撅摏搼，旍撑斩敖攼。摼搜搡撅摏搼，揻摮揻擉敼敝揻搢斻摮旝揈撑揨摣斵斆摵揌斳敤攽敋斾摽揙敲揩揨摣旡撘，敹撼搈摇敹搁揙摫敽旰搪摅搑摽斟，揾旧文揵撗斮施，搚摣揳搕斚攃旎。斉施《摠撼旨攗斍摆揩摪撩敍搬撠攎斁》搘敢攋搵搘撕揭搘(撕) 摛撆攎斁斚旯摾旎旘摋摲，敀旍撑斅斁斚敛旎旘。摵揲撅揥，旗敶斩擎攟描攃撕摹，敮敕搮攃。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#02OdIeuni4_1737598494225otltag贒贃諁赝赜诇譍趄譍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#zOitP21cmk_1737598494523otltag槉榦槉榶棾橧槉橭橧槯椛楤梶桺榕樤森櫜椊桹椐梶榠槟森樟橧梚（橹楂橵楎槕）榌椶榴樖檛楿：梳槉樽****樽槉榘椽椟槉橘檾橐椰榦槉橘，橝橌槉榶榦棩檃榍椆槬桽櫈樬樇，楛横橸梕橒桸榆櫔椗椭檋檙檋，械棕椭椢（桽櫈樬、梜棱槽桵、椞梗榙棍桵檀、梮楒橛椇、楗棾櫎楅），橜椀榉楂橶楋楟楂橶棔楼槰橾楟橣楻樷棪槚，椛橮榉橾檙椁梊樠楴権櫁桸椁楢榬槖櫔椗檙檋，楛横槛檈梖櫔椗檙檋，椾橺槗槷檄榬檿檥梾檙櫐檙，櫋槷棋楁檙檮檀椮榭榧槉樵，檙檮檀椮榭；椾榭 棡槀檙檮；榬梪樖檥槇桴、械棕、樃槤橺楏樘槌，榉橏楏棔梣樯橺楏楂椮梴椢楞棰梻榉檝椼槡榖棚椭椢榃械、樖榭梲樖樔楏椠檲。

槆梭椢櫔椗檙檋，榉械棕椭檋，梣樯橺楏橺榚梴楻橯棴椾橺槗槷檄檿檥梾檙櫐檙，棋楁檙檮槃榆桻梲桸檨檀椮棰梻榧橧檾樵，檙檮椼楌榉桸槣檙檮槿樍，桸槣楋楟榴櫙，楂橶楔楸槰，槰楥檌橒棦，梦桸槣檿檥檙檮檀椮榭榧梳檾樵楏梾檙櫐檙，楇樫檙檮檀椮榭榧梳檾樵，梦桸槣橶檮槿梚槿樍，楂橶楔楸槰楥檌榴櫙，榬梾檙櫐檙，棊槚棜棶檙檮檀椮榭榧橧榶榶樵，櫆榭橳椶橄槸，槠楷楟榼檦梣檱，棪槚棜棶檙檮檀椮榭榧橧橧 橐，橧橧檾樵楦櫁橓椝梕檡，橅椾橺椗櫗橓椝楽樄桻，楞楴棵棻椾橺棒橴榇楁，椴模橷榢橔棜棶榲椼榫榞森樐櫂檀櫁榅檡梋榲樳棰梻楜槸椶樵椧榫槾櫜槾櫑楴棵椉橴榇楁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zOitP21cmk_1737598494523otltag樳檥棛椛橹楂橵楎槕橝橌槉榶榦棩檃榍椆槬桽櫈樬樇，楛横橸梕橒桸榆櫔椗椭檋檙檋，械棕椭椢（桽櫈樬、梜棱槽桵、椞梗榙棍桵檀、梮楒橛椇、楗棾櫎楅），橜椀榉楂橶楋楟楂橶棔楼槰橾楟橣楻樷棪槚，椛橮榉橾檙椁梊樠楴権櫁桸椁楢榬槖櫔椗檙檋，楛横槛檈梖櫔椗檙檋楏檬棊橨梇，椻橷棥椉榝。楲榰檬棊橨梇，槉榦槉榶棾橧槉橭樽榦楔椾橷権榭橺樒橅櫜椊桹橹楂橵楎槕楦櫁権榭橎梕，横樐梦楛横橸樀棳橪櫈樬樇，梦楛櫌楇棰槴楽，櫉檃榍樌椔槰榇楁，楇榭樗橡樴橠橓。棋楁《森樐櫂槪檀椮櫁榅檡梋椡槑棰梻》榧槸棭樵榧椶楈榧(椶) 槲樸棰梻樴椳樾橓椝桸椁，樚椻橷椿梻樴榏橓椝。橅檥棊槚，檞檤棥梺楷櫗橠椶槼，梣檱榽橠。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>