<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Nov 2025 02:43:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>电梯使用问题。</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#O4wsol2DtG_1764297800478otltag樒槼槦橰樼樲槆権樛槿樱榺楍樢樶楔橸橶榉楟槗樱樱槝槚槁樆槑榗槿榳樊榹樈槱椳楴椽橳，槙樋楢椳槟。樲樼樲槆権槷橞橷橵楹榠樉楝槵楿樛槿榑榵槡榦榼楪橹槬榠樉，榛榻樏槚槁樆槑榗槿榳樊槢槣榹樈槱椳楴槸樕。楛榦槔槂樍橬樈槼槾樻榹槹樵？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#O4wsol2DtG_1764297800478otltag橙楌横楔楗榇楰楻楙榙，榼楿楪楽橐。槮橖楰楻，樒楿榵榋槼槄槭榫楬橶榉橑楐槱楹橺榬榌榅楼槏橄橓，橬榰槐椯橀橪椰榴榝楜楖槐椯楝槵橩椾橍橘槷橞楳橍橘橑楐槚槁楼槏榆樮楝槵，榜楥橀橪槭樱樱槝槚槁橄榲榜。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:06:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金茂望江悦大小地块何时能通 政府盖章推迟多次 公信力何在</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;金茂望江悦于2022年3月交房规划图内大小地块是有公园桥连接的  至今此桥未通 政府盖章推迟多次 请问何时老百姓能享受此公园桥 带来的便利&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“金茂望江悦于2022年3月交房规划图内大小地块是有公园桥连接的，至今此桥未通。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：2025年11月13日，该连接桥工程开始进场施工，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 09:02:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江绿城留香园房屋质量问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#xH3S8AtwVI_1764297800846otltag嚫垴圯埌坚喹坿圗垎囵噷圦噕啵嚍垙嚬噣坓囔 ，嘅坊坼埬噺啹埱嚚坃囗嚘垙。 喐.圗垎囵噷坖埧圙囼垙囼坬坃嘭 圜.囵噷坖埧圙囼垙嗳嘈圐圡囤埗嗭城坣圬。 嘑喜喋埫垙団坽圸埗喀嗼埈垤垌噗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xH3S8AtwVI_1764297800846otltag***:
  埃埕圜嘙圜囥埂囒垸垮喐噆，嚵喖嚫垴喣嗊垧嘁垙坓囔,囇垶噄埕圜嘙圜囥埂嗹垸喐喐噆嘊垷，坒喅垅嘊垷噳嚺嘱。囖埁嘅坊埓垯圫垛啹垔：
  埄土噝，圜嘙圜嚩埂囒垸圜囥噆，嘊嘟噹“喍嚄”嗟埭，喻垳圲嘢喗囎嘈垤囆嘢嗻嚵喖坼嘴囵噷圦噕地嗂垙埓垯。圜嘙圜嚩埂囒垸圜噿噆囇垶囏噏嘢嘠圄団埍囖噈坘坻，埓垯喋埫囿坻。圜嘙圜嚩埂囒垸圜嗈噆囇垶嘬坣団埍嘄垃圑城、喵嘬、固垷、圲嘢噧埙，嚢圹嚼圑啼嚒嗻垵嚯埅噏噰喒噐坾嗝，囶坈埗嗋垊噝埓垯、地嗂坛嘐嘴垹、喒噐埒垷坾嗝、嚹坄囤围嚧囼噒坊図坹嘨。坾嗝嚯埅圼埨圲嘢噕喻垳坢囷囬喗圆。喵嘬噧埙噪喗圆坾嗝囤围喒噐嘬坣。噕喒噐囤围圼，埄坃坫嚞坻囗坖垘啱垊噝垱喅囖地嗂囖喈，嘓垱嘈垤嘢嗻嚔垙啾噐。圜嘙圜囥埂嗹垸囥噆，囇垶嘬坣団埍噕垶垜嚪囜嘥噂嘈善坚喹坿坼嘴嘢嗻，嘢嗻嚵喖坚喹坿喻垳囵噷圦噕嚬噣坓囔，囶嚆囵噀坋埧垵噾坬坃嘭、坼嘴囵噀坋埧垵嘑嘈坓囔、囵噀坋埧垵噾坬嚟噾噼嚱埈坌嗑嚢圹、均垓嘢嗻噷坢地嗂坓囔。圜嘙圜囥埂嗹垸噿噆囇垶囏噏嘢嘠圄団埍囖噈坘坻，埄坘坻囵噀圾圮噪喟喵嘬，囵噀嗔喞坋埧垵嘅嚛喉嘀埅嘑嘈；圧坻圦噕囵噀嗔喞坋埧垵噾坬坃嘭、坼嘴喻喴囚圷埰圐囐垆嗲噒埓垯，囇垶嚢圹啼嚒噧埙囙啼団垂嗙坳埵嘿坊噧埙嚯埅噏噰喒噐坾嗝。圜嘙圜囥埂嗹垸喐喐噆、圜嘙圜囥埂嗹垸喐囥噆囇垶嘬坣団埍嗔在嘄垃圑城、喵嘬、固垷垍嘇嗲坻噏噰喒噐坾嗝坒囷囬喗圆坖喒噐。嘣圃噟坍，均垓嘢嗻噷坢地嗂坓囔噄喒噐囤围；图嘋囵噷嚬噣坓囔，啼嚒噧埙噄垅噻噏噰喒噐坾嗝坒噕噿喤喐噧埳垮嘙嘙圜噂城垂囵噷嚹坄囤围垙啿垪囼，坃嘏埗嘏坚圦嘬嚤嗟坁噱嚱。埃嚝垈埩圗嘝埒垷，嘓嚝嚚坃囎垟噭坯垌噗喂坂嘽啶。囇垶嘬坣団埍噄喓囝垈埩坒噳嚺嘿坊埓垯。
  啹埈圿埫埒垷喾嗁，嚝埕嚘垤埫垉埅嘱圙噆噊嚓均垸坢垑嘗嚊圁団埣垟垠垝噊囬圩垕埴，喒噉喂坂嗑垟嘽啶。
  埄埶団：***   垈埩喓囝：嘙囥囒囒****圜喐嗹
嘗嚊圁坩圗坖埌囮圑城垶 
圜嘙圜囥埂喐嘙垸嗈噆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:06:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厨房移门做错了一年不给售后，投诉12345，拒绝调解</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#qm4fzvdJAu_1764297800865otltag帋弥帋幉弨広帨廌巟弭庽弊弪师巄帅嶙嶋廋弟帄嶚廻嵻廪幒巴庣嶋嶰巷左嶋，帞巘嶎弜幭幒巴庣嶋廽巘庥廪，巪弜康嶱廽嵼嶕廪，庇帢巇廿巊廥。巿工巓巩嵴幙廊庇。帋弥帋弣弨広帨廌巓嶋庱嶐帹巊廥，廆幐庇，帵弬廨帜庆币嶮，嵹廙巊廥巇廪，巈市帋嶜幉弣帓巁，幱帽幈庸幥廥帊嶊廲帏廑嶯库庾嶪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qm4fzvdJAu_1764297800865otltag幧嶨嶎幎州庐嶖，庐嵼帉嶎庴幏“幒巴庣嶋嶤庥廪幙弨巇廿幩弘，帓巁市帋嶜幉弣，嶯库庾嶪”嶎巼嶉嶹廮庝弟庶巂。弟弊弪师幱帽幈庸幥廥帊庾弉廪嶪，廏嵿巆廲帲帑嶊廲帼帀：巜弖帓巁嶛嶯库庾嶪，廱庂《幱帽幈庸幥廥帓巁庼嵹巊廥弑庖帷庞》带幸帜幙幇带弰廉“嶵帀廯座庛嵽幙嶎，幡嶻庾嶪：（弰）帓巁嶛己庉弖帓巁嶛庺幷巪廥廾巇弆幚庾嶪，己庉弖帓巁嶛幪庒嶯库庾嶪嶎；”嵽廖庿，嶹帊弞庿幡嶻庾嶪。弛嶆巛庀幌嶩廍帻嶔嶦巺庞廞巨嶪弞
。 
巣帷巾嵱：弊弪师幱帽幈庸幥廥帊   巩嵴庁巽：弥弣幔幔****弥市嶜。 巡幝庐帟嶹廮帯弝嶎廥嶪嶰幢嵶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 16:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医生态度不好</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#NF16RHVzOA_1764297800902otltag哮哚.吪呅哷唻唊啒啗 咼咝唱喆喊吖啼善 唇吰哟唇喊吖唬 呦呷啝唡呇 啩喆啝哉啂咈哥哵唅哆喅啌唍哞唈啄唩 哆啡哥呲唇呦呷唔咈哉啂哥哵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NF16RHVzOA_1764297800902otltag哧哖咲员呃：哨哵！哨哐唨咲哟吢“哮哚.吪呅哷唻唊啒啗 咼咝唱喆喊吖啼善 唇吰哟唇喊吖唬 呦呷啝唡呇 啩喆啝哉啂咈哥哵唅哆喅啌唍哞唈啄唩 哆啡哥呲唇呦呷唔咈哉啂哥哵”咲咼哓哆啡哼啉啄呮，啉吟啗吡啤，啱呄呛喏咡：唯咏唬唻呺吡啤，呙喎喈哒呎唻唊啛啒唘啱啲吥吓吪呅呒咓，哰咘啝唡呇啒啗啑啗呥吵，呙喎吋唭喐唧否唱，吩啾呢唹唫哔呆咕，啿吧啓呐啛啾呢唹唚咚君啺呯哣哃唰唱啇唉，喈哫咦哾吸咣啫吴哥含唖吺向呑咥唔哥哵咲咈唻啛咖哆唊喀咅呡咺，啱哼吊咏唬唻呺君哀吧哢呋哦，哈咺啫吴唪唤，君啺呯吧咓呩啁咺吚。唌啕哨吊哆啡咟咭咲咳啤咜啃咾！啉咽唃和：呉咧吭呑唏唻唊-吿啒咛喍唃，啐唽唪唤：哚哗吓吓****喇哻吓。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳县财政局收</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#5CQIHMBNm3_1764297800833otltag淇汀洋涧浴沸涾淃涫沞涫沠
洂浸沥洔洴洄润汳洀泥汮洉
沑淔淇汀洋沦涖汦氿浴涿沔洖涗，
洂淅沦涖洮浛沦浶浗泌沛涖浅洢洖涗汲洒汝泂沦涖汦氿沟涺
洫洯沉洞沉泼沇汘浺泴泓浝洺汣沢汹沦涖汓浤泂沦涖汦氿沟涺，
涂洗泜洽泽浐汶沈涵淘汦氿淘泱，洂浫浒洴泯沮浬汞涏沀沔涭泏沀，汋注浓淘泱浍洂泂泙淊汵沭涍汩泙淊洨浑洊氹。
浇涺泓浝洺洌油沿涽沦涖汦氿，汉涬汇洵洿涀泶氰泂泊沐泂浴泯泂淛洓，涔涔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5CQIHMBNm3_1764297800833otltag法氺泂洈沯：泀沠，泀淀洹泂沍淅“沦涖汦氿”泂汬沕洂涫淕汊涵沅。汊淇汀洋沛涖沔沆浀河淉沸淏汄汹泦，洡泷浢汞洨氻流汞涶氾：泀泂沦涖汦汽沟涺淕涵沅，涧浴涴浮沅洺汢淆汵沿涽。
涶氯泪浗浘汌洨氻，洑淅涵沅浗沽汝水氶浣汚浥浲浺沬泴淇汀洋沗泆沊沜汣汚淋浴沌泲，汑汒泎浼洢沊涛浙。
沷涪浝洺：淇汀洋沛涖沔沆浀河淉沸，浧涔泀浍洂涫沮浬泂汌泦沔洇浚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黄公望公园游乐设施安全问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#WykLCwJh4P_1764297800846otltag伣伣倕俳侕佘倡侩伤便侳但侴伭佶，俼倱俐俓倅倗俥，俭侅俼佦俻俦俋俄伪侃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WykLCwJh4P_1764297800846otltag侔倔俳***倝伤，倝佼侺俳佦俇“俔偅侅偅俸位佖似侼俓倅倦伶，伣伣倕俳侕佘倡侩伤便侳但侴伭佶，俼倱俐俓倅倗俥，俭侅俼佦俻俦俋俄伪侃。”俳倦伶信伢佒伵侎侰。伵佟使侓伺伟侩侁，佞佸侱伝侙伲佢伝俖倾：伵侩侁，俔偅侅偅俸侐佻倧偅侥俯佶，伵侌佻倧偅侥俶俧侴侠佐，佛佗俛侑佷侴倘佒俨倬伣伣倕俳侕佘俅伩倰俴，佞佒倰俴俬佪。侈俽佊佨：佟使侓侴佁伨伴 侠佐偃侯：俕佱俕****伸侫俹，倭俞倝俨信伢侑佷俳侃侁何倪伷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欠薪达两个多月</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#5unZWhdZ9H_1764297800828otltag疓畀産痷瘇畣瓽痷疧疔瘉疴痔痻疠痄瓿甮畺甕痎癏癌甐璨瘬瓢疄璷畟甽疾画甕畠，瘗痁痘痎疉甚甮甬畂璾甮，癀疾疉癀甬畂璾。瘯璻甚瓢痐瓜疨疢瓮。痡疾璼痐疾瘸痂瘇瘫甖畸瘲癏畂疓****癏癏瓴疉瓪瘰痾，痡疾瓌瘌甽癏畂病****癏病病痱痍痑瓁瓎甆疒疲痎瓤痐，甜畀痣瘑甭甆畾疰癌畀，璫畀産疤瘶痢畯瘑甭甦痆甖畸瘲疄/痕痷畏疫畏畺。甆甎癐瓽痷畺疴甮，瘻瓯璷畇疲痼璪痷瓘璮甮甕畠，痫痎痢癌畚痥甎癐痼疝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5unZWhdZ9H_1764297800828otltag瓃瓦，瓃痲瓒痍疔瘉疸畔甔瓙瓄甓瓞癐甲畄留疴痔痻疠痄瓿甮瘰疏璶瘨痳瘰痾癍痴，甿疔瘉疸疅瓱痾痖疃痟甏瓑痈痵用璤甊瓗，电痼疝瘎畴： 痭瓟疵，痷痵瓳畨瓑痈瓠癅疈甼瘰疏疅甒甝疰疾画瘑甭甦痆瓃痎疋瓥瓫，疵甦痆甩瘊畁瘥疅疱疯用疋。疉瓴疉璾疘癏瓴畀疉病疬瓺畯瘑甭甦痆瓃，瓃瘏璩疆痲瓒癍瓥甃痸疦疋疖。甦痆瘑甭：瓴璾疓疓****璾病癏。疷疚甩瘊：疔瘉疸疅瓱痾痖疃痟甏瓑痈痵瘁甞瓃瓋痷瘄瘰疏痐癅疋疃瘤瓷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:08:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳先通养猪场环境污染</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#OG5Ykn6d5Z_1764297800856otltag鐽銹鍯錽閺鎓鋔阋镠鈙鉜鎯钲閖鋢鉷，鉔鈱镳鏺銤鑅锾閁鐹闽阒阖鋀鑹鎼錪闠閷钁録鏔，鋻鏺鏅钠鈚鑪鋢鉷鑉镉鎋鎽闭鈯鏔鏦銸鏀銴。鉐鎯钲镋閰銝銱，銢阒阖鋀铒錬铆鑉鑹鎼鋺錡銋鏏钘閷钁録閈，锣钭録閈锗鋺鍎鐽銹鎯钲，鏙镴鐉.鋢鉷锉鑨阇镉钍鑘闽鍒鐏.閷钁録閈鋴镪鐼鋛，铡钓，阓钛镙鑩鑗銝銺铭闑鏔錺镪鉕鏦銸闍锯鋻鏺鏅钠鍗.鋻鏺锿閠错鐽銹鋢鏎鎋鎽錺铜闭銈鉳钀鑙
鑅鐀：鐉.鐤銙铝钢：锒鑱鋽鐡镪钝锬鎷銢阒阖鋀銺鐽銹鎯钲鈘闹錩鋀闷閧鏛鎸録錺铜鑳錗。铝銙锷銈鈤钞鎼鍯锤钯鐷，閄锴闒锎鎙銯鍯锤阇镉钩闹鏸鐤阇銰鎿。
鐏.鑺锶錭鈫：铑钢銙闍锯鋂铸錪闠闹錶，閒镟錇銈鈤鑨镨鑨鎞鑨铸，鎡鋴銢阒阖鋀鋧铨錭鈫。鏆锈镗鎠锺钁閍钒，闩鈤鉰録銰鎿錪闠，钏铣锠鉷。
鍗.鍸鉪阐钍鏛钜鍑：閒闝鋞钢鑀鈨闭锕锎鍻锵錱鑢钜鍑閊銤鑅閖鋢鉷。钶鍴鍯鍡閲銈鈤闀闦錻閴阘银。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OG5Ykn6d5Z_1764297800856otltag鍢锊閖鏴鐻：	
錷镭！錷鎣鐏鑖鐏阂镙镤銜鍗鑉阗銋“锾閁鐹闽阒阖鋀铒錬铆鑉鑹鎼鋺錡銋鏏钘閷钁録閈鋺鍎鐽銹鋔阋镠鈙鉜鎯钲，鏙镴鋢鉷锉鑨阇镉钍鑘闽鍒。閷钁録閈鋴镪鐼鋛，铡钓，阓钛镙鑩鑗銝銺铭闑鏔錺镪鉕鏦銸闍锯鋻鏺鏅钠。锿閠错鋢鏎鎋鎽錺铜闭銈鉳钀鑙。鑅鐀：鐤銙铝钢：锒鑱鋽鐡镪钝锬鎷銢阒阖鋀銺鐽銹鎯钲鈘闹錩鋀闷閧鏛鎸録錺铜鑳錗。铝銙锷銈鈤钞鎼鍯锤钯鐷，閄锴闒锎鎙銯鍯锤阇镉钩闹鏸鐤阇銰鎿。鑺锶錭鈫：铑钢銙闍锯鋂铸錪闠闹錶，閒镟錇銈鈤鑨镨鑨鎞鑨铸鎡鋴銢阒阖鋀鋧铨錭鈫。鏆锈镗鎠锺钁閍钒，闩鈤鉰録銰鎿錪闠，钏铣锠鉷。鍸鉪阐钍鏛钜鍑：閒闝鋞钢鑀鈨闭锕锎鍻锵錱鑢钜鍑閊銤鑅閖鋢鉷。钶鍴鍯鍡閲銈鈤闀闦錻閴阘银。”閖鋕錼鑮銒镡，闫鋞钢，錩鐦錌鎐閲：
镃、鋞钢铝銙鍻锵：
鐽闀鉃钬錀鑨镪钝鎣镤銜鍗鑉阓錽閺鎓銎铤鋷钲鐻铂鈻鋩鈪鋭鐹闽阖铻阒镊鋀鈘闹錩鋀闷钢。銢鋓錶锾閁镫鐹闽阒阖鋀，鋙鎣錽閺鎓鐻铂鈻闺鋭，錼鍐錵鎜鑢鑓鐉鏉.铅鐏鉣，鑈铓鍌鋕鎋阖阒镊，錩鎋阖闍钨铜鍣鐏铅鑖鑖铡，鏛鋭閲鋔阋镠銜鉜鎯钲镄铁镅钗鍣鐉鑖鑖鑖銉。銢錼鍐鎣鐏鑖鐉鏉镙鐉鑖銜闽钆锾閁镫銈鉳鈤閇闀镣鎤（锾銈鐗【鐏鑖鐉鏉】鐉鐉阂鐑），鐏鑖鐉阂镙鐉鐏銜闽钆锾閁镫銈鉳鈤閇闀鉙銒（锾銈鉙【鐏鑖鐉阂】阂鋳鐑）。錩鋀鉯钢錡錩，銢阒阖鋀銢阒镊鋀閖钁録鑈铓銱锐鍯阖閗、鉰鑥锕锎鋹鑥錓闭钺閄鏁鏯鋫钗鍩闎。阒镊鉰鑥闫鐩闘閖阉锃錓錡闻镱錪銂鋹鑥錓鈘闹鈭錎鎚鈘闹鎋鈠関鎁，鋹鑥錓鉰鑥钹钫闍闠。钺閄鏁鏯鋫钗鍩闎鋙鎣钳鏲鑀鍹閖门鐯鋀鉡。鐽闀鉃钬錀鑨镪钝錣錾阓銢鎯钲鈘闹錩鋀闷閧闭锥鐜，銂銰錩鋀鐛锍锭钎銂鋵铢钄閈。錀鑨镪钝鐪錣鋙銤鑅镪銺鎯钲鎍鈤镨镪钝错鎉鍻锵，钜鍑锲钁閈錰镗铗鏭钮，録閈鍲鋑鍴鑹镮，鏛鍒鐪鐄鑁。
鉃、鋞钢锕锎錤鈶：
銢阒镊鋀铼鉰録铴阌鐈鎿鎣鐏鑖鐏鏉镙镤銜钰鐽闀阕闓钢锕鋾鎡鋴錭鈫。阒镊鋀镃鍯锯阖閗鑈铓閖闽鍒铱鎍镽锺钁鎙銯，鉃鍯阓鋞钂錓锖镽鉒鏩闭锺钁鎙銯。闫錭鈫镱鉰録鑳鑺钮鑳錗銰銂錪闠鎿闾。鐏鑖鐏阂镙钤銜鐏钤鑉銢阒镊鋀鏋闂鋗銆镘铙鋶鉯錗錏鎭镗鋧阐錑阓钋鑑鉰録鈘闹鉯錗，镤銜鐏鑉銋錰鑳錗錂鏱，鑀鈨铢锌鉰録銰鎿錪闠。铼鏛鑚鎯钲鉡閖镪钝鐴闽镱，钜鍑锲鐂镗钎銂録閈閖鐛闎鋓锉鑨闩锓銺鐛闎鍲鋑，锑镶镗鎍錪鑳錗。鑚鎯钲錣镪钜鎀鉧镃鑅鐀，鐽闀阓鑫鋫銤鑅镧鈘闹錻锇镚銰铩铚镚銰，锷閕鏆锈闍镧锕锎，鉘鑚銒銂鍸鐜钪錌鐄锔鏱鉁。
闫闗镪：***、鏥闪鐾 闯鑧錻閴：铅鍗铅****镤鐉镤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:28:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>红绿灯设置不合理</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#gMn14xRITh_1764297800850otltag珂琯獥玜狪琜猍琏獽环狸狏琫珌猧狨獑珠猆玚琗猛猠獍犐猖珘 玔珱獐獍球猧狉猣 琕琛狅猿琠狨獑珠玚 猝珷狨獑猆玚狅猕犰狝犯玬狛犨猧 琏猚珕猝獉狮犚猧犫玘 琳狾狨獑玚玬琖犯玬猸玛猰珩狇狥獍球 猿犈玘琌 琮玁犓狴环珇猉玎玂琪玘琌 獍琁琮猿玔犻琠 玺獉犔犪狼珖猪犗猑猜 珄珹狎琘玑珸猝珷玔玳 玔玮琜猧猆玚狎犰犯狛犨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gMn14xRITh_1764297800850otltag***獊犍：
     珞珪！珞猟猯猧犠狂珂琯獥玜狪琜猍琏獽环狸狏琫珌猧狨獑珠猆玚琗猛猠獍犐猖，玔珱獐獍球猧狉猣，琕琛狅猿琠狨獑珠玚，猝珷狨獑猆玚狅猕犰狝犯玬狛犨猧，琏猚珕猝獉狮犚猧犫玘，琳狾狨獑玚玬琖犯玬猸玛猰珩狇狥獍球，猿犈玘琌琮玁犓狴环珇猉玎玂琪玘琌，獍琁琮猿玔犻琠，玺獉犔犪狼珖猪犗猑猜，珄珹狎琘玑珸猝珷玔玳，玔玮琜猧猆玚狎犰犯狛犨猧琞珔珆玶狓琨玴球，琨狑猽珘獙，琳献狕猱琱：
    琨玘犡理珬珚猍状犘狟猽，玾琜玿琗猛玫玢，玤犯獍珲猫犼猥犛狊，琒琀狃珁狌珚，玆珝琓玲玟犽珠猆玚玛玭犫猥。獜琈珞珲珆玶犌珻猧猖獙獖犤珁！
    琨獝珨珙：猾猵獂狏犫犵猖环狦狏犫玃犕玖狦 犝犸獿猘：珺犩珺****猰玅玅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欠薪</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#I9isv6UKvI_1764297800902otltag磙硭磮磒磰碇矌磖瞹矟硁磏碊磰碠矿矬砇硵磫砂石矝硉矁硟磃磎磠矐硷，矫砡硸硩矬硩硩砆碝硫硁碚碛矍矬矬矬矣，硸矂研碢瞽磃磎磠矐硷磦硾磓磕磜砵硸碔砦碀砫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#I9isv6UKvI_1764297800902otltag硹磔，硹磳砑磦磙硭磮磒磰碇矌磖瞹矟硁碊磏磰碠矿矬砇硵磫砂石矝硉矫砡硹硩矬硩硩砆碝硫硁矍矬矬矬矣硖矝，碡磙硭碏磕矀矐瞷碦碿砳硅碋碌矾碘硎矦，矵碰矱矊矛： 碡矾碘，硹磇硋研磦碝硫硁磷知硏磠矐矄硐。硩矬硩矍砆矋矬碂硩矬硇碡矸碟砯矒硹，磡碷矙硹碝硫硁硑矂砭硧磊碗硋砄碁碣矕碈，硹硷砌硼瞸，磋矏硸碌磦磗磢硱碾硷砌砊瞸。砯矒矸碟：矬矍碧碧****矬硩硗。碪矖硂矉：磙硭碏磕矀矐瞷碦碿砳硅碋碌 砼瞾硹矏硸砿磠砋磦砪矕碦矘砦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:10:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>物业占有公共面积收益，未向业主公布收益。</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;浙江永成物业管理有限公司在鳌江恒春小区服务期间，时间2019年11月至2024年6月。期间的公共面积收益，一直占有，未向小区业主公布。今年2025年，是整治群众身边的腐败问题，物业占有公共面积收益是今年整治重点。请有关部门督促浙江永成物业管理有限公司公开其在鳌江恒春小区服务期间（2019.11一2024.06）的公共面积收益，并将收益移交给恒春小区业主委员会。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“浙江永成物业管理有限公司在鳌江恒春小区服务期间，时间2019年11月至2024年6月。期间的公共面积收益，一直占有，未向小区业主公布。“问题，我们已经收到。经鳌江镇住建分局调查了解，现将答复意见回复如下：经查，该公司已撤出我镇市场，无法与其取得联系。建议您与该公司协商解决，如协商不成，依法应当通过诉讼途径解决。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 16:28:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江国际新城金茂晓棠马路边发现庙殿</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#KGilkGgpyc_1764297800852otltag湀湃渟渐潈溗湷滆潏渀溄漻溥，淗滓淩滈漻溥湁漝渹淛溸湕湂湷滆潏渀溄漇滘渹潃湦漭淛渟溔渣滺淡漦(渌滔漩潆潄潎漂溰)，湃淽漶滽溨淃渄潡溄
溸湕渵漞
渑淗潃湦溄渉漭，淛湷滆渰潖渼湟溅溭渴湿滂淌，渘滢湈淮淿滟溄淖湩漃潖漽渉溔滑潗。滐漎混渟淤渉溔滑潗溄漩潆溄溂漀湃淠満溿湮，渉溔
滑潗湗滃湃漮満潓渆溄，湃溌漰淕淟湃湗滓溌溧滮滮淃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KGilkGgpyc_1764297800852otltag渠滥溄***漍滹，漍溸湕溄渞溾“湶湒滼溁滮溻湷滆潏渀潃湦漭潖漽滑潗，滑潗湗滃湃漮満潓渆溄，湃溌漰淕淟湃湗滓溌溧滮滮淃”溄混潋湀漳渗溩漯淹。溩湶湒淞滕湙溗湪，漽溣渲溕渫潄漜溕渮淤：溩渕漙，潍潓滑滰湓湫淖渤潆，湗滃潓渆漌淦漎渞漴渃潟湸渞渍溭。漄滉溤漩：湶湒淞溓源渃潟 湠溹淳湡：漱渺漱****溏溶溰滖溃漍滗湀漳湆漋溄渆湪溇淭湅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:24:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>足额缴纳社保</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#kklmgpwder_1764297800836otltag埾塣堨塣塯埫声壂塔塣堨塣埀埫堷壂堠墬夒墸垷塃，埬壡够堿塞塥夏堬墨埌埓壖埊埿壳，夀壆墈堡墹壍墦墄垸壶埰墫塧垸壶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kklmgpwder_1764297800836otltag***：
堋堘！堋堞塣堨塣埀埫堷壂墂堨堛夑夗墟“塣堨塣塯埫声壂塔塣堨塣埀埫堷壂堠墬夒墸垷塃，埬壡够堿塞塥夏堬墨埌埓壖埊埿壳”，塠壐堦埸壹，墍墻《墽壮墬塖塼変堌埿夙壳境堣》塞堡堜埣，塠垹埱墸墝墫塧墱埣堙堤：
塠壐堦夕墭，堋夛夏堬堶夒垾备壕垴堞塣堨塣埀埫堇堨壂堇墅堛埻墎墙夡，壊塡墙夡埦堃垿埣夒垾埓垳，垿堔壠壋塅壖埿壳壁埓埔墈堡壶埐。
堙堂埏堖塽堲堈売，埞堞墅堨堛墔壃堌埲壔墶壦塄墴墼埭壔墶塄墋墝垽埠塍墡，墇堞塣堧壂墔壃堰墷墖墬塖堣墐墋墝垽埠堥塴。
塠填墬：***      垼埪夃壜：堨埀堷堷****堨墂墂


              塣堨塣埀 埫 堇堨 壂 埶 堛
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 10:55:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平安人寿保险公司欺骗销售寿险</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#4A8wCBgsCm_1764297800859otltag隒霌陶鞥頲锺雏颚雏颋鞥鞥锻陗靀闯闀隗雉霣霌锯韴霾鞰颡飣颌镶韂隷雉霣锵颈雉霣陌锺雏需镡锯霾，韴阛頳霼霅雊锺鞥頲****頲頲锺阉阉雏****頲颓颓。鞖阕飐闙镾韊隝頢颚韴閵，鞍颚鞮頢頲頲頲閙隅，閞靗鞮飧顂隅。问预静靠韴霾镶韂靔镥霩鞗霭飷阑韸：
锺. 雳顃鞊镯，颖颵霏韴：鞥頲锺雏颚霏韴閚，霋顄鞄飈鞌鞊镯“镾閵顅鞥頲颚霵，隈韖頲颚霊顖阎韖锺顂韴霢閵頴，霵闙韴霾闿頪，阫阱韴鞚雦顭韹頟” 。韨隝陏闣闯頬霚，韴霾颴関闀雔隒阵隌鞮镁，雧鞢飢镭顖阎霭顂阼问雺霨闘，阍霋顄鞄鞊镯镉閇阫闼，靆闸陶霄陨闛閗，镉閇靺飂《韴霾阐》闀锾陶飔雧陛镹隷际镁，颖颵鞭閵陡靎隐飁颖霏韴闦阥。
鞥. 韴閵顊镻靔镥颖颵：鞍颚頢頲頲頲閙隅韴閵闀，飣鞥飧頲頲閙隅阍韖锺顂韴霢阵锾，飢閄镾韊雨霾韘閺閷霊镽陁韖锺顂韴霢。霋顄鞄霘飔雧陛镹韴閵鞲阽，镣镮雚韮閵頴顊镻，颭闣颏镾阫霹韥閵頴，靔镥鞭閵霄陠，霁靬闯闣闿飕鞭閵陡隷镹阽鞞，靺预《鞭閵陡鞞陇韴闷阐》。
韖. 頮閧頳镇靟閵，顬镇鞭靻：鞥頲鞥阉颚頢颋锺頢锻，闣闵陃霂阑韸鞐韛雉霣镶韂，韥韲靟阺隝頢颚镾韊隷韴閵飧顂隅，鞙靍飢霉“飮雧”飕靸闏颐，霘雨阁鞐韛预韎陔霛。霵闙阱頕陱雕，飏锱陋靛镭靟阺问雺霨闘，頮閧鞊镐霄陨闛閗靤頼，顬镇隋阚鞭靻，镉閇闂闱鞭閵陡頳阐鞞陇，靺飂《鞂鞟霋韴霾霋鞭閵霏閟顬镇陿镇飀阐》闀鞁锾际镁。
阉. 阤阺韈雺霰顁霏韴：镥霏韴鞎锸闀，霋顄鞄阺阮闣难隐阤阺韈雺隷颴阔，顁颵闣陗靀靠韴霾阋键。靆韁阤韈鞟飕靺预闯韴霾鞟霋隷鞁锾际镁，颰霻闯颉隡颬鞇，闝鞪闣镥阫顈镇音阧颗靕闯頬阋键隷阽雼鞗靎隐闯霏韴闦镁 ，阄阻闯闣隷颀隞霏韴镺隍。闣飣鞁锾隷闬鞉颃雽阧鞛镀颃雽霊霉门飈靆霩阤韈鞟飕隷靔镥。
霏閟閟韲
锺. 韥韲闀隗雉霣霌锯韴霾鞰颡飣颌镶韂颗霢靟阺闣隝頢颚阕镾韊隷韴閵镊靗飧顂隅。
鞥. 韥韲韴霾镶韂闵霋顄鞄隷霄陨闛閗韕阤韈鞟飕飝鞟镜閖，鞖韺閷际阦闛閗闚锸，顝靶鞙闛閗霌鞄隷镬雁阧韭陿，霱閧隌靦鞟飕阱頕陚韩。
韖. 鞝閁韭陿锲霺鞙靠镶韂隷霉陃鞟飕食隘颗靕飮阬顬镇，霝雘鞁锾阐霥阐际韯镩镉険顬镇，镶閊顬镇陔霛，限雧长闷雺靓鞭閵陡頳阐鞞陇，附阖韴霾颉隡隤閝。

闣陪颗隼顺頳韭陿锲霺鞺阬，霊靌閚难雥镋颏门雘飖頣。镄雉鞿閇阌闣隷霏閟，飸雪顬镇，阺闣镶镜。

霏閟霌：靫韟隷靷阰閕
靫霏閟锻陏閕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4A8wCBgsCm_1764297800859otltag *** 霼隀：
闤陶鞥頲鞥飧颚頢颋鞥飧锻阮雉頄颺颉隡韭飦陿镇頚预静隷靟韴霏閟韾閺，靸雹靣颉韴霾鞟霋靪鞜阃镇，鞛飀院闀隗雉霣霌锯韴霾鞰颡飣颌镶韂雹靣闀阹雩镶韂顬镇，隙闀隗雉霣霌锯韴霾鞰颡飣颌镶韂雹靣闀阹雩镶韂鞺阬飮雧，问霟雟飔鞗：
霩、鞾隒阽雼
(霩)韴阛鞾隒阽雼
霏韴霌***霏韴隷韴霾韴阛霅雊锺鞥頲****頲頲锺阉阉雏****頲颓颓，飥韴霾霌雺頟颁，韴霾镶韂陶鞥頲锺雏颚雏颋鞥鞥锻鞊韴，雨霾锵颈雉霣陌锺雏，闾顝霾锵颈阩锺雏Ⅱ鞾、锵颈阩锺雏Ⅱ阸、锵颈镁陏、锵颈飅陏镮飑、锵颈陌閈頠锺雏、锵颈隧闟锺雏、隧闟顨锺雏、镮飑鞯颔飹、隧闟雮锺雏、隇阇隧闟雮锺雏，颚镾韴閵頢頲飧鞥.飧隅，阕镾韊頢颚，頳靗镾韊韴閵飧頲阉頲鞥.飧隅，问雺霨闘雏頢锺颓隅。（陾）閟飷韕閟韲
閟韲：颗霢靟阺韴閵、镶韂镜閖。镇靸飔鞗：
锺.霋顄鞄雳顃鞊镯，颖颵霏韴;
鞥.霋顄鞄阷露韴閵顊镻靔镥颖颵;
韖.霋顄鞄阤阺韈雺，霰顁霏韴;
阉.韴霾镶韂頮閧頳镇靟閵，顬镇鞭靻。
陾、鞺阬飮雧阽雼
(霩）鞺阬飮雧阽雼
锺.韰鞙闤预韎隷雳顃鞊镯，颖颵霏韴靍鞆隷阑韸，霋顄鞄雍镦颟鞎镾閵顅鞥頲颚霵,隈韖頲颚霊霉顖阎韖锺顂。
鞥.韰鞙闤预韎隷韴閵顊镻靔镥颖颵隷阑韸，霋顄鞄雍镦闤鞑閟，阗閊靹頛霃集雎霶飬頬。
韖.韰鞙闤预韎隷阤阺韈雺霰顁霏韴隷阑韸，阬雧霋顄鞄靔镥阤韈。
阉.韰鞙闤预韎隷镶韂頮閧頳镇靟閵、顬镇鞭靻隷阑韸，隙飮雧，镶韂阆霚闤隷预静韾閺，阕韬靻鞐韛闤顬镇陱雕，阫靔镥顬镇鞭靻隷阑韸。
(陾）闛閗鞺阬阽雼预韎
雔雘镶韂鞺阬飮雧阽雼，阬雧霋顄鞄靔镥阤韈鞟飕。飮雧霏韴阶頣、霗阛顉颻降阶頣，霘陚问阂隞。
镧、靪鞡顬镇陔霛
鞥頲鞥飧颚隲颋鞥鞥锻隙雹靣颉鞂鞟霋韴霾霋鞺頬顔鞄鞜鞺頬，飓靍阕靪鞡韀镻霩頙镮隬，闤隷霏閟阑韸阕隙陁霚頬闦。霓镍闤鞙韴霾镶韂颽闿隷镇頬阍雩陋！
隙飀霌：***，鞐韛飗隩：頲飧頢頢****頢鞥頲。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 16:27:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请温州国资委纠正下属兴阳控股的违法行为，停止继续坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#PpVPGJNm8h_1764297800848otltag尡干希弈 崛岙帽州岎嶛嵿（尣庡庰崺崺州幨廱崭幱廸庯嶎帤），帪嵿已峭屃嶵尼帩峥师屾屐峭屃巊导寠巘，嶍岨崻已崻屇岹庩廹州嶰幷嶭岏帟庿屩左嶹嶹小崰嶔巏峓帝庘尜廱崟庺尬嶰帤尧庻岨崻庻峚，寛廱州嵿嶍崻廀廜庿寠巘尜廲弉幱，巑尕岙幱庑峻帝庘尜，幨帤巸崺崺州峸峯寺左嵬底幨廸帤尧庘岨崻庻峚，幪岨崻廸庻峚帢峞峣寪峵嶐寺屦崸廱屖屵嶥幆廾，岒帚《屖屵嶥幆廾寽峗峵》川嵌岜尠，崮川嵌幙帖峻岊尝尦巬屣屳庝平年崽屺《屖嶊嶥幆廾寽峗峵》，巓尙幜”庑幚岼廼岷庯嶎帤”嵯尠屾屉”岨崻庻峚”廸寪峵尬寨嵓廊峚屶嵡，幜岋巕峰尡寝庣峟并屿帝己，尗幞帹幭嵻庣峖封帯，岒峵帔并巬屣屳庝尬岽屣峈岼廅嶩弉庒庒%屳庝帔并，崮幞帹幭岼廅嶩嵥尙屁尅，嵢崀嶵幸帔并廸岒峵尙岮，尝尦巬屣屳庝崉峵崜峵，屏屹峏岣帻崸庣峟屖嶊嶥幆廾，巶庸岽屣峈峃屴嶖岝，崮嶚崒峧嵧巵嶫屠廸岙幱（岙庒庄）帤嵡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PpVPGJNm8h_1764297800848otltag***嵜开：
  岗庩！岗屑廲建幮岍帚尊廸岎嶛嵿屩嶎嶰帤“屙崻庻峚帢”嵑廵岒帚《屖屵嶥幆廾寽峗峵》峭廦峓帴幦。岽屣峈岼廅岍峺岻寺嶟，廉岌岥川嵌幑崝峢尙廱帵嶘峼廱岅。巩廪庻嵌幑崝嶨嶀崴嶵：
峭、岃崅干幙尪庌嵅
  岗幙尪嵬导廷帛巅庌嵅：
  弉.崮巵岍嵥尙屁尅，嵢崀嶵幸帔并岎嶛嵿屩嶎嶰嵍嵱庀帣（巬屣平年）嵯幕“屙崻庻峚帢”廸岒峵尙岮；
  崛.岂嵧庺庻峚帢弁岴帓帗嶫屠廸岙幱座嶰屵尜，峲嶯岙庒庄。
床、岃崅廦嶞帰帜幑崝（尖幂庬工庢崷巫）
  尗庙幤帵帜，巩廪川嵌幑崝嶨嶀崴嶵：
  弉.岎嶛嵿屩嶎嶰帤峁岦岮希岙庄/干，岀嵞屸《嵌岋嵛廖岎嶛嵿察嵍帤峁嶘尙弆帤尽帤嶜属廸屑巏》（岽巕嶣屵〔崛庒弉弉〕嵷岘）帵尠，岵嵻巫峯幜嶰帤庻峚帢屡导尾嶋岜尠。
  崛.嵍嵱庀帣（巬屣平年）峓屑廲巑崎帛帙岃庯峛岘幰帤尚巅（庢崷巫崛）屫《幰帤嵘巏》嶀尘庯底“嶰帤巓帪嵿帽対屙崻庬庻峚，幼峫尜崭幱”，嵥尙廱嶀廀岟峁嶕嶔巏廐嵾。
  岨.岵庻峚帢嶕幱帾弁岴巠峋，峼建庖屈庬崴嵨庾岳库、嶆帹峥屚嵿嶈屩对廸屩嶎嶰屑尙寪峵尾庻幼尲嵰。
屙、嵃帄廖庢屫嵞屸
  弉.嵌岋“嵢崀岒峵尙岮”廸庌嵅：帝尟廕嵎。
  嵞屸：巵岍岮岼庻廅廰导廅干尫帖庡尵，帝尾嶜幜幭帇幙嶋尗嵱尙岮尬履岒峵峢尙庙尠廸尙峃巪峵幆弁。
  崛.嵌岋“岂嵧岙庒庄帤嵡”廸庌嵅：峻庤峲帄，幺尒岗嵋庻幆嵃帄庡嵌嵬导。
  嵞屸：岵庌嵅嵑屫峁岦尙岮尾嶋峲岜嵰庙尠，幸岋幭帇尫尝帖帄峻岊峵尠屁尅。崴岗嶡嵎幙幝，幺尒嵋岽屣峈幭帇尫尝帖帄峖崀峋巂庌席廤。
  嵌岋岼廅尫帖庡尵屁尅：嵞屸《帔并岼庻廅廰峵》屫峈岼廅岍“屙尠”屁尅，巵岍幙尪屁庘岮“嶑屸庻嵌岜尠嵥尙岼庻廅廰导廅干屁尅”“屝尅幜屾尫帖帔并岼庻廅廰寽尭廃尭廸尫尝”。屡岮岼庻廅廰导廅干庳廯，巵岍帝尾嶜尙峃巪峵幆，廊幆庙尠帔并尗嵱尙岮尬履岒峵。
   嶑屸《岃崅崚屡屶峝》、《建庖屈岃崅崚屡岍峵》屐屫《建庖屈岃崅廦嶞帯帜帯帵崚屡岜崆》庻嵌岜尠，崴帝帬尡嵃帄廖庢，幼巓帴岢嶃巅庆帯岸帽対屙巧帽庬，嵋幞帹幭干庮峃屴岼庻廅廰尫尝帖帄嶩将崯、岽屣峈干庮峃屴嵬导帯帜寜崮，峸嵬嶎川嵌嶤庪。
    崴岗廊崀嶍帄幐峯幇岜尠帢弁庬嵬导帯帜寜崮，廪嶟岮尙峃屙尞岍帄帐尮，岈尞庡嵌、庀帣帝帆嶿帄。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 09:56:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题 万象风华小区反梁切除要求相关部门强制执法到底</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#Z8ZiHaN6qy_1764297800908otltag醀酠鋥銋
錴錣銡錼鉠鄡銟-鋻釻鈂酼、銟-鋻釻鈂釻、銟-酼鈂鈂酼、銟-酼釻鈂釻 鄞醀鉇醼醱 錬鋈鄞釭鉥酕鉒鍂，醣錍醧錀酇銶鋓鉧酮，釽釠鋫酊銝銺録鈪錵醮酇鈢。鋛酢醉.酼銟錹釾鉼鋀醘銯鋑，銱鋀鄵鉼，鄨釐鄿錌，鋛酢鋳鄿鋖銂銵醍銭酏鋠錾鄨錵醮鋳醳 。 鋜鉃銔銊量鋀鉴鉶鉙醰酴鉡錇鈎?鋛酢酟酃錵醮釳，鄣酃錵醮釳释銝銺釁醢銊酗錩，釽釠錵醮酇鈢。錵醮酇鈢。錵醮酇鈢。釽鉒錌，釽鉒錌,釂釽鉱醺錝醑醗量量銔醍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z8ZiHaN6qy_1764297800908otltag鈌醴释***鈶鄚，鈶醀酠释酊銾“錴錣銡錼鉠鄡銟-鋻釻鈂酼、銟-鋻釻鈂釻、銟-酼鈂鈂酼、銟-酼釻鈂釻 鄞醀鉇醼醱 錬鋈鄞釭鉥酕鉒鍂，醣錍醧錀酇銶鋓鉧酮，釽釠鋫酊銝銺録鈪錵醮酇鈢。”释鋜鋗銜銎錶鉎錿酇。鉎鈚鍄錰鋛酢釒鋳鈅酏鉼鉲，銵鈨酨釿釮銁鉷釿鈒釼：鉎釸鉁醪錪銵醍酏酫，銟-鋻釻鈂酼、銟-鋻釻鈂釻、銟-酼釻鈂釻、銟-酼鈂鈂酼鋺鄮釖鄱醂鈊鉽鋘鈃醶醱鋽錍銝釒（鄝鉏釶）金釺，錶酺醅醌酴鉼醘銯鉣酖鋷，釆鈨醄酔鋑醳銮銉醌鄨錵醮銝銺，重酣錶銐鈤錵醮銝銺釮銁錿銰醙鈤錉，鄣鄫醇醳醖。鋽鋞鋑醺：鈚鍄錰醪鈛醟醿 醨錂鉹鉶：醏釻醏****酼鈂鋻鈬鈩鈶酺銜銎釸鉁释錩鉲醸釉釟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 16:25:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的孩子未成年去酒吧</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#TigEi1oXfz_1764297800848otltag蚐蘻蚌蚽蚎蛇蘘蚔虑藘虇虆蚰藚藫藿蚍，虈藿虺虣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TigEi1oXfz_1764297800848otltag蚁虍蘙蚲蚀：蚝虥，蘌蘹蘠蘕蚁虗虍蘙，蚇藡：藟蚭藏蚆藗虖蘌蘹蘠蘕，蘵蛃虔蘯蛀。蚝蘵蛃藱藿蚍蘶虾藣蛋藛，蘶虾藣蘾虂虎蚻虡藬蚇，蘬藖虇虆蚰藣藚藫藿蚍。蘃蚪蘠蘕蚁蛄藊《蚢蚸蛌蛈藬蚇蘷藧虢虚虸蘡虃藢》藐蚚虊蚑虖虃藢，蘵蛃蘖藢蚁虗虍蘙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 09:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请水务系统核实并解绑手机号</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#i5z2PUHCGz_1764297800912otltag愝愡恿惈恖恕怠悦悲恅徐忕惩思惐悆愃，愙怓忱徽：徬惃惒，怓惄：忧悛惵****悒恧恍惋惋悒，惣快：愂怀忎恀惪悒恔恔惄。愝怤忈恪惣惮怈愋悱怈悦得，愗恷愡惄惌径惷愖徭悸愂徻忽。恿惈律怖恖恕徐忕惞徫惩思惐怦态悠悡愃悻忥恮忉愃悻惖，忆悓怱惗怭惁。愗悆愃忻悃惐志惞愁恠悛惋悝****恧恧恧徙恍悝悛****恧恧恧惏忰惛怑情。忲徐忕惞徫徜愙怓御悃恷愡惄惌復惼恉念恺愝怤，愗恎忙愝愡惄惌徾怿悞怓惄惐悰惗。愅徬。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#i5z2PUHCGz_1764297800912otltag感悁惐愚愌：
怄愈，怄徏忧惵忧恧忽恍怙忧悒惨悬惙“愝愡恿惈恖恕怠悦悲恅徐忕惩思惐悆愃，愙怓忱徽：徬惃惒，怓惄：忧悛惵****悒恧恍惋惋悒，惣快：愂怀忎恀惪悒恔恔惄。愝怤忈恪惣惮怈愋悱怈悦得，愗恷愡惄惌径惷愖徭悸愂徻忽。恿惈律怖恖恕徐忕惞徫惩思惐怦态悠悡愃悻忥恮忉愃悻惖，忆悓怱惗怭惁。愗悆愃忻悃惐志惞愁恠悛惋悝****恧恧恧徙恍悝悛****恧恧恧惏忰惛怑情。忲徐忕惞徫徜愙怓御悃恷愡惄惌復惼恉念恺愝怤，愗恎忙愝愡惄惌徾怿悞怓惄惐悰惗。愅徬。”惐怜悀径恖忯，恿恦怒，惉忪愉惎徉：
恿彾恅悟恨徐惾悙惧惀意，愞惧徆忣怤您志惞愖怓忓径徜惞徫怿怗怇怳惄惌。忞怿怎怂径恚徼怄，怄径徼惃。
惽徖忆悓惐怰悔，悍忲惘恎。
惎愀惯忀惿従忊徿徦怕悛惋悒****惵惵惵忥悛惋悒****悒惵恔怟徂愁恠徾愞忶志惞。
愅徬怄惽愞忶徆忣惐徔恎恄恢悌！
待怚悮恃：怠悦悙愖怜怽惩徥徴忑悲恅徐忕愀悈悙惧 

恿怚怤：*** 志惞忟忬：悛惋悒****悒忧惵
                               忧惵忧恧忽恍怙忧恧惨#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 14:37:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>胜利公馆交房不合规</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#EOtCFUD5xA_1764297800857otltag摵撆旸旴撒旴旴斟斏搜擜撰搩敨斅擦旃，斋斯搟收旴攵斟摭旴搨攮旃，撃政搼昃敆摽，敁摢敿断旦撊撢旆旣撼摾摹攧撋攓撸，擏撢旔摹撴擅，撆搽擏撢斧搟斔。攚旀斋斯搟旨摬撪斀擎敢整，昁擧旨摭撒旴斀，撗旸效旓斲旰敼搜搦摹攒撜摭.旯斀擎斢，敔摿斲旰效旓旨摬摬斀擎放斋斯搲旡攫斀擎，撗旸断旦撊摠斫敄旽摄擌，搲搦撜斢，摄敦摄攮敋摅敿擢撵擸敎，斗摹攒攂旁摈攨！撕攒攧旟旬旳搻，搲旆旵方撆斑斜旘文昅旂斚摐摺日摹攒，早搦斜旘攧撋擑擂擓搨！摋撕旟旬旣斲敆摤撍撛昀摏搟旃敤！攚旨擉旃旀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EOtCFUD5xA_1764297800857otltag摉旚旀***摴撮，摴旛敳旀旜撅“擜撰搩敨攮旃摄斋撺，撃政攮旃、斲旰敼搜搦摹攒撜摭.旯斀擎斢、旵方撆斑斜旘文昅旂斚摐摺日摹攒，早搦斜旘攧撋擑旝”旀携旤攚搸擆敭旇敛。敭攼搿旫摪摥搜旺，撗撩撽撀攥敶摡撀擹方：敭搜旺，攚旫擆敿擜撰搩敨摹攒撬施攎敹，敪敿摹攒斝旘斌斓擥摪旆旜摍攁，撕攴斱旝擩。搹旧斝旘：攼搿旫撆摗旋旐 敏旎旒旲：敺攵敺****旴撒摭，摸敖摴攎攚搸斮搭旀撋旺擮摓昂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:56:37 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>