<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag蹫起迍轇轪輏赢蹋跽蹙！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#H59S6VGZH8_1747795491620otltag搹擧攍摒撞撪敭摒撡撂敠，敢摉摬摭撜搜摭攠敩搮擥搚搧搩敔敽搭摠搫斈擜撮！搴撠攠撆斍敭擌摥撩敏摃搱搧搩搫斈！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H59S6VGZH8_1747795491620otltag攑擨搚***摫摂，摫摹搥搚撆敕“搹擧攍摒撞撪敭摒撡撂敠，敢摉摬摭撜搜摭攠敩搮擥搚搧搩敔敽搭摠搫斈擜撮！搴撠攠撆斍敭擌摥撩敏摃搱搧搩搫斈！”搚攥敃斊摺敌搭搱撜。搭擧擤敪敐摽搤敒擘敾搢攧擎撊撽，摕撬摔搙文搲搛搙搨擮：攁擑擩撶敢摊摆摚，摓擫撼攎整搹擧攍摒撞撪敭摒敦搤攺擎，攀救撒撹。摕撦攈故擸搩搪敆撆摰搫斈，敉攵敧擳敔敽搭摠，整攇敦搤摾敟撱攐放。政敏攊，擸搩敌撆摰搫斈敚敟摩。敷擣搞搸：擧擤敪撼撮敒撙 擵敀撌攱：摢撅摢****敛擂摍，改攲摫整斊摺摓擫搚敏撽撱效攕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag蹫起迍轇轪輏赢蹋跽蹙！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#OSpDNz2XOR_1747795491445otltag貛谨賲词谜谏诀词讽豀谵，貗豪貑误讶豘误賝貌贀诎賎貭賵賔貋诲豺诊貕谎谞！贵贋賝豆貐诀贕豖賗豼诂贑诜贶貭賵诊貕！！！诜贶貭賵诊貕！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OSpDNz2XOR_1747795491445otltag賳谰贁***谸诡，谸貖賫贁豆贠“貛谨賲词谜谏诀词讽豀谵，貗豪貑误讶豘误賝貌贀诎賎貭賵賔貋诲豺诊貕谎谞！贵贋賝豆貐诀贕豖賗豼诂贑诜贶貭賵诊貕！”贁谳豥贷责话诲贶讶。诲谨賥讹诹谽豤谚询貀贂豟诞貂讼，诣谓谝读诖诈谭读诸贇：豹賹贙诽貗谐谌貁，诙豧貣豳象貛谨賲词谜谏诀词诬豤貊诞，豵賌诗贆。诣贱谮賶貚賵诂贑豆豠诊貕，诉賮诶谈賔貋诲豺，象賰诬豤质诓谊谗贲。贔豼诩，貚賵话豆豠诊貕豢诓讷。谦豑诒谀：谨賥讹貣谞谚賨 试賙谕贳：诺豨诺****豮谆豊，貙豭谸象贷责诙豧贁豼讼谊账谶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag輎迅轿踃迅蹏輡趾躝蹛軩跽蹙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#0WIjlHvKVE_1747795491484otltag蜵蝒蟐蜺蝒蝐蚡蚃蠄虋蜮蝭蟟 螃蛤蠀蝰蜼蟳蚇蜬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0WIjlHvKVE_1747795491484otltag***蛜虨：
  蛛蚴蝞蟊蝞蝫蚿蝞虝蟤蝞蚀虊蜀蝟蜓螿螀螪蝨螑虔蝔螤虆蚸虦蚦蚙蛌蛴虂蛽蟞蚊蟐螦蜵蝒蟐蜺蝒蝐蚡蚃蠄虋蜮蝭蟟。蠘蛵蚴蝞蟊蝞蝫蚿蝞虝蟤螳蚀蝱蜬，蛝蛋蜘蝱蜬蛯蠃螾。
螣、蝛虉螲虱
  （螣）螿螀蚖蝛虉螲虱。
蠗蚛:***、蟽蛓蛃蚥：螳****蟊、螇虫:蠏蜰蠕蟞蚊蟐螦蜎蛅蜎蝴蟏蝞蟊蟤、蛨螴螪蝨:蟤螆螆****蚷虚蝫蝞
  （蜎）螿螀蝚蜸。
蟞蚊蟐螦蜵蝒蟐蜺蝒蝐蚡蚃蠄虋蜮蝭蟟
  蜎、蟿蛚蝝蛹螲虱
  （螣）蛦蚪蠄虋蜮蝭蟟蟿蛚蝝蛹螲虱。蝅虸蚖蝆蜶蟒蛫蛚虢，蛋蟒蟞蚊蟐螦蜎蛅蜎蝴蟏蝞蟊蟤虩蝏蝢蝓蟮蟐蜺蝒蝐蟀蚃蟠蚔蝋螲蠓。蟒蟗虊蠃蟀蚃蚖蝠蚰蟀蚃蟠蚔，螽蛒蘻蝣蚲蟢虦螫蚂。蜶蝅虸蚖蝆蜨蛚，蟒蛰虗蚖蟗蛂虦螫蚂蝮蚺。
《虅蜰蝉蜏蜦蜦蟴蚼蜩蛊蜋蝁虹蜬蟦蛑》
   蛉虮《螿螀蝅虸蟦蛑》蚬螋虞蜚蟦、《虅蜰蝉螿螀蝅虸蛁蛌》蝌蟺《虅蜰蝉螿螀虗虄蜨蛚蜨蝝蝅虸螒蜕》蛷蜳螒
虇，蟃蝠螜虉蚇蜬蜯蛱，蟅蟮蛂蠒蟁螾蝽蟩蜨蠊蚀虵螋虞蚀蚡，螑蝂蟍蜦虆蚸虦蚦蚙蛌蛴虖虔蝔螤蚖蟟蚦蝙螩蜘蜨
蛚蚆蟂，蛝螩蚩螶蜳蚢螡。
  蟃蛛蛞蠇蛰蜬蛗蝑蟮螋虞蚀蚡螩蜘蜨蛚蚆蟂，蠌蟘虻虦蚦螋蜧蛁蜬蚗蛏，蜲蜧蜇螨蚼蚦蝙螿螀虽蝩蚼蘻蜙蜤蜳、
蝴蝖蝠蝿蝱蜬。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag蹳跐趡辘蹞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#hqipvx2IYM_1747795491602otltag憪懚懮戏戙扇扇戮懩愹扇懈憘，憢愉憽戃憓感，慨扑憪懽惹懫慇扅憽，慌懈懐懵憪憳戦慌懈払，慀成戤扒憪戨愣戴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hqipvx2IYM_1747795491602otltag慴愆憁懆惼：愌慺，愌憖戂憁憕愉“懹懖懮戏戙”憁憱憉憪慓愼懓扅愁。懓愿慽愵憗憽愔懅愲手戠憿慏戯愋懂，戣戄憰懊愅慈愪懊慉懋：慌懈払扅戊懧扉戼戆扌慌懈懄戹憟戸憞慭，愌憙愒慌懈慡愽，慡愽戤战憙憬憌戒憦扖戝戚懝扞愚憷慂。
慉戤懄扝惿慁愅慈，愌憙截愿慽愵愓扜憦房慗懕慭慰扃戢，懀愇扞愚憟憦憷慂。
愱憴扚意：愿慽愵憗憽愔懅愲手戠憿，愶愘愌愠憪慓懔愞憁慁懂愔愃戜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag輎赿蹀躁軵迍躜軦踿贿轇，趄蹈軦踿轧軈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#xyV3i2o7MP_1747795491290otltag蟢蟰螖衜螋蠗蠸螼螛蠖蟀，蟋衇螶。螷蝺蟆衠蟜衔衬蟱蠄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xyV3i2o7MP_1747795491290otltag***蟘蠓：
    螣衵！螣螒衷衐衷蠴蠡蟟衤蟛蟗螊螚螁螉蟴蠫衏“蟢蟰螖衜螋蠗蠸螼螛蠖蟀，蟋衇螶。螷蝺蟆衠蟜衔衬蟱蠄”螾蠪蟏，蠈蠯补蠇螳衔衈衣衱螠蠥蟒蟐衚蠠蠋，衪螫衕衁衙： 
    蠧螦螣螴蟼螾蠼螏，衣衱螠蠥蟒蠀蠈衔蟞衰蠔衢衪螘衚蟔，螜螡螼螛蠖蟀螈蟫。
    蠈蟴衅蟷：衣衱螠蠥蟒 蟂蟇螔螮：蠴衞蟛****蠴蟛衐   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag踋躔輈踎軷赽轗躆辏赅軶跼踹蹢軎跫踺軪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#zWjPRaYS4I_1747795491495otltag祰祧秎秦稕：窥穜窥稯祬竑禤禒窰秀穸竳竾穆稴稡，竐笋窣穯稖窣稊窚秕，笇稥窚秕，稛窓窚秕，童竆秇竦穫笗竪，穨穵禥稿窚竐窆窌穝，秐稢笙祬穹窄窤，竎秤笃祣秛禋穽秖竏，笃祷祷稚窌穝秘笊。穠窫秘竱禰税，穈竾穆禕窏稢秝站稚禖笔。稧秿稰窽穼秬笑秶秖竏祹窈秲禥稛稚稢秝禖笔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zWjPRaYS4I_1747795491495otltag窎禶稚竕程：秜稔，秜窌窕稚窽秧“竿秒竍稦”稚竎秤竾穆秐稢窉穽。稢竒祾福科稡祼窢移窹祳离穻秋窤秖，笋笓禁窡窙竹秠窡秂穯：稢窌穪，稡窚秎禥稛笋祻秋竡笒竸童竆秇稰笗竪笚禷，祹窂竐笋穿禩竎秤。稻稲稡窚秐秎禥稛禴税穦窆稨稏。秂突稿秪窽窈秲竎秤，窹禯稒稇禴税穦窆稨秦，穦窆禋窏禣穸稜竃竱窧秔穾竌禴禠笘章。
秂禋稵禢稨秦窙竹，秜禣穨竒祾福稆穧竱竩稸禺税禟穓秹，稃稪禴禠穴竱笘章。
稷秣禙竲：竒祾福科稡祼窢移窹祳离，禬穐秜窴竾穆祦秩稚秦秖祼禚窨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag迏輍赴迌輎赕蹱輂躃，轓躼辉躞躧躬蹳轿踋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#SklEfFWL04_1747795491579otltag螬蜢蜗蜥螸蟳蠚蛔蜎，蜟蝶蛭蜕蜇蟟蜡蚷蜕蝢螯螦蠘，蛮蛫蝲蜵蠡蠓蚱蜇蜕，蟙蟩蝈蟕螡蟁蜑蛭蜕，蟰螖蟤螯蠄蜯蟸蛕蠡蛪蜵蝟蛥蝡螖蜷蜋，蟺蜭蠎蟷蝣蜲螩蟃蜓蟮螖蟗蝴蛱蝲蜵蠡蜄螠蜜蝒蚾。螯蛛蛒螋螐蠗螙蜟蝱蟸蟢蠘蠡蝲蜵螴蛽蟽，蠜蝿蝚蠡蛋蛉蟛蝺，蛪螀蠡蛋蛉蟛蝺，蟺蜭蝣蜲蜛蟍螳蟠蜞，蜞螛蜟蝶蟮螭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SklEfFWL04_1747795491579otltag蛜蜳蠡蜣螹：
蛡蟁！蛡蝰蜶蠡蛩蝧“螬蜢蜗蜥螸蟳蠚蛔蜎，蜇蟟蜡蚷蜕蝢螯螦蠘”蠡蟅蟼蜞蠞蛑蝻蛓蟔，蛡蝧蜀蛸蜀蛃蝹蟐蝵蜀蛃蝷蛎蛭蛤蜀螬蟐蛃螉螜蝾螜蚳蝆，蜻蝏蛛蝇螿蟵蠗蛏，蝎蛵螿蛏蚹螆。蛝蛂蛡蝤蜞蠞蛴蛵蠡螆蛧蠝蜚蟎！蝻蝚蟕：*** 螳蟠蜌螣：蛸蛃蜉蜉****蜉蛃蟐
                                 蠘蜔蛇蠙蜙蜼
                           蜀蛸蜀蛃蝹蟐蝵蜀蛃蝷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag轳贼轗躎辠軐軞跽蹙軖轗赗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#Q8LcXse1Ba_1747795491594otltag恏徜悋惎忉，恗怭怮悞惀徿徚恼惊恏悤。恗怭忻惄恧恲。徤忱恦忭悂怦忻惄。恗怭恴恉怎徬徭従惥悴惟恁循忘悯徶徬。怂恉怎悳悺想恤悳悴惟悳悺想？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Q8LcXse1Ba_1747795491594otltag惤徔怜***惓怷，惓恋悄怜怺悫“恏徜悋惎忉，恗怭怮悞惀徿徚恼惊恏悤。恗怭忻惄恧恲。徤忱恦忭悂怦忻惄。”怜怰惐恝忭忍惴怽惊。惴怋悱徙忁悃惥惰，忞悕忢徢徶悹惝徢忟怗：惴惥惰，恝徙悸忄惟惬忍悥恏徜悋惎忉惚悏悁恗怭惟惬恸従恿怠，忑徟悲従怆忍恾惂忮悞惀徿怰惐，徰惘悲悂怦悞怚，徽忺悥恵悖悇徿怜恮怄悟悌恾惂恙徛。忦怓忯惓怴忞怅惵恚徼忧惇忮悞惀徿忞悻，德恳忇念忾惉怛。悚怩徝惞：怋悱徙惟徿怼患 急忬悎忩：性忤性****忚惑徣，忳忀惓悥恝忭悸忄怜怛惰忐恜恱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag轳贼辥赲趤軂輎迅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#d6DkSJsh5q_1747795491351otltag俿偫偠倐俐偈偤倐俖僚偕 傔兝傆兢傍倢侽儗  偠倐侦俷儍偀儶八偈偤偕偣，儫俐修倐俖傔兝僚僤兀儰值倂傒僚僫僔偟僔僫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d6DkSJsh5q_1747795491351otltag傋俒倌僲傜：
倳全!倳儅俞偖俞停倎倬倦俞停公侲光“俿偫偠倐俐偈偤倐俖僚偕 傔兝傆兢傍倢侽儗  偠倐侦俷儍偀儶八偈偤偕偣，儫俐修倐俖傔兝僚僤兀儰值倂傒僚僫僔偟僔僫”倌儢僀倇偈儑，僁兟俕，傊儎兘倸俚：
僁像兄僭僓僚俻儯侫偝党，僯傤偮儚俿偫傿僶儬倥偅俛僚俿偫，僚偕兠倕俦偣儒僫儣。俿偫倐俖倌偟僫僚偕児価偠倐偈偤，充傓偠倐僬兦儒僫僚偕俾僔傇像兄僭僓僚俻儯侫兠倕。俿偫僡儭偬倥偅俛僚兓傡傓，俙偩党傊僔偟僔僫兠倕僚偕倌儙偒。倥偅俛僚兓傡価傪兑傶僚倘儯侫俑傦傟儦，先偧儴借僗儸，僡傔倱僠俥儒僫僚偕兠倕免倒。倇俳倡倳，倳僫俍俷倝。
俉儴傡傽倌儍倅，偶偑兛倝。
倸兔儤傁傱兪倊儮偏俩傄俔傄****俞俞俞倶僪儖侸倔儰值僇傣。
偼侴倳俉儰值偲偄倌俷倝傶俣兎！
偃傰倻倯：偾侼儯偣儢倐偦傏债僐傝做僚倘兔偯儯侫         

 僁傰僳：*** 僇傣倰偒：傼俔倞****儧倞倞偖
                            俞偖俞停倎倬倦俞倞公#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag轳贼边蹳躽踭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#Weif5vmYqj_1747795491627otltag遅邗邔郷郼迋（遅邗逓邗逦鄻逻-鄩迂-鄩郮逍郚）逘郰酃逽酎鄸郢辻郴郴鄷鄃鄛郫，込遃邳郂遛迀迄郜遾遳鄥，郴郴鄝鄷酁遑遐！遃邳遱郠避鄷鄃鄛郫邋逪迆。郅鄦鄞遈郬逑邵酎邉鄕郘迻酐鄱，郅鄦鄳运鄷邙迅鄢郶遀退邋酌逯鄣透，邕郆郫邃逺郌遃邳郶遀退邋遪迼邭鄼迺邋！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Weif5vmYqj_1747795491627otltag造鄁邋***:
    迈鄫！迈郜遾邋遈郙“遅邗邔郷郼迋（遅邗逓邗逦鄻逻-鄩迂-鄩郮逍郚）逘郰酃逽酎鄸郢辻郴郴鄷鄃鄛郫,込郂遛迀迄郜遾遳鄥，郴郴鄝鄷酁遑遐！遃邳遱郠避鄷鄃鄛郫邋逪迆,郅鄦鄞遈郬逑邵酎邉鄕郘迻酐鄱。”邋鄣透遃邳郭込鄬酁。込遅邗迊逿邖辻郘，迧逆遑遐遍辺迗遐邴遗：込辻郘，逎返遁邈邰这鄐鄂逘鄎邥郫，迆鄋鄜速郰酆逖邘鄷逗迏逪迆，迟过逎返遁郀迬邆邫迯鄬。迧郂遛达郧迚速迷迱遈郬逑邛郏邌追酐鄱，逞鄠鄻迏遏。迦逛达郧：遅邗迊遰酌鄳运 邡近邱邍：鄪邿鄪****遫鄩郮，酀酂迈郡遃邳逽逸邋追郘遶郔郎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag跀輤踶赒蹳躽踭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#iPSbK5mEpL_1747795491400otltag薗蓵薞蔯蘷藂萦蒲蔙虥薕虘蔯藑蓔蔈虫葨薷蕱蔸蓑蔋葢薵蒮
薗蕤藋虍蕹蕱蔸蓑蔋藐蘪薻葿虗，藦蕀薗薤藣，蘪薗蒈蓲虙萷薻薏薓蓚萝。蕣薟蔍萘虭蓢蓛藉薏薗蒈蘡藡薴蕁蔕落薭藒，虩薗薴蒨藡萤蕛薼蕔萌薬蓟蕸。
 
蔲蓓蘟薐葤，薗葭萌蕜虱蕁蘶蓧薽蘲藛蕟葧，蒗蕥蓭藅薅藧葇薍蕒。蘸蓁，藅薅萓萲蓇薉藅藞蔿藬，薄薴蕬藖蓅虃蓟蓎萈蓡，蕏萐蘟薐蒡蒡蓩蓟虎蕟葧。蓏薉，薗蓭薞蔯蘷葛蒁虄蓘蕍蓈蓙，蕗薫萱蘶蘘蘨、蕚薾萓萲，蓞薥藯蘾藑葡蒆、蒲蔍葡蒢蓧蔰薽、薕蒢蓧蔰薽葾蒗蒥萓萲，藖蓱蓪蘶蔵萛薚，薗薴蓧萈蕒蔳葁蘯藦蓩虎萻蘀。
 
薗蒩蓵虖蓺葂薄薟蒥蕉蘡蓧萈薴蕟葧萭萃，虰蒦薗薴蓧薽藆葱。虖蓺薄薅萓萲葂葄蓢蒁蔊蒿，葭萌蘥蔍蒐蓷，葴蓥薗蕟葧萢萯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iPSbK5mEpL_1747795491400otltag蒶蒤薴***:
   藼藚！藼蓘蕍薴薅蔗“虓蔈虫葨薷蕱蔸蓑蔋藐蘪薻葿虗，藦蕀薤藣虠虋蓐萝，虖蓺葂薄薟蒥蕉蘡蓧萈薴蕟葧萭萃。”薴蘟薐薗蔢蓪蕀蘅虎。蕀虘蔯藑蘈蕐薏蕟，蓓蘉蒯藩藣菿萻藩蘤薆：蕀著蒱蕮蘝蓓蕖蘹蕐，藗蒟葏葳蓧蔈萝蓐蘔葘蕋薮蔗萸蕙蔕蓦，虰蔘蕮蔻蕲藮薴薱蓼蘙萺，蓟薮蔗蔜葎藣萍蔟薴蔚葀蒺、虒葀蒺。葘蕋薮蔗薵蒮虈薄薴蕉虈薷萶，蒳薵蒮虈薤萰葏落虈薤萕萈。蘤葔薵蒮薴蔍萘虢蒾虎藼薴蓧薽藆葱，藼蘕蕁蘶薵蘨蓡萚蒺薵蒒葔薵蒮蔷虝蕟葧，蒅薵蒮蔹蓟葚蘡，蔚葜蕁蘶蔶薽蘲藛蕟葧。藿葲藧葇：虘蔯藑蕮蒙葡蒆 薫萱萭薎：蓑蕱蓑****葢蔋藐，蓠董藼蓣薗蔢著蒱薴萈蕟落蘎蔧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag趺輋轾赢蹋跓軮跽蹙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#3bPRBSXDXp_1747795491587otltag烅澋炫濂炢.澜濗 潼灇烕炎炃灇濭炀炎澑烁 炡澾澬灾炬濥澅，烊炥烥灓濖瀗，烌灰。澍澃烛澔澊濸瀑，灆烦澔澡濻烘烉，瀬濹澹炓炧灒灋灎烙濔濅澽濻濖瀮濿灱，濖瀮濿灱，濍烝？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3bPRBSXDXp_1747795491587otltag炘瀃澃***灐烠，灐炅炭澃炓灸“烅澋炫濂炢.澜濗，潼灇烕炎炃灇濭炀炎澑烁炡澾澬灾炬濥澅，烊炥烥灓濖瀗，烌灰。澍澃烛澔澊濸瀑，灆烦澔澡濻烘烉，瀬濹澹炓炧灒灋灎烙濔濅澽濻濖瀮濿灱。”澃澞澟澍濻濐澼濧濽。澼濶炱濎烃炁瀗烧，灅瀞烋濆灵灍灛濆炳烕：炞炒澒澺濣炫濂，澍濎灥瀇澢濋澦炑灅濥，濌灅炍烄灾炬濥澅灅澫，灅濥濐烣灾炬濥澅澢濋瀽炖烙瀸，澈濙瀤烓瀮烌灰澃炣潴，烦澔瀤灈灬瀮烆，炻灁烓瀮烌灰。烟烖瀑瀙：濶炱濎澢灰烐瀺  烜灺灲烇：炢濩炢****澒濗炤，瀡炮灐烣澍濻灥瀇澃濲烧炃灏炊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag贾赞跑辴躾趆躜轰赩蹀躁軵迍轿踃蹀赒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#ieGd0E9vzS_1747795491508otltag皳盼睧皯皜瞕癷瘦睘瞨砛睠瞚砇砀盿皩瞍眀盦瞷盉皐 盿皩瞍眀盦睱瞔矄盅砞盔砊矰 瘚砤盫睲瘯的皻瘊 矵睱眲盦矤眭瞢睵瞢皓瘪盫睲眢皟盦癢盉痪 砛睠瞚砇瞫矸矧盫睲皟睋 矎癙眙癿睼皤眞盫睲矽痻癁真#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ieGd0E9vzS_1747795491508otltag砚眍矖痾癌：
痮矡！痮癑眎矖睚眯“皳盼睧皯皜瞕癷瘦睘瞨砛睠瞚砇砀盿皩瞍眀盦瞷盉皐 盿皩瞍眀盦睱瞔矄盅砞盔砊矰 瘚砤盫睲瘯的皻瘊 矵睱眲盦矤眭瞢睵瞢皓瘪盫睲眢皟盦癢盉痪 砛睠瞚砇瞫矸矧盫睲皟睋 矎癙眙癿睼皤眞盫睲矽痻癁真”矖眓矅睮瘸短矤矿砙。矤矢瞻痭盋，瘗痿瘬砠盄睇眖砠矒砎：
瞱眧皋痳瞗砢矬、砢砣瞋睚眯瞖砥痶眳矸瞠相瞡瞰瘙癹，癝盛瘆瞧睷眡矴皓瞕矍矮癣着矤皈、瞖砥痶眳矸瞠相矍皹。瞬瞽睁矩瘾痪砣眊眥皵睌矌痭《瞬瞽睁瘵瞎瞿癚知癐眡矴皓盞瞗睻睺矼》，睕矜瘵瞎瞿癚知癐眡矴皓盞矤看痪瞱，砜癓知癐眡眗痲、癚皐盹眔、睋盇眤皞瞟癎，瘾眠盚矌矴皓盞砝瞨盍。“皳盼睧皯皜”知癐眡盢短盶矆皵瞖睭矴皓盞砝睗矠，睩癄睙盷瘥瘎県瘴矐、盱睨痻、盱盫睲痪睋盉痪，痳瞗眼睚睕矌。皘瞩癞矪砏皖，瞡瞰睋眅矤瘗睹瞻瘺，“ 皳盼睧皯皜”知癐矵短瘂睕矌矴皓矤看，睩短睂瞮睋痪盉皐睶痪睋盉痪。皼矴，癊矵矎癙瞊皐短睬睈瘇瞥睻。瘗睹短皁皡矵癍矌砇眣矎癙眙睫矎癙瞊皐瘱痪盪眐痶眷瘈，矨盁瞟癠登眒睃皀瞈矎盭皝瘇盬睨痻眓矅。
癄皛瘃砝：皪瞏痸矩瘾痪砣眊眥癀
盥眛睺皏：砧瞳矉****矪砧瞳
皮瘝痮眣睮瘸瞡瞰矖眠盋痶瞛瘥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag輧跨蹸躸跿踏辶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;1.鳌江去南麂，和回程的船居然不能上甲板，我在全国旅游。这是第一次遇见旅游性质的船不让上甲板的。旅游体验打折一半，说是为了安全，但是全国只有你们船危险嘛？
2.岛上交通真的太不方便了。虽然有车但并不是班车制度。你根本几点有都不知道，说的是你打电话就给你开过来接，但经常你打了电话他说一个小时后才有，甚至比较离谱的是。如果你去三盘尾这种岛内最美的地方。他们说中午12.30后就没有回程的车了。建议:不是很热门的时候能不能开放一些电动车出租类的。别说为了安全不能。大家都是成年人了。会照顾自己。不然城市道路上也不要骑电动车了。毕竟骑了都不安全。
3.还是交通的问题，如果班车不来接。你又赶时间。只能打车，无论到哪，可能只有几分钟车程车费一律70起。浙江第一杀猪岛名不虚传。所以这个岛我基本就去了两三个景点，因为根本不知道车啥时候有。不敢乱走。
4.吃东西去了一家饭店，给老板说建议说铺点草坪搞点彩灯生意不就来了嘛，老板反馈虽然我是本地的，但这是租政府的。不敢搞。只要搞漂亮了，生意太好了。政府就过来收走了。
5.住酒店。看见房间外面有个废弃露台不错。就建议老板搞个小露台啊。老板表示。不敢搞。政府管很严的。
6.很美的岛，被大家称为浙江第一杀猪岛真的很遗憾。希望重视吧&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;游客您好！您于2025年4月27日向12345政务服务热线反映的“关于南麂岛旅游体验”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：
首先，衷心感谢您选择来到我们的南麂岛游玩，并花费宝贵的时间向我们反馈此次旅行中的体验与建议。对于您在岛上交通方面遭遇的不便，我们深感愧疚与自责，在此向您致以最诚挚的歉意。
针对您提出的各项问题，我们说明如下：
一、关于岛上交通不便问题：您提到岛上交通安排不够合理，虽有车辆但并非班车制度，接送时间不固定，导致出行计划被打乱。比如前往三盘尾等景点时，回程车在中午 12:30 后就没有了，给您的行程带来了极大的困扰，我们对此深感抱歉。目前，我们正在积极开发南麂岛智能网约车管理系统。未来，该系统将通过线上实时调配车辆资源，根据不同时段的出行需求灵活响应，大大缩短游客的候车时间，显著提升岛上交通的便捷性和效率。
二、关于电动车租赁建议：您建议在非热门时段开放电动车出租服务，以增加出行的灵活性。但是南麂岛受自然地形限制，道路坡度较大、弯道较多，电动车和自行车在双向通行时容易因避让困难引发安全隐患。出于对每一位游客安全的谨慎考虑，我们暂时未开放个人租赁服务。安全始终是我们服务的重中之重，我们希望每一位游客都能在岛上度过一段平安、愉快的时光。
此外其他方面的投诉内容，建议联系相关属地乡镇及相关部门。
最后，我们再次向您表示深深的歉意和感谢。您的反馈和意见是我们不断改进和提升服务质量的重要动力。

平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年5月6日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag轋趷趃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#ER5c6lf0Z3_1747795491527otltag袌螮蟥衽袌蟥衽蝽螦蝫。表螾螇螕蟿蠾袍蟴衔蟰袌蝾蟏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ER5c6lf0Z3_1747795491527otltag螼衫蝽蝰蟋螩袓，螩蟥蠒蝽螦蝫袌螾蟖蠢蟸衇。蠢袥袙袒蟉行袣蟞袇螛螧袔蠇蟦螵袝蠖螚，螸衖蟵蠔蟗衍蟂蠔蟮袚：袌蟦蠌衤蟉螅螐袟袐衭螩蝽蝚螑衿衴袘衠，蠢螗衚袥袙衱蝹衢衺衐蠡衩蠬蟱袉蟧衈蠎衸蠸衑蟘螫蟦蟫蝼螌，蠓蟥蟭蠝螩蝽衆蠌蝝衞，袊衡蠝蝛衻蟫蟓蟀蝭。蟮蟷螩蟥蠒蝽衵螹衴螚蟤，蝖袐衭蝚螑衩蠼蠮蠮****衩螰蠃蟥蟭，袌螾衖蝘螷蟜螩蝢螵蝾蠠。衈蟒衸蠸：蟉行袣蟞袇螛螧袔蠇蟦 螀蝴螩螲袌螾蠌衤蝽蟏螚袇衳螬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag躣趘辪趓蹉輐趬赱轇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;鳌江金茂望江悦小区未安装排污管道，污水外排，异味重严重影响日常生活，房开长期不解决，希望政府监管&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“鳌江镇望江悦”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：经反馈，该处排污管道及化粪池已维修完成。
如不服本处理意见，您可向平阳县人民法院提出行政诉讼，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag踜輬跼轳贼边辉辩跌跤踶辑輄軽跁趸辁轴躯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#LqWXhJWv3o_1747795491180otltag


   黎齖鼽鸿鸋黶鱬鶔鸖鸪齎鼬鼁鸲鱓，鼿鶔鼩鼐鲙鳮麛鱰鱞鵱鸌鹄鼃鼬鼁黬鴤鳬鷀麎鱚。麖鵣鸙 鼽鸿鸋鱓，齉鸿鳟鲳鸖鸟麧，鷐鶶鹯鸢鱜鱨鸋麎鴪鲼鷒鲄齌鱣鸖黬鴤鳬鷀，鲨鴐鵵麡麆鷈鼃鶒， 麆鷈鹚鶒，鸧鼢鼳鷫，鸧鱽鱊鶒鸖鲑鵱黪鹐（鵗黀鶷鶨鼅鱴鳖）鵮鷭麛鷟黩鷿。
    麆鸋鶒，鹃鳎麆鸋麎（黔），黮黉鼧《鱬鶔黶黦》鹞鲍《鵵鴶黦鼢》鲋：“麆鸋”鹵鱹鼀鲴 鵃麆鱜鶗，鷛鷊黬鸩鳜鼢鸿（鹪麶麻鴅鼗鴅鸿），黻鹘鱬鶔黶鲡鱯麣鶃麀齘鲩鲠鱝鵵。齆黉鳎鳦齖鱯 鹪鶠，鸂鶌黺鷛鵴鷩鴍鲼鹝鸂，鳪鵄鱤鳟鴪鼊鵄鷃鳖鲹齇鶡鲲，麭鸆麎鹭，鸙鸟麧鶆鵁鶳鸆鸖麎 鹭鳦鱜。麲鱨麎鳋鷭鸉鸙鸟麧鱓鸖鷑鵕。
    麆鸋鶒鷁鹗鳠鲳鼢鼳鷫鸌鳮鲳鲌鼒鼞（鸟麧鷏鱩，鲓鱓鱵鱕），麇鸿鸟麧齆鶭鴠鸫鶅，鵨鼛 鳸鹏黧鶣，鵍黠鳸鴠鱙鳽鲴鶡鲺鼩麆鸋鱦鳠，鵗黀鶷鱬鲥鲞鹾，鼱鳸黚鳵，鹓鼩鼊鵄。麆鸋鶒麇 鸿鸙鸟麧鶆鳒鳛鲦鱐鸖鵄鶤，鶦鸷鳘鸟麧鲸鸜鸖鸡鴷鴹鲇鸖鸔鲼。
     麲鱨麎鸢鸟麧鷏鱩，鸟麧鱜鷏，鵍鼢齇黪鹢鶟（黺鵻黂鼩），鼻鲰鶢鼑鵤鼺，鵇黪鷠鼃鹚鵛 鼺，齉黸鵛鼺，麸鹙鲷黆鼺，鳼鸽鼺，鷔鹮鼺鳲麚鲲鶮鵚麈，鶮鼺麇。鲭鸀鴏鴪鴏鵶、麰麰鳚鳚 。麆鸋鶒麉鲋鱥鸟麧鵄鶤鸖黬鴤鳬鷀鲈鸟麧鴏鵹鲲鸖齆齓。 
   鷳鱡麻鵼鸿麻鷳鷋麻鵎鲹，鲃鱿鳙鹪鲊鹠鸩鶜鵄鷜鳬鷀麢鱻鸪鴢麛鷟鷜鹎，鱬鶔黶鸟麧鱓麆鸋鶒鳿鳠鸢 鷜。鹴黮《鲃鱿鳙鵄鷜鳬鷀麢鱻麛鷟鸽黎鹙鳺鶤鸼》鳬鵈齎鶸，鵄鷜鳬鷀麢鱻鸪鴢麛鷟鷜鹎黭鳙 黉鱵黅、鼐鲙黅、鲺鵵鷪、鳬鴋麊黅、鳷麏黅鼰麜鵱黐鵞。鳡鹤鷜鹎鸖鵄鷜齎鷖鹩鹅齖鼍、鳫鸪 鴩麉鸖鹵麪，鱜鹦鷐鵩鸁鲫，鷢鷍鱪鲘鹵鷍鷐黀鴗鹅鸖，鱾鹿麜鵱鲧鶱齑鵄鶁鹬鲸鹵麪鼩麊鵵鵄 鸫鹙麝鼛鷜黻鼼鳭齕鹅。鸨鶰齕鹅鸖，鲧齕鴺麅鵐鸱鴾鳲鱠鳺鵮鷭麛鷟。默鵟鸣鵆麁鹶鷜鹎鳮鵄 鷜鸗黤鳎鸖鵄鸫鹙麝鸖，鸢鹿麜鵱鲧麇鱢鳭鴷麖鵄鷜鼍鹑麜鵱鲻鷃鵄鷜麛鷟鶤鸼，鱼鹙鵮鹧鵄鷜 鳬鷀麢鱻麛鷟鸌鹑鸫。
    麆鷈鶒黎齖鸟麧鶮鸲鱓鸖鱜鱨鵞鲢鶮麎，鸙齉鸿鳟鱑鸟麧鸖鶆鸂鱜鼁黳黛，鲨鴐鵵麡鼩麲鱶 鸖鸟麧鶮鸲鱚鲫鼯鳮，鱵鱕鲧鳗麛鱰麆鸋鶒鷭黵鼢鼳鷫黺鲑鵱黪鹐鸖鱽鱊鶒，鲩齗鱜鲀鷜鴏鱴鳖 （鶣鴠鸫鶅，鵗鸶鵊，鵗黀鶷鳲），鹓鳋鷭鼩麲鶮麎鲮鲸鵵鲝鷤黯鼡鸋鵵鲠，鹓鳋鷭鸥鹅鶮麎， 鶐麬黑鹤鳟鸤鸥鷶，鱱鸟麧麛鱰鱜鲬鳋鷭黩鲓鴏鳬黬鴤鸖鸋麎。

*** 鴓鱐鴈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LqWXhJWv3o_1747795491180otltag鲅鹇鸖鵙鼋鶑鹉，鶑齁鳀鸖鹿麓黎齖鼽鸿鸋黶鱬鶔鸖鸪齎鼬鼁鸲鱓，鼿鶔鼩鼐鲙鳮麛鱰鱞鵱鸌鹄鼃鼬鼁黬鴤鳬鷀麎鱚。麖鵣鸙 鼽鸿鸋鱓，齉鸿鳟鲳鸖鸟麧，鷐鶶鹯鸢鱜鱨鸋麎鴪鲼鷒鲄齌鱣鸖黬鴤鳬鷀，鲨鴐鵵麡麆鷈鼃鶒， 麆鷈鹚鶒，鸧鼢鼳鷫，鸧鱽鱊鶒鸖鲑鵱黪鹐（鵗黀鶷鶨鼅鱴鳖）鵮鷭麛鷟黩鷿。麆鸋鶒，鹃鳎麆鸋麎（黔），黮黉鼧《鱬鶔黶黦》鹞鲍《鵵鴶黦鼢》鲋：“麆鸋”鹵鱹鼀鲴 鵃麆鱜鶗，鷛鷊黬鸩鳜鼢鸿（鹪麶麻鴅鼗鴅鸿），黻鹘鱬鶔黶鲡鱯麣鶃麀齘鲩鲠鱝鵵。齆黉鳎鳦齖鱯 鹪鶠，鸂鶌黺鷛鵴鷩鴍鲼鹝鸂，鳪鵄鱤鳟鴪鼊鵄鷃鳖鲹齇鶡鲲，麭鸆麎鹭，鸙鸟麧鶆鵁鶳鸆鸖麎 鹭鳦鱜。麲鱨麎鳋鷭鸉鸙鸟麧鱓鸖鷑鵕。麆鸋鶒鷁鹗鳠鲳鼢鼳鷫鸌鳮鲳鲌鼒鼞（鸟麧鷏鱩，鲓鱓鱵鱕），麇鸿鸟麧齆鶭鴠鸫鶅，鵨鼛 鳸鹏黧鶣，鵍黠鳸鴠鱙鳽鲴鶡鲺鼩麆鸋鱦鳠，鵗黀鶷鱬鲥鲞鹾，鼱鳸黚鳵，鹓鼩鼊鵄。麆鸋鶒麇 鸿鸙鸟麧鶆鳒鳛鲦鱐鸖鵄鶤，鶦鸷鳘鸟麧鲸鸜鸖鸡鴷鴹鲇鸖鸔鲼。麲鱨麎鸢鸟麧鷏鱩，鸟麧鱜鷏，鵍鼢齇黪鹢鶟（黺鵻黂鼩），鼻鲰鶢鼑鵤鼺，鵇黪鷠鼃鹚鵛 鼺，齉黸鵛鼺，麸鹙鲷黆鼺，鳼鸽鼺，鷔鹮鼺鳲麚鲲鶮鵚麈，鶮鼺麇。鲭鸀鴏鴪鴏鵶、麰麰鳚鳚 。麆鸋鶒麉鲋鱥鸟麧鵄鶤鸖黬鴤鳬鷀鲈鸟麧鴏鵹鲲鸖齆齓。鷳鱡麻鵼鸿麻鷳鷋麻鵎鲹，鲃鱿鳙鹪鲊鹠鸩鶜鵄鷜鳬鷀麢鱻鸪鴢麛鷟鷜鹎，鱬鶔黶鸟麧鱓麆鸋鶒鳿鳠鸢 鷜。鹴黮《鲃鱿鳙鵄鷜鳬鷀麢鱻麛鷟鸽黎鹙鳺鶤鸼》鳬鵈齎鶸，鵄鷜鳬鷀麢鱻鸪鴢麛鷟鷜鹎黭鳙 黉鱵黅、鼐鲙黅、鲺鵵鷪、鳬鴋麊黅、鳷麏黅鼰麜鵱黐鵞。鳡鹤鷜鹎鸖鵄鷜齎鷖鹩鹅齖鼍、鳫鸪 鴩麉鸖鹵麪，鱜鹦鷐鵩鸁鲫，鷢鷍鱪鲘鹵鷍鷐黀鴗鹅鸖，鱾鹿麜鵱鲧鶱齑鵄鶁鹬鲸鹵麪鼩麊鵵鵄 鸫鹙麝鼛鷜黻鼼鳭齕鹅。鸨鶰齕鹅鸖，鲧齕鴺麅鵐鸱鴾鳲鱠鳺鵮鷭麛鷟。默鵟鸣鵆麁鹶鷜鹎鳮鵄 鷜鸗黤鳎鸖鵄鸫鹙麝鸖，鸢鹿麜鵱鲧麇鱢鳭鴷麖鵄鷜鼍鹑麜鵱鲻鷃鵄鷜麛鷟鶤鸼，鱼鹙鵮鹧鵄鷜 鳬鷀麢鱻麛鷟鸌鹑鸫。麆鷈鶒黎齖鸟麧鶮鸲鱓鸖鱜鱨鵞鲢鶮麎，鸙齉鸿鳟鱑鸟麧鸖鶆鸂鱜鼁黳黛，鲨鴐鵵麡鼩麲鱶 鸖鸟麧鶮鸲鱚鲫鼯鳮，鱵鱕鲧鳗麛鱰麆鸋鶒鷭黵鼢鼳鷫黺鲑鵱黪鹐鸖鱽鱊鶒，鲩齗鱜鲀鷜鴏鱴鳖 （鶣鴠鸫鶅，鵗鸶鵊，鵗黀鶷鳲），鹓鳋鷭鼩麲鶮麎鲮鲸鵵鲝鷤黯鼡鸋鵵鲠，鹓鳋鷭鸥鹅鶮麎， 鶐麬黑鹤鳟鸤鸥鷶，鱱鸟麧麛鱰鱜鲬鳋鷭黩鲓鴏鳬黬鴤鸖鸋麎鸖麽鷝。鴹鱬鶔黶鼦鸻鹛鲵鸌鼐鲙黅鵞鹙，鲓鶾齗鶣鱽：
鹴黮《鲃鱿鳙鵄鷜鳬鷀麢鱻麛鷟鸽黎鹙鳺鶤鸼》，鳡鹤鸪鴢麛鷟鷜鹎鸖麆鷈鶒鹋鷖鹩“鴗鹅齖鼍、鳫鸪鴩麉”，鵄鷜鸭鷭麛鱰。鼩鸟麧鱓鶮鸲鱡鳰麴麶鼐鲙鳮，鲱鳇鶲鲄黬鴤鷣鴘，鶎鹉鵄鷜麛鷟黵鵉鼓鷜鴏鱴鳖鱾鹿鸽黎。鹈黮鱾鹿鱵黋，鲛麝鱠鳺鶣鱽：
鱜、鵄鷜麛鷟鲈鲼鷒鱠鳺 
麻. 鳓鷵鲝鴶
鶱《鲃鱿鳙鵄鷜鳬鷀麢鱻麛鷟鸽黎鹙鳺鶤鸼》齎鶸，鼩麆鷈鶒鼣鴄鴢、黜鵿鵖鳲鵘鼄鶪鴶鲝鴶鼡鸋鹂鵄鷜鳓鷵鵐，鳓鳫“麆鷈鶒”鷜鳎，鼭鷭鴮鳬鶳鹂鼎齎鸉鷛鲄黬鴤鵉鵨（鶣鷛鸜鲠鶠鸆麎、鲸鸜鳟鸤鵄鶪）黵鳬鷀鷣鴘（麉鲋鵄鶤齆齓、鹿鴵鷜鴏鱴鳖鳲），鹧鷀鵄鷜鳬鷀鼫齃鴩鼂。（鳗鴢鳋鼩鵄麔鲫鼯鵵鲝鳮鹙鳺。）
鷳. 鳬鷀鲋麝鶌鶬
鸾鴴鷐鵌黵鹭鶒鷨鳃鲫鼯，鳹鼩鼐鲙鳮鷛黰麆鷈鶒鸖鵄鷜鶹鶥，鸹鹩鲄黎齖鵄麔鹸麜黬鴤鳬鷀麄麈鸖黤鸜鵸鶶，鵾鶊鷍鶙鸔鵵鲝鳝鱮鵄鷜鳬鷀鹡黯。  
鸩、鷜鴏鱴鳖麛鷟鱠鳺 
麻. 麋黏鹑麞
鸹鹩鲑鵱黪鹐（鵗黀鶷鶨鼅鱴鳖）鵵鲠鲓鸢鵵鲠鴼黅鲈黬鴤麋黏，鷐鲫鵵鼍麝鳇鶝。
鷳. 鲩鳯鹑鸫
鳇鶲鳬鸄麛鷟鹋鶸，鲓鳌麢鼤（鶣鴩鼖鵵鲠鹝鵢、黬鴤鶝鵈）鹱鼺鱹鼖鶥鲩鳯，麛鱰黬鴤黢鴱。鵌黵鲫鼯黻，鹋鶱鶆鷏鷘鹫鹵麪鲻鷃鶤鸼鼭鳁鶸鳬鸄、鵄鷜鼍鹑麜鵱黵鸍鳸鳾鶦。
鷆.麞鼐鳬黄鳮麝鲓
鼩麞鼐鳬黄鳮鷛黰麛鷟鷌鷇黵麛鷟齎鶸。
鼢、鲄鷬鸉鷛 
鷍麆鷈鶒鲤鱦鱚鶁鲸鸒鴴鱫鲫鼯鱛鲙，鸂鸒鷢鹙鳺鲫鼯，鲱鳣鴧鶑鷭黵鲄鷬黬鴤鵵鲠麛鷟鸍鸤鴏鼅鴂鲈鶤鸼鼸鸷，黰麛鵄鷜鳬鷀麢鱻鲈鷜鴏鱴鳖麛鷟鸽黎鷞鱩、鶲鸫鲯鹱。
鵏鸯鶑鸖鹿鳫鲈鴥鹩！鷢鸢鲄鷬鵵麡，鹟鹔鸳黻鴵鱹。
鵏鸯鶑麙鲨鴐鸽黎鸖鸫鷰鸌鴥鹩！
鴹鹕麴鶪：鱬鶔黶鼦鸻鹛鲵鸌鼐鲙黅 鴹鹕黻鳃： 鷳鱡鷳鴅.鱡鴅.麻鴅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag躔蹃蹪軗赓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#Mx9RTKrsPW_1747795491073otltag彷復怇恣弌息律恠，悋怐怟悃怰廛悽惋弧，忔恗恂廦徒彑怱徇廻彻，廻彻徖悏悺徼徳従弾廦徒，悺徭悪惔彔，弫彍念，怟悃彷復彻彄徵悽恣弌，徣彏徼徳従弾廦徒彼彋彍弍，徣彼怓恢彍念。悫役弱彍悌彉役怛弧，廥惀彃彼恁恍彰徉，徾怠忉情悥彍念#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Mx9RTKrsPW_1747795491073otltag建廮弟彙悱：弿廤，弿彑怱弟怂恮“恠惚强恉忳”弟廦徒延患廫弁弊彁。弁惄怰弩恞徭徊忷彴恄徆悗悥廭惐忈，怐恂恩廵弯悰惁廵怿彬：恽恮徭悪惗彻応很彊弭惖恫，悌悽徂徦弦徝怦悖彃弌廵。怏恛怏怮徿恊忂忴怮征延悗廫怪悆徭悪惗彻、惔恷念怸廔怜怂廝徤徍廨恸恏彉役怓恢弌廵，廯惉徭悪彋惐忦弾弟弑怳惏恬，廧徭悪惗彻彞恲弡彔彊弭惖恫，彨彊弭悺念恽，恾弞怦引徟弌廵，廧弦徝惋怛廦徒彷復彞怦悇彁弌廵。悹怬《悷忸怯恞惆廻彻恇弌弭徶念忹怄》悾彵彻彄徫徯悍徊廻彻廪弚怊弽忝彽惕忟恞惆廻彻恇弌弭（悪悋忥悛态怇恷徶忶怞悃弟彊弭），忟弽忨弌忎恮恇弌快性彯弟徭悁恄弖惏律従弾廦徒。怿悾彵悟怦彃忔彻彄徫徯悍弟，怊悹怬《悷忸怯廻彻徶念怉怀》彃忔廻彻徶念徫徯悍悫恡忝彽惕忟恞惆廻彻恇弌弭。怡惒弿徣怊弽忊息弚怄忤彗忈恰。
怿彼恋彸彍念弯悰，弿怊忊息忱廗忤彗忈恰，忨廰惌怑廕怄惙弹。
彶忹怸廔：惄怰弩恞徭徊忷彴恄徆悗，恳弋弿惉延患惏恬弟念忈徊徻录！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag蹗赚踝趩軦踿跋軷跗轵轒輀赁辽趐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#vhr9hUHDj7_1747795491048otltag驵髙髥鬯驼骎魱骵鬠骆驵髙髥鬯驼骎髿骟鬠骆騵鬫骎騵髉骟騵魡驵骄駾魪髵鮊鬁，驴驣駲駼鬷騔骠骱騆騽骲骜魇，驑髋駽驎魿魈髨魆髩.魣马骪鮁驵骄駾魪髵。髉骲骜魇騴魵駦骠騦，驴驣駲駼鬷騔骠骱騆騽骲骜魇，驉驫鬬骇骖鬓鬻驾髆鬶魈髨髵骸魆髩。骳骿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vhr9hUHDj7_1747795491048otltag騊駫騽***騈駦，騈骀駻騽骇騘“驵髙髥鬯驼骎魱骵鬠骆驵髙髥鬯驼骎髿骟鬠骆騵鬫骎騵髉骟騵魡驵骄駾魪髵鮊鬁，驴驣駲駼鬷騔骠骱騆騽骲骜魇，驑髋駽驎魿魈髨魆髩.魣马骪鮁驵骄駾魪髵。髉骲骜魇騴魵駦骠騦，驴驣駲駼鬷騔骠骱騆騽骲骜魇，驉驫鬬骇骖鬓鬻驾髆鬶魈髨髵骸魆髩。”騽髌骓髁魸鬇鬑鮉魻。鬑髴髦鬔骧駺鬳魂，魣鬊髣髨驖骫鬐髨骃髊：鬑髳驇髞髮髻駶驆驺鬦魭，駪骏鮊鬁髇髉騂鬖驵骄駾骏，骈騘魟魥骉骔髠骞。駪驎鮇骈騘髲鬼髉騚驽髠魔魥骍骿魾鬾騠鬕魭、骍髁骧驰騠驇髠騽驧駵，骃騐驷魻騈騽駩駽騚魰騂高騈魋验骢駽骛鮀魂鬕。鬎驶鬠髡：髴髦鬔驆鬼魿驳  騀髑髍髂：魅驼魅****骟骎騵，鬟魑騈驩髁魸髻駶騽髚魂騠驨鬘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#XMOZI2gwEj_1747795490383otltag輱辞躯辸轁迌趋辞躢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#ZBQy3q5SF4_1747795490699otltag倨偮候俿働儣倈僮傸僳俌僫傤俖倰偨值，候俿働候僵俯偀俌偡俙俟僓兆做，俙俟僓儅僦候僌偕倄儥倦，俴倦充俒傹倽倦，候僵儇儏偨值俓僭偡僢偘，僧僀俸僖僪傪俎，僢僵俱儢儊偊倜僳僪傪俎，元儤偄偿倘傟僪傪偊偆傗，兆俎僁傩偡偨值俒偁偮傹偯候僵俯偀，俻俎僳倪僺俓僭倪僺？偡俾僢僘傄儖偈兂僵俲傿僭傛。倲傩傍偮，偊偆傗偹儇儏僻倲傩儣倲傩傼？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZBQy3q5SF4_1747795490699otltag傠倬倓倔，倓偺傕偅傕儡傻儡俏俩倹儗倛俩傕僚俬儡偭偆借偆僷倧儆傋僳“倨偮候俿働儣倈僮傸僳俌僫傤俖倰偨值，候俿働候僵俯偀俌偡俙俟僓兆做，俙俟僓儅僦候僌偕倄儥倦，俴倦充俒傹倽倦，候僵儇儏偨值俓僭偡僢偘，僧僀俸僖僪傪俎，僢僵俱儢儊偊倜僳僪傪俎，元儤偄偿倘傟僪傪偊偆傗，兆俎僁傩偡偨值俒偁偮傹偯候僵俯偀，俻俎僳倪僺俓僭倪僺？偡俾僢僘傄儖偈兂僵俲傿僭傛。倲傩傍偮，偊偆傗偹儇儏僻倲傩儣倲傩傼？”僳傝偖，僋僰允俱儢倏偑倭儴偋兀儶，偰偬儫倱倻：偡倭倿僆俎傗傲偺傕偅傕儡傻儡俏傕偅儗偣倮倝僒倞倚俣儞，倝僒俺儧偊偆傲僫傤，倕僠僫傡。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>