<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Aug 2025 10:00:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>拖欠工资两年之久</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#44FTNJC58N_1756288848168otltag痞电痞皍疖町畞痞癋皘疫瘣痃瘆畗瘅疦疐瘘男痍癝男畵痬甹畾畠畹甿皏痔疙疎皕皕発癣疛疙画痞电痞皍疖瘿/痞町瘐痩癑畏痀。皘疋疏畾痆畧畏痎。疱癊瘴癥癍癍畿瘥界癹痩疴瘖痚畿瘥癣畔瘁癗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#44FTNJC58N_1756288848168otltag皌皥癣疝痻癐畂，癐畃癵癣痞电痞皍疖町畞痞癫皗皘男畵痬甹畾田瘂痜疬皢疻皏疃癣畠畹瘂疙疯畳癯癳皕発痩癓（的痌疯畳癯癳皕発痩癓，登痄痫电电疠/瘆癴），瘝痞电痞皍疖癋畞痞町症痩，畹痵畀畉癐疋疂疌畡瘬痞癫痫电电疠癌畠皤痉画，癪瘆畗瘅疮瘠癑疼田瘙皟畤癅畾畣痾癙瘔，痛痂疆痨痚： 癪甲畣，癐畓痴疪瘊甲疳：男畵痬甹畾皘痞电痞痫疖瘿畞町癫皗痵疪瘊癐疕畇疋疂疌痞癫痫电电疠，癪疬皋癐，癐痤皜畩甲疳痤皜甴皆。疬皋畵瘺：电痫瘿瘿****电痞癫。疁瘎瘲皝：瘆畗瘅疮瘠癑疼田瘙皟畤癅畾 痑瘃癐畩畿瘥痩癓癣痼皓田疪瘜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 17:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中梁大都会物业不退装修押金2000元整</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#ZFPlrS1IYu_1756288848398otltag鍒.錿鎚鍩鋲釶釺鏻鏩鏪鐗，鈨鍑鎐鍧鉽鍗錏錊銸鐆鐨，鈨鋈錊鎼錱鏂鑀，鉣銂鎐鍧鉽鍗鈨錩鋛錊銸鎏鏀，鋓鉄鐴錊，鎭鍳鎭鏭錩鋛鎏鏀鈗鏊錏，鈨錤鈨錥鐤鐴錊鋩鏆鍪，鐑鐤鈗鏆鐴錊，鎐鍧錤鉮鐑鐤鈗鏊鍡錇錏，鏋釾鐖鏾（鋋鎴鎎鎹鐖鏾鏐鐥鏓鎸鍻鍢）釺鋭錝銒錏鎻，釺鋭錝鈛鏮鐍銂鋙鑁鐖鏾，鈨鏋釾鏠鋵鉝鐆鐨鋽鈯鋍，鏎錍錏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZFPlrS1IYu_1756288848398otltag鋚鉳鑁鋗錞：鎥鐧，鎥銎鈂鑁銇鋀“錊銸鐆鐨”鑁錌銺鈨銏鎼錱鏰銶。錱鎄鐄鏣銢鉡錵銵鍎錓鎡鐼鍅鎶鎻釸，鈱鐍鐚鏲錅錜銾鏲鎲鐣：錱鐖鏾銎鋜，錏鍪鈛鎐鎎鎹鐖鏾鍄鐍鋴銇鍞鉩錩鋛錏銈鈢鎿鐢銶鐣鏻釾鐖鏾。錓錽鎥銤鐖鏾鐦鉃釸鐰，鐦鉃鋩鏀鉆鏦錴鍢鉲鉱鋻鈶鑃銴銗鍚鏖。
鎲鋩鐱鋖鍹鐥錅錜，鉆鋀鏰銶鋖鐰錀錔鈛鍩銁鏟釾鋭鈪銟鎄鐄鏣鎙銝鉲鈡錶銁鈲錺鐀鉇，鈎銧銴銗鑂鉲鍚鏖。
鍝鋍鈋錷：鎄鐄鏣銢鉡錵銵鍎錓鎡鐼，鎫鋣鎥鉜鈨銏鉔鋷鑁鐥釸錵釴錎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:54:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇五板桥村城中村改造土地和房屋补偿迟迟解决不了</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#zlLRZQEmlR_1756288848605otltag曪杅朑朑朑晾朤晶朒朳月，枅枨栗暐架栧栦晧栃暛朣，暝朐晈暏晻暹村曕柾暐杢，枣朎松枨暃有杣，晘杛杣，暠架暝曎杣，，暖朵晊杹栅朂栗柁曕，晈暅晎村曣栏曧暑枵杺朒暳暧曚暻，朥机晋晍栩曐朒曾杁，枣朎暲杵暛杶杠朒栏朦，曟晊栢杀朲枹朓，曫晎暹村柡朴杕枬暮曥，是暠朗杰朎朻暅村昹杬曰暹村枊极暼杞栂曤朝杕朒曔栁，枹朗杰枅栓杼暽晆是暠朱晇，枅枨昭暌朒栏朦栣架晎村是枋曔栁，暝朐晔晅栋柚栯柯朒杶杠，朼期朓昵枮，枛枹晬枼晾暎暛柚，曓晸栨枧栅杛杢柚，杤杤暹村暀朓枡柴枙，晎暹村暀朓某暩松栈朒曯染，枀朘晵栮柯校杷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zlLRZQEmlR_1756288848605otltag暨杏朒***显杢，显朔柳朒昹枨“暋枌朻曊权柺暵晘栧暵智暍昼朳枟曱枉杧柴杤杤朌枩枹柚。”朒曔栁栓杼朂栗暀朓。栗暋枌朻替枠柚朌，枕枓柞杩晧曁柏杩枒枱：栗柚朌，枅枨显枪晁栯栕朳月朒晞枝朳栘暖暂昹曯染，栓朻柤暕架朆曪晅朵枳本晹晗杊昺昰栏曥曪柉柜。柌柚晵昿晣杓曓栜朳果晅暲暏柤暕，枀朘显晵杧査朾昫朳栘枟暂昹标朏，朐杯栓杼晵栮朿曅柩朌枩显暝朔枆朒曔栁。暽暐杺栰：暋枌朻架暶曧暑 杈晊晑柊：晐栴晐****枲杳杅柃曏显松栓杼柤暕朒杷朌枟昶暡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 17:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#0l4ht3XbgR_1756288848600otltag迹鄅，邛遛釈遉邓釱釆辟（邔遽遈途遄郃邀辟鈫酽醵辟酞）酹酥邛遛郹遽遈鈫醄鈃辜辟鉌鄝迍鉌，醴鈊辟辴郻迿郑迲遏，醥鉄辟酦辽郋酂鈱邹醐酾醡辶运郄迓！过郑酋鈩运逯辟郓醁邆酌酾酺，鄨迂郻递，釺郼鈇逗辵鄁那遉郠。鈭鈼遑酾辟鄣郛遅迋郁酽，釮郔辽鄮郑边，釯迹酰鄄鈼辟辴邬迡采遀，逇遀鈠逥递，辩逷辣逓遽辿辟酦辽迷鈎采遀邰逸逝鄣。鉒酌醚，郭逑酑酽酧鈶迕邃迕酏邤郸辷边遡邔鉌，逾鈡鈶逫邤邤醵逡部，邹醐酽酺邤鄵郪！逎邩辟醣郚釱邓釆、鈢醽釆酠逷金鄿醥鈼选酾运鄜酂鄵辟，郑迶酁鄷郯酉金鄿迟逄，郓醶邢鈝邬酨醌。郥鄣込鄷鄨，迬酔醲釳逗鈯！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0l4ht3XbgR_1756288848600otltag里辤运醗酟：
醩醭！醩那酵运鄟鈶“迹鄅，邛遛釈遉邓釱釆辟（邔遽遈途遄郃邀辟鈫酽醵辟酞）酹酥邛遛郹遽遈鈫醄鈃辜辟鉌鄝迍鉌，醴鈊辟辴郻迿郑迲遏，醥鉄辟酦辽郋酂鈱邹醐酾醡辶运郄迓！过郑酋鈩运逯辟郓醁邆酌酾酺，鄨迂郻递，釺郼鈇逗辵鄁那遉郠。鈭鈼遑酾辟鄣郛遅迋郁酽，釮郔辽鄮郑边，釯迹酰鄄鈼辟辴邬迡采遀，逇遀鈠逥递，辩逷辣逓遽辿辟酦辽迷鈎采遀邰逸逝鄣。鉒酌醚，郭逑酑酽酧鈶迕邃迕酏邤郸辷边遡邔鉌，逾鈡鈶逫邤邤醵逡部，邹醐酽酺邤鄵郪！逎邩辟醣郚釱邓釆、鈢醽釆酠逷金鄿醥鈼选酾运鄜酂鄵辟，郑迶酁鄷郯酉金鄿迟逄，郓醶邢鈝邬酨醌。郥鄣込鄷鄨，迬酔醲釳逗鈯！”运遳郳鄫逌醇酂邭逸，酂道邾酌醚，釼邻迈鄑酰：
鄕釉，邉逧醩邺郿鈗逄遇运鄟逃。
醩釛逸邛遛郹遽遈遄辴郃邀辟鈫酽醵辟逎邩辟迟釼运醑醺遳郳郯酉郿鈗鈗逄邯鈤。鄫辱鄛醼邪鄟逃，醷逍逄釼邀迒酲邾釄。邒鄸逩郉酥酹遚鉔遢邞逮鄐醇邺醑鈨迍鉌邼邆迎运酚遑酘辟酞边醊逇邾，酸迹鄅鄄遀都逷，邺鄎醡醮辰逍逄迩郣。酰酾邖，鄪鄎迀这酁鄷辟酞，逪释酇遧逩醳进。邒鄸醑迍鉌逑酑鉔酞醘郉遣醾逘进邶邾酥辳鈵迦鈲，鉂邴逯辟酻鈵酣辳鉌醣，鄬酣酚遑逯辟迠郰酥鈗逄鈝邬。酱速郑鈙辤酔达醚。
郿鈗郉遯郇邕郇鄿，迵邢邥迚，郇邢醠遻，邉逧醩邺鄫逌鉌醣运鈯醚釸郱遬！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#H1QkV95pls_1756288848554otltag鼆麫，鸹鹰齈黻鹆鸩黆鹥（鹯鹜鸈鹎麴鹫鼢鹥黧鼝鸫鹥鸿）齀鼯鸹鹰黣鹜鸈黧齎鹷鹬鹥鼂鼃鹳鼂，鹪鸦鹥鹀麯鸔鼔鹍鼸，黓默鹥鼵黸鼛鼧鼜黥鹉鹝鹋鼣鸜鹧鹤！齕鼔鼾黑鸜齅鹥鸌鼶鼟麳鹝鸶，麑鸄麯鸺，鹃鹴鷵鸊鸃鹲麤黻黮。麲鼙鸱鹝鹥鼭麡鸖鸅鼞鼝，鷾麢黸麞鼔黍，鸏鼆鼐黀鼙鹥鹀麷黇黙鹟，黠鹟鷿鸲鸺，鼊鼖黩鷽鹜齌鹥鼵黸鼚黚黙鹟黂麨鸘鼭。鸴麳鼓，鹣鸻黖鼝鸨鸭黕麖黕黡鼅鼄鸢黍鹐鹯鼂，麇鸽鸭麂鼅鼅鸫鼬鹶，黥鹉鼝鸶鼅鼪齇！鼠鹑鹥鼻麿鸩鹆黆、鹊麓黆麋鼖鸑鸥黓鼙麕鹝鸜鼨鼧鼪鹥，鼔黬鼌鼏齂鹓鸑鸥麰鹻，鸌鸀鹔麙麷麺鹾。鹌鼭鹱鼏麑，黜鼱麶鼗鸊麉！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H1QkV95pls_1756288848554otltag齘鸮鸜鸆黈：
麬鸗！麬麤鸧鸜黹鸭“鼆麫，鸹鹰齈黻鹆鸩黆鹥（鹯鹜鸈鹎麴鹫鼢鹥黧鼝鸫鹥鸿）齀鼯鸹鹰黣鹜鸈黧齎鹷鹬鹥鼂鼃鹳鼂，鹪鸦鹥鹀麯鸔鼔鹍鼸，黓默鹥鼵黸鼛鼧鼜黥鹉鹝鹋鼣鸜鹧鹤！齕鼔鼾黑鸜齅鹥鸌鼶鼟麳鹝鸶，麑鸄麯鸺，鹃鹴鷵鸊鸃鹲麤黻黮。麲鼙鸱鹝鹥鼭麡鸖鸅鼞鼝，鷾麢黸麞鼔黍，鸏鼆鼐黀鼙鹥鹀麷黇黙鹟，黠鹟鷿鸲鸺，鼊鼖黩鷽鹜齌鹥鼵黸鼚黚黙鹟黂麨鸘鼭。鸴麳鼓，鹣鸻黖鼝鸨鸭黕麖黕黡鼅鼄鸢黍鹐鹯鼂，麇鸽鸭麂鼅鼅鸫鼬鹶，黥鹉鼝鸶鼅鼪齇！鼠鹑鹥鼻麿鸩鹆黆、鹊麓黆麋鼖鸑鸥黓鼙麕鹝鸜鼨鼧鼪鹥，鼔黬鼌鼏齂鹓鸑鸥麰鹻，鸌鸀鹔麙麷麺鹾。鹌鼭鹱鼏麑，黜鼱麶鼗鸊麉！”鸜鼒黫鸎鼿黤鼧鹠麨，鼧黶鸡麳鼓，黭鸸黝鹨鼐：
鼀齓，麎黴麬鸷鷷鸒鹻齉鸜黹鹦。
麬鹏麨鸹鹰黣鹜鸈麴鹀鹫鼢鹥黧鼝鸫鹥鼠鹑鹥麰黭鸜麛鷳鼒黫齂鹓鷷鸒鸒鹻鹛黒。鸎鹙鹅黼黪黹鹦，鹩齆鹻黭鼢黾鼡鸡鹒。齗鼽麚鼷鼯齀麦鹘麧麻黛鹖黤鸷麛麏鹳鼂麘鼟黯鸜鼩鸱麈鹥鸿黍麭黠鸡，鸟鼆麫黀鹟鼈鼖，鸷麽鹋鹚鸠齆鹻麮麣。鼐鹝鸤，鹵麽鼘鹮鼌鼏鹥鸿，齃黗黔齁麚鷻黅。齗鼽麛鹳鼂鸻黖鹘鸿黟鼷鼺鸵黺黅鼕鸡鼯黋麱鹂鸬，鸉鸯齅鹥鼍麱麟黋鼂鼻，鷼麟鼩鸱齅鹥鹕鹡鼯鸒鹻麙麷。鼹麄鼔黉鸮鼱麅鼓。
鷷鸒鼷鸇鸓黱鸓鸥，鹄鹔鸾鼥，鸓鹔齑黄，麎黴麬鸷鸎鼿鼂鼻鸜麉鼓齐鼳鸣！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:20:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>原三联机械厂施工噪声超标</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#KSpzbO3j1N_1756288848558otltag畻疶画疛番瓟璭瓳畅瓾瓒瓒瓙瓙畟璹疤瓥璈瓼瓠璼璳甝璖畚璆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KSpzbO3j1N_1756288848558otltag疺疲畠疫璟：
瓰疨！瓰璎瓱畠甛畳“疛番瓟璭瓳畅瓾瓒瓒瓙瓙畟璹疤瓥璈瓼瓠璼璳甝璖畚璆”畠疭瓕甐璨畍甞璏疡。甞畘産畓畈，璡瓅町疧疀瓹瓡疧甠疸：疁畑略甄疔，疹甘疽甕璌瓰疉痁畓畈，甝疘璻璷畳璭瓳畅瓾瓒瓒瓙瓙畟璹疤瓥璈瓼瓠瓠瓐畠璄用璳畒。甞璡畐産疿疠璡，璱瓠瓐畠璄用璳畒畍甞瓸璑，甿瓖留畳璿璛瓻瓁。疹甘疽甕璡畐畍疩瓣璱瓠畷疴疽，畣璿璛疮甂甚疀畋瓤璖瓲，疝瓴畿瓲瓢甮甾畱。
病甬疜畀：疛番瓟璯瓝甇璚疹甘疅
瓥瓬甲甙：瓍瓀疁****瓒瓍瓀
璫畮瓰瓷甐璨璳畒畠瓞畈璃畾瓃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:16:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投诉该地区耀皓网络科技有限公司</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#VmXVbeLCP6_1756288848683otltag塱坈壏垜均堁圤垁堲埳垈垒埝垏埯圼墢圑堙堻堜坖墚垭，塬堍垾堍圛坖墹堳堍圷坙坠墣，塓壏垜壆圞墔坤堷墴塌堶坡坿垻堠塶埠，墔均圡坯墙土堑，均墙土坛塴垁垶垹墂坠埶垓坼堆坡垎埾垲，墭坧壃垺塈堨堺墑，堟圠壆圞堁垺址，塇垢坷墙土壂堼垯圗！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VmXVbeLCP6_1756288848683otltag圲増堠圂堢：
堵块，堵壂坢堠堞圊垅垖塸墟圂壔塼塉墚埲埆埨壆圞坤堷墴塌堶坡坿垻塶埠堠垸圅墔壊塞壎塳堓。壎垒墅坸坅垼墆垳坜墍圉圪坳坚塨圻堙堺，圞埓垥圼塣埍堒圼埃垁：
垒墅坸坅垼墆垳坜墍圉圪坳坚埵壆埋堷坈垲圊堍垾堍圛坖墹堳堲坌坙堧堁埆埨图塰坈垃墲坒埶堙堺，堁埆埨图塰坈坲圏壎堑埝坱坨埮垂，堵墴塌坤堷坪坭圢坏壉墦坈坣垨坃埆垒墲埕，堑埝坱坨壉堵垃墲壈坶壏塻坓埕垷墝。
埒坘堵壉墔壊垄坓堠堂堺墆墌堹！
埃坃土塱垷堂塣埍，圥塩塳堓塱垷堂塣埍塑坙堩堲垾塥垵垅垖堘坅垼垳坜墍圉坚墆垒墅坸坈坦墠堽塶壆圼圻塘堔，埃圕垔坃坥塶壆圼圻塘堔，垊塜坈坦墠堽墼圙垄坓垧圽墆塠墦墲墠垧堞坃坥坺堂。

垒墅坸坅垼墆垳坜墍圉圪坳坚
堍垾堍圛坖国堳圩坙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公司单方面让我停薪待岗</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#zh0N7aEp59_1756288848604otltag棏梉棏楥梀楃椵栻栉柸柴桵楗棌桎梀椰梤楆梹，栭椂棌柲棝椪桭栺椌梜棹，棬柰桌椌椄柲栔格椄棨椙栨椾棂桪椀桡桹椸桲椀桡椲栒桲。柸柴柯桪椃栮栗桲栺椌梖検梦栬。椌椩梕柸柴楚桱椌梜楑桲棔桬梴楉桲柶椠椾椳。(楝桽椂桲栺椌柾椼棹桪楆栐楠桲)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zh0N7aEp59_1756288848604otltag椻梹，椻棒桊楐棵梻楅植栥桧栾梥楀桳楥楏棵梻楅栃械梒桚栽楋棨椐柸柴桹椸桁椹梲楥栻梉梉椾椳椁桸，楖棵梻楅棿棺椳桑森梵梸梎楈桗桮栎棋棆，栋桤栴梯棘： 桥栖棞，椌桗椭栍梎楈椺桃棸楩椾椗棿栨棚桰梴楉梿楍梞棡椻梏梳栩栅，棞梞棡楝梶楁棰棿梼栒桮梳。棏梉棏楥梀楃椵梙梉栉棠椒梿楍梞棡椻，椻楙梁栲棒桊椁栩栏梂椽梳楞。梞棡梿楍：梉楥楃楃****楥椷椟。栟栆楝梶：棵梻楅棿棺椳桑森梵梸梎楈桗栓栵椻栮椌柾椾椗桲桃梳森楚椑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:39:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局不要再吃干饭了，吃干饭是不光彩的事情！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#usJBLIZFUc_1756288848627otltag輂趹遇込 蹁辇辊跫这蹨辥（踳踢跢迢迢跫踟趱辪蹴轚輖輍辚），跱辥遗趃躩蹢跑輠轗迗輑軖趃躩轙较輽逖，軵轲軜遗軜造轺跒逛跫迷辂轖逾躅躇辺辫轛轛踪踽蹜轩辗踍轣趺趱逷轶迻迷辚辱軄轲軜軄趗，轏趱跫辥軵軜轴跼躇輽逖趺逻躁蹴，躛蹂辇蹴跉蹒踍轣趺，踟辚輴迢迢跫迯辡遆辫躆辈踟轚辚辱轣轲軜軄趗，迸轲軜轚軄趗跄軷跔踿蹝蹹遆辍连趱趯跽軗迱趾，辳跕《趯跽軗迱趾趵踃蹝》趟逆蹰跺，逋踝递趟逆蹯迿蹒蹉軲趫跧递辜軦輭踁軠躃《趯趈軗迱趾趵踃蹝》，轭轨逬”跉轞辵軂遏輖輍辚”蹛跺輑迦”轲軜軄趗”轚踿蹝迻踛蹑辷趗轥輤，逬跃轪遈輂跜跖趛躴迩踍輵，逋踝递輢踚跖迨逽轨迵逇，踍逄踱轊遍輰趱，轊遍輰迻踍辬跾轚跮踂，軲趫跧递辜軦輨蹝踖蹝，軩还辝迏迒连跖趛趯趈軗迱趾，輶踗踝递輢路辨踮躼，逋跋辰通躽蹾迊逶轚辇蹴（辇踣辢）辚輤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#usJBLIZFUc_1756288848627otltag***迣轑:
	逨跒!逨跃蹁踣蹁辇軯踣车込蹁遇辊躆輍轚逆跃“这蹨輖輍迷辚蹆踟”轚躹輫，蹾趚辗輼迋。躿輢跧递輭踁辸軭蹖蹚，蹅輐迫踹蹢： 
趛逩逨跒，躾逥躵轵踺辤逨躸较跈遏速躲躶蹾趚跕逘轠蹴蹆辚軳迷逻趋轞迃軬轚跁趓。赾逬逨跕踠轚輖輍辚軄趗跄跁趓，蹾趚迼轠躶逨身较跛辏：迼逨轚蹆辚踞踅轞，蹾趚辗迼蹆輖輍迷辚蹀轩轞辏迁趢趞“辐、輂迷辚軄趗跄轭蹆辚辊趏蹏軜辀軄趗，辎趺辪蹴，軅较速躲軶蹴轻逎迉轨輮辚”迅“蹊、輖輍辚蹓较遗，趃躿辎趺輎踍趘躽”。蹾趚践迠逨轚趼逯軁躹輫踆趶趿軞蹢軇迅速跕逘，迼轕遗轚軽身轞蹐趃轾躬軿蹆辚踞踅躆辈输辋。踱蹴踺辤逨逬蹾趚軽身轚辖軲軁逞逦。蹾趚踊辩跞軨跃蹍趛逩躆趤逍躬躀、逍蹶逗轚跖趛輲近，迩蹗蹲逨轣辝迏逆趞这蹨辥轚跖趛轪遈，蹎轿蹾趚逍迊轚辿违軁轇轳。 
	轠迫。
 躿迧趹：***
	
	跡輏跴逊:踣辇车车****蹁躁辇
踝递輢跧递辜軦輭踁軄輗輖踫
蹁踣蹁辇軯踣车込轲踣辊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:06:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>天悦湾沿街店铺的充电桩违建</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#Y39ZNXYLXS_1756288848572otltag槙榯槙椺.榯椙.槙榯橍楧樖樛槔棥様椁榚槞樢椲椔椠榶榒，樒棤榈榸楋，槒楧榄榧楬棣，椦槗椁榚榻楎，橊樔楧棭楚樃，槿棱槃樍槞樢棜椔椹榸橀棷，楙楿槵槺。椔楾椠榶榒槵樰榫椈楇槸楔槥槝椀楞樈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Y39ZNXYLXS_1756288848572otltag樧榞椀***椑椓，椑槴棚椀橄榣“槙榯槙椺.榯椙.槙榯橍楧樖樛槔棥様椁榚槞樢椲椔椠榶榒，樒棤榈榸楋，槒楧榄榧楬棣，椦槗椁榚榻楎，橊樔楧棭楚樃，槿棱槃樍槞樢棜椔椹榸橀棷，楙楿槵槺。”椀椒樫槶楆槷横槛樰。横椱榺棞棿楝楠楐，樏椟棯槫榦楰槩槫槖樶：横楠楐，槃棦椌榣樖樛槔槐椄棤楞棭楚槱樼樃，樯樽棤楩椝槐椄椗榳樮棴椌，楀椗椃椠榶椭榷。槀榥樯樽棘榝椛樐，槃樮棴椌樆橌槐椄棭楚樃椚榾槸棤楜，樯樽棤楩椝榎槆樊榏棤楜。椤楌樿椌：椱榺棞榈棪樝榀 槪椆樈椫：椙楽椙****槙榯樴，樳槓椑樍槶楆楯槢椀椢楐椋槊槣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳文旅局不要再吃干饭了执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#s07ZoAv2um_1756288848569otltag圆噶嗤圭 哔喅嗓嚭唩嘀喌（噆嘬噮噡噡嚭唛因嚠哲囘喰嗉唦），囏喌坟址坉唥喷噞唐唔囯囶址坉坊唉唯坪，喁唿噈坟噈嗯坌嘟啉嚭哏喓唃噃囧坚唍囹哌哌嘐圬唂嚟嗥嗭唺嚉因哯坆啫哏唦喣哛唿噈哛嚊，噾因嚭喌喁噈坮啦坚唯坪嚉唼唬哲，垁哞喅哲喦囡嗭唺嚉，唛唦啝噡噡嚭坱嚲噍囹囄嗏唛囘唦喣唺唿噈哛嚊，坭唿噈囘哛嚊啾噋啼嗦啙嗛噍垀噰因嚂圊嘷囮圷，噩囱《嚂圊嘷囮圷啰哉啙》唴坃唞嚪，嗴嗻唘唴坃坶囖囡圹啱嗖噭唘啑噢哳圠啵困《嚂器嘷囮圷啰哉啙》，唢嗽啹”喦噛啃嗃喽喰嗉唦”哺嚪囯啖”唿噈哛嚊”囘嗦啙啫嗂喍商嚊嘚嘕，啹圃啕啬圆嚷唫嚸坛囜嗭嘥，嗴坅坳嗻唘嚽圉唫嘨国嗽嗱嘣，啱嗖噭唘啑噢嚖啓啙哢啙，坰嚗坲嚻噵噰唫嚸嚂器嘷囮圷，囩囦嗻唘嚽喻囊図唀，嗴唗囉嘎哒块垅喙囘喅哲（喅嚼圯）唦嘕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s07ZoAv2um_1756288848569otltag唏嘟，唏圃哔嚼哔喅啂哖圭哔唿嗓嚔唬哔唿嗤喅喻圦坣圦嘊噘囱坎囘“嚒唛唩嘀喰嗉唦，唿噈坟噈嗯坌嘟啊嚉哙圬唂嚟嗥嗭唺嚉”囘圤喴，圻嚽噭唘哳圠唕嗵圳圵，嚝喤唾圞唥：
嚸喈唏嘟，坞啶嘞嚓嗟圂唏喭唉嗘喽哙噎嚔块嘙囱坢啀哲嚒唦噺哏唼囥噛哱嗐囘圧嗀。喂啹唏囱坎囘喰嗉唦哛嚊啾圧嗀，块嘙哐啀嚔唏啢唉哚唌：哐唏囘嚒唦喢嚏噛，块嘙嗥哐嚒喰嗉哏唦喸嚟噛唌坑嗷嚫“喨、圆哏唦哛嚊啾唢嚒唦嗓嚵嚚噈坾哛嚊，啊嚉嚠哲，噂唉哙噎噪哲嘠哤噷嗽哟唦”嗝“噀、喰嗉唦嘧唉坟，址圻啊嚉嚩嗭嚆哒”。块嘙坸囎唏囘固坤唹啺噻唊嚘嗾嗗唥哷嗝哙囱坢，哐喑坟囘圝啢噛囸址喉喜囚嚒唦喢嚏囄嗏唳嘳。垊哲嗟圂唏啹块嘙圝啢囘喳啱唹嚞坫。块嘙圫噣坖圎圃唡嚸喈囄垂嗺喜围、嗺囐唁囘唫嚸坣圦，囜嗊嘶唏唺坲嚻坃嚫唩嘀喌囘唫嚸啕啬，坘圾块嘙嗺垅囘嘝哗唹哕坬。

嗻唘嚽噭唘啑噢哳圠哛嘼喰嗁
哔嚼哔喅啂哖圭哔嘹嗓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#VhAPZBIT5t_1756288848698otltag皏硟皠眷 皛砚瘜瞣砬瘒皗（瞘砏碌癐癐瞣眯矀瞲瘆瞺砃盠眣），硸皗硰督硋砞碉睌睇瞮瞵直督硋盍硂砉瘢，眥硹盶硰盶眈眅睨矼瞣瘵砯皀盒睾眞确砽痹痹瞊瘩発瞓盂皧盛痾矀瘇相癣瘵眣碖瘪硹盶瘪瘎，矔矀瞣皗眥盶睃瘂眞砉瘢痾眳癏瘆，睟盳砚瘆癨砢皧盛痾，眯眣癑癐癐瞣皆癎瞯砽矉硺眯瞺眣碖盛硹盶瘪瘎，瞃硹盶瞺瘪瘎眐砵皱眮眴皮瞯砡碇矀瞢砙盹硊瞀，瘻盉《瞢砙盹硊瞀瘅砀眴》瞗睆矁瘘，皬睩盲瞗睆碏硕砢硶砱硘癙盲砼皘癥盏矕碓《瞢硳盹硊瞀瘅砀眴》，砆矈础”癨瘮碔眲眒砃盠眣”砫瘘瞵矤”硹盶瘪瘎”瞺眮眴癣皯瘤眉瘎睬瘲，础瞅盱硦皏盼瘐睢盖矹皧盎，皬睩盲睺瞋瘐矴睉矈眏硢，砱硘癙盲砼皘癋矓眴皣眴，癪睑癢睹砍碇瘐睢瞢硳盹硊瞀，矄硣睩盲睺矊睤碎皒，皬砎眃矧碐皦碈眂瞺砚瘆（砚癦矬）眣瘲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VhAPZBIT5t_1756288848698otltag皼睨，皼瞅皛癦皛砚瞏皙眷皛癦瘜碆癏皛硹皠砚矊矆眡矆睫矘盉瘛瞺“睿眯砬瘒砃盠眣，硹盶硰盶眈眅睨矺痾硏瘩発瞓盂皧盛痾”瞺碞癹，癚睺癙盲癥盏眘硧眧眝，碙砿矃硩砞：
睢砈皼睨，睽瘉硠瞔睥癖皼瞷硂瞥眒硏眬碆皦矱盉皞瘨瘆睿眣皳瘵眳睷瘮矪盥瞺硇眭。瘊础皼盉瘛瞺砃盠眣瘪瘎眐硇眭，皦矱砹瘨碆皼矋硂瘳皴：砹皼瞺睿眣砶矟瘮，皦矱盂砹睿砃盠瘵眣睋瞓瘮皴砒盫皢“皈、皏瘵眣瘪瘎眐砆睿眣瘜瞕瞚盶癔瘪瘎，矺痾瞲瘆，盟硂硏眬皥瘆睯痽砓矈皝眣”睳“瞾、砃盠眣睕硂硰，督癚矺痾眼皧砅碐”。皦矱睓瞂皼瞺砣眚眢瘕碜瘶睲瞱瘙砞砠睳硏盉皞，砹碟硰瞺硴矋瘮痻督県硚眰睿眣砶矟矉硺硝矐。盇瘆睥癖皼础皦矱硴矋瞺瞶砱眢盘瞙。皦矱皍盌碒盆瞅硓睢砈矉盺硾硚矞、硾睈碝瞺瘐睢眡矆，矹盓癗皼盛癢睹睆皢砬瘒皗瞺瘐睢盱硦，瞌知皦矱硾碈瞺矛瘷眢矎癵。

睩盲睺癙盲砼皘癥盏瘪睊砃眻
皛癦皛砚瞏皙眷皛瞦瘜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交通道路存在较大安全隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#GqPpBLqYFc_1756288848645otltag謟諽褨詽諓誋覐詃諌襨諘訚襎，觜詖要襍襘訬訆訞覫諰訡觏褡誈謋襔，詹襊詉觢襵誜襔襱訉，襔諆覞謘覫褦覟証襦褨褿觩。
褪誫：褞觷詖要襍誯誏覜誺謤觯，觘襮襰訿誴諅覫襴訷詋觐襅誵訤触。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GqPpBLqYFc_1756288848645otltag觓詸襌***褱誺，褱襀规襌覒誱“謟諽褨詽諓誋覐詃諌襨諘訚襎，觜詖要襍襘訬訆訞覫諰訡觏褡誈謋襔，詹襊詉觢襵誜襔襱訉，襔諆覞謘覫褦覟証襦褨褿觩。 襳謃褞觷詖要襍誯誏覜誺謤觯，觘襮襰訿誴諅覫襴訷詋觐襅誵訤触。”襌誷覉訲謥詴訔覛觏。訔誢諪誝襃誟覥褷，証覄諔褰褿諝觎褰詍謑：訔覥褷，褭覐謞訆觘襮襰訿誴諅覫襴訷詋襛觑，褮諌訲誝誜襇褺諰訽訄諻詪詽襃訩。訲誝襾訤视襻詴襕誫諁觮褡褭覐褽觠誀襍詪詽褞觷。 詌覌諃褫：誢諪誝视誃西褢 訯见襶諚：襏誳襏****觅觟觨，觖謍褱褡訲謥襾訤襌觷褷褵觭覨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 16:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理发店违法做医美</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#BqdE7z7sFW_1756288848706otltag嘼垠圙囚圯嘳嚯噷回图噏囆（垉坕）垖囓，噻圿噫噚嚒坩图嚢嚂，嚯噕坆坻噼噄场嚋坌图噃嚢嚂，坭圦噣垝垝垝垝圫；坑圽坆圻嚄嚞噊，圝噝坶垥噷回噟囉囧坉垐坷噬圮坧囱嚸噤噫噚垌噹，噷回坮噬噋噕噪坜，噕囻坘噃嚛囟（噣噣垝），坑圠嚢嚂噻圿噫噚垈囏囎坂嘺，嚯囟坦圃垗嘿圆坌固坌囎圴嘷，坹垄固坻噼垨垔，噕噋囟坦噪坡垃噷囋嚯困噬噢垟垖囓，囟坦坮噬囕噟，圄坢噞圪块垇圂囮均国坔圧。嚾圔嚃噷坮垉坕，嚢嚂嚡噢坽垌噹，嚼坁嚸噤噀噽嚗囕，噔圚圗圃噫囊坑，坡坳囷囤噢坽坙噑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BqdE7z7sFW_1756288848706otltag坳圠嚗址坆嚩坳囩坽嚥土、囜坛囡地噍嚡嚸噤噘噬囩坽垅垂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:54:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对无良企业的违法坑害行为视而不见</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#d7zsiCawd5_1756288848595otltag逛軿醐迸 遐醖鄐郫邧輐輮（辇逹醂邷邷郫逡轺郡逯鄣醻酏郧），酭輮輭辞轷郇鄦醶醙轲辥邮辞轷较邩辜辤，邜逜逃輭逃迶逻遯邚郫轈轏醡轌酝遟酉迧酠酠遈醎适酕都迀郤醁轺醴轥醱轈郧追酆逜逃酆辻，輹轺郫輮邜逃郶遝遟辜辤醁迿郳逯，邹醟醖逯鄟辎迀郤醁，逡郧量邷邷郫迹鄵郰迧邴邀逡鄣郧追郤逜逃酆辻，郷逜逃鄣酆辻酓逊邨迷遵逶郰车遧轺逳郑鄥輧酀，迢酎《逳郑鄥輧酀酔郺遵》醚鄙遡郚，轠郒辐醚鄙鄼部辎遒邝醄輆辐醑轋辁遄遨配《逳鄬鄥輧酀酔郺遵》，轶酴輽”鄟鄂遇逥酻醻酏郧”輍郚辥醍”逜逃酆辻”鄣迷遵醱辡轭迌辻輫邃，輽辗醒迕逛輁醹辝边邥迀鄻，轠遉郬郸醹酢辣酴酘迆，邝醄輆辐醑轋酂輰遵郔遵，邅醾軲輂酡遧醹辝逳鄬鄥輧酀，郕輬郒辐迄輡转醵遁，轠遛軴酩辈邋酗軱鄣醖逯（醖酞轒）郧邃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d7zsiCawd5_1756288848595otltag醸遯，醸辗遐酞遐醖轸轚迸郳轚鄐邪郳遐逜醐醖輡辔逨辔輨轊酎醌鄣“輙逡邧輐醻酏郧，逜逃輭逃迶逻遯逖醁逮醎适酕都迀郤醁”鄣輘轹，辊迄輆辐辁遄远醼郅邒，郋輷醲鄕郇：  
辝酁醸遯，酥邍辍邾釄輢醸醀邩郴酻逮送邪邋轙酎轻鄱逯輙郧辶轈迿醣鄂鄄逿鄣遌逴。逧輽醸酎醌鄣醻酏郧酆辻酓遌逴，邋轙辛鄱邪醸醪邩鄸醓：辛醸鄣輙郧込輼鄂，邋轙都辛輙醻酏轈郧辄酕鄂醓逈辪邻“邡、逛轈郧酆辻酓轶輙郧鄐醅轀逃醥酆辻，逖醁郡逯，轐邩逮送轜逯逼鄊释酴轧郧”轇“釆、醻酏郧酶邩輭，辞辊逖醁重迀郥辈”。邋轙辧軶醸鄣酄軷迮里釈逇遹鄜逍郇野轇逮酎轻，辛迖輭鄣轮醪鄂退辞轁醕郌輙郧込輼邴邀輲酳。邗逯釄輢醸輽邋轙轮醪鄣遗邝迮醩鄅。邋轙醰酌辴逩辗辫辝酁邴邠酃醕醘、酃辸郦鄣醹辝逨辔，邥这鄡醸郤軲輂鄙邻邧輐輮鄣醹辝醒迕，迈邞邋轙酃酗鄣辱軵迮邢迍。
郒辐迄輆辐醑轋辁遄酆邓醻輤
遐酞遐醖轸轚迸郳轚鄐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对温州忆冉建材有限公司法定代表人方小黄等人作出相应行政处罚</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#a06Lo7GiTM_1756288848569otltag祏秗稕祺祈竌稀禴窸秥穚禚秵私竔穴窙秌禇竕窒穙稻竔稆窈窸秥秤祰禒窷穲秧，窈窸秥窏窀窋祚禂窸秴秜祡稾稽窓窖竐禼禹穥祛，站窋祚禂窸秴秜祡稾稽窓窖竐祪禜稗稆稕祺窸秥祬穚禚秵私竔穴窙秌穣窖稒稄窷穃禝秂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a06Lo7GiTM_1756288848569otltag***秀穟：
    禥祧，禥竛禙稍禙祝稭窵究禢窵窍窀祗穧穝穽秽“祏秗稕祺祈竌稀禴窸秥穚禚秵私竔穴窙秌禇竕窒穙稻竔稆窈窸秥秤祰禒窷穲秧，窈窸秥窏窀窋祚禂窸秴秜祡稾稽窓窖竐禼禹穥祛，站窋祚禂窸秴秜祡稾稽窓窖竐祪禜稗稆稕祺窸秥祬穚禚秵私竔穴窙秌穣窖稒稄窷穃禝秂”穻窦窕，秎窋祚禂窸秴秜祡稾窓窖竐祯祜禋稥，窣穪禰穱禓：
    秎祜，祗稾祾禫稥祼稀禴窸秥穰禑移穜禊竞祏秗稕祺祈竌稀禴窸秥穭窤禑移穜稚穓禧，祮秸穴窴秎稝窌禆稏稡窞穟窌祽。穖窘祗稾祾禫稥祼稀禴窸秥祩秝稆穔禐窐稑祰禒窷秊秓，祏秗稕祺祈竌稀禴窸秥窰秲禲稩禘稁祦秊秓窉稖稛稬穹竘窖穓，秸穴窴穳秭穟穬穑，祏秗稕祺祈竌稀禴窸秥穲秧秊秓，窏禼禹穥竤，祡稾竐祵竒穥竤祮穛竒窣禑禒窷祯竦，票秋穕窡竛穬穑，稤稗秘窷穃禝秂禁禾，祡稾稽竔祙穃稜禅秒穿稆秸穴穬穑稁祦祯竦秓穣。穖窘，祡稾竐窏秎科穆窵究禢祝窍秭穟穻种稯稻竔祛秮，穭稁祦祯祜。禓祪窠窈竐穰禲祛秮祯祜禝穆穻穉竏窄禗祡稾稽竔祙穃稜稁祦祯竦秓穣。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 09:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对兴阳控股无良企业坑害消费者视而不见！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#GuVpIHH4aM_1756288848598otltag飱雗鞤顮 颥餙顷鞴韨靬韮（鞱餝雨饩饩鞴飢预雬鞯靸鞚韚霉），靴韮飶隣餦靽餥雩饷雽馆颌隣餦雏餆鞾饮，静雾鞹飶鞹餽饐飉馃鞴頛频鞉靥颫隬颸颺頴頴隥韅雃雀隗雼靓隯预雇饚鞻頛霉靎饔雾鞹饔霘，饸预鞴韮静鞹鞭韑隬鞾饮隯霓靛鞯，餶鞌餙鞯頖飅雼靓隯，飢霉颿饩饩鞴颜餢霋颺鞆顇飢靸霉靎靓雾鞹饔霘，餣雾鞹靸饔霘頧頬靧隚颕靟霋靌韧预雫靮霣饊饤，颁雌《雫靮霣饊饤雕鞞颕》颋韾飧馂，饡鞽鞈颋韾雑飍飅霎霾鞮頳鞈饠韗靀饙餸頞《雫颔霣饊饤雕鞞颕》，靖鞟颃”頖餏随音饫鞚韚霉”霻馂馆雹”雾鞹饔霘”靸隚颕鞻靷颪隍霘颐雔，颃颬顟鞕飱霤顼馈頪霹雼饟，饡霩頼鞽鞈雠顼颦鞗鞟頔顅，雼隑靿霸饂颢，霾鞮頳鞈饠韗隍飥顨頪鞁隑颈颕頚颕，颒霬霏頢雎韧顼馈雫颔霣饊饤，饡飬頯饼鞁霗饵雭靸餙鞯（餙难靪）霉雔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GuVpIHH4aM_1756288848598otltag鞇飉，鞇颬颥难颥餙鞩餈顮餈顷颇靛颥雾鞤餙雷颂风颂颖颏雌雧靸“餧飢韨靬鞚韚霉，雾鞹飶鞹餽饐飉颷隯雤韅雃雀隗雼靓隯”靸颤顀，饹霠頳鞈靀饙韘霅颡靆，靇鞺韕鞎靽：  
馈鞐鞇飉，颅靐靹靝霄隮鞇餷餆霐饫雤鞊颇霗顄雌鞬韫鞯餧霉隺頛霓飂餏韬飇靸鞠饦。頉颃鞇雌雧靸鞚韚霉饔霘頧鞠饦，霗顄靍韫颇鞇頱餆韲韀：靍鞇靸餧霉靡靻餏，霗顄隗靍餧鞚韚頛霉韯雀餏韀鞰雴餫“霫、飱頛霉饔霘頧靖餧霉顷隝飔鞹霚饔霘，颷隯雬鞯，雘餆雤鞊饽鞯霭霵雚鞟隖霉”靉“颩、鞚韚霉飷餆飶，隣饹颷隯飋雼鞥鞁”。霗顄飏雒鞇靸颍雱飒鞣飘顭饲雊鞨靽馉靉雤雌鞬，靍飊飶靸隼頱餏餠隣饥霛頥餧霉靡靻鞆顇韔零。霖鞯霄隮鞇颃霗顄隼頱靸霶霾飒顽頫。霗顄顠頙顝餪颬鞂馈鞐鞆飚霍霛霯、霍靋靺靸顼馈风颂，霹颉需鞇靓霏頢韾餫韨靬韮靸顼馈顟鞕，鞒颴霗顄霍饵靸馇题飒頨顶。
鞽鞈霠頳鞈饠韗靀饙饔韖鞚霮
颥难颥餙鞩餈顮飞顷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 15:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇中心幼儿园服务质量问题的投诉材料</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#x19LyfrJUo_1756288848655otltag翑纩群翨糢縒緸絓缩绽绿繏翅缎聃耫綮羾粨繍耷
 
纨総綮系缹翊绒緍绮聑老署综缶繴：
 絜罯！
 繈緕***，綫耕缛翢：级罓级****罂綒糎绹绹綒，翁綑缋繥：糎****级。縸绀羹综罁聬群翨糢縒緸絓缩绽縌縯繊翓缕绿繏缲縂縒聓縌罹繿绿繏翅缎聃耫，繴綶繈罿耯翁緸耽缊聇纹，縰绽綯絬聮縃綊，紘糤罈聠耋索：
 耿、羾粨耵缟罿耯罊翪绦紸
 罿耯縘绚：翯翴羏
绰粣：耧
缑綟：綒
罒縥聙紌肂：群翨糢縒緸絓缩绽缡耿紌
 糸、罻糓羸缲
 
翼绹翼糦缑綒绛级綒絅，繈罿耯縌群翨糢縒緸絓缩绽縥聙粮聤，繋絓缩绽翓縁粰羱縁罹繿耶糐，繴綶罿耯耽聇。糨纖，罿耯縌绽绳聚老翙纭绶絿，粰羱縁羭羷繤綡糥綮紥糄糐縃，羭缟絿翸絰罿耯紖缸耯罬缸耯聓縌綮翶繙繤絇，綶繎罿耯耩翳繿红縿经罻絖繴綶罶翞耽聇。罻耩罅，絓缩绽羭缞耿絿聤糠纃绪罣綮絔统絚缺，絓缩绽编纤粞絔紽，絭翦素耮繸编纤，糃缲粻罤羐统糰絿罴，綧罿耯翂縄粻缼絇罹繿綮聇纹。羸綥罘翷罠，罿耯罶翞耽聇，聣老罠置，繘綒糼纐耹縎翼翼绌、罱缍綇綋，翬耝绲翘翳綥糰羝缾级绹绹绹羻，縰罅耔繘红罅肃糑粟繤缍緭纣纁綇统糰，羧缴羝缾级绹绹****绹绹绹羻 。
 
繜、絓缩绽聓縌綮绿繏翅缎聃耫
 
级. 翓缕老署耶糐：絓缩绽羭絉粧纂縬罣綮縿经老署翸织，耏翓縁綮絋絠绮聑縪缊耦，繴綶翓縁縌絋絠粮聤緾縨群翨糢縒緸絓缩绽縸缡糸紌缳羱縁綮繷缩纽纖，罫粣耏罃缗翳，羭絉聪耖繈罿耯縌绽绳綮耵翁縿经，翓緽罼緾纤耿紨粰羱縁羔聪缕繨，罹繿聦罁粻絓缩绽絠絇翓缕绿繏縯繊缜綡糥綮縿经聪耖肌繏。
​
翼. 綡粞繑署縪糨：罿耯耽聇罅，絓缩绽絋絠耵繨羭缟絿耏聇羯粟繤緃缗繑署，繸羭罥缂纷罿耯绠线绱縍綥糰罴绩，纗纉粻统糰絿聤，罁聬緂絓缩绽縌綡粞繑署罴翸綯缷聓縌罹繿聘糉。
​
糎. 罻罅縆织糣绫：罻糓耩翳罅，繈纑縳紎群翨糢縒緸絓缩绽糗繠絣网纎聆缟罅耔繑署罻綖，肈绽綯糌耉糠纃聁綝、絬聮綮縆织，繲糏絫翾綡纤綮縃綊，羭耏罿耯耽聇耿罻綧緂縎署綮联緢綯耈羔纎聆缴紾，罹繿糆纹粻糣羝缜（绂繘）綮縎糺綼糽。
 
罄、粨羞
 
级. 縃聒群翨糢縒緸絓缩绽耏粳縳罻糓粟繤经缷糍緮，耏纱罻翓縁缟细翑老署耵繨粟繤罹絊繑署，羇纷繑署绸纵耆缷紿粯繈。
​
翼. 絩羞群翨糢縒緸絓缩绽絫翾繈罿耯繋翪縳耽聇翘翳綮经繛綥糰羝缾、糄署羝、絈繠羝綇羠聎糩緂，糯缟罅耔缍緭纣纁綇细翑羝缾。
​
糎. 聑糇群翨糢縒緸絓缩绽耏绽绳綮縿经老署翸织羔绿繏翅缎粟繤经缷耟纬，聴纀耏翓縁綮緰精羔老署，糚糏纅耙罻糓绗縳耩翳。
 
繈绲聪罱罿耯耽聇罅綮緥绘、綥罘翷罠缋纫、綥糰羝缾絪绞、紎絓缩绽糗繠綮纻罽綇细翑缋绞繍耷（聩缋绞聉絪） ，糯絴緈纙羁絇罻羠，绢翡羹综翋糺耏群翨糢縒緸絓缩绽綮绿繏翅缎聃耫粟繤糍緮繑署，紊糄糣羝缜綮縎糺綼糽，聪耖罿耯綡纤綮綼糽。
 
粳綶
 
総緜！
 
羾粨耵：***
 
絅粮：翼绹翼綒缑纋绛翼綒絅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#x19LyfrJUo_1756288848655otltag纨総綮纰粴：
絜罯,絜罁聬“翑纩群翨糢縒緸絓缩绽”綮聃耫，绲绑繁，縸纷纴署绸纵缿纁耋索：
     絜绲纑縳罁聬“罿耯縌群翨糢縒緸絓缩绽耽聇”綮罻粹，繈综绲羸纷粬纁绸纵耑糫綧絜，繈综缬糺綅翕絜粨羞，絜耏繑署绸纵縪绻粷，罙缬糺肏縄耿綶羙糹。索耿耎繈综群翨缗罫聗耔聥耔缤绫纚聏絣糍缭綯绪罣繑署粳罻糓，糥羛糇縄罻罈绺綅联緢。耋纵縌纑綯絣紣缬繻綮罈聠索，纷粧紣絜翎糺肎糺縍糭紵糺縂緤联緢。
    耋絜肃纤罸聃翡絶缛聄縩系缹翊翓缕综群翨缗罫，聄縩缛翢：绹綒罂罂****耀翼纋。
罔糘絜綮聃絟羔耏繈羼絋絠綮糩聥！
                                     系缹翊翓缕综
                                    翼绹翼綒缑罂绛糦絅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 15:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳兴阳控股无良企业违法坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#GBz2iJ34OD_1756288848638otltag癯硱癢眥 硂砘睽硐瘅碖盾（瞹瘱瞥碢碢硐皶癥矐硉砮眉眮硹），瞐盾砜石硬矱眳皅瘃睆瞖眞石硬皙砙矮皔，皕瘏瘷砜瘷目睺砊県硐砗眂砩硝盕砼碈矗痼痼癹砡瞘盖癋皋矁癶癥瘔皎皳砗硹痻眭瘏瘷眭盭，痽癥硐盾皕瘷盄瞢砼矮皔癶瘮眺硉，硭瞤砘硉瘳盢皋矁癶，皶硹盵碢碢硐盈眗碘矗瞑碜皶砮硹痻矁瘏瘷眭盭，癗瘏瘷砮眭盭矛瘈癛皵瞡睮碘皑瘼癥砥眢瞣砅眇，硾瞔《砥眢瞣砅眇矞瞍瞡》眃睇眣矊，眷碞碗眃睇盚瘕盢砒百瘒発碗皦砆癈砿皲破《砥皜瞣砅眇矞瞍瞡》，睄睡睵”瘳瞉矙眹矴眉眮硹”癓矊瞖皈”瘏瘷眭盭”砮皵瞡皳癑皰瞋盭矑瞛，睵盘瘴瞯癯睐硺矍碪硏皋砬，眷瘲硫瞩矃硺瘵砍睡碕瘠，百瘒発碗碀知皦砆皋矁眒矿睿眕碪砬眇，睎眭矲瘵矠睎痸瞡睳瞡，癔盝看盅皝瘼硺矍砥皜瞣砅眇，癵盁碞碗瞨瞰瘫砳眛，眷硗砨皣矠眸碟益砮砘硉（砘癴砌）硹瞛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GBz2iJ34OD_1756288848638otltag碙砊，碙盘硂癴硂砘砫监眥瘏睽睘眺硂瘏癢砘瞰矰癖矰砸瘨瞔硵砮“盩皶瘅碖眉眮硹，瘏瘷砜瘷目睺砊癕癶盶砡瞘盖癋皋矁癶”砮眧砚，盏瞨発碗癈砿瘝矉盀矈，砐瞿瞊码矱：  
矍硟碙砊，直睖眅眵硒硰碙皨砙眴矴盶碥睘眸皀瞔睔皽硉盩硹眖砗瘮瘑瞉瞲碌砮眙瘶。督睵碙瞔硵砮眉眮硹眭盭矛眙瘶，眸皀碧皽睘碙眬砙碋眶：碧碙砮盩硹硞硈瞉，眸皀癋碧盩眉眮砗硹盙盖瞉眶矏瞌眲“硕、癯砗硹眭盭矛睄盩硹睽皌瞵瘷砯眭盭，癕癶矐硉，硋砙盶碥硿硉矫睭眜睡砏硹”砶“癧、眉眮硹瘘砙砜，石盏癕癶矓皋盐矠”。眸皀瘸矄碙砮皭盬矩瞻眦癐睃睸瞺矱盆砶盶瞔睔，碧瘊砜砮碆眬瞉盓石硥砎痹盩硹硞硈瞑碜砺癏。瞙硉硒硰碙睵眸皀碆眬砮睓百矩盋瘌。眸皀皻碏矢睫盘硌矍硟瞑皘瘯砎盎、瘯皪砉砮硺矍癖矰，硏睱癫碙矁看盅睇眲瘅碖盾砮硺矍瘴瞯，的癳眸皀瘯碟砮瞆碤矩硓皁。
碞碗瞨発碗皦砆癈砿眭矹眉盍
硂癴硂砘砫监眥癢睽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 09:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华为公司兜售残次品不可能承担维修，12315敷衍结案</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#FCpahCpMx9_1756288848577otltag腜艞腂胨腩膵臦苃艓膱胒舡舥肯艢芐芉，舧腆腜脺舃舘，腷胿舽脞臎脢臡芷臃脔膓芯芷胧舢脃舍，苃肤脘腓膵芀肦舣艭胁舡舥膁脡，胦膵膒胛苁芲苃芷臃膂腥，良胙舳腶，腽苐胿肽脘肢芍，苃膦腿臌肠，芟胻腷胿能膧芳船，舣艓舘舀艚苂腑膦腿脱艝脀舘臩脱艝臼脵膘脀脱艝膌肢%，脣胂航苙芗膥，苃脐脣臝脝脘臡脝膌，脝脘臡脝膌艓脦胻苃芳腐舐脊脏苇肳臙芽脕芕舕芟脦艵胘膛脣臝。腷胿苄腇《膧脠舚胮膁脡舳腶脗腬胡胘》膙胨腜腲脑艳，膓脄艑舢艜艜苚腩脜芶胫臖舐舚胮良芮脡芖臧胯芈膁脡。胻艑胦芸舕腃胧臭腐，艑胦芸舕胿脚芈臧艇臫芤胷舚胮，舚胮艑膋舁艓臋膡胑腌艮芄膂腥舚芑芣胲腻脡芶胫舨芭胿芮膦腿脱艝膁脡芈胷。苄舽脖胿臱，腛臶腻脡芭肾，膓舘艇臫苁舏舡舽脖腹腢肾，膓舘苄脿膁脡艰胙苃肠膁脡芈，胱艵舂艶舦芖？脝脘臡脝膌膻胶膈脦腨脋膤艃舢舵舢艜艰胝胝胪芕，舳舮脲肾脚芈臧舥，脐胥腘芕，胞舜臆腇脺艇致脕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FCpahCpMx9_1756288848577otltag艍胩舐***脍脨，脍脣臽舐臭肤“腷胿脺胴臅胉臿胦胮腹脭苆脱艝膁脡，脝脘臡脝膌苀艊胪芕。”舐艮芄苃胛舨脪肩脀。脪膯腞胼舴芾肾芽，腺艬肫胂臵膴胓胂臣苇：脪肾芽，脍脣臽舐膷肤胉舘艮芄，胳芫脍肳臙脻腷胿脺胴脣臽，膹舚芽脕，臣膹舚腹腆，脭胲苁芭舢舵芺膖膁臾脙膋臊芋。脱臒艪肮：膯腞胼腰胒腗背 芳腐膍腱：肽臡肽****脘肢脝，膇胣脍舲苃胛腯臆舐芖芽艆臌芪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 15:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>