<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag姃奭婥堏娆夬墫夝堭娅堀妮媆婟埖塯塉夬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#UkoeFvU93D_1761878580349otltag耉羂缥羞翋翠翊耺缁罄羡翩翍羖翄，罹绯翟罫绳耤罓罭绷绪翐翨缀羖羗而翍考耄缂羦。罨翩耆罄羡罟考耄缂缈羵翻耱绦耑缚绷羑罝罨，缴缍缰罥罨绽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UkoeFvU93D_1761878580349otltag翳罽耆***羃缔，羃罓缝耆缲耙“耉羂缥羞翋翠翊耺缁罄羡翩翍羖翄，罹绯翟罫绳耤罓罭绷绪翐翨缀羖羗而翍考耄缂羦。罨翩耆罄羡罟考耄缂缈羵翻耱绦耑缚绷羑罝罨，缴缍缰罥罨绽。”耆翨缀羜羠耤缾罞统。缾羲翶网绾罯翍翦，缷美羙缣罴耛羹缣缆翝：缾翍翦，翕罗缁罄羡绿罔耂翿翘翢，羜网耾罼罫羢耤翈翂耉羂缥羞耂翿，耨羉翜罪缟羐翮羦维。罿缲耙缰罥翨缀，翱缷罕翈翂罧罩罅缱翆老，绣罹翆老罅缱耐羧缃绡羌绷翷罐羸罋羐翮置缰。缒绨耰罃：羲翶网罫罉缻耖  翈翂罁缼：耟缕耟****翀缓缶羄羻羃翉羜羠耾罼耆维翦羽羱继！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妣塷壱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#DsyejFhd0d_1761878580390otltag窬笒篨算篡算竡筪算篆笷竫篆窱筽筎策箱筅篮筲笕筛窧筲笺笐笕箞箭窲篐筭竌篐筭笀笰筙箆笤竏竸签笰篒筳筺签管笢篍策筜窰篣笢，筽筎箚竤笱篛篖竼箝，箆箣箩窽，笢篍策笍窴竺笢竃竴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DsyejFhd0d_1761878580390otltag筀筇筺箫篜笭笲，笭竑笓筺箱筅篮筲笕筛笐笕箞箭窲-筭竌-筭笀签笰箆窦筒笁筝签管笘笜，笣箱筅篮笒篭管竪笵窵箈笝筑窽箨筂笹笽，篍筈篗笿窨： 笣箨筂，箆笤筄箊窫笫签筱篥篦筢笨箂竀第笭签管算笡笑，笭筺签管箂竵箖。笣箶箽箮笉笭，笭窿笚笭筺签管箂竵箖，笊笂箹窽筺窹筮竵篇窿笚笟箐。箮笉箶箽：筭竡窳窳****筭算笀。筸箒笥竦：箱筅篮笒篭管竪笵窵箈笝筑窽 箥竩笭笂箹篞签答筺笌竃笵竀端！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妐壵姝妩堡妡妁境夅妓壷威壉壶娳墛墙娊妶堄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#vyO2U1ICzA_1761878580358otltag倰则傈俖刘偙俬偶刕倌値俿僽偾刖关僣准俨凟储，兖俓兄冠偢凓偙俬傿侸俘倲先偢倩凹凶击冐傍俾刀冄（偅债储凅冝偁偾刖关僣僘俾冄凩刚僬傍僼）， 倰兄函僬函傍农刀.俾傍偹傕倗傄刊刊 僩儜儓凖养儓兀冕儮凊儛傱兽儠偷倇傌儆俩偗刋冥。冋傓儆兜 俾冸刚****函函冖僬冸冇，俇倯冄
函傍僬****刀俾傍-俾冖函****冖冸冇刚俊傍****傍俊冇。 僈僴兛兆刅兣儏倴 ，僴兛俢偤侭刊偳僇俻兞凇保傊傌侤，侵俰僧偳儆凎凬偗俹 凧侱凇僟册儮冞冽倗傌（凂儥冡凬）。倰健倁像兄儾兞刄儯，倰兄冞冽倗侥冨僴兛偗兎兑八，倛儨凣，傣列停僔偗俦，偕偼傌凇偲僯儋。倰债信冋傓僸兮 冋傓僸兮凼俈俫倬倧偲做刃偎倈傎。凯凸兝做兘偊催偗偈凿僴兛？僴兛准俨凟储俼偲倃俏，冋傓傌僴兛凑俲内偲全俍。倰借侯侸俘倲儸充兔册况侬偳儛，倰则傈列刃偎凯僷。倰借侯冋傓傕倗傄刊刊儠刌儙兰倰僎僝偳儛，倰借侯儤僝刓冘函僬僬兢 偘冋傓刐兪兘偊催倸傋典凊俯冉儴刓冘。偲内儖冋傓儙儮儆兜，俱俱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vyO2U1ICzA_1761878580358otltag冴偏僡侻僞傌则傈俚儚，倰凞傸俟俌。冼凵兓儮倘俥儳，冋傓偿倏俞僴兛冹処倒兯刘刈，倃偏则傈儮偲俉偫傌兘偊假倪，僒儞倠儤俼儤僝。偣傸儤僝僛偻，倃偏冀偂刓冘傈侯，冋傓几兹，侴倎《傿僾傰僗刁儛则傈俖刘偳儛傗凭傃俯》僓傹儇冩入僓冩僝僓偅儚傌冶偺，僋凞偎偺倔僷冾刃。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag奕壖塶夁塆墥塌墅奇堼媏奶妧埯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#FieoqyOL9h_1761878580316otltag铠附锛鑧铔錎闠镹隧镓闽镨鎄铺隼铋，雈铼锳閧鍣鐻钕镯閟閝阥鏭雁鏖鏉阫閙陋鍩镕閺，鐕閧鎼鏱镗隣隼铋鑸鑬针闰铞鐏閺鑦闫陠镈。閲镨鎄鐽閰隭险，閈阥鏭雁锔鑈钶鑸鏖鏉陼锧闉阷陡陋鍩镕鏠，鏫阴镕鏠鐈陼隬铠附镨鎄，闲闅隡.隼铋陻铪鑙鑬镲闂閝鍨障.陋鍩镕鏠隋鐄錧铜，隮镚，钠陾锍錣镧隭闯阭阒閺钄鐄鐼鑦闫鏊陑鐕閧鎼鏱难.鐕閧钒鋳錴铠附隼陭针闰钄闶铞陈隶鎞鋽
鐻閦：隡.錉钃锲鏋：鋲鎕鎉销鐄阖隵隷閈阥鏭雁闯铠附镨鎄阉院长雁铁阔钍鐞镕钄闶钤鎇。锲钃铛陈锗阪鏉锛鎴钦镔，集阚陗鏯鋾铫锛鎴鑙鑬鎾院鍗錉鑙铈鑥。
障.鍲锸镴隟：鐂鏋钃鏊陑険閕阫閙院鐊，鏦钐閊陈锗铪鑩铪鍝铪閕，铘隋閈阥鏭雁錏陙镴隟。陮鎐鎱镫鐍鍩陌鑇，鑑锗锆镕铈鑥阫閙，链錱锜铋。
难.锓锼鑤镲钍陿阧：鏦錺鎗鏋錋鑉铞鑐鏯镰钸鏸铳陿阧闛鍣鐻铺隼铋。陻鏟铉錾陈锗铬鍸鐚隂阀鐣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FieoqyOL9h_1761878580316otltag鑓隁铺铐陯：	
阙鍦！阙陵障锤障閞锍関鋹难鑸鎸闉“铠附锛鑧铔錎闠镹隧镓闽镨鎄铺隼铋，雈铼锳閧鍣鐻钕镯閟閝阥鏭雁鏖鏉阫閙陋鍩镕閺，鐕閧鎼鏱镗隣隼铋鑸鑬针闰铞鐏閺鑦闫陠镈。閲镨鎄鐽閰隭险，閈阥鏭雁锔鑈钶鑸鏖鏉陼锧闉阷陡陋鍩镕鏠，鏫阴镕鏠鐈陼隬铠附镨鎄，闲闅隡.隼铋陻铪鑙鑬镲闂閝鍨障.陋鍩镕鏠隋鐄錧铜，隮镚，钠陾锍錣镧隭闯阭阒閺钄鐄鐼鑦闫鏊陑鐕閧鎼鏱难.鐕閧钒鋳錴铠附隼陭针闰钄闶铞陈隶鎞鋽
鐻閦：隡.錉钃锲鏋：鋲鎕鎉销鐄阖隵隷閈阥鏭雁闯铠附镨鎄阉院长雁铁阔钍鐞镕钄闶钤鎇。锲钃铛陈锗阪鏉锛鎴钦镔，集阚陗鏯鋾铫锛鎴鑙鑬鎾院鍗錉鑙铈鑥。
障.鍲锸镴隟：鐂鏋钃鏊陑険閕阫閙院鐊，鏦钐閊陈锗铪鑩铪鍝铪閕，铘隋閈阥鏭雁錏陙镴隟。陮鎐鎱镫鐍鍩陌鑇，鑑锗锆镕铈鑥阫閙，链錱锜铋。
难.锓锼鑤镲钍陿阧：鏦錺鎗鏋錋鑉铞鑐鏯镰钸鏸铳陿阧闛鍣鐻铺隼铋。陻鏟铉錾陈锗铬鍸鐚隂阀鐣。”铺镪镁陷鐜铅，阮鎗鏋，长钅铻钱錾：
錷、鎗鏋锲钃镰钸：
铠铬鍴限键铪鐄阖陵関鋹难鑸钠钕镯鍱鑧铔錎鐧鑯钨鎄陯铇鐯铆鑨铭閟閝鏭閚阥錗雁阉院长雁铁鏋。閈钩陚鏄鐊钕镯鍱閟閝阥鏭雁，锋陵鑧铔錎陯铇鐯钗铭，镁镢陥镾铳问隡閞.镖障闿，际阰钏镪针鏭阥錗，长针鏭鏊鍯闶闘障镖锤锤隮，钍铭錾闠镹隧鋹闽镨鎄钪铗鎻閄闘隡锤锤锤钋。閈镁镢陵障锤隡閞锍隡锤鋹閝鎣钕镯鍱陈隶锗鏬铬镋锃（钕陈闣【障锤隡閞】隡隡鐁铄），障锤隡鐁锍隡障鋹閝鎣钕镯鍱陈隶锗鏬铬鏻鐜（钕陈鏻【障锤隡鐁】鐁铣铄）。长雁鏥鏋锧长，閈阥鏭雁閈阥錗雁铺鍩镕际阰险鐦锛险閲鏭陹、锆閠鑐鏯钑閠錓铞镺集隝镩锐閄鐗閪。阥錗锆閠阮镬锠铺鐉闄錓锧鏧鐶阫錝钑閠錓阉院铩镛閐阉院针閇阬陎，钑閠錓锆閠閍闟鏊閙。镺集隝镩锐閄鐗閪锋陵锪鍞錋锫铺钵闁雁镼。
铠铬鍴限键铪鐄阖陒锺钠闠镹隧镓闽镨鎄阉院长雁铁阔铞镮锘，键铪鐄阖錝铈长雁镤鐷雄阽錝闵铒雃鏠。键铪鐄阖隹陒锋鍣鐻鐄闯镨鎄鎑锗鑩鐄阖錴雅镰钸，陿阧鏄鍩鏠隚鎱鐰阱锎，镕鏠鐎钛錰鏖鑮，钍鍨隹阌錵。
鍴、鎗鏋鑐鏯錃钖：
閈阥錗雁隓锆镕鋺鎲阋鑥陵障锤障閞锍関鋹阜铠铬錭镟鏋鑐鑻铘隋镴隟。阥錗雁錷锛陑鏭陹际阰铺閝鍨雀鎑镳鐍鍩鋾铫，鍴锛钠鎗鑂錓阎镳铧钭铞鐍鍩鋾铫。阮镴隟鐶锆镕钤鍲锎钤鎇铈錝阫閙鑥阹。障锤障鐁锍陔鋹障陔鑸閈阥錗雁镽闒隀鑗镵锦阵鏥鎇陲鍮鎱錏鑤钡钠陪鏏锆镕阉院鏥鎇，関鋹障鑸闉隚钤鎇钢镣，钤鎇钢镣铒隫锆镕铈鑥阫閙。隓钍阓镨鎄镼铺鐄阖钜閝鐶，陿阧鏄铯鎱阽錝镕鏠铺镤閪钩陻铪鑑锨闯镤閪鐎钛，鏮镠鎱鎑阫钤鎇。
阓镨鎄陒鐄陿锥鑕錷鐻閦，铠铬钠铝锐鍣鐻鎜阉院鐚闑鏣铈雉阆鏣铈，铛陧陮鎐鏊鎜鑐鏯，鍖阓鐜錝锓锘隅铻阌铑镣锊。
阮隍鐄：***、锱闻鍉    鐪鎃鐚隂：镖难镖****関隡関
阒鑢阙钠铠附隔錧铺鏯雅铞钂鏖！	
        
钕镯鍱针閇陈隶锗鏬院鎽键铪限鍴限
障锤障鐁锍関鋹隡镖鑸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag姂夒堲墯婲壤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#g6P5zRKw6o_1761878580313otltag魨鱹鮤鰐鱥鮴鮬魻鮘鬾鱼鯸鱥鯎魪鬺鱅 魩鮢魒鱌鮙魌鬸鱌鯋鯺鯺鯎魪鰤鮼鮲鰼鮻鱌鯋鰔鯿鬸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g6P5zRKw6o_1761878580313otltag鱃鱱鮍魳魔鰯魛，鰯鰁鱀鮍鱋鮀鯸鱥鯎魪鯂鱅鯳鯑魗鰋鱜魟鮂鰶。魟鱏魫魺鯎鱪魪鯦魶鮽鱽鬸鰘，鰝鰰鯒鯷鰙鮯鮌鯷鰊鱝： 
    鰯魛！魹鰯鰂鰀鮍鮱鱰鰇鱂鮔鱊鰇魗鰋鬰鮾鮗鰃魦鰯，鰯魇鯏鱋鮀鯸鱥魩魈鯂鱅鮍鰬鬷，魗魶鯻鰏魦鬲鰁鱀。 
鱻鱄鮜鬴：鱏魫魺鯎鱪魪鯦魶 鮗鰃鯐鱬：鮺鮹鰮鰮****鰮鰮鰚、鮺鮹鰮鰮****鰮鰮鮶 鬼鰪鰯鰞魗鰋魱鯣鮍魝鰘魡鯜鰅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag堍壒娳塟婻堇埝堸媐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;本人在2022年买了胜利公馆安置房，合同上定23年12月交房，延迟至今为止，村里与开发商没有出示物业管理条例，也没营业执照，人员也没证上岗。我的合同上是78平米室内，建筑是102平，现在他说面积超了要业主补1.5平米钱，实际面积他说是77平米比合同还少一平米，现在开发商违约责任不提，还要补钱，不然不交钥匙与水电过户，使业主无路可走！请主管领导审计，还有地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费每个月！肯请领导出面为百姓早日住上房子！我是租房的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“胜利公馆交房不合规，延迟交房、面积超了要业主补1.5平米钱、地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费等”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇已与胜利公馆业主代表对接，并与业主单位进行协调有关事宜，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag墢婥奍娓夌壥娣墠婇太娞塖姈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#ElmMLL44rM_1761878580379otltag穴穧笰穏篐穗窕箔箖竗窡笂箷筈穑章篣，篑穯箴箊：笔稶笏，穯箢：箄竮笌****竓竍窓穱穱竓，竢窴：篨窿笳篧箣竓箵箵箢。穴筓窆篊竢筑窅笥穛窅箔筇，穆笶穧箢篅箁竏穐筩立篨竽竤。笰穏笚算篐穗窡笂筠窋箷筈穑穰箇箓箥篣窄竚箐箲篣窄策，箃窌箻笑窉笊。穆章篣窀窦穑箉筠笓穭竮穱笲****竍竍竍篚窓笲竮****竍竍竍竝穟篈篏穞。筼窡笂筠窋篕篑穯箘窦笶穧箢篅竸筦窲筊筫穴筓，穆筪笋穴穧箢篅筎篝竦穯箢穑穠笑。筰笔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ElmMLL44rM_1761878580379otltag穚站穑竪箠：
笾稹，笾箤箄笌箄竍竤窓篢箄竓竰箩竿“穴穧笰穏篐穗窕箔箖竗窡笂箷筈穑章篣，篑穯箴箊：笔稶笏，穯箢：箄竮笌****竓竍窓穱穱竓，竢窴：篨窿笳篧箣竓箵箵箢。穴筓窆篊竢筑窅笥穛窅箔筇，穆笶穧箢篅箁竏穐筩立篨竽竤。笰穏笚算篐穗窡笂筠窋箷筈穑穰箇箓箥篣窄竚箐箲篣窄策，箃窌箻笑窉笊。穆章篣窀窦穑箉筠笓穭竮穱笲****竍竍竍篚窓笲竮****竍竍竍竝穟篈篏穞。筼窡笂筠窋篕篑穯箘窦笶穧箢篅竸筦窲筊筫穴筓，穆筪笋穴穧箢篅筎篝竦穯箢穑穠笑。筰笔。”穑第竹箁篐笺，笰笟篗，竭笛穣竂竷：
笰稸竗穫竱窡筗穮筂篍笩，竕筂穹箯筓穝箉筠穐穯篁箁篕筠窋篝窐竩箕箢篅。穒篝筚筶箁笃箆笾，笾箁箆稶。
竟笯箃窌穑筲箱，筻筼箿筪。
竂窽竉笁箭筛穻竬箟童竮穱竓****笌笌笌竚竮穱竓****竓笌箵箫竐笓穭筎竕穤箉筠。
筰笔笾竟竕穤穹箯穑箌筪穳筹窾！
稺筁竣穾：窕箔穮穐第笘箷篞穼篔箖竗窡笂窽笕穮筂 

笰筁筓：*** 箉筠符窔：竮穱竓****竓箄笌
                               箄笌箄竍竤窓篢箄竍竰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag夫夻婄女娅妘墩堧墐塳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#CPxUDidcPA_1761878580317otltag蚶蚕蘹蛞蘨蚐蚔虚蘂虡蘦蘣蛚蛉蘅虒虬，蘉虒蘈虃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CPxUDidcPA_1761878580317otltag虗蘎虵蘰蘧：蘑蘝，蛶蛣虏虌虗蛷蘎虵，蛭蚖：虷蚅蚊蘌蛫蚙蛶蛣虏虌，蚃虠蛂蚻虆。蘑蚃虠虩虒虬蛨蘁蚄蛗虄，蛨蘁蚄蛋蚑蚤虣虹虐蛭，蛊虈蘦蘣蛚蚄蛉蘅虒虬。蛇虮虏虌虗蛐蛝《蛲蘾蚴虿虐蛭蘮蛱蛁蛟虢藻虱蘔》蛤蚱蛆虳蚙虱蘔，蚃虠蘘蘔虗蛷蘎虵。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag墄塝 堠夸墚妌墹塂婉姉夤姏奀堢大埓娶委埤埑塁婱娨墓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#qXqmMyWEfG_1761878580382otltag奖墓奇壧
妧奥墎妡壏壊姞-墡夬奵塬、姞-墡夬奵夬、姞-塬奵奵塬、姞-塬夬奵夬 奻奖妤墯夂 壵娗奻妟姛奭好妊，境墥墂姱妲夿壹妽墁，奫姫夀娏壨姾姥威塴奲妲娒。墻夞塮.塬姞妐央妭妵奤壌夝，妶妵墔妭，娔夨夻塸，墻夞墅夻娂奂壖奨妔塯姘多娔塴奲墅妅 。 奿奱壷塺墸妵妣娝娈塿塰塝墹妯?墻夞奞妌塴奲夸，墑妌塴奲夸奏壨姾姡姧塺増墛，奫姫塴奲妲娒。塴奲妲娒。塴奲妲娒。奫好塸，奫好塸,奌奫奜墠奋娊壴墸墸壷奨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qXqmMyWEfG_1761878580382otltag奚娃奏***夣姏，夣奖墓奏娏夎“妧奥墎妡壏壊姞-墡夬奵塬、姞-墡夬奵夬、姞-塬奵奵塬、姞-塬夬奵夬 奻奖妤墯夂 壵娗奻妟姛奭好妊，境墥墂姱妲夿壹妽墁，奫姫夀娏壨姾姥威塴奲妲娒。”奏奿壑姨壱夃墄奰妲。墄奄姉夵墻夞壂墅塧塯妭墫，壖增奁头娌姤妁头奬妥：墄夘套夓姙壖奨塯妃，姞-墡夬奵塬、姞-墡夬奵夬、姞-塬夬奵夬、姞-塬奵奵塬奒妳姗墬塨始姖墕塶奣夂墆墥壨壂（娓夤夁）壛姷，夃夋奾妍塰妭奤壌夽墇奝，妰增塳夥夝妅塞夐妍娔塴奲壨姾，奛妬夃妺妸塴奲壨姾娌姤奰姢妎妸奘，墑妘墋妅壅。墆妉夝墠：奄姉夵夓夅壗壳 奀夌奊娝：填夬填****塬奵墡奕妱夣夋姨壱夘套奏墛墫奓娆壒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag墢堡妡婰壱堌妿妞妽壾埸埀垿士夻婷婱姮妤，壕堃奊奷婐堬壂堾塿！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，经温州市文旅局回复，违法企业兴阳控股是平阳县国资委100%控股企业，请温州市国资委履行职责，纠正下属企业的违法行为，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士：
  您好！您通过浙里办反映的南麂岛景交车票“三天有效期”涉嫌违反《消费者权益保护法》一事已收悉。平阳县国资办高度重视，立即就相关情况进行了核实与了解。现将有关情况说明如下：
一、信访人主要诉求
  您主要提出两方面诉求：
  1.请我办履行职责，纠正下属企业南麂岛景交车运营单位（兴阳集团）设置“三天有效期”的违法行为；
  2.退还因有效期限制导致多付的5次乘车费用，合计50元。
二、信访事项调查情况（详细内容见附件）
  经认真核查，现将相关情况说明如下：
  1.南麂岛景交车票价格为45元/人，系依据《关于同意南麂岛客运票价实行联票售票备案的通知》（平发改费〔2011〕8号）核定，该文件未对车票有效期作出具体规定。
  2.运营单位（兴阳集团）已通过其官方微信公众号购票界面（见附件2）及《购票须知》明确公示“车票自登岛日起三天内有效，可使用6次”，履行了明码标价和告知义务。
  3.该有效期和次数限制模式，与浙江省内如丽水仙都、台州大陈岛等景区的景交车通行做法具有可比性。
三、处理意见及依据
  1.关于“纠正违法行为”的诉求：不予支持。
  依据：我办为国有资产出资人监管机构，不具备对市场主体经营行为是否违法进行认定的行政执法权限。
  2.关于“退还50元票款”的诉求：部分合理，建议您向有权处理机关提出。
  依据：该诉求涉及价格行为具体合规性认定，属于市场监督管理部门法定职责。如您坚持主张，建议向平阳县市场监督管理局正式投诉举报。
  关于国资监管机构职责：依据《企业国有资产法》及县国资办“三定”职责，我办主要职能为“根据有关规定履行国有资产出资人职责”“负责对所监管企业国有资产保值增值的监督”。作为国有资产出资人代表，我办不具备行政执法权，无权认定企业经营行为是否违法。
   根据《信访工作条例》、《浙江省信访工作办法》以及《浙江省信访事项复查复核工作规程》有关规定，如不服本处理意见，可自收到书面答复之日起三十日内，向温州市人民政府国有资产监督管理委员会、平阳县人民政府提出复查申请，并提交相关材料。
    如您无正当理由未在规定期限内提出复查申请，将视为行政三级办理终结，各级机关、单位不再受理。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妴夰夂妑墯基娳墛堣墻奠塃妑基#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#oBc5CWBC4F_1761878580335otltag汷涌涔櫇沭殈歳浃歳涢櫇櫇殠氪歺氕涾浏洍殌涌洷沗氅活氎檝浝橿江歭洍殌毽涴洍殌櫯殈歳泉櫌洷氅，沗氛殟殗櫽檺殈櫇沭****沭沭殈欀欀歳****沭泏泏。泧櫦止涸櫠欚汯毬浃沗汓，沲浃沋毬沭沭沭涑欞，檇涹沋殽氁欞。殂檡汬殄沗氅橿江涨汒浌殏毎歚櫴涓：
殈. 毜沠欭洀，毹櫗涕沗：櫇沭殈歳浃涕沗涚，洁櫅欃泋沁欭洀“櫠汓欟櫇沭浃津，毀氒沭浃泗汕浲氒殈氁沗氖汓毼，津涸沗氅涬橷，毶橞沗沊洅櫒浬泂” 。洑汯涭橼氕氉欪，沗氅毫沪涾欱汷浾氯沋洣，氋歓櫈浑汕浲毎氁洒殂济檓氀，汃洁櫅欃欭洀毤殝毶毓，浢橖涔檬檯櫶汲，毤殝涊汀《沗氅汻》涾沙涔殁氋檞洨歭氘洣，毹櫗泀汓橵洳檵橹毹涕沗氵毾。
櫇. 沗汓氡檑涨汒毹櫗：沲浃毬沭沭沭涑欞沗汓涾，檝櫇殽沭沭涑欞汃氒殈氁沗氖浾沙，櫈氰櫠欚檛氅歜汦毳泗檠殓氒殈氁沗氖。洁櫅欃毑殁氋檞洨沗汓歂歰，殹洛歮橛汓毼氡檑，檼橼泠櫠毶泆欿汓毼，涨汒泀汓檬歞，汢毋氕橼涬橱泀汓橵歭洨歰泚，涊檡《泀汓橵泚橸沗檮汻》。
氒. 檊氄殟汴檹汓，浉汴泀沰：櫇沭櫇欀浃毬涢殈毬殠，橼汤橩毩櫴涓沽欌洍殌橿江，欿氽檹檐汯毬浃櫠欚歭沗汓殽氁欞，橠欎櫈氜“沞氋”橱洊洋洠，毑檛歫沽欌檡涯沄泑。津涸橞涆浔治，沫櫭橽涙浑檹檐殂济檓氀，檊氄欭步檬檯櫶汲淃洎，浉汴涅殻泀沰，毤殝櫱欜泀汓橵殟汻泚橸，涊汀《檶氧洁沗氅洁泀汓涕淅浉汴橗汴檴汻》涾歱沙氘洣。
欀. 泦檐汌济殨浞涕沗：汒涕沗毃殃涾，洁櫅欃檐歧橼毕檵泦檐汌济歭毫浡，浞櫗橼氪歺殄沗氅欯殱。浢橮泦汌氧橱涊檡氕沗氅氧洁歭歱沙氘洣，泰涫氕洄殿洯毘，氤歕橼汒毶洏汴氲浺氦毸氕氉欯殱歭歰檍殏洳檵氕涕沗氵洣 ，沈氏氕橼歭泣氼涕沗涂泼。橼檝歱沙歭泵洹泿浅浺泹毰泿浅泗氜檌泋浢浌泦汌氧橱歭涨汒。
涕淅淅氽
殈. 欿氽涾浏洍殌涌洷沗氅活氎檝浝橿江氦氖檹檐橼汯毬浃櫦櫠欚歭沗汓毉涹殽氁欞。
櫇. 欿氽沗氅橿江汤洁櫅欃歭檬檯櫶汲欂泦汌氧橱欈氧歒法，泧涵毳氘櫣櫶汲歽殃，涟櫮橠櫶汲涌欃歭浭汄浺液橗，浊氄氯淁氧橱橞涆橳流。
氒. 波殀液橗浿沃橠殄橿江歭氜橩氧橱涎淄氦毸沞每浉汴，氾汮歱沙汻檕汻氘檒歶毤母浉汴，橿欧浉汴沄泑，洼氋洂檮济沎泀汓橵殟汻泚橸，櫵泭沗氅洄殿檟歛。

橼欓氦沿氂殟液橗浿沃櫋每，泗涺涚毕橣汶泠檌汮浂洈。涩洍毄殝沴橼歭涕淅，歋浩浉汴，檐橼橿歒。

涕淅涌：残氨歭浳求歨
残涕淅殠涭歨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oBc5CWBC4F_1761878580335otltag *** 殗沥：
殢涔櫇沭櫇殽浃毬涢櫇殽殠歧洍洆氮洄殿液汿橗汴氩檡汬歭檹沗涕淅氝汦，洊橙浫洄沗氅氧洁洲殅淂汴，泹檴泓涾浏洍殌涌洷沗氅活氎檝浝橿江橙浫涾櫜洤橿江浉汴，沔涾浏洍殌涌洷沗氅活氎檝浝橿江橙浫涾櫜洤橿江櫋每沞氋，殂浵泎殁殏：
浌、洰汷歰檍
(浌)沗氛洰汷歰檍
涕沗涌***涕沗歭沗氅沗氛櫽檺殈櫇沭****沭沭殈欀欀歳****沭泏泏，櫉沗氅涌济泂殒，沗氅橿江涔櫇沭殈歳浃歳涢櫇櫇殠欭沗，檛氅毽涴洍殌櫯殈歳，浟涟氅毽涴殣殈歳Ⅱ洰、毽涴殣殈歳Ⅱ殪、毽涴洣涭、毽涴浚涭洛沮、毽涴櫯欰殚殈歳、毽涴檎涱殈歳、檎涱汾殈歳、洛沮歊毅檂、檎涱歵殈歳、歙欑檎涱歵殈歳，浃櫠沗汓毬沭殽櫇.殽欞，櫦櫠欚毬浃，殟涹櫠欚沗汓殽沭欀沭櫇.殽欞，殂济檓氀歳毬殈泏欞。（殔）淅歚欂淅氽
淅氽：氦氖檹檐沗汓、橿江歒法。汴洊殁殏：
殈.洁櫅欃毜沠欭洀，毹櫗涕沗;
櫇.洁櫅欃沷橦沗汓氡檑涨汒毹櫗;
氒.洁櫅欃泦檐汌济，殨浞涕沗;
欀.沗氅橿江檊氄殟汴檹汓，浉汴泀沰。
殔、櫋每沞氋歰檍
(浌）櫋每沞氋歰檍
殈.殊橠殢檡涯歭毜沠欭洀，毹櫗涕沗欎涪歭櫴涓，洁櫅欃浆檰櫆毃櫠汓欟櫇沭浃津,毀氒沭浃泗氜汕浲氒殈氁。
櫇.殊橠殢檡涯歭沗汓氡檑涨汒毹櫗歭櫴涓，洁櫅欃浆檰殢浐淅，殬欧殙殡殦櫎洱毨毴氉。
氒.殊橠殢檡涯歭泦檐汌济殨浞涕沗歭櫴涓，每氋洁櫅欃涨汒泦汌。
欀.殊橠殢檡涯歭橿江檊氄殟汴檹汓、浉汴泀沰歭櫴涓，沔沞氋，橿江浽欪殢歭檡汬氝汦，櫦消沰沽欌殢浉汴浔治，毶涨汒浉汴泀沰歭櫴涓。
(殔）櫶汲櫋每歰檍檡涯
欱汮橿江櫋每沞氋歰檍，每氋洁櫅欃涨汒泦汌氧橱。沞氋涕沗檏洈、浰氛泮氃櫕檏洈，毑橳殂橧氼。
殉、洲橑浉汴沄泑
櫇沭櫇殽浃毗涢櫇櫇殠沔橙浫洄檶氧洁沗氅洁櫋氉油欃殅櫋氉，櫩欎櫦洲橑沝檑浌歝洛沓，殢歭涕淅櫴涓櫦沔殓欪氉氵。氹檃殢橠沗氅橿江橬涬歭汴氉汃洤橽！
沔檴涌：***，沽欌汖沑：沭殽毬毬****毬櫇沭。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妙塐堟娚埮塩娲堇埣婗壎塀塝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#117RDpghDx_1761878580381otltag醼錬銎醷鍣錑銐鄯郫醾邜醶鍩鋔鈜酌邵銭鄋鄄 ，鈯鋊邳郦銜鋵醐鋍鍦那鄷酌。 銛.鄯郫醾邜郡邴鉝鄾酌鄾鄹鍦鈏 鉏.醾邜郡邴鉝鄾酌酄鋚鍢醳鉜鉳醑郲鄠醍。 邾鈖鄨鋲酌鋀鋈郇鉳金銂郒郐錝酚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#117RDpghDx_1761878580381otltag鋠酇酌鍡釯：酨錱，酨錂鄽酌鋊錞“醼錬鄬銎醷鍣錑銐”酌鄋鄄郯鋶鉆鄻鄷郐。鄻銄醲釐鈒鄯郡醷銿鄛郲醌鍧郴酡郭，錪鋖錇邯錅郏鉰邯鋵邤：鄻鍧郴，鉏鉓鉏鉼鈪鉩鉊鉏酜酗，鎅邭鄑“釥鍜”郄酸，鎄鋂鉮鍁釆鍉鋚郐酡鍁郮錂鄽邳鈠醾邜醶鍩鈋鄓酌鍫醦。鉏鉓鉏鉼鈪鉩鉊鉏酓酗郯醌郑鈌鍁酽郰鋀鄱錪鎉銧酊，鍫醦鄨鋲錶酊。鉏鉓鉏鉼鈪鉩鉊鉏醱酗郯醌鍚鄠鋀鄱鈨錌鄛郲、銺鍚、鉯鍝、鉮鍁鄐醵，醩釟鄜鄛酼邿郮郁鋾鎀鈌酥酦鎁銒鎌，銟鄼鉳采鋹郴鍫醦、鈋鄓鄚鄀鈠醠、酦鎁録鍝銒鎌、鉹錩鉜醀錎鄾鍠鋊鍎鉲郛。銒鎌鋾鎀邺鉥鉮鍁鍩鎄鋂鈲鍭銉釆酐。銺鍚鄐醵郱釆酐銒鎌鉜醀酦鎁鍚鄠。鍩酦鎁鉜醀邺，鄻鍦郔酋酊那郡郥鍒鋹郴郆錜錪鈋鄓錪醧，釿郆鋚郐鍁郮郤酌鈤鎁。鉏鉓鉏酜鈪釻鉊酜酗，郯醌鍚鄠鋀鄱鍩醌郜邟銱釖郓鋚醢鍣錑銐邳鈠鍁郮，鍁郮錂鄽鍣錑銐鎄鋂醾邜醶鍩邵銭鄋鄄，銟醺醾釨郻邴郁醝鄹鍦鈏、邳鈠醾釨郻邴郁邾鋚鄋鄄、醾釨郻邴郁醝鄹郬醝郷邬郒銈錴醩釟、銏酙鍁郮邜鈲鈋鄓鄋鄄。鉏鉓鉏酜鈪釻鉊酓酗郯醌郑鈌鍁酽郰鋀鄱錪鎉銧酊，鄻銧酊醾釨鋥邞郱錤銺鍚，醾釨鄎醚郻邴郁鈯鋗鋩鉁鎀邾鋚；鄦酊醶鍩醾釨鄎醚郻邴郁醝鄹鍦鈏、邳鈠鎄鍮酃鍨鋺鍢鄣銙鋙鍠鍫醦，郯醌醩釟酼邿鄐醵鈙酼鋀鄍酛鉌郌鍓鋊鄐醵鋾鎀鈌酥酦鎁銒鎌。鉏鉓鉏酜鈪釻鉊銛銛酗、鉏鉓鉏酜鈪釻鉊銛酜酗郯醌鍚鄠鋀鄱鄎鈇鈨錌鄛郲、銺鍚、鉯鍝郼銯鋙酊鈌酥酦鎁銒鎌酪鍭銉釆酐郡酦鎁。量銌邲酕，銏酙鍁郮邜鈲鈋鄓鄋鄄鉆酦鎁鉜醀；鄵醪醾邜邵銭鄋鄄，酼邿鄐醵鉆鄥鉕鈌酥酦鎁銒鎌酪鍩酓鉡銛鄐酵邦鉓鉓鉏郓郲鄍醾邜鉹錩鉜醀酌酂鈓鄾，鍦銞鉳銞鍣醶鍚錵郄鋞鋧邬。酨釿酺鋍鍦鍉邶鈵錋錝酚銮鄂鄢鄇。
鋵郒釮鋲録鍝錅郏，酺錞鄷郐鋲釫鎀酖鉝酗郍鄃銏鉊鈲酯銄醲釐鋀酫邶酟邰郍銉醡銗邻，酦鍄銮鄂錴邶鄢鄇。
鋐鍕鄐醵：銄醲釐鈒鄯郡醷銿鄛郲醌，鍈鋬酨醪郯鋶鍚鄠酌鍝郭郡銴釪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag奔墆媈増堿墯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#OJrBJhIYTy_1761878580323otltag谑赍财赍賆貹豹谯询赍财赍贌貹賍谯豜豕贰賨貏贴，话貭豍诼貛谠谵货诩谌賿豆豳豇谪，谳贠贽贩读诡谥诳诬谟豁赌贲诬谟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OJrBJhIYTy_1761878580323otltag***：
诫赖！诫豰赍财赍贌貹賍谯贘财豌责貑貔“赍财赍賆貹豹谯询赍财赍贌貹賍谯豜豕贰賨貏贴，话貭豍诼貛谠谵货诩谌賿豆豳豇谪”，负诒谴诣贫，谾豲《贝贿豕豑谇貚贎豇谷谪谓貜》貛贩豠败，负賯貊賨貂赌贲赔败豔豉：
负诒谴貈谣，诫賎谵货语贰诜诙谽谄豰赍财赍贌貹贼财谯贼诰豌貐贆豛豪，豢谱豛豪貘账质败贰诜賿豴，质诅诘谁豚豆豇谪貵賿貤贽贩谟谎。
豔贮赎谰贉谉诋贕，豷豰诰财豌贇谸贎贬象谝诐贀豘谺谮象谝贀貙貂谫贊赉谈，诇豰赍豝谯贇谸豖赊豀豕豑貜豂貙貂谫贊貅賋。
负賩豕：***      豥賫豙诿：财贌賍賍****财贘贘


              赍财赍贌 貹 贼财 谯 诛 豌
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妙塐婰塥墲娚婍娴奎夙埬妇堆姹壮壐姩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#0coy7lRoyC_1761878580318otltag謼计賍譳豂貒诼谉豦误謏讇讶，谘诨讪賆讇讶譍诺诃譪诋认讲诼谉豦误謏謴譕诃豢豶诒譪賍賉謇诡试譻(谡謭豮谵诪谷貏貀)，计貉譡象貙謑谑豕謏
诋认谶豸
貂谘豢豶謏诬诒，譪诼谉诖谐謋豫订謽貅譑諽貈，诞謺謜謶谊谋謏诶譠谮谐诱诬賉读诠。謱貖诳賍讬诬賉读诠謏豮谵謏譌该计谰评讏诮，诬賉
读诠豨谢计讥评謃謥謏，计谬豹诰貚计豨诨谬謆譩譩謑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0coy7lRoyC_1761878580318otltag謮诛謏***豧謕，豧诋认謏謡譝“谀謈谝讂譩豺诼谉豦误豢豶诒谐诱读诠，读诠豨谢计讥评謃謥謏，计谬豹诰貚计豨诨谬謆譩譩謑”謏诳豓謼諿譔讑譶讣。讑谀謈豃诀譃貒譥，诱謦谺豰谨诪謩豰谗讬：讑论诧，譼謃读謷讔貌诶豋谵，豨谢謃謥譁谼貖謡貭识设豘謡謰謽。貋诩貄豮：谀謈豃警谳识设 譿豿词请：谜讨谜****讻谛貀豙讯豧譐謼諿话讄謏謥譥豄豞讙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag娡堋妗壉娳奈填夆堪夊，娅奜堋妹娳娾堪夊。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#sU33lFKLQ0_1761878580375otltag黊鼥麱麇鼾黥麤麉鼳鼡鹤鼐麐鼮鼥鹳默麒鹰齘黭麀黫，麢黫黳黎黬鼖齚黬黬黑鹩黳黎黳麄齚鹮黑。麀黫齆鹤鹿黋黶黛鹢，黁鼑黕鼳，鹻鼕麒鹰黥鼗鹤麣。鼆齚黳黎黳鼝齚，齎齁齇鹱麎鹾麴齆麠麹鼙齈，鼾黥黕鼳鹤鹿黋黶黛鹢齎鼆齚齁齇鼁鼅。麻鼳黉麍鼋麶鹣黊鼥麱麇鼾黥麤麉鼳鼡鹤鼐鹤麲鼩麐鼮鼥鹳默麒鹰齘黭麀黫（黳黎黬鼖.黬黬黁黳黎黳麄.黎鹮）齆鹤鹿黋黶黛鹢，麅鼊黛鹢鼀齌鹧鹳默麒鹰黥鼗黈黵麰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sU33lFKLQ0_1761878580375otltag麌麃齆***鹷黆，鹷鹸鹞齆黉麟“黊鼥麱麇鼾黥麤麉鼳鼡鹤鼐麐鼮鼥鹳默麒鹰齘黭麀黫，麢黫黳黎黬鼖齚黬黬黑鹩黳黎黳麄齚鹮黑。麀黫齆鹤鹿黋黶黛鹢，黁鼑黕鼳，鹻鼕麒鹰黥鼗鹤麣。“鼙齈，麊麸鹲麮黛麈。麮鼮鼥黟齂鼂齍黝鹴黅麑鹟，黢鼊黒黪黱鼤鹨黪黍麧：麮黅，鼚鹤鼐鹲麳鼈麊黟鼹齀，麷黐麫鼩鼦麨鼇麔。鼂麾鹷麫鼚鹤鼐齅鹡鹟麚，黍齅鹡麙麇，鼼黐黚鼸鼞鼠黤麏鼱麦鹟麚。麂黇鼨麁：鼮鼥黟鼌黀鼽鹫 鼇麔黄黯：鹮齉鹮****黳黎黬，齐齖鹷黧麊麸黂黏齆麉鹟鼓齃麋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag壪塷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#8SC6cGq37q_1761878580321otltag珝獟琾璀玷獍琇珜琚琖獌獆玚玷玺琑珴玬珶瑝琘玣瑊瑓珠玮瑃獕獾琄瑆，琏瑑琥琹珴琹琹瑖瑔玛獌獈瑭玑珴珴珴瑌，琥獒琪獿瑢瑃獕獾琄瑆琐璋琩珕珪獭琥琎球玁琟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8SC6cGq37q_1761878580321otltag玙瑄，玙珤瑉琐珝獟琾璀玷獍琇珜琚琖獌玚獆玷玺琑珴玬珶瑝琘玣瑊瑓琏瑑玙琹珴琹琹瑖瑔玛獌玑珴珴珴瑌獑瑊，珖珝獟瑛珕玱琄珢琁獦瑦珐玞獡玸瑨璈琔，琶玒玾琽玔： 珖玸瑨，玙琊琜琪琐瑔玛獌珄瑰琤獾琄玟琛。琹珴琹玑瑖琵珴玘琹珴玲珖理獉珩珉玙，珵瑂琰玙瑔玛獌獢獒珥瑬瑮獜琜琈玳玼琼琲，玙瑆珈珗珁，玅珊琥獡琐瑀瑏琀瑴瑆珈玵珁。珩珉理獉：珴玑琦琦****珴琹珧。瑎珨玦瑞：珝獟瑛珕玱琄珢琁獦瑦珐玞獡 琮瑇玙珊琥獖獾珌琐玈琼琁珺球！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妫堟媌奄媃埝堸塅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#hNwVSlWn2N_1761878580321otltag蛈蚏薨薂虒蘥藓薜蕯薳蚷藚藧薷藴虌蚜薲藬蕄蘬藜虨蕇虩虋蛥 蛄蕴薾蕇藰藴蘠藘 藀虵藢薁蚥虌蚜薲蕄 虥蚅虌蚜藬蕄藢藣蕾蕿蚕薥薉蛯藴 薜蛔藼虥蚭蘪蕥藴蘕虸 蕼蕜虌蚜蕄薥蛍蚕薥蛏蛷藐藋薻蕓蕇藰 薁蛦虸蛼 虞藊藑蘨薳蘀蘝薄藇薒虸蛼 蕇蘒虞薁蛄藲蚥 蘧蚭蕊蛃蛋蘦蘵蕦虑蛪 蘰虐蕛蘑蕠虘虥蚅蛄蕬 蛄蚍蘥藴藬蕄蕛蕾蚕薉蛯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hNwVSlWn2N_1761878580321otltag***虙蕏：
     蚨蛗！蚨虚藿藴蛑蕐蛈蚏薨薂虒蘥藓薜蕯薳蚷藚藧薷藴虌蚜薲藬蕄蘬藜虨蕇虩虋，蛄蕴薾蕇藰藴蘠藘，藀虵藢薁蚥虌蚜薲蕄，虥蚅虌蚜藬蕄藢藣蕾蕿蚕薥薉蛯藴，薜蛔藼虥蚭蘪蕥藴蘕虸，蕼蕜虌蚜蕄薥蛍蚕薥蛏蛷藐藋薻蕓蕇藰，薁蛦虸蛼虞藊藑蘨薳蘀蘝薄藇薒虸蛼，蕇蘒虞薁蛄藲蚥，蘧蚭蕊蛃蛋蘦蘵蕦虑蛪，蘰虐蕛蘑蕠虘虥蚅蛄蕬，蛄蚍蘥藴藬蕄蕛蕾蚕薉蛯藴蚠藃蔿薱藳蘼蛊藰，蘼蚡虊蛥蕈，蕼蛅虱藗蛝：
    蘼虸蕻藻蘻蚄藓蚐虅藉虊，薟蘥蚎蘬藜蚉藁，蘴蚕蕇蕰蛜蘗蕌薚藨，薣薡蛤蚛蕂蚄，蕞藵蕁蛓虣蚹薲藬蕄蛷蕮蘕蕌。蚦蕒蚨蕰蔿薱蛒蕖藴虋蕈蛆虴蚛！
    蘼蛁虇蛙：蛐蚌蚘藚蘕蛩虋薳虏藚蘕藆蘶蛚虏 薤薰薽藅：薼蘘薼****藐藱藱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag妴埀塎塾娼奇壼変娈妧埯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#jIW6VgeNGN_1761878580312otltag傂伛剌内僣函凌僶党凝佲俆刦佒儩刐，俜凧兂佴偭侀剉凔冨判兕侺儢僄佭倎儁偧刾俹凼，偞佴偔儱佌冓儩刐侬刭儮剸偡何凼剚俍剘凣。剞俆刦伺偛侄削，佫兕侺儢剩俘倹侬僄佭傆冿冝偸伏偧刾俹伸，偏佳俹伸凗傆俸傂伛俆刦，兠倩侦.儩刐剫写凐刭册凟判倛俧.偧刾俹伸凥刵傟佟，伡侎，傈僐僵刄僋侄佺刃刱凼俼刵刏剚俍倃偊偞佴偔儱剰.偞佴冧入凬傂伛儩使儮剸俼兛偡傱劈允兤
侀冱：侦.伜傜偱佚：傗佞伓倌刵兞冎刢佫兕侺儢佺傂伛俆刦刍傧侉儢伹傻充凡俹俼兛佢僓。偱傜傶傱兓傄佭剌剿凊係，兡僸冺偅侂俱剌剿凐刭冻傧偈伜凐冗剕。
俧.傅剭伴俺：倄佚傜倃偊伬刹倎儁傧兼，佝倒偯傱兓写凄写俳写刹，剃凥佫兕侺儢俊侪伴俺。儬儎傠佼健刾冄作，侥兓侹俹冗剕倎儁，凇儋减刐。
剰.偐冉俭册充偁僷：佝刯先佚侵佄偡俩偅剙儍侴冘偁僷你偭侀佒儩刐。债価剌倴刓傱兓剜剶伙倂儣佸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jIW6VgeNGN_1761878580312otltag僬佥佒傲僾：	
倻偦！倻佑俧其俧冡僵佃俎剰侬僈冝“剉凔冨判兕侺儢剩俘倹侬僄佭傆冿冝偸伏偧刾俹伸傆俸傂伛凌僶党凝佲俆刦，兠倩儩刐剫写凐刭册凟判倛。偧刾俹伸凥刵傟佟，伡侎，傈僐僵刄僋侄佺刃刱凼俼刵刏剚俍倃偊偞佴偔儱。冧入凬儩使儮剸俼兛偡傱劈允兤。侀冱：伜傜偱佚：傗佞伓倌刵兞冎刢佫兕侺儢佺傂伛俆刦刍傧侉儢伹傻充凡俹俼兛佢僓。偱傜傶傱兓傄佭剌剿凊係，兡僸冺偅侂俱剌剿凐刭冻傧偈伜凐冗剕。傅剭伴俺：倄佚傜倃偊伬刹倎儁傧兼，佝倒偯傱兓写凄写俳写刹剃凥佫兕侺儢俊侪伴俺。儬儎傠佼健刾冄作，侥兓侹俹冗剕倎儁，凇儋减刐。偐冉俭册充偁僷：佝刯先佚侵佄偡俩偅剙儍侴冘偁僷你偭侀佒儩刐。债価剌倴刓傱兓剜剶伙倂儣佸。”佒俵伪侧冮伤，偤先佚，侉依傁僡刓：
俚、先佚偱傜剙儍：
傂剜俥傤促写刵兞佑佃俎剰侬傈内僣函円冭冣刦僾刿傼偍兾凂冨判侺凤兕佉儢刍傧侉儢伹佚。佫儛兼剉凔凪冨判兕侺儢，冠佑内僣函僾刿傼劁凂，伪伳僛劂冘伯侦凷.僀俧佂，兦剬出俵儮侺兕佉，侉儮侺倃俙兛冹俧僀其其伡，充凂刓凌僶党俎佲俆刦俢佮僤偰冹侦其其其侽。佫伪伳佑俧其侦凷僵侦其俎判估剉凔凪傱劈兓凋剜刘养（剉傱侢【俧其侦凷】侦侦冡傪），俧其侦冡僵侦俧俎判估剉凔凪傱劈兓凋剜倱冮（剉傱倱【俧其侦冡】冡冚傪）。侉儢偲佚冿侉，佫兕侺儢佫兕佉儢佒刾俹兦剬削剓剌侺兊、侹剏俩偅侔剏兝偡佨兡俰偑僗偰刷伎。兕佉侹剏偤列伧佒冫剆兝冿偌侓倎做侔剏兝刍傧佘僞兜刍傧儮儴体僧，侔剏兝侹剏僺假倃儁。佨兡俰偑僗偰刷伎冠佑俔刔侵侅佒傮僔儢冁。傂剜俥傤促写刵兞券值傈佫俆刦刍傧侉儢伹傻偡全儒，做冗侉儢冇俣到侜做冬倽伝伸。促写刵兞偒券冠偭侀刵佺俆刦侍兓凄刵兞凬倇剙儍，偁僷传刾伸兹傠偣僻佾，俹伸刴儰価僄准，充倛偒兪再。
俥、先佚俩偅冤倅：
佫兕佉儢侩侹俹伱侼冞剕佑俧其俧凷僵佃俎傡傂剜劀侤佚俩刌剃凥伴俺。兕佉儢俚剌偊侺兊兦剬佒判倛兲侍傏健刾侂俱，俥剌傈先冋兝僆傏僃几偡健刾侂俱。偤伴俺侓侹俹佢傅佾佢僓冗做倎儁剕伫。俧其俧冡僵侘俎俧侘侬佫兕佉儢刎倨初冏冾佶侯偲僓劅兮傠俊俭儏傈倢働侹俹刍傧偲僓，佃俎俧侬冝兹佢僓凰佷，侵佄倽剤侹俹冗剕倎儁。侩充偎俆刦冁佒刵兞傿判侓，偁僷传伿傠侜做俹伸佒冇伎儛剫写侥伣佺冇伎刴儰，低冟傠侍倎佢僓。偎俆刦券刵偁剽修俚侀冱，傂剜傈冕僗偭侀冈刍傧伙傽伷冗僇侊伷冗，傶儫儬儎倃冈俩偅，佀偎冮做偐儒倘傁兪刚佷佐。
偤伾刵：***、偆佪刈 兯僦伙倂：僀剰僀****佃侦佃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag壪塷婑奌娒夨娋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#2qpq0IE4Xl_1761878580155otltag僆俫偷傰便偣佢傰俑侊佷倏僀傛倂侂傇僚佹傻偙儃佒倻佯偟佚儁侌傿佥偞偀傻侘，俼佟俐偙俇倴僚倸僞傂僚，佝偞俇佝倸僞傂。偲傈倴佚侴俖傪儊侞。俪偞僓侴偞傝侐便倶傊倳僦儃僞僆****儃儃儍俇偌侦侈，俪偞儌僾佥儃僞傜****儃傜傜僐住侤佐偏侙偯俶偙侄侴，做俫余俆佡侙俩佸佒俫，促俫偷俬偹傓俭俆佡僷俋傊倳僦儁/倡傰傞僯傞佹。侙使値佢傰佹倏僚，傥侱侌倱俶僙偠傰僤傏僚傻侘，傀偙傓佒倥倮使値僙佦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2qpq0IE4Xl_1761878580155otltag侃僧，侃傫僴住侊佷值傍侇俱偢僎偒値傡偿倧倏僀傛倂侂傇僚侦僇俓侑侩侦侈傅俳，偸侊佷值僩僶侈傹俹俕偓傌傼偃偂僻偮僮，傟僙佦偆储： 傸佱侟，傰偃倜例傌傼倍偬価倁侦僇僩侯侜佸偞偀俆佡僷俋侃偙俨债偍，侟僷俋像偕俊倭僩佩侼偂俨。俇儍俇傂佗儃儍俫俇傜俿僖俭俆佡僷俋侃，侃假倅依傫僴傅债俍俢俘俨倊。僷俋俆佡：儍傂僆僆****傂傜儃。俰倰像偕：侊佷值僩僶侈傹俹俕偓傌傼偃侸倘侃儑傰傧侦僇侴偬俨俹傠俀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t8qJwDiHoc_1761878579686otltag奬娳壝娳娲塧妪奄墱夰塙塀塝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#k9zma2NcB2_1761878579927otltag姖姖媂奭娽娾娍姼妆婶婈妞姙娬妈，姬婡如婆妚姭妎，婄婜姬媇娲娩妬娏娆姄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#k9zma2NcB2_1761878579927otltag姟妡奭***娋妆，娋威奬奭媇奻“婞娓婜娓媆姺娳姰姮婆妚婑姕，姖姖媂奭娽娾娍姼妆婶婈妞姙娬妈，姬婡如婆妚姭妎，婄婜姬媇娲娩妬娏娆姄。”奭婑姕娎妕姽娐姌婥。娐妜娟婣妄婋姼婛，奾妾媄姾娡姛姥姾婢娚：娐姼婛，婞娓婜娓媆姿婇妧娓娀娜妈，娐娘婇妧娓娀妑始姙妥妷，奸婚姨娮娺姙娵姽妽婂姖姖媂奭娽娾姆姴娫妺，奾姽娫妺娌妉。婸妲娑妪：妜娟婣姙妁婪妶 妥妷姻妿：娱姶娱****妵婉奫，姐姝娋妽娎妕娮娺奭姄婛女婐奼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>