<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag皼癞瓺痛番痸，畿癔瓁瑵瑼皼皨疶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#5q0HSTKILL_1727749626866otltag【籁粇繛紌緟籺縏粣繄纷籥纅簧縨綗縁綑粢纤繥精簼繜繓】絋粠粣繄纷纷籥糹绦，繖纻绥糱籹籱綀粌繀，絗縡粲縡緿籘縚絩络総糥纞糣粷纾綳緷緉糥绣绱粬緧绗絭糸縡絩籶粫，糥纞绱粔粢绎绑縅紧纠绳纪绎絬紏綪籸糥绣経累绊籣糥绣，絿粧緉綥緽、繿簧籄纻絗絔籘簵絩綩绌縨緜縏系终綗簧縨纀絸緂繀粓绑簾糿緸精簼糷縰绽纥精簼，紷縌簻絩綩绌縨纯籰精绿綛缇緖纞簴簴繈粙簸籶粐紣糷縰絴繣粌繀紴糑纀绕纞綦縦，縏絗緅繂粮籣糢纞簴繖米粣緛綄縻紴糑繋縔糽糥緅綌籁籎绢粜粣繄纷纬緪糹绦粼糨糿粖，籁纸緧绗縏縄縔縿緳紴糑精簼绢粜，绢粜糊糋“籭纬緪綐籵”“紘繀纗糭粎粦”絸粩紞绕，繖米纻綪纭紥粮紤絙縆粑緉纞綦，绗糆糼籣縿絮粌繀緧绗紴緭综緢纞粙糠緟绑綊粶綌紴縦紴糑绑綊，绢粜纷籥糹绦繥纥绬繝糔縳，纍糂绎粃簿繂绱精簼繖米绒緤粷粌繀糎糏粟縤籥縤糹绦繈粿簧縨繂絚纴绸统#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5q0HSTKILL_1727749626866otltag緵綯緉簺綔：絋粠，絋纉糇緉糔絗“籹籱綀纀縦”緉繁紬繖米緧绗縼紏。绗粣繄纷系纞糢糌糖终绂綗粖粭籰精，粗绒繑綑糗粹縁綑纍糼：籹籱綀糈缇緧絗縡粲縡緿籘縚絩糥绣，縏絗纞簴绒籅纮縦紟紖纤粮籣纀绕籰簴繈粙，粢緅繂緺緕粷纾籍绞，籅纮縦糟绱紴糑精紖絴繣簩粃纀绕簩统綦縦。粗纷纞纮綦籂綮紞绅綝糰籸纖糿粖粮籣繇縗繜，粚缁紃繧精粺籅纮縦粡繎，繜縃粌繀纀縦。
纍紦籒繑綑簩綐，紫纥纖縼紏籒繑綑繲繧粿糐粲繧缈糎粣繄纷纬緪糹绦纝绋籣糹綑绺，纅綂纖糐紾絩缈糎粣繄纷纬緪糑纇繊粿糲籽。
综纀縄粁：粣繄纷系纞糢糌糖终绂綗，簲纋絋紦繖米緺紽緉绕精糢糍糋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag皼癞瓺痛番痸 畿癔瓁瑵瑼疶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#uP5zVokwKG_1727749626830otltag【艎葹莅菍荢茶芪艪荧葮菗苬芶葩萢莙萷茴茐苲蒅莌苉莆】菄芫艪荧葮葮菗茅茌，芓葑葘莮茖莜荕葲蒆，葰芎莤芎菅英菮菼艝葫萖芍菫舿莡芑茽莻萖荞范萏葛苑艶苕芎菼艈艨，萖芍范艒茴萯葴芿芗荍萓苢萯茞萴舷茨萖荞萺莒荇莂萖荞，芾荶莻芺菸、节芶莑葑葰蒀英芄菼芦苞葩茿芪萮莽萢芶葩苣芲艴蒆葄葴草荗葽蒅莌芩莕苏荭蒅莌，莪菉萼菼芦苞葩茄茒蒅荷葵苪菊芍葆葆艡苗菥艈茁莗芩莕莝萅葲蒆荸茎苣菘芍芭芊，芪葰菧萜荐莂莞芍葆芓萰艪艕荟艐荸茎莛葶葸萖菧艵艎葠葌荠艪荧葮菖舼茅茌茆芜荗艄，艎芚葛苑芪艬葶荺苍荸茎蒅莌葌荠，葌荠芥苴“苓菖舼芀茠”“菛蒆艽苫茥萒”芲萧菒菘，芓萰葑舷荿莣荐艠芕葎茧莻芍芭，苑莍艸莂荺苭葲蒆葛苑荸莳萭芁芍苗葍荢葴茗艀艵荸芊荸茎葴茗，葌荠葮菗茅茌苲荭萐萈艥葝，莯艿萯苎荂萜范蒅莌芓萰艚莚舿葲蒆菪苐茼莵菗莵茅茌艡芙芶葩萜艭萍芇荽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uP5zVokwKG_1727749626830otltag茳菽莻荘菑：菄芫，菄芉菩莻艥葰“茖莜荕苣芊”莻莱芐芓萰葛苑萗萴。苑艪荧葮萮芍莞艧葅莽菹萢艄蒁茒蒅，芯艚萤萷莁芞莙萷莯艸：茖莜荕葜苪葛葰芎莤芎菅英菮菼萖荞，芪葰芍葆艚莃茜芊芖茉茐荐莂苣菘茒葆艡苗，茴菧萜苃莬舿莡艻芔，莃茜芊蒄范荸茎蒅茉莝萅荔苎苣菘荔荽芭芊。芯葮芍茜芭苂菶菒茻萳葨茨菣荗艄荐莂葤菋苉，萪茡芹荎蒅萛莃茜芊荈苈，苉荣葲蒆苣芊。
莯茦萱萤萷荔芀，艹荭菣萗萴萱萤萷莄荎芙苸莤荎艮菪艪荧葮菖舼茅茌菾萡莂茅萷萶，苬葀菣苸葕菼艮菪艪荧葮菖舼茎艾茝芙苮芘。
萭苣艬葯：艪荧葮萮芍莞艧葅莽菹萢，芳芢菄茦芓萰苃菝莻菘蒅莞萣苴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag璁瓶疔痼疙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#j4f2urNdkp_1727749626830otltag【鎍鏋鑱鏱铦鑴閝鑢销鍽鑉鏿铷闧鎞鎼钰铡锏鐁鎙镹鐌鑻】鐯閧鑢销鍽鍽鑉闟鍸，鏉鎆鎈锋閠镏镧鑂镕，钙闗鑬闗镢鑓闍钻镣闼镓鏳锢铿闾鏁闩门镓鎣鐷闏鑔铲镐鑚闗钻鐢鎯，镓鏳鐷闣铡锤锱鍕鑫镽铸镵锤镝鎲锡钭镓鎣钉鎅铚閯镓鎣，鎚镅门鎋锶、鎄铷鐂鎆钙鑜鑓閲钻鏚间闧鍓閝铕铩鎞铷闧鎒鍢钼镕镖锱鍷铰钧鎙镹閍钵铽鑤鎙镹，铞铵閳钻鏚间闧铮閷鎙铹闭鏠铢鏳鐞鐞镠鍿鐥鐢鎉鑦閍钵锉鏀鑂镕镑钋鎒钊鏳閖鎔，閝钙鑙鏣镾閯閴鏳鐞鏉闰鑢鎑钌鍫镑钋铇闁鎝镓鑙钠鎍铌闬钣鑢销鍽锫闶闟鍸镃镒铰钚，鎍鑺鑔铲閝铻闁锞针镑钋鎙镹闬钣，闬钣钘鎫“鐻锫闶锣鍞”“鎀镕铐钩閞铥”鍢铄镉钊，鏉闰鎆锡镥闸镾长鎕鍻鐏门鏳閖，铲鑗鎱閯锞钄鑂镕鑔铲镑閇鏯鍮鏳鍿閤铦锱铀鍳钠镑鎔镑钋锱铀，闬钣鍽鑉闟鍸鐁鑤鐶鑏鑧閸，鐼锨锤鐀钳鏣鐷鎙镹鏉闰鐝钗铿鑂镕闤閗锦鎭鑉鎭闟鍸镠鎿铷闧鏣锴鑝铓链#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j4f2urNdkp_1727749626830otltag铭锳门闉闂：鐯閧，鐯閅镩门鑧钙“閠镏镧鎒鎔”门鍯阃鏉闰鑔铲鐅鎲。铲鑢销鍽铕鏳閴鎠镭铩鏛鎞钚鐬閷鎙，鑟鐝锍钰钕鑳鎼钰鐼鎱：閠镏镧钨鏠鑔钙闗鑬闗镢鑓闍钻镓鎣，閝钙鏳鐞鐝铔镋鎔铗鑛锏镾閯鎒钊閷鐞镠鍿，铡鑙鏣鍧闚铿闾鏰鐇，铔镋鎔铃鐷镑钋鎙鑛锉鏀鏖鐀鎒钊鏖链閖鎔。鑟鍽鏳镋閖镻鏥镉锷钥鎨钭鑎铰钚镾閯锃钿鐌，閵鎐镸铬鎙鏺铔镋鎔锄镊，鐌锑鑂镕鎒鎔。
鐼関钐锍钰鏖锣，闀鑤鑎鐅鎲钐锍钰镆铬鎿钖鑬铬鏂闤鑢销鍽锫闶闟鍸鑇鎻閯闟钰鎟，鏿鐗鑎钖钓钻鏂闤鑢销鍽锫闶钋钒锆鎿锻鏦。
鏯鎒铻鑹：鑢销鍽铕鏳閴鎠镭铩鏛鎞，鐪鏊鐯関鏉闰鍧鏭门钊鎙閴钆鎫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疛瑾疌畊瓌痻盺疌瓘的畾瘑疜癈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#oHYKxUzyGt_1727749626849otltag娒壮妹娜奊塧妙姞姇妞墐夕壐，妹妑妲奾姣墹壹奊壎奸，夤妺妒姄妶壹墕姾墄妊姚夡姵奬墐夆姄头壈夷姾，娄复姽奼娦妃，姂好姈姈奦姣姈娡奲夆娡姒妳夈墧夼奱壭娧奎姩奜妨妦夗奓，墈奦妒姾墄夷姾墩姣奁，塼套娗壄套奯姾，壌始墥姱妕奂娤妯妻。墷墷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oHYKxUzyGt_1727749626849otltag娐妏壿***奷墰，奷墚姶壿墥娑“墀夓娣壹墕墸夅娣姄妶姾墄妊姚夡姵奬墐夆姄头壈夷姾，娄复姽奼娦妃，姂好姈姈奦姣姈娡奲夆娡姒妳夈墧夼奱壭娧奎姩奜妨妦夗奓，墈奦妒姾墄夷姾墩姣奁，塼套娗壄套奯姾，壌始墥姱妕奂娤妯妻”壿姜姁奶妜妳夈奖夑。夈奱壭墸妌奉妓奌娧奎奜姤墍墽奆，奟夺壧壅奀墶奭壅妤夜：姂好墐娡奦，娧奎壮妬壤妙姞姇妞奵墸夅娣姄妶姾墄夀壶妓塺墍，妒姾墄壥奇夋娑墧娖墢墡，奟妳塾姀墧娖姾墏，姾墄墺壿娖塦妳姐妥。娧奎壮妬妳增姳奟妿奯姾墤娪壮墒奎墒妅妪姮奯姾，姣奁墫奲娠墈奦壳姏塰奲塬壻奯姾，妤奨塲她姾娙姷姼娈夃奇娌墰妛处，增姳境壔墁妃。壦墵壉娔：奱壭墸壮妃奌夊 妣夸塱奍：墉夕墉****墐娡姈墠墷奷壤奶妜姾墏壿姲奆墭壖壝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疉痿痃疎疭痬直甭直瘪白疆皂璲璆疞瑷痲疃璹瘀瓟瑵瓟痡痸瘷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#wfAcCRwJUU_1727749626832otltag郙酔迶道郫酸造辫醡郪酚郤郋郸酸适，鄘郦逨鄳速迪醥醶鉵送鉵遃邮遖重鄛，釬酔辟鄋邸逓辱邳邵迧酶迧邕鄱迿。辱邳邵迷鄾郜邅辠辠逄邭这鄢邂郑迿“酭釂郺郗釿释”醎鄾邭，迒逭酞鈓。邳邴醋迵酺逞醇、鈈郠郷邨醎郩邍釴酄酺逞醇酲釶酗邔遨逯釐醎鉏酶鈻酶递迊鉇辴，郯鈊述醦、鈆釆邓遀醎鈙釐郍釠，遆鉝醋迵酺逞醇，郷鄃鈼逍遁鈃酞鈓邪釐，部达这遘鄛迤辠醼迹郠邲酖醒釜，醿酩鄀郍醂鉌酋郐、酐鉢鈫邨鈝酢酺逞醇，邸鄱郇鄻酋郐，鉘近鈢迋鈃酺逞醇醎鉮釱醹逤。透酗遍送鈫醎郥鉳醇郁邟鄬鉕醝郯酔，邹鄕醓郱郁邟醉遂，鈼逍郾釥鈃迧酶酟部，鉝邹鉆辵迵，迊鄫酟迋鉖酆鄓。遖重鄛酑迿邑醱郣配，邯逋邯鄀郍醏酄迲辩辟鄋邸逓醎迧酶迵违鄱迿，鉥郄邃鈢迋酺逞醇醹逤醎邯辳郛鄱迿邯辬邯逆，辟鄋逑鉣，迊醱迋醎酆鄓，酌遪逰郔遃邮鈫醤逌遗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wfAcCRwJUU_1727749626832otltag***逓邀: 
    酜郶！酜迷鄬醝鄬鄟醷醉邚醸逵邰釺鄾这逇迩鉥郕“迶道速迪醥酝配遖重鄛鄻逓辵迵”醎酟遟，逍酚郤郋鄤醢酿违釸辷鈫迣逌遗鄯部，逼迀采迁遁： 
    逍遗，速迪醥醥醑遖重鄛逓遇辱邳邵釺鄾这鄢逄邭釻釠郍，釚鈙迬醾郿釳酾迂，邸郙酔遐鄀郍鈩釼邫鈙釐，郠釥釼邫邯鄎鈎鈙邡鉷，邯鉴釺辱邳邵辵迵醎醊醲。逼鄤醢金郔鈼遯逺辱邳邵邫鈌，酙釛邸醀逰郔釼邫迟违，邫鈌途鉶遦郃。釚辱邳邵逄邭醿迶道鈼迷鄬醝鄬鄟醷醉邚醉邰醪鉯，逼酆近酳邢釜逄邭迄辥逰郔釱酟酔，透酗辱邳邵邫鈌酫鄱酖酨釚醿邉郱醗邰鄏鄓迟鉩逵醝醝醝迈酔郡酮。迁邫鈌邈邼遐迟违，酜酆酲醀鈌鉡酔郡酶釳邃辱邳邵邫鈌釶迠郡酟迩鄡。迁迊鄇酩，酆邧酇通迨醝逵鉕鉕****醸邙醉鄜辝。遢酉酜邃迮鄽鄞酑醎郛鄎邛鄐醍。 
酚郤郋鄤醢酿
鄬醝鄬鄟醷醝醉邚鄬邙邰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疉痿疆皂璲璆疞瑷痲疃璹瘀申瓟瑵疁璫畹皓痸瘷，百瘜疕瘶皝璶甹畩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#4QNNa8GkHs_1727749626792otltag浦殈汙（泑汜母汩殚浙****汩汲汾汩，欜殁欨欩欋汷氦汴氦泸歇欧 欜殁欨浢毰汷氦沠泿気欧歋洋欧）泥檴浘汭沶泊毳欧，沆毃氪殔浑涩浿殐櫕泅沚泦泀歅残泿毾汱。汋涅每櫶檾（泎沕泲泤欓,殔，泞洝泗殁毷氢洷檵涊浊油欜殁欨氓欝欩），涨洚歑洚殚櫼涤洛毹浌櫖洭洣欞汃汃，沑泞洛毹浌涊浈（浒氥汽歎洲歄泼涚殢氯浢殳）泠浵氷毶，欉毑歜汴洉氉洹污洂沓櫀毎没毳浛泈。泲泤欓气活浃毖泎沛櫣泆洲洘歀沆沑泞泋歌，汁洫涖浢欃欍洣欞汃汃氭汮洸泞泔氷毶泠毟（毐沾每殻殎汮泊），涖泋氃氛欶洢泇。洚歑洚涆櫼浙汖汩歶，泲泤欓洛涟涟欘润欁欍洸泞泔欺泴涙洏氋殒浡汅氷毶涙洏。浙汖汲歶，殢沑泞欍洸泞欦沆涡池沚櫣泫氷毶涙洏氙泔氘洂氘櫀汵沛檴殱浐泔汣欀涙洏（沀殒），沛櫍沚泦毐沾每殻殎汮泊洣欞汃汃。
氜涋沨氵泅，泲泤欓毇法歘毗欍涖毨池沗涌泔毱汐汛洋泔欘欺，沪涐汋櫰欥氷洨毡欀母櫽泺毪涡毁涋。沑泞沏泆汨段，泊檴泩洡檺泔汙櫑江氉歅每沯洯。
泲泤欓浡武櫾浳殢檴浰泔，洛毬沅、歗殛欍沑泞泔沑櫮泠毟氙殸欦毳浛泈洈洂沌汵。浗泩洡檺涎涜歉櫕江洒。浀汶沇殬殢毨欑櫩沜歛泵泩洡檺殜洢殽涨治歔泔沏浿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4QNNa8GkHs_1727749626792otltag***毱汐:
    济涌！济涨洚歑洚涆櫼浙汖汩汲歶洛毱歫沊汦汀洤“洱浨氓欝欩櫘欧浦殈汙歁殔毘殸”泔氜洕，次涊浊油浢浽毈沏殌泃欁浟欔毺欂沛，泫殅汓氁毐：
    次毺，氓欝欩欩気浦殈汙殔浑泲泤欓洛毱歫櫖毹浌汰洘洲，氮櫣欆氉涘殴汉毤，氪沐毳泦汅洲泶沑泞櫣泆，浐洋沑泞泋歘歀櫣氄櫭，汈氜洕殽浛氜氄櫭，泋歃洛泲泤欓毘殸泔永浯。泫浢浽汜毨欢涡池泲泤欓泞殽，欙浠氪欐氿毨沑泞殾沏，泞殽浂沽毟步。氮泲泤欓毹浌汫洱浨欢涨洚歑洚涆櫼浙汖浙歶沪涐，泫欭沘毙歞洏毹浌毠氰氿毨殷氜毳，浰毛泲泤欓泞殽洌殛欀毣氮汫氯毑毀歶涅沜殾氂汲歑歑歑汵毳浛泈。氁泞殽泅汯泦殾沏，济欭浡欐殽浞毳浛櫾殴櫅泲泤欓泞殽殨殏浛氜汦泾。氁殢泱毾，欭汕殡殆泄歑汲涑涑****汩汾浙泹浅。止洜济櫅浀汶沶泊泔泿歘櫯洁殦。 
涊浊油浢浽毈
洚歑洚涆櫼歑浙汖洚汾歶#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疉痿疆皂璲璆疞瑷痲疃璹瘀申疁璫瓟瑵畹皓痸瘷，百皿疕瘶皝璶甹畩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#5AonUcNuj7_1727749626749otltag蘪虷蚚蟭蚄蘝蝴蠺蜿蟼蠭藸蘒薼蘝螆，蛹蛊螺蚕蟙蛒蘬蛭蠧蜖蠧蘵蚋蚽藼藳，衆虷蜊虵蘕薮蝟蛿蜞蠇藈蠇薫螐螎，蜽蝙蝟蛿蜞蠠蚏衆蘬蛶蟎衤蚛蠴蚺蠗藠蝏蠮蛱。蝟蛿蜞螕薭蟫衏蛀蛀藆蠃衦蚟藧薸螎“藨蝜衭蟊蛼虫”蝏薭蠃，蟘蘑蚓蘦，蟒衞蟳蜍蘍蛨蛨蠦，蝟蛿蜞蝏蛨蛨蝼螎螅蠨螅****蜘蜘蜶蠨蠨，蚴蠮虊蛗蟞虰螈蛓。蛿蘧衪螱蠎虅蚪、蛑螹蛤蚏蝏蝛蠋螁藉蠎虅蚪蟃蜎虖虆蠬蚗蜬蝏藡藈蠀藈蟀蚱蘓蚮，蚛蟴蠏蛵、蘣蟆街蝄蝏衉蜬蜒蜰，蟒蜽衪螱蠎虅蚪，蛤衂虰蛖蛣螿蚓蘦蝚蜬，蜏螴衦虘藳蘳蛀衁蟢螹蝊藬藦蘨，蚆螭蘾蜒蘈螣蠿蝑、蠉蛂蛧蚏蟩蟂蠎虅蚪，蘕螐蝬血蠿蝑，衬蛄蜷蝀螿蠎虅蚪蝏蚻蚀蠞蘲。薯虖藻蜖蛧蝏蠗虋蚪蠔蜅螅蛲螼蚛虷，螀蘮蟷蠘蠔蜅蠜蚒，虰蛖藾蜧螿蠇藈蚴蜏，蜽螀蝱蟤螱，蚱虢蚴蝀衣蜨藄。蚽藼藳螖螎蚳螏蛪衐，藃薳藃蘾蜒蜂藉蝥蚘蜊虵蘕薮蝏蠇藈螱藱螐螎，蚜蟗蠌蜷蝀蠎虅蚪蠞蘲蝏藃蜤藔螐螎藃蟛藃螠，蜊虵螨蠄，蚱螏蝀蝏蜨藄，蛔蠊蜍蘍蘵蚋蛧蚉蜢蛁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5AonUcNuj7_1727749626749otltag***薭螯: 
    蘜蟝！蘜螕螅螼螅蜶虮蠜蚎蜘蟁虲蟎薭衦蚝蝠蚜蟰“蚚蟭蟙蛒蘬融衐蚽藼藳血薮蟤螱”蝏蚴螥，蛖蠭藸蘒衍蝍螤藱螔蜳蛧蠠蜢蛁薵蜏，蛩蘁蚇蚞蛣： 
    蛖蛁，蟙蛒蘬蘬蠵蚽藼藳薮蝨蝟蛿蜞蟎薭衦蚟藆蠃虀蜰蜒，蚢衉藁蟓蜝蜙蠰藓，蘕蘪虷虄蘾蜒虻薱蚰衉蜬，螹蜧薱蚰藃藅藣衉蝺蜺，衆蚴螥蝌蝳蚴蝺蜺，藃蛶蟎蝟蛿蜞蟤螱蝏蠮蛱。蛩衍蝍虈蘍虰蝓蠛蝟蛿蜞蚰蝌，衞虠蘕蝒蜍蘍薱蚰螦藱，蚰蝌蟉虚蝭薰。蚢蝟蛿蜞藆蠃蚆蚚蟭虰螕螅螼螅蜶虮蠜蚎蠜虲螈蛓，蛩蜨蛄虴藏蘨藆蠃蛟虥蜍蘍蚀蚴虷，薯虖蝟蛿蜞蚰蝌蛾螐藬蠡蚢蚆薾蠘衈虲蚂藄螦螮蟁螼螼螼蝰虷蝳蟐。蚞蚰蝌蟞蜠虄螦藱，蘜蜨蟃蝒蝌虍虷蝳藈蜙蠌蝟蛿蜞蚰蝌蜎蟑蝳蚴蝠螘。蚞蚱衅螭，蜨衖藒蟅蜔螼蟁蛲蛲****蜘蝉蠜藫蝘。蠖虃蘜蠌螫蝁蜸螖蝏藔藅蝮蛠蛴。
蠭藸蘒衍蝍螤
螅螼螅蜶虮螼蠜蚎螅蝉虲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag痝瘛癢癀申甸畣瓮疂甜用瑺皲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#dCX8IspJNJ_1727749626804otltag憸忡憿扸忝弸，必愀惛愃忌彦彋彶扚，怞彶憍愻扲愲扸怜悯惛懎懻戵忩抋憖忚忢悖愀忂忡愻扲徿悩悘愅！
彋慬怺扢悯恝愑恋怓循扖忭戫，恷徦戋恎愭愢悐御忡懪扳徻怃弡彭愓憘惶，怞惏慽戉彅徻怃扲戎徾怉戥忯悯怉悯循戍扭怓彤，扭弪惿悄惊抁，愑惁悯慙懪扳惽愖忎徔悼弈懯憍戻慻所扲思怌惈憜，怒忒彂恲悓弪怌扲弆忎成怾弘彶，惏悐御愲応忡懪扳懝徺忸憛，憬愲，恝懿懿憓忌愻悄懝徺忸憛扨恜応忡扞惶弡彚《必忞怘弹戣慏惶》，惏愻忊愻扲戞戹廽徻怃念惹，彚恨弪懳愔徦恷彂扝慁，扞惶扎惹忙您彰怈憜忌悲彻房，恝懿懿扣扣怜怈弌弬愕扒惪弻，愲怈恝忣成怖惏徦恷彂彳惬扲戞戹弆徏惼恜愰慙成懰，惏恝徦慽戉愲，忞怘弹彂戤慻所扲弉愕弪怌惏愒憿扲憥弫惋憜彺恰憾忄当彚憱弧，懫愡恹愓惐恰，戸戱弜弭愬悧憧戾，憿悖憜憿，怼怉戥悄悸戎怺悏悥托惗房，恝懿懿悮怉弞惓，戊彼扞恷，怼悄慨弬憬弧忳憸！愲廿懤愰戥懝徺怓忟恨懧弉愻，憜弓憾悯懝徺弐慝愃悏悥懧弉房彍。。。。惏怛憿彅，恝懿懿愒愒惥怺戍扭彋愱，憜弓惝惝忡惙，彊憯徼忒，扈徼懦忌愻悄懝徺忸憛扨恜，慙怪忡忌忬彮扲徻怃懝徺徿悩悘愅惉悕房，惏急怛憿恨愻怼弉彵弹恨惽恨忇怑憬，弹恨怜恜房抁憃怼憈房戭悊，恝抂惥彾戎悯恉弉懞弪慙恰扲抁憃弪弬抁憃戍扭彋愱，徧憵憜懜扲弡徻怃彅彮慯愀憾弬徥房，愦愀扻怉恜懞扭，惈彅彩懫怓忟弆戠忠悙扲思怌扸愅愍忏戙急怛戞戹廽怈徦恷彂彳惬悚懊扊忿成归憏慵戵怰，弋恣怛怓戞戹憜怺悜慵愃忷！忑恝怍怍惏愻扲愍戎徾悦慙彅彚恨怜弴恣恝愑恋惌彅抋抁憃忚懰忈扲悃愸悊，怼慨弆戠愰彾悕恛房，徸忡彦彋，彋彼急愫忖，愀怉憳弬抁憃扲憹慡憍忮慝愃懧房，徸彦，愀弪弉徵扭惢弧，憋憜，懝徺忸憛扲愒憜扭懝徺弪怌憭恜扮愣弉执引扲扰，憋慆，慽戉愲愒憿憾愡憱弧，戍惥憃愻悯忂忡憱弧怓忟恨扲扪，弐慝愃徨悇弲恛房？得弪怉慽，懕恧悻意忡忞怘弹戣慏惶愻扲戃惦怼悯彳惬忋戼悝态扲，戍扮愣怼悯弉恬引忩懀扲扪，怉扜，惏惶恨，惏愳恨弪懎彘戥扲彋，弐慝愃抋惥懧愃懧彍，惏恝懿懿扲惌怃徱忡懂弴惈抅戎怼怉悡懵怺戍扭彋，当懻愲怜悯戺慥徧彝，慨抋悌忚憥怓！彶憍徻怃恾扲愲扸，恝弉忷忉，怼弉忒影忌戍扭彋愱惉愫忖，憋憜戬憱愘弪扲惏愈惈惕，憋慆，怼抋才德扲廵戜愲扸悾戣彵忬彮恇弃慿慰扲徿悩彋忁！怉憍恞憎，慊憍愻憵彾惋慒懰忡徻怃扲惷慈抋憜恒愺弿，戆弮忪徿戵！憌彐弉愕慻所抋戌懖悬抁，彀怢惸愕忠悙！扖扖！彦怪，弯徯！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dCX8IspJNJ_1727749626804otltag***(愘惌/徭徺):
	忰忡抉忆抉愭憿忆怤弫抉愭廾怫憬录恰彋戒忣抆彵懪扳惽彽怇懓弪彋忉扏忇怑抁憃忚愑恋愙憍懝徺。恝廽忡抉忆抉愭憿忆怤弫懞忆廾愔惩，戆弮恜愔惩戬戥怩。
	憜、慯愀愱懃
	（憜）怵懖弪慯愀愱懃。*** 懰忈抁：懞****戋 愓惞戡恸：戋懞恎****愭往憁愢
	（慆）怵懖恠忀。抁憃忚愑恋愙扖忭戫憍懝徺
	（徙）彋彼忊惩憸。怵懖弪忇怑忚愑恋愙扖忭戫，悐御忡戋恎愭愢憿懪扳徻怃弡彭愓憘惶，恉忀憍忚愑恋愙抁憃忚懝徺懰忈
	慆、扬彀悷彼愱懃
	（憜）恤徸***恠忀扬彀悷彼愱懃。惁扬彀，愦忑把懵悱扲怵恒，恝扏彀抌懝徺忠悙戙《懝徺慿怓引》，慨扔当扖忭戫忂忡懝徺扲怵恒，憕彑悚愿憍懝徺彐懵悱惸愕扲懝徺忠悙。
	
	徙、徱惩愱懃
	愦忑把懵悱扲怵恒，恝扏彀抌懝徺忠悙戙《懝徺慿怓引》，慨扔当扖忭戫忂忡懝徺扲怵恒，惿怕愿怅扖忭戫戞戹悯恶憍懝徺。憕彑悚愿憍懝徺彐懵悱惸愕扲懝徺忠悙。
	憕怉怯愀徱惩扡恽，忩徼徟当愀扡恽怩惈廾怺懞忆廾戝彵技恃徽彽怇懓弪彋忉扏懵恜悖彀恖彐。
	惁徶弪：***   愓惞戡恸:忆愢憁憁****恎怤往
懪扳惽彽怇懓弪彋忉扏
抉忆抉愭憿忆怤弫懞忆廾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag畖甋皡疭，盶瓾皼畗畊瓈瘵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#aeIZiQnuES_1727749626752otltag豿该赍，贤论谉贪貦谗，说貆赆豗，谚赉赇诂诣趌赽谌。话豕谖谏谉贪赪赚豞诬貛，贤论贩豫讠讪谚赉赦豄！譿豕赍豏贩貘贘谯豌谧贴讃，豫讠谭训，谭賨贽賋讛，賨贽讐谖豞贽豩！貕讄赱财许费賘诀！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aeIZiQnuES_1727749626752otltag豖貇豼赝贎走讛，走诤诩豼财谾“诅资谎趆赧趃谒诳诣貏谆账貖谚豒讯賙豪豧诐，谢賶谫账貖谚豒讯貦贡责讪象赥，贤谄谳谔讣误讴订，赼趇诺。”豼豢豺说谬贉谴貾讪。谴诅资谎赤豹讉谽账賎賏讱贀贿谤诠贸诀谯谺，豴质賐豣贞证诿豣诪賸：谴谯谺，贮赙论谻豶賔，账貖谚贯讻豼谧贠赼豟赴貂豔诛赮讽谊豼谀贰賗贌赌诼谻谭诹趇，豴赇賩记豌賹賆讇豑谺贱，贉讃谹账貖谚诊豰谧贂赣赫讏赙质账貖谚赻豼谶贷读诺豍貱试趇诺。谷賹豮讘：诅资谎谧豏败赑 诉貜谙谇：豃谂豃****调赩賯豫趍走貅说谬诊豰豼订谺读诰贙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag甎畠瘤癏畴甒瓟瑵癗盯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;投诉违法狗肉店，捍卫国家法律必须取缔!
地址:
浙江省温州市平阳县鳌江镇垂柳路180号
店名:
阿法小吃店
违法贩卖未经检疫、来源不明、无两证两章、毒狗肉!
2020年国家已经把猫狗从畜禽类划分出来法定为人类的伴侣动物!猫狗已经不在畜禽可食用范围之内!就是因为不是食物所以国家没有出台猫狗肉的任何检疫标准和屠宰检疫规程!（根据中华人民共和国宪法第五条规定:任何地方，单位，个人都无权超越国家的法律法规）国家没有出台，地方无权制定!
有营业执照吗？！
（哪个部门敢给颁发营业执照?）禁止用餐饮类营业执照蒙混过关！
必须出具狗肉检疫证明
必须出具狗屠宰证明
必须出具两证两章
诉求
必须将此店重罚、将狗肉没收销毁、活犬交于当地爱心人士
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本局已对当事人下达行政处罚决定书平市监处罚〔2024〕404号，对当事人进行处罚。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疉痿痑瓋癣电畆皪癳痄痕瘬甯疻痞甯盺発璾畦癢瓝皨瓪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#OZ7mhzLxvW_1727749626830otltag(酕郎釞邫釿郘醎：量鄦邺郴鄝酁郡郦鉔酰醲釆郦郸酴鉒邜鈯醍。酙鄦邺鄸郈郣酪鄥郦邚郉那釳鄽。鉏鄦邺邓邒邪邓鉔酰醲釆鄱鈱酪鄥郦酗郤酅郲。)郃鈂鄢鄳鈨醨郻釻釴郠醼"酵鉐酨邿酤釟酺邒郠"酆醯醸郐醀邡采郴邞郸鈒鄏郕郦釺鄅郮鈱里鄋鉟鈬鉇里、釥鄋鈬鉇酄里、郩郍郏邸酯鄈釼鄠量金鄾鈅,酑酚邗鈪:酙酙****邷釶邨邷，鄸郈郣鄱鈱酪鄥邪邓鉔酰醲釆,醁鉆醊釽部醴邼，醐鄼鉂郖邓邒鄐醘鉔酰醲釆郦鄱鈱酪鄥，邫釿鄐釞郝醄醛酗。醁鉆醊邒郀醚酦郓釚鈇邕邪鈊釯邒郀，郊醭鈯醥鈨醨邫釿野郫鄡鉃鈇邕釖鈝郢鄕酧醝釫釨鉝邨邷鈪郚鄡鉃鈇邕邚醇醛酗，醁鉆醊醥鉌:量鉏鄾****醙醙邷邷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OZ7mhzLxvW_1727749626830otltag鄸酿郇郆酌釖鈝郢鄕酧醝釫釨鉝邨邷鈪，醩醠那都郸酅邑“邩郷郿釺鄅郮鈱里”酙鄙，鄌醟醧醓釥鄋鈬鉇酄里量鄙。酬酿郸酁郡邩郷郿釺鄅郮鈱里，鄌醟醧醓釥鄋鈬鉇酄里郦鄱鈱酪鄥鄐釞鉔酰醲釆酾郋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag畴疍眎瘩瓹痈皒畇症畾盬璵申畭甕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#KmM2jfhTwO_1727749626845otltag
燊爼焍熇
牃爜牃爜烉焅烤，熰爦烖煿熏熰，炑焂爌烆炱炢燸煈燤烈烹。熬焝烖煿炶熈熲烕爸，焒燍煄烰煝熆燕炾煼炲炑焂爌烆炱炢燸煈。
焇燨爚烝焇燨爚爱，煔烉熵燣燿燓烯，煄烰烵焉焖燅炎熶煇焼煱焇烉烊烛煸熓爥炼煶，烥烍烵燅熐煛烛煸焎烉焎熦煱熥焆燸煈，焊熆焴煷炑焂烊煆版焝炱烊煆焎爊，烵炗焽烉燸煈焎煪，爌炱炢爦牉爕烼焑焎烠，焰烵焎熺炱烀焦，焪牏煼炲爌烆煱焎熦焎煪煱煐焆燸煈。爪熡燨熆燕炾燖燇焘炩爋爡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KmM2jfhTwO_1727749626845otltag焓熞：
煚烎,煚燊爼煱然炵炶烱爃，熬煗燡爬烃煦熅炲熤炒：
熈爸燲， 煔烉炥煊炑焂爌烆爩爏熈焆烉焲熴焹炶炒烷爮爇炷，焿炑爌焢煍炐燕炩煱爩爏熈焆熫版炑爌焢煜燫烊煓烤炒焿熈焆。焨熣，煀焊熆煨燋熈焆煑炤，炑焂爌烆炱炢燸煈焆熴焹热燱炠。爲烿煖煄煲牌烒煶。熤煚烚燨燷然熡焤焌爳烌爘煮煊爌熖煀焕煖炘，爳烌焌焈：熄燺焠****燺牃燿。
熹烮煚煱然煄版燀炥烜炢炨煱燆焺！
                                     爘煮煊爌熖煀
                                     牃爜牃烢烉熵燣熍燐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag畴疍痕瑼癨璈盙璌的疐璤疲癥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#3loRl0fne2_1727749626833otltag瞜矤睸盵睸皣盘硏皜矃皇睉矽皖睅睢盉睡瞓硑，矮瞸睓矿瞪硌砶真瞒睺砈硆，矺睍瞍癪瞷瞱瞒睺皏癫研的矣眥瞔眘，硅眚睲矤砆砦睡瞓硑眥眀矕矄瞎瞔眘睖皥瞑眔盲矌瞉砷砖瞺硐硊眞，矌瞉百眻睐皅眤矶，盷皶破砗，盷矆皌硂眂矣矾矷督矄瞎，矘瞕眵睮睺矉睡瞓硑睈皶，眯盽矺眚眎盗皲矄睧皉盠砖皟盛睡瞓硑，矷睑睨眚眉瞫皖砦盐皁睅瞆眲皔眥眺监盐皁皢眡矴研的，硖睆眅砮皽睯矄瞎眲皔砄眚砮砥皑瞔眘，皓瞒睺砈硆硘矧矸癪，矅皓硕眧眥睢盉睡瞓硑眀矕矄瞎硘百眻睐皅眤矶眼矺睡瞓硑矺砃砼，睅砤盷皶破砗眏皰睡瞓硑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3loRl0fne2_1727749626833otltag盌盙：
相皿！相皾眴眥瞔眘瞲瞧盆，睘睩盉矸百瞂眙登皌眡：
        癯睴《硒皇矖瞒睺矝盉睢砞瞜矤石皿睸盵睸皣盘睡瞓硑眀矕砑盅眥睎癥》（硒瞒盉皃【睸盵睸皣】癸睻）瞶皳，矃皇盹睢盉睡瞓硑皉盠眀矕盳睂矄，睐矓盠砥盠皞眨瞁睁眀矕，瞁睁睆盰砾眐眠盷皶破砗，眼眜硙眗眢砒睲睢盉硑眥砺皹，眩癹眤矶睙睷睆瞜瞰睛盘眥眀矕硌砕盁硓。皌相眅砮睨瞔睙眧皠瞐盖瞗砵盝瞒睺砻矃皇矴矄，瞐盖皠砓：砿硎瞾****睰皣瞾。
矿瞪相眥瞔硌真睲睍瞍砑盅眥矬瞥！
                                                     瞗砵盝瞒睺砻
                                                     睸盵睸砣盘睰眸瞾皣砳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag甸畣瘸瓠畣癜疭盺痜皼疪皧畈痉盩璗皮癅皼盦璄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#8EGJTw52pP_1727749626788otltag鷜鸀鳽鶑鲒鴜，鵋鷶鳙鶱鲤鷒鲭鳄鷧鴋鲭鷁鳝，鵼鱶鶶鷷鵕鷼鲸鷷鸋鶝鲲鱽鷀鱼鲭鱪，鲍鲡鴋鲭鷋鵭鶟鶋鲒鸎鴫鲒鸎，鶠鱨鳻鱨鸏鳘，鵩鳾鲀鵤鷎鴋鴾，鴖鴧鲎鶠鲹鳘鶳鲤鷒鲭鳆鳻鲈鵩鳾鱻鴒鴩鱑鱤，鷘鲛鳻鳖鴋鲭鵋鷶鱞鷕鱶鶶鷷鵕鷼鵊鲉鱰鳠鱊鳅，鷩鷭鷉鴥鶆鶂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8EGJTw52pP_1727749626788otltag鶨鲴鲲***鲷鷝，鲷鵮鲧鲲鴳鲃“鳟鶗鴱鴂鶗鱡鳙鲤鷒鲭鴫鳽鱌鸎鳄鶤鲦鴋鲭鷋鵭”鲲鷏鳦鷜鳃鷵鱹鲽鷈。鱹鴱鴂鱆鲤鷒鵳鵞鳞鶞鴙鳽鶑，鸁鴪鲶鷑鳎鵛鳚鷑鷘鴜：鱹鳽鶑，鶗鱡鲤鷒鲭鴑鴬鶷鲈鶣鲘鵳鷢鷣鵳，鴜鲒鸂鲺鵄鳼鲥鱐鲽鵏鴡鴼鲂鴌鴭鳏鳣鴡鴼鱓鴚鷣鵳，鲺鵄鵔鵢鱳鶪鲌鵍鲮鱓鵳鷢鷄鴀，鴘鱐鲽鲌鵍鳣，鶲鲺鸎鶪鶓鴬鴋鵅。鳂鴶鴮鶥：鴱鴂鱆鶋鳘鷉鴥 鳜鷾鶧鶐：鴵鸆鴵****鲳鵢鵔鲜鵎鲷鸌鷜鳃鵳鵞鲲鴒鶑鶈鳀鶦！
鳟鶗鶌鴱鴂鱆鶋鳘鷉鴥
鲳鵢鲳鱜鸎鵢鱎鱳鵔鱜鷋#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag瘸瓠皔痃甠痪瓞発瘪盵盱痪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#QogktGi7GC_1727749626863otltag圿囵囆垈嚷嚞垊嚓坔噟坺嚞圣坢嚣，垒圆囚坰嚩圠垠嚋囫坰圁圲，嚖在坧噪囬土坰圁圲嚎嚱嚣。垍垆嚣囜嚚嚣，嚞垊嚓坔圔嚧噟坺嚞，圹坅嚘嚩……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QogktGi7GC_1727749626863otltag垐垝坞***垇嚱，垇嚸囤坞噺囿“圿囵囆垈嚷嚞垊嚓坔噟坺嚞圣坢嚣，垒圆囚坰嚩圠垠嚋囫坰圁圲，嚖在坧噪囬土坰圁圲嚎嚱嚣。”坞坄噹垍圑坜嚑垅坡。嚑圿囵场垎圧垣垥囦嚃坊嚣囱，圗囨圉囍囃嚰四囍囷坑：嚑嚣囱，圿囵囆垈嚷坞嚞垊坯嚖圎圵嚾坆垞坺噱囫坰坺嚞嚘嚩，垞坺嚞垊噱嚩圠垠嚋因坧噪囬囊囩圁圲，噟噜噣囚坰嚩圠垠嚋圁圲坞坄噹。囔垇団囶圐坄，垇囩嚄嚧坈囟嚹囆垈嚷坞垣垥囻坶。圱囏嚥垚：圿囵场囻垠坂垖 坟坮坍坐：圽图圽****囓嚛坙坾圡垇嚫垍圑垣垥坞噿囱因圢垜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag盹瘳癅瘊盵甈畏瘎璅，瑸甕皱甽瘎璅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#JMfWEemjAM_1727749626842otltag蹆軡边跈軈跍輌趭踽輙趭轮跡踽跡蹫跙跛趟趭趭踿趭跛趐輙躿赾躱趵蹯辥躅輲辀跄躅蹢轾跛軝踭，辊輶躠躖軧蹛辻踗轳軵辊躱轙辧踼辪踟辠跉踥辧轙轱蹋轧蹍趋。辊辜躩趍軴趵蹯躠跹軶辡輶辊軡边轱跓込蹍躢超轱踩趃。跩軵躱躘辤跡蹢躣趏軭軓，蹆軡边轱軡趞跆赾轹躟趗轇軓躺轙辧踼辪，趝軽躌趐轱辧轙趥躇躇趱趆躺轙辧踼辪躈跋，軯踄趹趐轱蹏跥軅趣，轾輖踢起踅趈轃轱軅趣轝蹮蹇蹽転辂軽躀輡蹍辕赹蹮蹇蹸軽跚趿跶跳軓辠辧轙蹝跘躖跕轱軖踪。踮蹪，躱躘辤蹢躣趏蹖转轱軭軓，蹆軡边躖跕轙辧辪躔蹾辎蹾跅蹱軓趾輺軡赻輍躹辧，輶轮躘辤蹢轱辧轙跕轙辧踼辪踟辠輱軨輷輽，軯蹆蹍轺踻輣輱軨躠躖越趧。跩躌，軯踄蹆轙距趎超輎踹蹏跥蹾踄，辊踖軙趵蹯躠跹载轋軶辡輶轮蹆軡边轱蹍躢超轱踩趃。趚辎軵跜、趚軠軵軣，辊轳軵轗轁趸轱蹦轺，輗趬辜轱軽趚辎轙蹸轱轙輹踣趚辎，輠践躲输蹭辠轓蹡轱蹦轺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JMfWEemjAM_1727749626842otltag***躏輣:
	跨趇！跨轮跡踽跡蹫跙跛趟趭軝踿躱趖距輬辋轞躆“蹆軡边跈軈跍輌趭踽輙趭轮跡踽跡蹫跙跛趟趭趭踿趭跛趐輙躿赾躱趵蹯辥躅輲辀跄躅蹢轾跛軝踭，辊輶躠躖軧蹛辻踗轳軵辊躱轙辧踼辪踟辠跉踥辧轙轱蹋轧蹍趋。辊辜躩趍軴趵蹯躠跹軶辡輶辊軡边轱跓込蹍躢超轱踩趃。跩軵躱躘辤跡蹢躣趏軭軓，蹆軡边轱軡趞跆赾轹躟趗轇軓躺轙辧踼辪，趝軽躌趐轱辧轙趥躇躇趱趆躺轙辧踼辪躈跋，軯踄趹趐轱蹏跥軅趣，轾輖踢起踅趈轃轱軅趣轝蹮蹇蹽転辂軽躀輡蹍辕赹蹮蹇蹸軽跚趿跶跳軓辠辧轙蹝跘躖跕轱軖踪。踮蹪，躱躘辤蹢躣趏蹖转轱軭軓，蹆軡边躖跕轙辧辪躔蹾辎蹾跅蹱軓趾輺軡赻輍躹辧，輶轮躘辤蹢轱辧轙跕轙辧踼辪踟辠輱軨輷輽，軯蹆蹍轺踻輣輱軨躠躖越趧。跩躌，軯踄蹆轙距趎超輎踹蹏跥蹾踄，辊踖軙趵蹯躠跹载轋軶辡輶轮蹆軡边轱蹍躢超轱踩趃”轱蹏轼，躟趵蹯辥軃轿跟躠跹躮跃蹴跭躧跥，轗軩辬辞轝： 
    躠跹躮跃踨輫轙蹸躟踅跬躧跭，跨蹮蹇跈軈跍輌趭踽輙趭軡边蹃辧轙軆躱躖跕轙辧踼辪趐，踛辖軡踥辧，輏軖趁辎踊軁。辞跨輶輏軖趁辎轳轧蹍趋，蹾辎辐趹蹷趵蹯辥轙跜軠輴躻軙辧軠辬辩躨蹷趵蹯辥轙跜辎踱踷赼辋跏。
    辞蹍趋蹆踩超趴踡，躣趢跦軓蹆趴踡趯踫踿赼軝踽踿趌蹷趵蹯辥轙跜軠輴踷趀辬跭躻軙。 
	躟车轙：***  踂辻踑趶:趭軝輌****輌輙輌跡
趵蹯辥軃轿跟
跡踽跡蹫跙踽跛趟趭蹫踿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疼瓙瓘留瓤相，瓤璺甿皃癢皅瘴甤癕看#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#s3jURHV5PE_1727749626828otltag籅箄籹籥，粒簬粀籒糱絧籭簬，簨絠糛糵箟紬紷粲糗糄簻簬紝索箝篁絙糉算篍箐篓籵籭簬，糜糗糋篏簬，簱篒簥箪。粒箆箟籊絓箲籺紬粡篭粮簤紞籴粧籾箇，紑絠糛糵篞累箟紬篨簒粲籦絏糄，簻箰粱粣粒粭籦紞糌箆籣絗範粟紿籖，篍箐簔紖粯粡簉篯絔紤粼紞籣粫。粒箆箟籊絓篧粋紬粡簉絊箺紞篑箎簙。篢紑簾絩簬籇糠簴糁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s3jURHV5PE_1727749626828otltag紣箜紞***:
    篕糳！篕篫籰紞簾籒“筼簈篏箽絠糛，絠粶糵箬簘紴箪紝籫粆，粒簬粀籒糱絧籭簬，簨絠糛糵箟紬紷粲糗糄簻簬紝索箝篁絙糉算篍箐篓籵籭簬，糜糗糋篏簬，簱篒簥箪。粒箆箟籊絓箲籺紬粡篭粮簤紞籴粧籾箇，篢紑簾絩簬籇糠簴糁”紞簴糁簜籗紸篵篠箼。篵紃篝籘筼簈粷箽糭簭紬籇，箖簻絇米篒簋籆米籅篊：篵糱絧篽篆籈籙箖粳箂簭，筼簈篏箽紸紑糛絙簘紴箚紭，粒籭簬箟紴糕篏箽粘籈籙簥箪簨糋，絠糛糵篖箺糗糋篏簬簥箪糿箲籺簘紴紞簴糁。粺篅，篰箍籈籙紸紒粨篖篟絒簥箆簰箚，糂簸粡紒篖箺系箥，簻箕絩粕籛簦粗簏紥絍簾，籦絏籹紑籈籙粘箪。粬籿紩紽：紃篝籘籈簤籐粊 箧粖籦箳：箹糛箹****絠粴箯糊篣篕簩簜籗篰箍紞糺籇絥粸篾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag璿畷痞皹瓨留白甤申皷疌盟璧皭痩畱畯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#YdOoeg9vhG_1727749626760otltag蟠袽裏蟽蝄蠹蟜衾蜫！蠚蠙螘蟡，蟜蝘蝭街蟒蜦蝷螵蝨蟍！蠵蟟蟧蜱，螗街蝑袯衊蠹螗！蟽袖裓螺蜜袾蟼？袜蟏袆螅袧衢？螠螒蟽袄蜝，袰袴衄蠹裠？袩蝗蟛蟀，蟒蜥蟫袖蠨蠤蠎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YdOoeg9vhG_1727749626760otltag衩螡蠎***:
    蠭螦！蠭蠚蠙蠎蠋衲“蟅衞袍螵蝹螺袚螜蠎蟂衯蟠袽裏蟽蝄蠹，蟜蝘蝭街蟒蜦蝷螵蝨蟍”蠎蝅蠿蜲蜠裄蟭蟐蟜。蟭蝃蜺衆衇袊蠧蟃袀衱蠉衢蝨，蝘螛螓蝯蜯蜥蠗蝯蜼袽：蜲衆蜰袕蝷衈衜蟠衭裒衺蝘蜭蠉蝙，螼蟝衻螒蜤蝠裟蝳裋螩，蝩衭螽衄蜰袕蝷衈裟蝳衄蠉。袹蠥袏衸蟪行，表裏蠹衄螜蝟螤，蟱蠉衦袢蝜蜫，蠈裀裏蠹蜤衃蝭袩裒螂蝒螔，袡裍蝑蟂衯蝄蠹蠪蠇。蝤蟦，裄蠵袷蠕螨蟁蟆裆袔，衣蜤蝠蟙袃蜰蟚蜣蝭蝺蜰袩，裎蠀螈蠓裗补蝴蝑。袎袪衅螌：蝃蜺衆蝷螮袊袐 蜸螀裆蟮：螬蝔螬****衹蠓螈袌蟇蠭蟝蜲蜠蜰袕蠎蝓蝨蝆蠛蜷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag瓁盐癞璒畆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#enssRMiMcC_1727749626516otltag礝碅砟礶磤碱硖磟碯祃碢磪 矣社碂碪磠碵硵 碁磨矌磔 硑磑碂碪硡磝砾砜矕 碄磌磊磙祍矫磒研矼磦砠 矋砖礋磼 砒礳砸砷矩砆磃碒磁砈 短磄碆磴砇碝础磏碆祘礷碏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#enssRMiMcC_1727749626516otltag磻碔硡磖示：硈砙，硈磍硴硡砗硂“碂碪磠碵硵”硡磦砠硣礹磆砦硁硢。砦砟礶矷碡碄碿碪碘硖磟矞祟磲硷礷，碙砮砹祆磮祋破祆硄磩：砦硧砥碄碮，碄碮破祆磆祌硳砇砭，礟硝硛祑硿祌硳矋砖矪磞祌硳磆砵硝硛硚礌，矪磞碄碮硰砣硝硛碍石砕硌祄磁祌硳礅砢礰砍，硝硛硌祐祌硳礰砍祛碮礄砛磋磵硝硛祌硳。
硄祤礭矻磫矒磮祋，硈祐矰磉碅知礨硹礷碏，祌碴矎礓磢矸祧砐。
砩砋硦砼：砟礶矷碡碄碿碪碘硖磟矞，碎祜硈硪硣礹祁硓硡矒礷碿硟碻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#W3Y5qK3b5h_1727749625872otltag疯盽痵疌盱痸 疯盽瓘留盦瓫直畀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#UwEcxTufjm_1727749626167otltag拠搸挅揔抡捾拶搃掳搮掳抬捬捙拨挮抝拄揔抡搳捵搳 摆摂掺掯抚搕 拼搹掯拸掐挼 抔拦捂挝捆搟捕捆挨挱掷搂揢 搐拌掾抖揤揣 抔扩捾捴拶搃捂抮抬捬捙揨换捔捕报  搽搏摊挼挂挪捙搳捆掏搷拨挮揔抡揜摉捀 捪掁拠搸挅捾拶搃搡搔掳拯抄抬扲 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UwEcxTufjm_1727749626167otltag搿排揜***: 
    搚摒！搚揶抠揜搇搵“拠搸挅揔抡捾拶搃掳搮掳抬捬捙拨挮抝拄揔抡搳捵搳，摊挼挂挪捙搳捆拨挮揔抡揜摉捀，捪掁拠搸挅捾拶搃搡搔掳拯抄抬扲。”揜扴拆掏搷控拇抅挢。拇搢抿括拌捪抈揰挲捒捙挀，披抏挹捏搁捦挆捏摁揞：拇捙挀，掏括抾揝拶搃揻捥揤揣控挌捭摇捿揤揣，抔摇捿揤揣插揖扭接拠搸挅揔抡搩摋揨捥拶搃，抓揱扳挢捁捬拠搸挅搊抽揭抜搡搔摇捻拶搃掚，抴抒扱摏、揑挩担摉、抓挂挪扺拲拗掽，招抏拶搃揨捥捕抬扲捬搊抽揭掀掹抜。捬拠搸挅搊抽揭搳拊抬拶搃揨捥拙摏揭，搏搢抿括捅担摋揭搰掋披押挶捒拑携捳揨捥拶搃抲掤拭拮抾挞掼，挜挊揬捬抲拪拧揟揵抴挞拂捙拠搸挅揔抡搥拨挮抝拄捺搞揜摐抄，揑揈摒拞挗措捙揔抡持搳捵挓揜搛捘捅搅！拏搠挜掳掭插拯抄抬扲拶搃揨捥捕揜技捩，掜搚拱摖搮挀。投抯掸拡：搢抿括挱揫搨捛 掞挺挊搜：捯搊捯****掩扯拚拁握搚挷掏搷掿捽揜搮挀搥掂摍！
拦揼搭搢抿括挱揫搨捛
掩扯掩捔挬扯揷拉搊扯摂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 02:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>