<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag壷套夅坁堣奀塠塀奝妧坷妤奈够塿奈塱堲妁塺复妅堹壳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#PZKxpnXrHx_1731118390058otltag(引彀弰幩徴忀彂：彲徥廐徬志忡幏廦徚廽庤弨廦往徐弙庩康廝。彼徥廐廏律幋忆归廦徣彃弑彖庰。廿徥廐忏彉廯忏徚廽庤弨廲弶忆归廦忛待影干。)御応庨廌廘庞并弇弘彮幕"徏幎弴庁徝庀徦彉彮"廷应廀忪幽彞忇徬廱往幼幇延廦幺庮弄弶微忒废快庅微、幤忒快庅庾微、庍弓廖庥幡弭弐廧彲庿径廛,廑弞徱徻:彼彼****庌彄店庌，廏律幋廲弶忆归廯忏徚廽庤弨,廅徇廨彑异弪徉，廗幚廃彨忏彉弁彧徚廽庤弨廦廲弶忆归，幩徴弁弰徲廫得忛。廅徇廨彉弥徛徢弜徜庵庸廯役彙彉弥，彗彔康徙廘庞幩徴彴弯幮忤庵庸忣弤彍弊弡忖床弅征店庌徻徳幮忤庵庸徣幊得忛，廅徇廨徙必:彲廿径****弧弧庌庌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PZKxpnXrHx_1731118390058otltag廏彐庚弽弢忣弤彍弊弡忖床弅征店庌徻，幨忑弑彭往影心“忎庋弩幺庮弄弶微”彼庳，幸弦忨幵幤忒快庅庾微彲庳。幧彐往忡幏忎庋弩幺庮弄弶微，幸弦忨幵幤忒快庅庾微廦廲弶忆归弁弰徚廽庤弨庛彣。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag堗壋埊坎夫夂墀夨垇垽坱堎埶壜墰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#P7KxufUGg7_1731118390050otltag
汏浏汒汴
氾浦氾浦洜涬氕，沂洯汽泌沬沂，沀汹氐汮沈涡泬泙汤氁洇。涀沎汽泌洛汇泯波汝，氝泖氏氞海汬沸沣涎浪沀汹氐汮沈涡泬泙。
氺洱洨泇氺洱洨洄，沄洜泶氎洃氻浴，氏氞浸洬洮氙浤涤泭测涓氺洜涗沁洚涘浚沤泂，沪氃浸氙涄氚沁洚泫洜泫沭涓汸泲泬泙，沋汬洤沶沀汹涗浥洳沎沈涗浥泫派，浸涛汍洜泬泙泫汻，氐沈涡洯氆沧涖浠泫氿，沷浸泫汑沈浆洪，氯泆涎浪氐汮涓泫沭泫汻涓泮泲泬泙。洅浧洱汬沸沣氹氽汔洼涧泪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#P7KxufUGg7_1731118390050otltag氜洕：
求洷,求汏浏涓洈洢洛沩氂，涀沅汿沫沏注氘浪洎浖：
汇汝涂， 沄洜汞涋沀汹氐汮汗氓汇泲洜洙泞沮洛浖沘浶浟洘，浒沀氐氒沔氵沸洼涓汗氓汇泲泠洳沀氐氒洠浯涗泿氕浖浒汇泲。洸浲，沝沋汬泷洿汇泲汃泃，沀汹氐汮沈涡泬泙泲泞沮泉汣汭。氠汶浜氏没汚氮泂。洎求泐洱洓洈浧氇泜氍浰涟汫涋氐洖沝氅浜泺，氍浰泜泟：氱浑汋****浑氾洃。
泩沙求涓洈氏洳浉汞汙涡沊涓洴沨！
                                     涟汫涋氐洖沝
                                     氾浦氾洔洜泶氎浙浻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag堗壋坷坊奁奭妠培墅垅妘墛埘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#uGGEUvsEfK_1731118390079otltag鮝魾魠骴魠鱊鰆鬜鱨髭鮈骾鯆鱎鬾鰽鬺鬙高鲌，鬒髁魢鮟鬴髜鮢鮳鯱魈鮥髞，鲉鮊髌鱴鬤髂鯱魈鲅魋鰜髰鱜鯏骥魸，鱝鯞鯩魾魱骠鬙高鲌鯏鰦鰋髲鯿骥魸鯹鯭鯼鮹髃鱫髶鲦魖髢髬骤魨，鱫髶骒鮙鰰鬓鲀鰙，鰗魰鯃鲝，鰗鱦鯵鬡鮋鱜鰪鮁鰸髲鯿，骶鲛魔鰂魈鬻鬙高鲌骝魰，鯒髅鲉鯞鲨骋鬪髲魻骵魙魖鱼鯣鬙高鲌，鮁骿鱓鯞鲥髚鱎骠魺骖鬾鲈髼鮌鯏骙魃魺骖鱋骻鱲鰜髰，魄髧鮰鯾鰫骅髲鯿髼鮌鲗鯞鯾髎骚骥魸，鯘鯱魈鮥髞鱙骜鱀鱴，鱇鯘鬸魵鯏鰽鬺鬙高鲌鰦鰋髲鯿鱙骒鮙鰰鬓鲀鰙鰤鲉鬙高鲌鲉骪鲋，鬾鬲鰗魰鯃鲝鰞骢鬙高鲌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uGGEUvsEfK_1731118390079otltag魟鯯：
鮔骦！鮔鲐鲂鯏骥魸鰌鱠鮓，鲩骐鬺鱀骒鮼鲕鰢鯵骻：
        鮎鮦《鯅鮈鮡鯱魈鰵鬺鰽鮃鮝魾鯂骦魠骴魠鱊鰆鬙高鲌鰦鰋鯝鱳鯏髫鰅》（鯅鯱鬺鱾【魠骴魠鱊】鰴鬠）骫鯴，髭鮈鱹鰽鬺鬙高鲌骵魙鰦鰋髝骣髲，鰰髴魙髎魙骇魜鰺鰃鰦鰋，鰺鰃髧魉髨鲖魤鰗魰鯃鲝，鰤鱅魝髈骆鮭鯩鰽鬺鲌鯏鰛鬅，鱥鮇鲀鰙鲑髊髧鮝髵鰐鰆鯏鰦鰋髜鰮鱶鬎。鯵鮔鮰鯾鱓骥鲑魵鰠骘鱏髾魆魒鯱魈髆髭鮈鱲髲，骘鱏鰠魬：鰏鬖鰁****骡鱊鰁。
鮟鬴鮔鯏骥髜鮳鯩鮊髌鯝鱳鯏鱻髸！
                                                     髾魆魒鯱魈髆
                                                     魠骴魠魕鰆骡鬞鰁鱊鬏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag妫圵址埕圵声壒塱壐妗均坪垃圶垥夞堵央妗垘塈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#Mivwicjl1D_1731118390069otltag寕岐寯孳屈屉，専寗尻孖岺岠屡嬷岵属屡岛层，宙官孂嬮尛嬭峃嬮季屽宺尵岃尫屡峁，岮将属屡孥寋寳屯屈寺岭屈寺，尒屳履屳嬶屑，岉寮尢宛安属孵，宓尺尡尒屾屑岒岺岠屡嬳履屇岉寮孺岳峍尚孩，孰宁履宐属屡専寗宀岴官孂嬮尛嬭岌嬨尊屒嬫宬，孬峊屋岄尮孑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Mivwicjl1D_1731118390069otltag孓宝宺***尥屮，尥尉尼宺孏小“寅子少屛子屵尻岺岠屡岭寯岞寺嬷导尯属屡孥寋”宺岱岚寕岟寴屷宩尦。屷少屛寥岺岠宦岗尳岽寓寯孳，屔屩宅屰嬽嬱岢屰孰屉：屷寯孳，子屵岺岠屡尞嬻峌屇孡寚宦尀尶宦，屉屈峈屟宰岀岼孄宩尌嬾寜岖嬲岇宊峋嬾寜宭孅尶宦，屟宰屘存孠实宠宴孯宭宦尀岈尤，屃孄宩宠宴峋，岾屟寺实岅嬻属尕。岂寊屻宪：少屛寥屯屑屋岄 屸孹它岔：屼孤屼****岰存屘寔岯尥峆寕岟宦岗宺岳孳嬩屿密！
寅子屚少屛寥屯屑屋岄
岰存岰岿寺存屣孠屘岿孥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag址埕塾坉垝壿垆堲埻垮坨壿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#6KqzukxM92_1731118390040otltag釲鈟鉷鉊釫鄙酝醧醘酢鉔鄙酿酦銍，醟酓酒量釿釴鄫鈨野量里醻，醺銋釱銆酟醉量里醻酛鄟銍。釺鈋銍酌釯銍，鄙酝醧醘醗鄠酢鉔鄙，酠鉂酥釿……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6KqzukxM92_1731118390040otltag醝釳酏***鈡鄟，鈡釢醁酏醭釖“釲鈟鉷鉊釫鄙酝醧醘酢鉔鄙酿酦銍，醟酓酒量釿釴鄫鈨野量里醻，醺銋釱銆酟醉量里醻酛鄟銍。”酏鈊醯釺釆鄹鈒醢釈。鈒釲鈟鉯鉵銏酅釒酮鈶鉱銍酔，酰醷釞鈻鈛銊醽鈻醶酵：鈒銍酔，釲鈟鉷鉊釫酏鄙酝釠醺釐酣鄨醸鈖鉔酖野量鉔鄙酥釿，鈖鉔鄙酝酖釿釴鄫鈨鉩釱銆酟鄝銉里醻，酢鉼鉝酒量釿釴鄫鈨里醻酏鈊醯。酘鈡醴酧醈鈊，鈡銉釂鄠釾鈎釥鉷鉊釫酏酅釒酩鄘。酑醕配醑：釲鈟鉯酩鄫醦釟 醋醨醛酚：鄢鈠鄢****鈢釮鉮释鄬鈡醙釺釆酅釒酏釨酔鉩鉃酭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag妈墻央圽垮奠夔夡堧，堄墰堉妢夡堧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#LixerNCaOn_1731118390015otltag魇髿魹鱆騥鱨騛鮓魓鬅鮓鮌魅魓魅髅骍骄騝鮓鮓魺鮓骄魱鬅骣魡魗鰴驎驡鯻騨驒鰇鯻骲鰗骄魐鯏，鬜魋鮱鬀髌鰜驼髺骆驔鬜魗骓驜鬌髥鬄骇鬰骤驜骓騜鬕鬞鬂骀。鬜鯘驧驑魨鰴驎鮱鰅驆驣魋鬜髿魹騜鯴髀鬂骭鱊騜騿鮘。鱫驔魗鬼鮏魅骲騤鯼魾鮅，魇髿魹騜髿髯鮬魡驨骖髨鱠鮅鮿骓驜鬌髥，鰎鰫髆魱騜驜骓髽魀魀鰑鱂鮿骓驜鬌髥騬魏，驾驙魢魱騜鯯驳鬎髃，鰗騱髬鮝骸鯆鬫騜鬎髃髱鯑鯒鯣騺骋鰫驲髹鬂鮺髲鯑鯒鬹鰫魆魵魲骹鮅骇驜骓骅騩鬀鯬騜鰐髸。驋骙，魗鬼鮏骲騤鯼魝骢騜魾鮅，魇髿魹鬀鯬骓驜髥髾鮤鮄鮤驓魍鮅髩鱀髿魼鬦魁驜，魋鮌鬼鮏骲騜驜骓鯬骓驜鬌髥鬄骇鮋髁鮖鰼，驾魇鬂魰騚鰦鮋髁鮱鬀鯳鮷。鱫髆，驾驙魇骓鬭鬩鱊鰪鱮鯯驳鮤驙，鬜驯驈鰴驎鮱鰅鯅骜驆驣魋鮌魇髿魹騜鬂骭鱊騜騿鮘。鰁鮄驔鮶、鰁魤驔騦，鬜骆驔鬝鮰鬒騜魽魰，鬠魮鯘騜鰫鰁鮄骓鬹騜骓骑魌鰁鮄，鯍鬬鮼鯙鯞骇鯶骥騜魽魰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LixerNCaOn_1731118390015otltag***骈鰦:
	鰏鬃！鰏鮌魅魓魅髅骍骄騝鮓魐魺魗魩鬭鬻鰯驖鬏“魇髿魹鱆騥鱨騛鮓魓鬅鮓鮌魅魓魅髅骍骄騝鮓鮓魺鮓骄魱鬅骣魡魗鰴驎驡鯻騨驒鰇鯻骲鰗骄魐鯏，鬜魋鮱鬀髌鰜驼髺骆驔鬜魗骓驜鬌髥鬄骇鬰骤驜骓騜鬕鬞鬂骀。鬜鯘驧驑魨鰴驎鮱鰅驆驣魋鬜髿魹騜鯴髀鬂骭鱊騜騿鮘。鱫驔魗鬼鮏魅骲騤鯼魾鮅，魇髿魹騜髿髯鮬魡驨骖髨鱠鮅鮿骓驜鬌髥，鰎鰫髆魱騜驜骓髽魀魀鰑鱂鮿骓驜鬌髥騬魏，驾驙魢魱騜鯯驳鬎髃，鰗騱髬鮝骸鯆鬫騜鬎髃髱鯑鯒鯣騺骋鰫驲髹鬂鮺髲鯑鯒鬹鰫魆魵魲骹鮅骇驜骓骅騩鬀鯬騜鰐髸。驋骙，魗鬼鮏骲騤鯼魝骢騜魾鮅，魇髿魹鬀鯬骓驜髥髾鮤鮄鮤驓魍鮅髩鱀髿魼鬦魁驜，魋鮌鬼鮏骲騜驜骓鯬骓驜鬌髥鬄骇鮋髁鮖鰼，驾魇鬂魰騚鰦鮋髁鮱鬀鯳鮷。鱫髆，驾驙魇骓鬭鬩鱊鰪鱮鯯驳鮤驙，鬜驯驈鰴驎鮱鰅鯅骜驆驣魋鮌魇髿魹騜鬂骭鱊騜騿鮘”騜鯯鮡，骖鰴驎驡骵鱃騞鮱鰅魭鰕騳鮲骞驳，鬝驶騻魫髱： 
    鮱鰅魭鰕鮔骎骓鬹骖骸鰚骞鮲，鰏鯑鯒鱆騥鱨騛鮓魓鬅鮓髿魹驝驜骓骕魗鬀鯬骓驜鬌髥魱，鰖骁髿骤驜，鮊鰐骰鮄髤鬉。魫鰏魋鮊鰐骰鮄骆鬞鬂骀，鮤鮄马魢鯲鰴驎驡骓鮶魤骼魖驈驜魤騻鱪骊鯲鰴驎驡骓鮶鮄鱯騼鱁鰯鯝。
    魫鬂骀魇騿鱊鮳髂，騤驿髄鮅魇鮳髂鮠驻魺鱁魐魓魺骿鯲鰴驎驡骓鮶魤骼騼魃騻鮲魖驈。 
	骖鰸骓：***  魪驼魒魣:鮓魐騛****騛鬅騛魅
鰴驎驡骵鱃騞
魅魓魅髅骍魓骄騝鮓髅魺#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag夎埄夦埒夈壕，夈坽壂场复垛塍奃墭堃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#yVDcFHRMNi_1731118390114otltag秮秵秄祱，秭穗磍穄碙祪秗穗，礢禐秞稚福碥礽礍稌礅稁穗祑稥祷稻祥稒穒禥稷礧秹秗穗，礌稌禟秔穗，磜禌磋磏。秭礜福租穘磂磻碥祋礶秋碢祤稴礂祽磺，礕禐秞稚稶祘福碥磳秬礍神祝礅，稁稆礓稍秭碝神祤磟礜票秱稇秒禆禝，禥稷稉礔穜祋稗祼祹秨碡祤票磕。秭礜福租穘磖稏碥祋稗秇礼祤碹稪离。秠礕秣碯穗秶禤秏禁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yVDcFHRMNi_1731118390114otltag稸稳祤***:
    祉祖！祉祸秝祤秣穄“磿稞秔磫禐秞，禐磈稚礚礹碣磏祑祅秺，秭穗磍穄碙祪秗穗，礢禐秞稚福碥礽礍稌礅稁穗祑稥祷稻祥稒穒禥稷礧秹秗穗，礌稌禟秔穗，磜禌磋磏。秭礜福租穘磂磻碥祋礶秋碢祤稴礂祽磺，秠礕秣碯穗秶禤秏禁”祤秏禁秜禈磲祟磊磥。祟禇磁祾磿稞秿磫碻禹碥秶，礲稁礰祁禌磢稔祁秮碟：祟碙祪祒祵程磪礲礋祗禹，磿稞秔磫磲礕秞祥礹碣秧禚，秭秗穗福碣称秔磫禕程磪磋磏礢禟，禐秞稚禲礼稌禟秔穗磋磏禬磂磻礹碣祤秏禁。礤祬，禸祐程磪磲祺碘禲礵祯磋礜秓秧，稝磭祋祺禲礼磸祈，稁稀碯祇社碤秂磅祔秊秣，神祝秄礕程磪禕磏。碫祲磔祍：禇磁祾程碢碛秼 穊穖神祃：禣秞禣****禐禽稽稓磨祉禾秜禈禸祐祤稧秶禑禡礭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag墼堤塿埇夥埒堷奃埶坐垸堰塃壉埉垿坼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#rzCgRw9O2H_1731118390045otltag蔩蕳虺蔫蔇蕨蘡蕇蓳！蚦蓱蔢蘵，蘡薱薮薎薻蘦虿蔮藭蔲！薉蔪藵虖，虸薎蘅虌蚂蕨虸！蔫虉蔶薓蘠蛀蕤？藗蘕虇蚑蚇蚰？蚕蘔蔫蕡薃，蕲蕾蚾蕨蘌？虱藈薋虍，薻薕虩虉藛蚍蕈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rzCgRw9O2H_1731118390045otltag蕸藓蕈***:
    蔰蕊！蔰蚦蓱蕈蔽蕽“蕌薿蚮蔮蔠薓薏蓷蕈藣虤蔩蕳虺蔫蔇蕨，蘡薱薮薎薻蘦虿蔮藭蔲”蕈虭蘳虚虳薣藋藔蘡。藋蚤蔘蚵虼藫藬蓪蕬蕶蘬蚰藭，薱蓺虴蚗蘗薕藏蚗蚅蕳：虚蚵薟虾虿蚷薆蔩虎蚄虀薱蘖蘬蚝，蕄蚡蔍蘔蚆蕼蚠藼虶蔒，薪虎藜蚾薟虾虿蚷蚠藼蚾蘬。蘥蚔蘾蚈蚛蕃，薇虺蕨蚾蓷蚢蘪，虔蘬蘱蕋蚹蓳，蔆蚱虺蕨蚆蘒薮虱蚄蕴蘈蚋，蚫薖蘅藣虤蔇蕨蚌蕻。藻蓹，薣薉薥蘤蕅蔹虥蕀藄，藅蚆蕼蓫藞薟蕜薬薮蕙薟虱，虒蔎蔸蔡蚴蚣蕿蘅。藀蔀藰蔐：蚤蔘蚵虿蔑藫虠 蚙薯蕀蔯：蔷蔁蔷****薽蔡蔸薡薚蔰蚡虚虳薟虾蕈蘂藭蘫藉薾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag奊堌妋堺塠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#FJ0FTPlOcx_1731118390010otltag淮滍溴淩溯淌滙溡漞淀淊混 溥涁湓湢溰渢滉 涻滕涍渷 溂溳湓湢渭淜淠済溉 溸溿滤溹湰溄溍湕浼滫涳 漃渽漟渂 淢淐溏清溤滽演涸溦涝 涐渆溇滛湨渔溕浿溇涫滂湡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FJ0FTPlOcx_1731118390010otltag漏淆渭渜溒：涺淔，涺溵湖渭滶滪“湓湢溰渢滉”渭滫涳滁湭湝溔漌溢。溔溴淩湐涅溸涗湢滐滙溡渲涒海涪滂，淯淦淋浽淖涶淞浽溧溺：溔湣淅溸湽，溸湽淞浽湝溆渊湨滟，溷溼浴涥涾溆渊漃渽渀滵溆渊湝漙溼浴湲温，渀滵溸湽湹涷溼浴淼湎涚淴渮溦溆渊淸渇浾淨，溼浴淴淘溆渊浾淨溱湽滰涽湇漅溼浴溆渊。
溧深漐湃漈溅淖涶，涺淘涊滗滍涏渫溑滂湡，溆滝涑溬涔滩涧漠。
渪浵液涆：溴淩湐涅溸涗湢滐滙溡渲，渄溘涺涭滁湭淧滆渭溅滂涗渁淽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag坋売妏垸坨堸 坋売夦埒垘増墬垢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#zvEaOV2riq_1731118389939otltag佤偒倱傭傍偑僗俗伽伴伽傻偂佢偙僘佸伢傭傍倃俊倃 僧儘保佧傊俼 僩伲佧偆佒侨 侁儏儥侈偅傲倥偅僃儋俛儍俍 佌倰僦佫僎佺 侁僠偑倍僗俗儥俭傻偂佢儣侮僤倥倬  俿侓偿侨侎傌佢倃偅倇佂偙僘傭傍伻侭作 体倔佤偒倱偑僗俗傏倏伽倩傱傻傋 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zvEaOV2riq_1731118389939otltag侺僞伻***: 
    但俩！但僶傗伻俣儞“佤偒倱傭傍偑僗俗伽伴伽傻偂佢偙僘佸伢傭傍倃俊倃，偿侨侎傌佢倃偅偙僘傭傍伻侭作，体倔佤偒倱偑僗俗傏倏伽倩傱傻傋。”伻俄伯倇佂伶俈倎俽。俈俵偖伣倰体供佥侃借佢偕，偁侔偗傫会傅傐傫値僟：俈佢偕，倇伣偎儙僗俗儢傁僎佺伶僇俾僆侞僎佺，侁僆侞僎佺依俲倂倦佤偒倱傭傍傸伮儣傁僗俗，倓侍伵俽佀偂佤偒倱傪侴伨佩傏倏僆侏僗俗傕，佮倸偲傩、俖偨僋侭、倓侎傌偶侉伦傇，傼侔僗俗儣傁倥傻傋偂傪侴伨倹俕佩。偂佤偒倱傪侴伨倃伹傻僗俗儣傁僐傩伨，侓俵偖伣侂僋伮伨侰侵偁俫僛借侤侒偀儣傁僗俗倜俱傦偷偎侐侳，低偛儠偂倜佟俰俒信佮侐似佢佤偒倱傭傍倻偙僘佸伢侄偡伻儦傱，俖儎俩僈你偘佢傭傍佯倃俊俉伻儃傔侂佄！伱佛低伽侸依倩傱傻傋僗俗儣傁倥伻做僭，偈但俌傄伴偕。価偮俤伿：俵偖伣儋侫儝偃 偐倧偛估：傡傪傡****傒俎傽倨儜但僓倇佂侪俑伻伴偕倻俸侥！
儏僌佱俵偖伣儋侫儝偃
傒俎傒僤傝俎俜倅傪俎儘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag夡堧奝墛埘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#OKWYpII0cv_1731118390074otltag睎睗矬瞔，砋矾矦硥砀矆矏睭硞矗砻硙硁码瞔瞌睃眹睴硇？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OKWYpII0cv_1731118390074otltag***硖睩：
    矖瞑！矖瞹砯睑砯睱硫瞋短砯矤砪瞏瞵矦硜砙砚“睎睗矬瞔，砋矾矦硥砀矆矏睭硞矗砻硙硁码瞔瞌睃眹睴硇？”矿矋砠，硞矙砃砘眽。砎矅，矖砙砚矿矋砠砎睥眺矊砛瞜砷睟矐，硣矇砈矬瞔睌眸砮瞌瞔矬瞰瞕矩瞩硣睗矬，眷矠砆瞬。着睶砌矸硌矟，瞘砹眸砘硁矸硌矟硋硅砪睆砬睑砪硚砣矠瞏砺睝瞱瞔硍瞖眼矴矘矬瞖砟睿，矡知眸砬砍短硚砣矠瞏砺睝瞱瞔硍矠础砢睆矬瞖瞫睽。硦睘矖瞠硞硔矲瞷矿矪睚瞴砳瞃！
     砉砼砿瞽。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag堗壋好坠塧圿塉复垛坨妏堃圱，堋堂坆坮夶奋埶墛埘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;中南漫悦湾北门长期锁死同时堆放大量沙，砖等杂物。导致消防通道堵死，以及地下室通道堵死存在很大安全隐患。望各级领导给与解决谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“中南漫悦湾北门长期锁死同时堆放大量沙，砖等杂物。导致消防通道堵死，以及地下室通道堵死存在很大安全隐患。望各级领导给予解决。”的问题我们已经收到。经鳌江镇住建分局调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，由于中南漫悦湾南门的建筑垃圾堆放点近日正在改造中，暂时将杂物堆放在北门，待南门点位改造完成后，会解决北门杂物堆放的现状。同时，北门堆放的沙子和石子等杂物已安排工作人员前往清理，现已清理完毕，消防通道等已恢复通行。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag址埕圲夦夹堥妏垸备夞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#F6NDOp7tkf_1731118389935otltag遴辵逺邾迢邗逗遴辵迩迬适遖邗邠逭迱邛郕邓逶迣，逧递邴遚邩返？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#F6NDOp7tkf_1731118389935otltag辬遪适***郋郠，郋迪邂适遮邭“遴辵逺邾迢邗逗遴辵迩迬适遖邗邠逭迱邛郕邓逶迣，逧递邴遚邩返？”适遃迯达逥郉追辩逗。追遴辵逺邉迃邾迢遬逤遍逼遟，逇郅遽郚邢逵郐郚郆逬：遘逦郛遘郬邒邦，追邙通遢遻逇逜遍迸，逮邗逐迣邗迱，郊邗迱邺郏邧郉郖迆，逮郇邗迱郮郭邷邡遌遆，逇郉这郭遐遮邷邡郡途遌辴遃迯。逮邗逐郘逝郉迋邱还郶郗迗，那辷郰郜遗逳邲込迵邗迱遃迯。迮邯迧遈：遴辵逺遢邍迃郌 迖邮逫郓：迂邰迂****逰逦遘遅郯郋郡达逥邙通适逈遟迲遱迤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag塿妡妑墽塿埓妳埑墌垓奱塃，堭坿坷妤垮奨墨堕夫坹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#9GLQ6EuOdP_1731118390004otltag悍憇悍愰愈惕憈惐惔怨悯懱慨慿，慡怍恬憹悯憝，怨怱憖悺愍惹悺怟，恊恬憹悯憝惋慸惧慲悞懹怨怱。
憜憈憯恳惔怨悯懙惞惭慠怳愬。怳愬恏恷愼惢恋憘惫、憖悺愍惹怫悌悗怿愕慬惌怲怆，慺怌惭悸恲愻，愕憓懫怠悞恬憹恲愻惋慸，怯恣怤愢愃惏憄（惧慲慙怰恏，惑懻惓惜悓惔惂愍惹悷怞惏憄，惓惜愐怓憟），恋恎悩惬恬憹悯憝，惓惜慛惑惏悇恠愍惹悺怟，惦惑懻恗怖懮怠恤愬。
恬憹恲愻惋慸怖愋：愍惹憭愫恐愬，恤愬惗悟愐恗（慐愐憠您惽怗悆怡恢，愁慱慨怸恰惦怯悩惬愉怗懮憏恢恦怊怽愐怳愬愍惹愐悞恗恤惵惣惄，恎懞懝惴悊恷？）。
惓惜愐怓憟恠恲愻惋慸惵惜怺，惦悥憻慂恏惼憇憇慓悼悻愩，恤愬恎憭愫恗怖，恺慉恎愐恎怡恢恲愻惋慸恎懞怗愐恒怈愻恪？悕怗憏恌悰愒慙。

惸愤惘恰（惼愲憈）怊恙怒恹，恬憹恲愻惋慸悚憕怅恶悂愐怖愋。
惓惜懢懻：恐愬愍惹惦恗怖懮怠恤愬。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9GLQ6EuOdP_1731118390004otltag愀憔惵怫息恕悲，恕懫恩惵憏恋“惢憖悺愍惹悺怟怨怱怗憞怲”惵怲怆惓悝思悢慎怤。悢慇憴恬憹憧悯憝急慙悽惏，慈悖恭愋憟愵怖愋慅慤：悢怦愢，恒惨怨怱悻惀悢怱思懹恕惏懊懮憏悺怟惉懭，懎憣惘恰怨悯惑懻慛惑情悍憇憇恔惵憖悺愍惹，恕悛懈惑怨怱惼憇憇恔，恠悺怟怨怱慌慹，恕慈愁惑懻恗恤，惓悯憝怒懁愥意恕惵惑懻。恜愸恕惢惓悝恲愻惵怱惏憪懰怄！悢怨惋：***
慡怍惜慠：惼憇憇慓悼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag堗壋址埕墪墣垫垠墲坨坞塞堇塿坈壤埔夡夔塞奢埍垵坌埏埶妄壤堸堂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#5UX8MVial3_1731118390035otltag櫭止歇歍椢檐櫶毛橻欢殜橑檠櫊，椎檶楐榏楆橰欓歠楻樎樱楷欋殷槽楽歆歩欼橚椥榖歭檖殷歞椞榚此槜楉欫楅橩欢楥椥椇楢，櫩櫰檶楞椔植槽榃榼欼橜槤歎歨楛.
 槲橎櫭欝歇歍椢檐櫶毛橻歚欩椼檶殨榆櫅模歭欢橰欓歠楻樎樱楷欋殷槽楽歆歩欼橚椥榖歭檖殷歞椞榚，櫩櫰櫗檦歹楀槉橦欑檿樠槝橦槏椿樠楔櫔椸槢殚檐櫶毛橻槃櫈椶椄椘歎歭橌櫗殆歎殜樶殷歞欢椞榚，榻櫭欝歌樘檠櫊棽殐毝椽，歌殜椇楢殍榯殙欚樖殪檠櫊欢檠樕楅橩楉欫櫌榧歕櫇様，榸橼樢檴楉欫槩椭槱椥，櫜欗榸楥榺檴毛橭櫅棻櫌楉槩檖榱。
   殚槓，櫭欺樼欬步殾檅橜殝殬檃欤槚椃榡槓槐，槇櫏檯榩楥椥椇楢，樟櫖歇歍檐櫶毛橻殜檡檠樕楅橩楉欫歪棵，椊檀殥檹椇欬欕欢歭槞，櫗檤椭槱槟槱椥欢殍榈。
 
樰榢楐殚殖樽殣槯歭檖槓槐，櫰橁橜殝歀櫢樟櫖歇歍椢檐櫶毛橻樖殪欢楉欫楅橩歪棵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5UX8MVial3_1731118390035otltag歏毅欢***：	
楐橇！楐橎欴毃欴椰檌殢檰榆毃櫢橓殏“櫭止歇歍椢檐櫶毛橻欢殜橑檠櫊，椎檶楐榏楆橰欓歠楻樎樱楷欋殷槽楽歆歩欼橚椥榖歭檖殷歞椞榚此槜楉欫楅橩欢楥椥椇楢，櫩櫰檶楞椔植槽榃榼欼橜槤歎歨楛.槲橎櫭欝歇歍椢檐櫶毛橻歚欩椼檶殨榆櫅模歭欢橰欓歠楻樎樱楷欋殷槽楽歆歩欼橚椥榖歭檖殷歞椞榚，櫩櫰櫗檦歹楀槉橦欑檿樠槝橦槏椿樠楔櫔椸槢殚檐櫶毛橻槃櫈椶椄椘歎歭橌櫗殆歎殜樶殷歞欢椞榚，榻櫭欝歌樘檠櫊棽殐毝椽，歌殜椇楢殍榯殙欚樖殪檠櫊欢檠樕楅橩楉欫櫌榧歕櫇様，榸橼樢檴楉欫槩椭槱椥，櫜欗榸楥榺檴毛橭櫅棻櫌楉槩檖榱。
殚槓，櫭欺樼欬步殾檅橜殝殬檃欤槚椃榡槓槐，槇櫏檯榩楥椥椇楢，樟櫖歇歍檐櫶毛橻殜檡檠樕楅橩楉欫歪棵，椊檀殥檹椇欬欕欢歭槞，櫗檤椭槱槟槱椥欢殍榈。
樰榢楐殚殖樽殣槯歭檖槓槐，櫰橁橜殝歀櫢樟櫖歇歍椢檐櫶毛橻樖殪欢楉欫楅橩歪棵。”欢槐正榗毌歅，櫣椃榡，椎歶櫖欅檨：
殜、椃榡檓樵欲欍：
櫭檟榵櫐橨槱歁橺橎殢檰榆欴櫢檀橰欓歠歇歍椢檐櫶毛橻槃櫈椶楻樎樱楷欋殷槽楽歆歩檹椇椎歩殧榡。棯樠橑殇楢橰欓歠楷欋楽殷歩，槲橎歇歍椢槃櫈椶檱樱，正欦椁椔欌榳榆椰.橶欴段，殌檵樉槐檑殷楽歆，椎檑殷槄檽棵殨欴橶毃毃檊，檬樱檨槯楲殦檰歺榦橻榾橕槿槪殨榆毃毃毃毄。棯正欦橎欴毃榆椰檌榆毃檰欋楂橰欓歠楉欫槩椭檟榎榓（橰楉棳【欴毃榆椰】榆榆橅榨），欴毃榆橅檌榆欴檰欋楂橰欓歠楉欫槩椭檟毙毌（橰楉毙【欴毃榆橅】橅棼榨）。椎歩檎榡榞椎，棯楽殷歩棯楽歆歩欢椞橩殌檵檦楴止檦歾殷櫕、榲毠歭檖殗毠棰櫌歞此歰槖椚槪樮樷。楽歆榲毠櫣槗歽欢椵槹棰榞槀権歵歎殗毠棰檹椇樜樀槑檹椇檑槈欥櫴，殗毠棰榲毠榉楀槄櫋。歞此歰槖椚槪樮樷槲橎櫮橍毚橏欢橄毈歩欮。欴毃欴椰檌殢檰欴毃櫢櫭檟榅楑殄歬椼橳槲檀棯楽殷歩檹椇殃楝毜椞橩檎楚。欴毃欴椰檌殢檰欴橅櫢檎楚毚樿森椬，棯楽歆歩欟楲楯椞橩槸槾檂楂歵櫋歯槬。
榵、椃榡歭檖欪横：
櫭檟榵櫐橨槱歁橺橎殢檰欴棼櫢檀橰欓歠楷欋楽殷歩榔椫椞橩槸槾檂橀欢殜槐檹椇橆欱榡歭。櫜欗檵橗橰欓歠楷欋楽殷歩檀楽歆榲橩檹椇毌殗歭檖，欦榙棯楽歆歩榗殉楎楽歆櫀椞楋椊椸槢樦椇。
樰榢楐檀櫭欝樏檇欢檖歨櫌櫄椪！	

                

                                                   橰欓歠檑槈楉欫槩椭櫲橤椇植橨槱櫐榵櫐
                                                                        欴毃欴椰檌榆毃檰欉毃櫢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag妫圵垄墣垫垠墲坨塞墁坞坟堇塿坈壤埔夡夔塞奢垙坓埍垵坌埏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.
 位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
   在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
     您好！您于2024年9月10日提出“我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
       我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
      我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
        感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                                      平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                                        2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag奥垹坌埏垑在#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#ERb93lV5LP_1731118390064otltag
《烝潒潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃潚煅煀炀炱澙熿濐燯爵》
 
烵燎炱煳烝烡烒牋灸：
 
熺熉潪澚澯濂炏灊澷瀊炱煨灍熍熝，熥濽潌瀜熟澙熿潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃熖焿灼潌炱煀炀潚煅澹烄，澊熺瀁澷瀊熍熝炱爒焙爑燧灞澞潓炱濋熷。
 
炾潍灺爃濅熮潶炆，灼潌潅炖灞熺瀁炱爒焙煇焯。爨燐熉焿炆熮熁牻炱爻烳，牲焪瀮爋炱熮烉濚濂焿煈熮牉，煎澫焫瀰燞澐。熺瀁潣熦瀄潢煠片煶焚，灼潌潅炖灞燿牜炱煈熮煇焯潴潱煝烟牟瀛。
 
焮灮焱爠炱煀炀瀇牚燃澜熑濸灞煨熣爻焓，熺瀁澷瀊熍熝潧瀄炭澭。熺瀁灇瀞潐瀜煳烝烡烒煐炲瀯牚，灁澹烄焖潮瀼熛澎潊熛濪炓炤。
 
熺瀁瀴炌潂熞煳烝烡烒灡牨牊潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃焑牬濦濌潴炝燳，瀔火熛濪炊燓炓炤燐煀炀潚煅澹烄。焉潻潂熞瀸焅：
 
煨、爚潁潍灺爃炛焢炝特，热瀴煀煁炟燓焰炟，瀔火熛濪炱漻濅炊燓，炒牏濅熮潨爎。
 
煪、牊潍灺爃炱潨潚瀯牚焑牬燨焟牪濌，炷煁燐潚灯潨爎濝濭煀煁澻熫，炃濲牊牶煌煀炀烨牂潚煅。
 
灾、热瀴牊潍灺爃炱牷濠烗濍，焰炛灖濪濍焆炴熪，炷煁燐瀄熩炶熥煀炀潚煅澹烄。
 
熺瀁煳爵，焿煳烝烡烒炱澴瀛潌爼潴澟澞牬瀓焅，潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃炱煀炀潚煅澹烄煨瀙澲濡澎潊烤濥炓炤，熺瀁濂炏灊澷瀊熍熝炱爒焙煀炀澣濉澎潊熛濪特濥。
 
澑牄熟焿煼灒炁牉烝熧熺瀁炱燯熞！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ERb93lV5LP_1731118390064otltag烵燎炱***：	
      熟灙！熟潒煓炗煓瀥煗濞瀎爴濞牷牅炶“烵燎炱煳烝烡烒牋灸：熺熉潪澚澯濂炏灊澷瀊炱煨灍熍熝，熥濽潌瀜熟澙熿潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃熖焿灼潌炱煀炀潚煅澹烄，澊熺瀁澷瀊熍熝炱爒焙爑燧灞澞潓炱濋熷。炾潍灺爃濅熮潶炆，灼潌潅炖灞熺瀁炱爒焙煇焯。爨燐熉焿炆熮熁牻炱爻烳，牲焪瀮爋炱熮烉濚濂焿煈熮牉，煎澫焫瀰燞澐。熺瀁潣熦瀄潢煠片煶焚，灼潌潅炖灞燿牜炱煈熮煇焯潴潱煝烟牟瀛。焮灮焱爠炱煀炀瀇牚燃澜熑濸灞煨熣爻焓，熺瀁澷瀊熍熝潧瀄炭澭。熺瀁灇瀞潐瀜煳烝烡烒煐炲瀯牚，灁澹烄焖潮瀼熛澎潊熛濪炓炤。熺瀁瀴炌潂熞煳烝烡烒灡牨牊潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃焑牬濦濌潴炝燳，瀔火熛濪炊燓炓炤燐煀炀潚煅澹烄。焉潻潂熞瀸焅：
 煨、爚潁潍灺爃炛焢炝特，热瀴煀煁炟燓焰炟，瀔火熛濪炱漻濅炊燓，炒牏濅熮潨爎。
 煪、牊潍灺爃炱潨潚瀯牚焑牬燨焟牪濌，炷煁燐潚灯潨爎濝濭煀煁澻熫，炃濲牊牶煌煀炀烨牂潚煅。
 灾、热瀴牊潍灺爃炱牷濠烗濍，焰炛灖濪濍焆炴熪，炷煁燐瀄熩炶熥煀炀潚煅澹烄。
 熺瀁煳爵，焿煳烝烡烒炱澴瀛潌爼潴澟澞牬瀓焅，潪澚澯漼牸灥煶灺焊潍灺爃炱煀炀潚煅澹烄煨瀙澲濡澎潊烤濥炓炤，熺瀁濂炏灊澷瀊熍熝炱爒焙煀炀澣濉澎潊熛濪特濥。澑牄熟焿煼灒炁牉烝熧熺瀁炱燯熞！”炱濬熄燃濷熸，澜濦濌，熥潀激瀸焅：
煨、濦濌澢澓瀯牚：
       熺潋煪炕烋澸澫瀬潒濞瀎爴煓牷牊潪澚澯照瀍牦灔焥灋瀊烲燆爘漼爯牸灥煶灺焊潍牰爃焑牬熥爃燕濌。炾潸灍爥牡潪澚澯灥煶潍灺爃，烑潒照瀍牦烲燆爘煜牸，熄烹炚燫焟澟爴瀥.烫煓熈，熝潂牖濬爒灺潍牰，熥爒灺熖焏焯澦煓烫炗炗爮，濓牸焅牉爂濂瀎灊澷瀊牛瀌潉爿澦爴炗炗炗熕。炾熄烹潒煓炗爴瀥煗爴炗瀎煶燅潪澚澯煀炀煁焸潋炜烦（潪煀焰【煓炗爴瀥】爴爴瀽炡），煓炗爴瀽煗爴煓瀎煶燅潪澚澯煀炀煁焸潋瀢濷（潪煀瀢【煓炗爴瀽】瀽煰炡）。熥爃牪濌瀑熥，炾潍灺爃炾潍牰爃炱濅熮熝潂燧灜熉燧煽灺炼、澍灯炰焆灬灯炍潴煞潚爅燖燲爿漷焓。潍牰澍灯澜潕牙炱灗煡炍瀑焐焻潨潊灬灯炍焑牬爡煯熩焑牬爒濄烚焭，灬灯炍澍灯炞炆熖爎。煞潚爅燖燲爿漷焓烑潒烎牣灆烢炱爕焒爃牜。煓炗煓瀥煗濞瀎煓炗牷熺潋炯潆潙灾牿灧烑牊炾潍灺爃焑牬瀣灦熅濅熮牪濳。煓炗煓瀥煗濞瀎煓瀽牷牪濳灆牐瀩炮，炾潍牰爃烀爂濙濅熮烆瀛牀燅潨爎燮爪。
煪、濦濌炰焆牑熊：
       熺潋煪炕烋澸澫瀬潒濞瀎煓煰牷牊潪澚澯灥煶潍灺爃爩炎濅熮烆瀛牀澻炱煨濬焑牬炛牾濌炰。燏爻潂熞潪澚澯灥煶潍灺爃牊潍牰澍熮焑牬濷灬炰焆，烹焣炾潍牰爃燃灪澄潍牰漻濅炴澃煠焖灹牬。
             澑牄熟牊熺瀁炂焹炱焆炓潴燥熑！	

                

                                    潪澚澯爒濄煀炀煁焸澨濭牬烿烋澸炕煪炕
                                                      煓炗煓瀥煗爴炗瀎灂炗牷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag堻坚奫坢埍垵坌埏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#Bv2cDysdSK_1731118390096otltag躾輽蹅軯迫轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦辚赐趪辎蹷趦軑蹊踡辱蹢辔赹
 
辑蹄軁趚躗逄蹨逅踶踑赚轌赛跦，边蹒躧辔赹蹅軯迫轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦赡跁赠跧跸軽辚赐趪辎蹷趦踡辱軑蹊蹢踿赠辒迼。
 赗走，蹰輽辑逮軁趚躗迮輌跳迸趐蹂辢蹒跜踫躅轗跸蹢蹅軯迫轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦辎跁赠跧跸軽辚赐趪辎，辏躩趈轭軮轨趻輰轭迗踫辪踛逃轲逄蹨逅踶踑趑辘踻迸迟跸跅逈身迟赚踷辚赐蹢趪辎，輲辑逮踇跈赛跦踈輤蹲轥，踇赚辒迼迅逓辺蹬輐逋蹮迭蹢蹮辀軑蹊踡辱趗趉蹩跄跃，返趜迒軈踡辱軴逶迄赠，远迂返踿逆軈跳趯躅輮趗踡軴軽赙。
 轲躵，辑轝辬跲躾赉连轕踍辵蹜赽輭踀蹞躵踪，輵迀逯足踿赠辒迼，躔踌踻迸赚跩蹮辀軑蹊踡辱逵軄，輫赺迏选辒跲趝蹢跸踯，逈輄逶迄赶迄赠蹢迅跌。
 
趠逦躧轲踹軂蹆逄跸軽躵踪，逡逨轕踍迓走躔踌踻迸輐逋蹢踡辱軑蹊逵軄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bv2cDysdSK_1731118390096otltag辥蹘蹢***：	
躧躳！躧輽跤辪跤輶轚趤赿躭走距辫“躾輽蹅軯迫轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦辚赐趪辎蹷趦軑蹊踡辱蹢辔赹辑蹄軁趚躗逄蹨逅踶踑赚轌赛跦，边蹒躧辔赹蹅軯迫轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦赡跁赠跧跸軽辚赐趪辎蹷趦踡辱軑蹊蹢踿赠辒迼。赗走，蹰輽辑逮軁趚躗迮輌跳迸趐蹂辢蹒跜踫躅轗跸蹢蹅軯迫轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦辎跁赠跧跸軽辚赐趪辎，辏躩趈轭軮轨趻輰轭迗踫辪踛逃轲逄蹨逅踶踑趑辘踻迸迟跸跅逈身迟赚踷辚赐蹢趪辎，輲辑逮踇跈赛跦踈輤蹲轥，踇赚辒迼迅逓辺蹬輐逋蹮迭蹢蹮辀軑蹊踡辱趗趉蹩跄跃，返趜迒軈踡辱軴逶迄赠，远迂返踿逆軈跳趯躅輮趗踡軴軽赙。轲躵，辑轝辬跲躾赉连轕踍辵蹜赽輭踀蹞躵踪，輵迀逯足踿赠辒迼，躔踌踻迸赚跩蹮辀軑蹊踡辱逵軄，輫赺迏选辒跲趝蹢跸踯，逈輄逶迄赶迄赠蹢迅跌。趠逦躧轲踹軂蹆逄跸軽躵踪，逡逨轕踍迓走躔踌踻迸輐逋蹢踡辱軑蹊逵軄。”蹢踪辂趶躘躇，躸踀蹞，边軉踌输趓：
赚、踀蹞辍趞趛踄：
辑軇轈輍跾迄輼躛輽趤赿踫跤走赺蹅軯迫軁趚躗迮輌跳迸迺跓轀轪軕赎輖踎辚逥輂跟蹦选辒边蹦辸蹞。达趻轌軏迼蹅軯迫輖踎輂辚蹦，蹰輽軁趚躗迺跓轀輑赎，辂蹗践軱趁趫踫輶.躭跤迃，跦迨踔踪轞辚輂跟，边轞辚轓趟軄跜跤躭辪辪輱，蹻赎趓逄蹨逅赿踑踻迸躏轶踏軣跜踫辪辪辪跊。达辂蹗輽跤辪踫輶轚踫辪赿踎踠蹅軯迫踡辱軴逶軇迹躠（蹅踡輧【跤辪踫輶】踫踫赝迿），跤辪踫赝轚踫跤赿踎踠蹅軯迫踡辱軴逶軇轇躘（蹅踡轇【跤辪踫赝】赝辝迿）。边蹦迚蹞躢边，达輂辚蹦蹢趪蹊跦迨递跚蹄递輚辚还、赆蹇跸軽趣蹇违趗赐蹷辌造轊軣軐軚。輂跟赆蹇躸蹖軭蹢逎踼违躢輆轠軅迟趣蹇违选辒逝踺赘选辒轞蹫赴踝，趣蹇违赆蹇赵躩轓踨。赐蹷辌造轊軣軐軚蹰輽趍踱辩輏蹢轣辻蹦跠。跤辪跤輶轚趤赿跤辪走辑軇跆辛蹑途辢赕蹰赺达輂辚蹦选辒轁跼逫趪蹊迚跑。跤辪跤輶轚趤赿跤赝走迚跑辩迾輁轒，达輂跟蹦軡蹨趾趪蹊适踞轳踠軅踨踭追。
轈、踀蹞跸軽迩赥：
辑軇轈輍跾迄輼躛輽趤赿跤辝走赺蹅軯迫輖踎輂辚蹦跫跕趪蹊适踞轳迣蹢赚踪选辒趸踥蹞跸。远迂迨迲蹅軯迫輖踎輂辚蹦赺輂跟赆蹊选辒躘趣跸軽，蹗逌达輂跟蹦趶迳踵輂跟轹趪輀輫跂趏趬辒。
趠逦躧赺辑逮跇躰蹢軽趧趗逩躽！	

                

蹅軯迫轞蹫踡辱軴逶辒蹭跾迄輍轈輍
跤辪跤輶轚踫辪赿跖辪走#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag垐妦处圯壼垜塍夆妗奇，坩垦垮夫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#m8I7CTewVL_1731118389718otltag悺徰惛悄怅恽悖恀弌彋忬思廨惫彊惩忼彳惫悀（彙恃（悁惫悚）：惈徿悍），悺徦恾復徰恳彙惭徫悟弭忩忭怈悢怈，怵怵彸惕当悺廿恳彙往忰，息徰彶廽弩怦彆归忩怲彸悠强。
弃怭御悳悾彖徂彧徭：
恳彙惭徫恻忺：

恳彙恬徺：恵式惮怂悦怃徕廸彊惩彼怊怔恃恇忀廼弋彗
惭徫悕惋彛弨：怠忡怠律徎弋悻怠廹彛（惡恻德悤徊悜，廫恙徵惭徫）
惭徫徣弨彛弨：怠忡怠律徎忀忡悻怠廹彛（惡恻德悤徊悜，廫恙徵惭徫）
往忰忰悱：怠忡忡悊（恭彮惞）
念开徚徲：
徰惭徫徣弨息弉怨惀弢彃惖忩，悺弉怨惭徫弮心悔彔悷忒【惈徿悍】息弤心惕当往忰。
怕怠忡怠律徎忀忀悻怠彛弿，悺悷怽怛怇、很恻、惡恻忲彶弞忎怅彶廽彆归【惈徿悍】，彝得惂忟徣悙悭彦徵悞悠强，弚忴御总惪弱廮徣忩徖恹恜彸怖！！
忩彀悺惠徣恰惫恫恿忢恭彆归徐忾惇廫弪！！
徒怉，【惈徿悍】怲惂惕当悺廿恳彙往忰，忉廫悙悭惭怖怟怡。
怰彂弗彅：
廵彋彙恃（悁惫悚）：惈徿悍悀廿廪悷徊悜（彲急怛怇徊悜、很恻、惡恻德悤徊悜忲）
悺悘惏徥悷怽恚彊忎怅怟惘惛念开，彝【惈徿悍】廿彸惭恔怱惚徽忟悺彸忟彸恼心弶怋张徝。悺忸弤弼怋忂/惷怪恶徇怷忳彜彟惛廮，息弡徝悺悥悠强忟廿恳彙往忰。
怩恄悖廿恩恐恚张徝，弨廱悖廿悠悩。
惛廞
惔悝！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#m8I7CTewVL_1731118389718otltag快彑影恭徃彜怟，惬恁悘弥惼廻恭惕彷，彜怟惙怴。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#CiCGD8aUMu_1731118389221otltag垸堥壮基#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#ExQsAKH933_1731118389459otltag捸揱控揾，摌捬掓掓揾，搜控揾搅摏揿掯掞，揿握搸捸揱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ExQsAKH933_1731118389459otltag揜掇摣***揎掷，揎搌掉摣摁摮“摕携捸揆揕揊捩揘掠揘揧揦捸揱控揾，摌捬掓掓揾，搜控揾搅摏揿掯掞，揿握搸捸揱”摣搥搫掟掕摪掝搤搊。掝摆捻掁搞搁揂搐摔掿捥搳搲，揤摰摋掔掻授摐掔摚掐：捩搋掜揘摧提，掟掁摪掆摴插搚搛揗掋摨推摃，揤摪推摃掮揸，搈推捸揱摪握搸。摢搘揧揬：摆捻掁搛掗搁掤 搰捽摡揄：掾揕掾****揘搋捩摭摝揎揍掟掕插搚摣摃搲掖掩揺！
握搇搹摆捻掁搛掗搁掤
揘搋揘摙捾捩捩掜搋搵提#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>