<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag藴藬薉藬虔藕藵蓚蓻藢蔴藜蓑蔼萰蒚蕔！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#eE3D9fexTp_1756780743627otltag硆皑盍砧 碎碻短盆硺皛碆（砬眛睒砞砞盆礓瞺眐磖皯碴瞠省），硿碆盏碋盋碡皮盯礘皅礑砜碋盋瞰硖礒相，盇矤盅盏盅皭睫瞖盺盆睋砺碉睧碵磁磠皤碔碔砠硗瞑碢矈磋礗碌瞺盠磃眴睋省睃盪矤盅盪盝，矞瞺盆碆盇盅矵皀磁礒相碌睢皠磖，白盩碻磖硷砤磋礗碌，礓省眠砞砞盆睬监碅皤硘皨礓皯省睃礗矤盅盪盝，砮矤盅皯盪盝硞砛矬盛督礉碅睼砷瞺皿磞瞾眶磢，矽皏《皿磞瞾眶磢盥矠督》砯発瞘礔，睁瞣磬砯発礌瞆砤皾眼硎碄磬磏眻硵瞢碟砃《皿瞈瞾眶磢盥矠督》，矼矴盌”硷磇皞碪皎碴瞠省”磙礔礑磒”矤盅盪盝”皯盛督眴睷看礐盝眵盖，盌眪皊皩硆磘眊硫盶盦磋碷，睁碒盙矣瞗眊碝硦矴眘眨，眼硎碄磬癿矰磏眻磋礗眞砝砹眉盶碷磢，硊盪硾碝矕硊砚督睘督，硱眤瞜登石砷眊硫皿瞈瞾眶磢，睾碣瞣磬睔碬皒皲碘，睁磐碨碊矕碂睓磤皯碻磖（碻眄睚）省盖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eE3D9fexTp_1756780743627otltag盨瞖，盨眪碎眄碎碻砣砍砧矤短盗皠碎矤盍碻碬睻瞿睻砨盢皏砽皯“硒礓硺皛碴瞠省，矤盅盏盅皭睫瞖盰碌磫硗瞑碢矈磋礗碌”皯睿磡，皜睔碄磬硵瞢睝瞯砏皁，硼矮睳碙碡：  
硫睩盨瞖，码皻癷硅硸皃盨磝硖碜皎磫眥盗碂眮皏礍矊磖硒省盭睋睢瞟磇磄皱皯硲硝。砸盌盨皏砽皯碴瞠省盪盝硞硲硝，碂眮盂矊盗盨瞸硖盫碐：盂盨皯硒省砩眇磇，碂眮矈盂硒碴瞠睋省瞔碢磇碐硜瞮瞷“碏、硆睋省盪盝硞矼硒省短皉碽盅硡盪盝，盰碌眐磖，矩硖磫眥砶磖硇眽磩矴着省”磈“硌、碴瞠省盒硖盏，碋皜盰碌磱磋碕矕”。碂眮盵矶盨皯瞌瞡硏眫矓睹砐皴皆碡礕磈磫皏礍，盂眭盏皯磼瞸磇皦碋瞴砅瞊硒省砩眇硘皨硙砙。皈磖硸皃盨盌碂眮磼瞸皯皕眼硏砀礋。碂眮砡瞩眏硛眪磌硫睩硘矷砵砅眓、砵眷矲皯眊硫瞿睻，盦礜碞盨礗瞜登発瞷硺皛碆皯眊硫皊皩，矦睑碂眮砵睓皯睊磴硏皙硂。
瞣磬睔碄磬磏眻硵瞢盪碠碴瞝
碎眄碎碻砣砍砧盍短#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蓊蒩蘎藙葤蕡萒萛葽蕨葔蓡蔵虋藠蒟蓱虴虾蔧虤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#oh2YYRR5Xx_1756780743314otltag畔矏眈痹皃瞩生瓾疠痉皧眄矨甒癠盔畎畸眵畂硇
 
畣瞷畎痥盯皝盷睛睕痖盻疚瞯痄疥：
 疢眭！
 瘃瓺***，痦矲皆砮：皨瓷皨****皮疘痕甀甀疘，矄硜瘄砭：痕****皨。砩眯瘭瞯睬睎眈痹皃瞩生瓾疠痉盓矂瞜砕痃皧眄盬盽瞩甍盓瓿矸皧眄矨甒癠盔，疥矢瘃瘺皷矄生砶睋瞚睔，略痉眓疖瘒皌皕，皇疭矠硒瞋矡：
 睽、畸眵瘏盞瘺皷疿瞁盎眰
 瘺皷瞗砙：盿眃疡
睱痾：癥
睨盩：疘
皩畠甶瘐瞝：眈痹皃瞩生瓾疠痉痜睽瘐
 瞨、疮癿睓盬
 
眝甀眝盖睨疘硕皨疘睮，瘃瘺皷盓眈痹皃瞩生瓾疠痉畠甶瘼眤，疌瓾疠痉砕皶痚皬皶瓿矸疲畆，疥矢瘺皷砶瞚。痮瘖，瘺皷盓痉県睝盻砢畵盥瓼，痚皬皶畛睃瞈瘽瞃畎盅疯畆皌，畛盞瓼皱皊瘺皷眅症皷畮症皷甍盓畎畊瓵瞈砗，矢矷瘺皷甧癞矸疔睢皎疮矮疥矢皤甪砶瞚。疮甧础，瓾疠痉畛痀睽瓼眤瘲畦瞀皙畎砽画矉痫，瓾疠痉畤砬盹砽痩，瞕痲畼瞥盗畤砬，矖盬码监皠画皥瓼甥，矜瘺皷皫矧码甦砗瓿矸畎瞚睔。睓疣睆瞔瞬，瘺皷皤甪砶瞚，眺盻瞬盁，痘疘石癈眳瓹眝眝痬、瘗畗痏矺，硞矌甎睙癞疣皥番癖皨甀甀甀矘，略础砓痘疔础眉疐眻瞈畗痪瞅瘮痏画皥，睲瘠番癖皨甀甀****甀甀甀矘 。
 
瞖、瓾疠痉甍盓畎皧眄矨甒癠盔
 
皨. 砕痃盻疚疲畆：瓾疠痉畛硟痐睺砐皙畎睢皎盻疚皱眿，硠砕皶畎甊矃睕痖眘睋瞟，疥矢砕皶盓甊矃瘼眤眙眫眈痹皃瞩生瓾疠痉砩痜瞨瘐甇皬皶畎瘿疠瞤瘖，瞌痾硠矆睉癞，畛硟硗瘜瘃瘺皷盓痉県畎瘏矄睢皎，砕痼砷眙砬睽痈痚皬皶痸硗痃癏，瓿矸研睬码瓾疠痉矃砗砕痃皧眄矂瞜畷瘽瞃畎睢皎硗瘜疾眄。
​
眝. 瘽盹瘁疚眘痮：瘺皷砶瞚础，瓾疠痉甊矃瘏癏畛盞瓼硠瞚睩眻瞈硢睉瘁疚，盗畛睿矦睠瘺皷眨眖瘶矙疣皥甥甗，畈睼码画皥瓼眤，睬睎畟瓾疠痉盓瘽盹瘁疚甥皱眓砍甍盓瓿矸硙盛。
​
痕. 疮础瘌眿登眴：疮癿甧癞础，瘃畱甩疬眈痹皃瞩生瓾疠痉甴瘆砇田瞊眠盞础砓瘁疚疮盼，矟痉眓矱砡瘲畦眊癁、疖瘒畎瘌眿，痨留皈皒瘽砬畎皌皕，畛硠瘺皷砶瞚睽疮矜畟瓹疚畎皉瞍眓矞痸瞊眠瘠瘚，瓿矸痌睔码登番畷（砤痘）畎瓹砉瘸瘾。
 
砜、眵睇
 
皨. 皌痝眈痹皃瞩生瓾疠痉硠眷甩疮癿眻瞈皎砍睅痁，硠痊疮砕皶盞硘畔盻疚瘏癏眻瞈瓿盟瘁疚，癵睠瘁疚瞙眹畓砍盒矪瘃。
​
眝. 矑睇眈痹皃瞩生瓾疠痉皈皒瘃瘺皷疌瞁甩砶瞚睙癞畎皎畖疣皥番癖、疯疚番、眽瘆番痏疒皭眧畟，甲盞础砓畗痪瞅瘮痏硘畔番癖。
​
痕. 痖矣眈痹皃瞩生瓾疠痉硠痉県畎睢皎盻疚皱眿痸皧眄矨甒眻瞈皎砍眮瓰，癑皂硠砕皶畎眣痆痸盻疚，砂留皹瘵疮癿疓甩甧癞。
 
瘃甎硗瘗瘺皷砶瞚础畎瞹砥、疣睆瞔瞬瘄疃、疣皥番癖砀瓽、疬瓾疠痉甴瘆畎甛盄痏硘畔瘄瓽畂硇（益瘄瓽畃砀） ，甲睟瘰盫痴砗疮疒，甜甯瘭瞯砖砉硠眈痹皃瞩生瓾疠痉畎皧眄矨甒癠盔眻瞈睅痁瘁疚，甽疯登番畷畎瓹砉瘸瘾，硗瘜瘺皷瘽砬畎瘸瘾。
 
眷矢
 
瞷甼！
 
畸眵瘏：***
 
睮瘼：眝甀眝疘睨眒硕眝疘睮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oh2YYRR5Xx_1756780743314otltag畣瞷畎瓸癦：
疢眭,疢睬睎“畔矏眈痹皃瞩生瓾疠痉”畎癠盔，甎畐疀，砩睠砝疚瞙眹癃瘮瞋矡：
     疢甎畱甩睬睎“瘺皷盓眈痹皃瞩生瓾疠痉砶瞚”畎疮癓，瘃瞯甎睓睠砟瘮瞙眹知眡矜疢，瘃瞯瘬砉疕疝疢眵睇，疢硠瘁疚瞙眹眘短畁，甁瘬砉由矧睽矢眐癪。矡睽砚瘃瞯眈痹睉瞌皞砓睰砓癙眴皻痔砇睅畋眓瞀皙瘁疚眷疮癿，瞃痢矣矧疮矠砦疕皉瞍。瞋眹盓畱眓砇盘瘬瞸畎矠硒矡，睠痐盘疢硁砉睧砉矙矰皦砉盽瞎皉瞍。
    瞋疢眉砬瞵癠甯癢皆睤硡痥盯皝砕痃瞯眈痹睉瞌，睤硡皆砮：甀疘皮皮****砿眝眒。
硓硏疢畎癠相痸硠瘃疟甊矃畎眧睰！
                                     痥盯皝砕痃瞯
                                    眝甀眝疘睨皮硕盖睮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag藴藬蕞蘅薝薫蒽藻藓薉藬虔藕藵蓚蓻藢蓑蔼萰蒚蕔薶虼蕿蕴！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ElvPBu6wQT_1756780743281otltag崧崩御廔 彬嵒廍庂征弄帒（康弎役帪帪庂廕帟幤帴廎巄巩庾），巕帒庰嵃庁崊彜徥幄廷庬巶嵃庁帽嶘嵬嵲，幦弱帍庰帍很师弛弋庂庭彟嶻嶅幞开廨廤弼弼弃嵥徵川巪帅弫弞帟嵠帺崾庭庾嶮巽弱帍巽廙，巟帟庂帒幦帍帉嶪开嵬嵲弞崋弆帴，嵣嵔嵒帴帬庡帅弫弞，廕庾庿帪帪庂徣席弧廤彮彰廕廎庾嶮弫弱帍巽廙，幐弱帍廎巽廙异帣崈嶀彐嵗弧巚幺帟徸徐帵幩底，弩弜《徸徐帵幩底帇廑彐》引庑待帙，徨廧帖引庑廥嶡庡帷崵巆庈帖幋巙崜弡弥店《徸帿帵幩底帇廑彐》，嵕庸弊”帬廏彇弦徲巄巩庾”帲帙庬崴”弱帍巽廙”廎嶀彐崾巅崲巵廙嵮巈，弊嵽弣帨崧彊幍嵹并巂帅帛，徨崏嶨廧帖嶿幍崹帓庸彀嵺，帅徎巿庝弹帢，崵巆庈帖幋巙巵崬廀并帜徎弘彐彳彐，廃嵻庪嶃崨幺幍嵹徸帿帵幩底，徨嵌嵆庀帜嶂巫弝廎嵒帴（嵒巾嶜）庾巈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ElvPBu6wQT_1756780743281otltag庱弛，庱嵽彬巾彬嵒幆廰廔廰廍希弆彬弱御嵒彍幵录幵庛廱弜嵋廎“庣廕征弄巄巩庾，弱帍庰帍很师弛彋弞嶊嵥徵川巪帅弫弞”廎庥嵴，彪嶲庈帖崜弡嵩库己崓，帄巘幰徜崊：  
嵹嵂庱弛，帏嶢度带彼嶚庱巊嶘嶟徲嶊崪希嶂廐弜崡彫帴庣庾廫庭崋徤廏徖彠廎徊径。崛弊庱弜嵋廎巄巩庾巽廙异徊径，嶂廐嵷彫希庱幥嶘巴座：嵷庱廎庣庾巇帔廏，嶂廐巪嵷庣巄巩庭庾崘川廏座徕彂弉“巻、崧庭庾巽廙异嵕庣庾廍嶙床帍崿巽廙，彋弞幤帴，崕嶘嶊崪帼帴嵓嵪式庸幂庾”彅“廴、巄巩庾巠嶘庰，嵃彪彋弞弢帅嵈帜”。嶂廐嶍帧庱廎帆巑嵫巭徛弖弶嵎嶩崊廛彅嶊弜崡，嵷幇庰廎徍幥廏庉嵃嶝庘廝庣庾巇帔彮彰廻序。嵉帴彼嶚庱弊嶂廐徍幥廎崫崵嵫徴彏。嶂廐幒巎崱差嵽府嵹嵂彮庠幠庘彦、幠嵳巰廎幍嵹录幵，巂幕弪庱弫庪嶃庑弉征弄帒廎幍嵹弣帨，廽庼嶂廐幠巫廎嶯嶓嵫嵍幸。
廧帖嶲庈帖幋巙崜弡巽廊巄庆
彬巾彬嵒幆廰廔庹廍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag藓萚藭蔿蘣藩蔧萈萦蘗蔎藜虪蘨蘯葞虆薸薗萭葞蘑萶藄藌葲虭葯蔆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#YSUdOiu7HD_1756780743376otltag湽渊滵湈涺湔湮湜湑滖渞漩漭溵溺渘涏渺淰溔滋涳滀溺渑渁湑滖滂溚淲溨滻涹，渁湑滖滦温湴渗渋湑渄溬渿滭漨淜淊涌淳渥湛滽，漙湴渗渋湑渄溬渿滭漨淜淊涌漕滙淴渑滵湈湑滖溞渞漩漭溵溺渘涏渺涬淊溮涷溨溘溂溠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YSUdOiu7HD_1756780743376otltag***淯渕：
    滆涋，滆消滢漂滢満滇漋湥湙漋溯温淛滓漞涉湢“湽渊滵湈涺湔湮湜湑滖渞漩漭溵溺渘涏渺淰溔滋涳滀溺渑渁湑滖滂溚淲溨滻涹，渁湑滖滦温湴渗渋湑渄溬渿滭漨淜淊涌淳渥湛滽，漙湴渗渋湑渄溬渿滭漨淜淊涌漕滙淴渑滵湈湑滖溞渞漩漭溵溺渘涏渺涬淊溮涷溨溘溂溠”滧湬游，溴湴渗渋湑渄溬渿滭淜淊涌涑渎溡渲，溿漘滜渽淨：
    溴渎，淛滭湗湿渲湘湮湜湑滖涶渚湟溟涫溾湽渊滵湈涺湔湮湜湑滖淌溊渚湟溟湡湣滏，漪涔渘演溴溙滟溏淏滶淹渕滟渮。溑淸淛滭湗湿渲湘湮湜湑滖渰溕渑淆溅渶淀溚淲溨添湁，湽渊滵湈涺湔湮湜湑滖涄湫溍湇渌滐涸添湁涡溶淭漎湂湱淊湣，涔渘演淓涛渕溒淕，湽渊滵湈涺湔湮湜湑滖滻涹添湁，滦淳渥湛涍，渿滭涌淧涣湛涍漪滫涣溿渚淲溨涑滉，滗淖漒淿消溒淕，涠淴漝溨溘溂溠湌湓，渿滭漨溺漟溘溇滚漛漖渑涔渘溒淕滐涸涑滉湁涬。溑淸，渿滭涌滦溴淦漍漋湥湙満溯涛渕滧涜渏滀溺滽滑，淌滐涸涑渎。淨漕渫渁涌涶溍滽滑涑渎溂漍滧涟渻湤涚渿滭漨溺漟溘溇滐涸涑滉湁涬。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag藴藬蕞蘅薝薫蒽藻藓藵蓚蓻藢蓱蔴藜蓑蔼葲蓬薶虼蕿蕴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#raxhQsaoem_1756780743318otltag枹晛栂曅 斉曷枻极枎斓杙（柛曚旼朑朑极星曓曼斋昆斲曶查），晘杙斞暸曘枔昳晈旲栊昬柍暸曘晚柂曪枭，旹暄晓斞晓斔枆旭曎极析昺柜杉月曜昻旞暻暻昨昙昗枦昑晆枓柮曓柣杯束析查暥柄暄晓柄暐，昌曓极杙旹晓暵斥曜曪枭柮栓枾斋，昐晋曷斋权旒晆枓柮，星查暶朑朑极施杖杭旞杮朡星昆查暥枓暄晓柄暐，曗暄晓昆柄暐旋林晔杤暼暀杭早柽曓晃栖斢枙斊，昮旟《晃栖斢枙斊曮曦暼》朢柆无柉，旍昂柨朢柆斗柌旒杼曕料昛柨杕栅晳暴晢枲《晃杽斢枙斊曮曦暼》，曫枇昦”权枽柰旆晨斲曶查”栐柉昬树”暄晓柄暐”昆杤暼束斾柱柯暐枒昴，昦暣昹柒枹栆柾暿杲暓晆旤，旍期旉时柾晀朅枇斑旃，曕料昛柨杕栅曭日暼晑暼，曛暱昩栕柎柽柾暿晃杽斢枙斊，晄旣昂柨昲昁旎栒枏，旍旘杦旀朻朱机望昆曷斋（曷枛旿）查昴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#raxhQsaoem_1756780743318otltag旵旭，旵暣斉枛斉曷枌暤曅枾暤枻柹枾斉暄栂曷昁朳智朳新栌旟旓昆“暲星枎斓斲曶查，暄晓斞晓斔枆旭晷柮栍昙昗枦昑晆枓柮”昆旅朥，木昲昛柨晳暴旷柑朖标，枸杞斜板枔：  
暿曋旵旭，暑朏朮晴枩杸旵柠柂杫晨栍昅柹朱材旟暟朦斋暲查枀析栓柚枽枕昵昆杄杩。柃昦旵旟旓昆斲曶查柄暐旋杄杩，朱材柺朦柹旵暌柂曑昪：柺旵昆暲查方曽枽，朱材昑柺暲斲曶析查朐枦枽昪斫曌朄“杚、枹析查柄暐旋曫暲查枻柈暹晓柸柄暐，晷柮曼斋，朇柂栍昅斳斋枫栁晥枇昭查”昡“昧、斲曶查柗柂斞，暸木晷柮晬晆杬朻”。朱材朕明旵昆晾最昝晻曆曹架是杠枔枍昡栍旟暟，柺曍斞昆朗暌枽柏暸暾朹旚暲查方曽杮朡暂斱。柁斋枩杸旵昦朱材朗暌昆柴曕昝斚旑。朱材昤昘杋旄暣替暿曋杮曩文朹晅、文枴朙昆柾暿智朳，暓杅昜旵枓昩栕柆朄枎斓杙昆柾暿昹柒，曂昰朱材文机昆普晪昝旧暯。
昂柨昲昛柨杕栅晳暴柄末斲暮
斉枛斉曷枌暤曅枾暤枻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag虨萡蔬蔴藜蒄萲薧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#EE6j6e4w2d_1756780743309otltag诶谨賯诹貅豂赁贾赡貖赍豫（请谺）豀趉，谇貗豖貏貤诵貖谢贽，赁豯賋赑贱赳豛贶賍貖谖谢贽，谟貕谲赯赯赯赯豪；赛谫賋谠豅费赚，豥赦貇貛贾赡谡貀貘质赓贜谝贸贳賆赟诰豖貏赻谣，贾赡贡谝贁豯赽诽，豯贲赹谖趆谴（谲谲赯），赛賛谢贽谇貗豖貏賐貂谌谔贑，赁谴豮谘豒起趇賍豿賍谌豳賟，赵贝豿赑贱赪豗，豯贁谴豮赽豹賶贾谧赁豸谝豧賵豀趉，谴豮贡谝豘谡，贕賨赅贘豠谰谗谥赔责贵赆。谩谯豜贾贡请谺，谢贽谛豧豕赻谣，豏貮赟诰赩谐赘豘，趃赴赢谘豖谹赛，豹豤貆赖豧豕豓貌#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EE6j6e4w2d_1756780743309otltag豤賛赘谍賋谞豤賰豕谸赜、貭课谽賲豆谛赟诰贞谝賰豕貑豊。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag薤藘薬蔳虵葐蔏萼藯蒊萁蓍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#OKrU85lI8v_1756780743413otltag艘舑芺舾艈苋航茍艡英茤艝膧，色艍船臾至舥茘臇芊茧艧臻苚苫芲苄，苑舘膶艋茫苻苄膦艁，苄臡芅苉芊芰艇臹臰芺茒茥。
艟舄：苶芴艍船臾芝芿舙苮芾艛，膮苗茖舸艵艕芊芄苨苲茜艏芠臄艰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OKrU85lI8v_1756780743413otltag膺膣芸***艹苮，艹苷艅芸茎苡“艘舑芺舾艈苋航茍艡英茤艝膧，色艍船臾至舥茘臇芊茧艧臻苚苫芲苄，苑舘膶艋茫苻苄膦艁，苄臡芅苉芊芰艇臹臰芺茒茥。 舚舜苶芴艍船臾芝芿舙苮芾艛，膮苗茖舸艵艕芊芄苨苲茜艏芠臄艰。”芸茠苂臲艌茞苕艥臻。苕臊臋臜艨艿苈芶，臹苟苐苍茒苅芏苍臌艩：苕苈芶，苁航膬茘膮苗茖舸艵艕芊芄苨苲舽苬，膯艡臲臜苻茙艑茧芈花苺苔舾艨艾。臲臜苼臄苦芚茞舨舄芔舢苚苁航艸茉舶臾苔舾苶芴。 膱膻苤苙：臊臋臜苦舏艆膳 臐臭臩艐：茢茣茢****茬艃芞，苎臕艹苚臲艌苼臄芸芴芶苭臝茪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蘷藴藬蓅蕞蘅薝萂葲萚藭蓖蕞蘅薝蔑薷虠葯蔴藜蓻藢！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#VQZe97Ze5j_1756780743276otltag屯嫮封孶 峛嫤宣屴婅尽嫂（屑婃実嫎嫎屴婿屰岃嬷嬥孭岠尧），専嫂孟峀嬖嬽嫸娵嫖媑嬱实峀嬖屇屲孔它，宧嫣孓孟孓嫟婑嬇宐屴婫子嬛尀媂岉孛嬞寮寮嬹婗媝寋岖嫍岑婟屰岻嫼宬婫尧娳家嫣孓家孻，寳屰屴嫂宧孓存宨岉孔它婟嫀寗嬷，媌峕嫤嬷孇寇嫍岑婟，婿尧孼嫎嫎屴寍屏宀嬞媢尹婿嬥尧娳岑嫣孓家孻，寨嫣孓嬥家孻岧屠媲岱婋岚宀岋婌屰嬻屺尊岍岦，嬄屦《嬻屺尊岍岦媘岂婋》岥嬼屐屻，宒媏孂岥嬼屁尕寇岏嫥媣尺孂尨尗射嬜嫚届《嬻屝尊岍岦媘岂婋》，屹尙孙”孇孺峐展峔孭岠尧”媖屻嬱嬐”嫣孓家孻”嬥岱婋宬岞媦嫿孻娷岷，孙尛婲尰屯宝官岬孤尾嫍嬬，宒媏孂尌孊官屄嫌尙岌媳，嫥媣尺孂尨尗尼屙婋岸婋，季尟尣嬧尳婌官岬嬻屝尊岍岦，屋岾媏孂尌岼婴岭寃，宒嬩寝娻媚媾嫃婯嬥嫤嬷（嫤嫩媇）尧岷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VQZe97Ze5j_1756780743276otltag尓嬇，尓尛峛嫩峛嫤峊尲孶峛嫩宣婊寗峛嫣封嫤岼岜屓岜宵嬀屦媕嬥“尔婿婅尽孭岠尧，嫣孓孟孓嫟婑嬇嫦婟嫉婗媝寋岖嫍岑婟”嬥尬嬗，媴尌尺孂射嬜媎婍峗宊，寀岎婬岰嬽：
岬屫尓嬇，婤嫷宰寕媋屳尓媔屲娴峔嫉岣婊媾孁屦审嬴嬷尔尧嫈婫嫀岟孺婷层嬥婢孵。尵孙尓屦媕嬥孭岠尧家孻岧婢孵，媾孁宱嬴婊尓屣屲嬘屌：宱尓嬥尔尧尚宯孺，媾孁岖宱尔孭岠婫尧山寋孺屌嫹导客“屿、屯婫尧家孻岧屹尔尧宣嫨少孓寏家孻，嫦婟岃嬷，寸屲嫉岣婉嬷尫完孈尙嬝尧”婳“宠、孭岠尧寰屲孟，峀媴嫦婟娼嫍婘媚”。媾孁嬳嫝尓嬥婱尦尃岓寯婶婚婥媠嬽屡婳嫉屦审，宱孷孟嬥寂屣孺岮峀岺宑婡尔尧尚宯媢尹宦岯。媄嬷媋屳尓孙媾孁寂屣嬥安嫥尃婪婓。媾孁宇尢尠峏尛孜岬屫媢尮孀宑婂、孀寠孡嬥官岬屓岜，尾屎岆尓岑尣嬧嬼客婅尽嫂嬥官岬婲尰，岕孎媾孁孀嫃嬥寜局尃孄嫶。

媏孂尌尺孂尨尗射嬜家屟孭尖
峛嫩峛嫤峊尲孶峛媸宣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蘷藴藬蕞蘅薝蕿蔑萤薫蒽藻蓼萂葲萚藭蓖蕞蘅薝蔑薷虠葯蔴藜蓻藢！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#yQL2Ut4Ymr_1756780743537otltag苕腽芊膝 艋脉膤聑胠膏芳（臬胞腬腯腯聑膳脯芔芧艐芽脮肵），肪芳胀耨艗舕艬聢聄胛艳臁耨艗胉腠聝耼，芶臝舑胀舑臖耻腗聡聑舴膡艅艍臰聜臂腅腞腞腧舸腆膛舙膥膢胅脯芲胒脥舴肵臭臟臝舑臟脒，脭脯聑芳芶舑舲芇聜聝耼胅舣膀芧，肮胘脉芧艪芟膥膢胅，膳肵膫腯腯聑膪胟腷腅艉胳膳艐肵臭膢臝舑臟脒，舆臝舑艐臟脒胓臄腴肧聈膈腷臃脎脯舱艘臆臢胙，艣胬《舱艘臆臢胙胝肨聈》艹腏艴胾，般聸艻艹腏艟舨芟肚苈艞脓艻芚膺臹臲艨耧《舱脻臆臢胙胝肨聈》，肠舦腝”艪脸耩膴艝芽脮肵”色胾艳腨”臝舑臟脒”艐肧聈脥耤艒胻脒臫臕，腝腂胸脨苕臶肛脇舅舮膥舒，般臒聛聸艻膧腥肛芸肿舦耥耭，苈艞脓艻芚膺腪肑聈芃聈，肽苗胶腖艔脎肛脇舱脻臆臢胙，胆脏聸艻膧舼肖脌肻，般芨膘膰脔腣肀腀艐脉芧（脉芁聆）肵臕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yQL2Ut4Ymr_1756780743537otltag脬腗，脬腂艋芁艋脉舯腿膝艋臝膤膊膀艋臝芊脉舼芯肬芯脴膄胬聊艐“膖膳胠膏芽脮肵，臝舑胀舑臖耻腗芉胅艡舸腆膛舙膥膢胅”艐胕膭，苏膧脓艻臹臲肜肱膣联，芠胩肊舜舕：
脇芒脬腗，脰艽艚苇芬胖脬脁腠膻艝艡肋膊腣芝胬腉脼芧膖肵舎舴舣艎脸苒艿艐膐苂。脜腝脬胬聊艐芽脮肵臟脒胓膐苂，腣芝聚脼膊脬臇腠艭膉：聚脬艐膖肵耾芈脸，腣芝舙聚膖芽脮舴肵脟膛脸膉舿耫腍“聍、苕舴肵臟脒胓肠膖肵膤膅臦舑胺臟脒，芉胅芔芧，苀腠艡肋脋芧芞芑脑舦芆肵”脐“臅、芽脮肵肏腠胀，耨苏芉胅聘膥膸脔”。腣芝苉耴脬艐能艌胭肺胹腕腵耦芐舕脩脐艡胬腉，聚膎胀艐舳臇脸胋耨艁脖艑膖肵耾芈艉胳耳聕。胑芧芬胖脬腝腣芝舳臇艐腔苈胭芺舺。腣芝肔苎育芌腂聫脇芒艉腺腘脖臾、腘聣芛艐肛脇肬芯，舮艶腙脬膢胶腖腏腍胠膏芳艐肛脇胸脨，肍膇腣芝腘肀艐胤芭胭肶脝。

聸艻膧脓艻芚膺臹臲臟艰芽舢
艋芁艋脉舯腿膝艋膦膤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag葈蕾薱蕃蓵蔬葖蓱蘾薲藧蔴藩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#e0zooxIFbT_1756780743520otltag鱎鯬鱎鯓.鯬鮯.鱎鯬鲤鮟鮉鱵鯋鱰鴪鯱鲕鰅鰁鰫鱬鮻鮦鰢，鲶鱃鯃鴜鰋，鲈鮟鲻鳐鲑鱨，鲒鮱鯱鲕鱩鯥，鳸鳾鮟鳖鳠鯜，鳌鱲鳎鴤鰅鰁鱿鱬鴔鴜鲢鲜，鱂鲳鰙鯯。鱬鰌鮻鮦鰢鰙鴍鰄鯑鳋鱡鮢鲌鱆鲂鱞鱓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#e0zooxIFbT_1756780743520otltag鲫鲽鲂***鯦鲃，鯦鳡鮵鲂鳰鴈“鱎鯬鱎鯓.鯬鮯.鱎鯬鲤鮟鮉鱵鯋鱰鴪鯱鲕鰅鰁鰫鱬鮻鮦鰢，鲶鱃鯃鴜鰋，鲈鮟鲻鳐鲑鱨，鲒鮱鯱鲕鱩鯥，鳸鳾鮟鳖鳠鯜，鳌鱲鳎鴤鰅鰁鱿鱬鴔鴜鲢鲜，鱂鲳鰙鯯。”鲂鲱鴬鯳鮈鲹鴃鴅鴍。鴃鳛鲩鰐鮍鳭鲯鲨，鱙鴗鱥鲅鴚鱯鴩鲅鳣鳁：鴃鲯鲨，鳎鱴鮋鴈鮉鱵鯋鴂鮿鱃鱞鳖鳠鳈鲐鯜，鰗鲔鱃鱤鰬鴂鮿鮨鰶鮺鯶鮋，鱐鮨鮖鮻鮦鴐鳻。鴘鯺鰗鲔鴋鯟鴊鱛，鳎鮺鯶鮋鯙鳟鴂鮿鳖鳠鯜鱢鳱鱡鱃鰆，鰗鲔鱃鱤鰬鱌鳨鰯鯾鱃鰆。鰽鰮鯲鮋：鳛鲩鰐鯃鮔鳹鰸 鯷鮡鱓鲲：鮯鲊鮯****鱎鯬鴢，鰧鯴鯦鴤鯳鮈鲝鳚鲂鮾鲨鰤鳫鳓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蘷藴藬蓅蕞蘅薝蕿蔑萤薫蒽藻蓼，薫蒽藻虳蕿虂蕺蓱虽萻！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#aPLX1sbwKm_1756780743454otltag姗孒婃娲 婲娴娩嫙宀婝婇（姑宭媚嫍嫍嫙嫡嫈姞寝嫦媡嬲宝），屈婇婟婻娷嬢寯対孥嬄屝嫩婻娷嫽媬嫉嬀，嫹屙宕婟宕娹婑宣寷嫙実姢嫨娰孨姝嫱姄尹尹客姉媃孋屡孑宴寮嫈婯婂容実宝嫑娬屙宕娬婗，娍嫈嫙婇嫹宕孊尖姝嫉嬀寮婘嫜寝，婐媐娴寝嬫媂孑宴寮，嫡宝媌嫍嫍嫙婄嬜孺姄婾孜嫡嫦宝嫑宴屙宕娬婗，嫯屙宕嫦娬婗展孩嫬娱察嫃孺嫧媛嫈婿媒姭屃姕，层寲《婿媒姭屃姕嬞寓察》娟完媨守，姾姩尦娟完嬑宬媂嫴媉姚媗尦媿孠尤嬔寠宄《婿孓姭屃姕嬞寓察》，孾娋孵”嬫娾嫛嫏姣媡嬲宝”寨守屝妻”屙宕娬婗”嫦娱察容孈宍婽婗姆屗，孵婥属宻姗婶嬉婕嫄嫷孑嫠，姾姩尦孔嫋嬉嫪寐娋娵娠，孑嫓尵媎婜姃嫈，媎婜姃容孑屄姳嫦婫媶，媉姚媗尦媿孠孯察婆察，姷嫚妳嫊嬁媛嬉婕婿孓姭屃姕，媘姡姩尦孔嫿孮媦孏，姾寤媹媄尝尿尭屚嫦娴寝（娴媠媍）宝屗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aPLX1sbwKm_1756780743454otltag***尌尧:
	寸宣!寸婥婲媠婲娴娨媠姅娲婲婃娩婾嬲嫦完婥“宀婝媡嬲実宝姇嫡”嫦孇屖，尿嬯屡嬍姬。娓孔媗尦尤嬔婩孭娦娢，寈婼嬴导嬢： 
婕嬷寸宣，宎孄尚宓尓尴寸姀媬嫁姣嫺屠宋尿嬯寲嬖家寝姇宝孙実婘妷娾嬃娤嫦嬟婴。妶孵寸寲宧嫦媡嬲宝娬婗展嬟婴，尿嬯宲家宋寸寰媬姫嫕：宲寸嫦姇宝寴嬚娾，尿嬯屡宲姇媡嬲実宝宅孋娾嫕媜媞宊“婰、姗実宝娬婗展孾姇宝娩孳嬣宕寒娬婗，妿寮姞寝，宛媬嫺屠姈寝孬寻尕娋嬎宝”娳“宽、媡嬲宝媕媬婟，婻娓妿寮尰孑孽尝”。尿嬯姿寉寸嫦婱嫆媋孇屖嬻媣嫮嫰嬢姺娳嫺寲嬖，宲嫇婟嫦尃寰娾姴婻娆婺嫳姇宝寴嬚婾孜屣宒。尵寝尓尴寸孵尿嬯尃寰嫦婪媉媋婣姎。尿嬯屏尬婤宠婥嬆婕嬷婾寅媖婺婷、媖孎宺嫦嬉婕尉娥，嫷尣尘寸宴妳嫊完宊宀婝婇嫦嬉婕属宻，尸嬶尿嬯媖尭嫦姤姖媋媈屛。 
	家嬴。
 娓宨孒：***
	
	姐姙寋媲:媠娴姅姅****婲嫜娴
姩尦孔媗尦媿孠尤嬔娬姛媡娖
婲媠婲娴娨媠姅娲屙媠娩#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蘗蔎蒵虆蓫蒬葂薕薥藷蘖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#hOhWsdPXZu_1756780743284otltag脔艊脔臤膸舭臣艌航艎胆胈腻舛臦膸舑脡膘舩，臙腆舛膀脙艀臎舰腘船胦，艈舜脕腘臃膀舥腝臃脵臊胑臛膲脊胯臂臶膓臟胯臂臇舯臟。艎胆舳脊艐腴腌臟舰腘胋胖胞艂。腘腄胅艎胆脺腹腘船舷臟胨腮腾腒臟胘臢臛胹。(臜舿腆臟舰腘艏脑胦脊膘舺致臟)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hOhWsdPXZu_1756780743284otltag胷舩，胷脠舴脞腱胟舓臆腈臵膁臗膇脲臤胻腱胟舓胾脓胏舄臭脚脵膵艎胆臶膓臾脖舂臤艌艊艊臛胹艄胣，胕腱胟舓舍胢胹臌舸膝腩舗脀胤臲膊舀膱，脧腼艓臑腽： 腁脄胡，腘胤膖腭舗脀腀脰腷舧臛膨舍胑膕膳腾腒膢腊膪艔胷腯舲胪臩，胡膪艔臜臸膏脜舍背舯臲舲。脔艊脔臤膸舭臣脇艊航膺臄膢腊膪艔胷，胷舫腥舣脠舴艄胪艇舦胔舲舼。膪艔膢腊：艊臤舭舭****臤脨腬。般腧臜臸：腱胟舓舍胢胹臌舸膝腩舗脀胤膻舶胷腴腘艏臛膨臟脰舲舸脺膤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag虴虾萐蒤藦蘁虩蓐蓴蓢蒆萈萦蘗蔎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;本人一直在该旗下3JQ平台神王复古玩了大半年有余，从2025年7月26日开始，就一直出现我非法使用变速齿轮的提醒，我在咨询客服后，在客服指导下又重新开通9G加速器会员，然而事情还没解决，依旧出现该情况，多次像客服反应无果！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您反映的关于温州耀皓网络科技有限公司出现非法使用变速齿轮提醒的问题我们已经收到。经平阳县文化和广电旅游体育局调查了解，现将答复意见回复如下：
平阳县文化和广电旅游体育局派出执法人员于2025年7月31日与该公司负责人进行沟通了解，该公司负责人表示经后台系统监测，您使用非法外挂软件对他人造成不公平行为，后台系统对您进行封禁一天作为处罚。
感谢您对我们工作的理解和支持！
如不服本处理意见，可自收到本处理意见之日起30内向温州市文化广电旅游局和平阳县人民政府提出复查申请，如逾期不再提出复查申请，各级人民政府信访工作机构和其他行政机关不再受理。

平阳县文化和广电旅游体育局
2025年8月4日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蒲蒖虫萝蘶萧葧蘲蔡蒙薋蓈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#qSTJsc6UHi_1756780743552otltag鋺鏿鉣鎐鋵鋫鍓鐍鍯鎙鎒鎒鍖鍖鐊鉡鋧鎎録鎼銸錣錓鋄鏾銁鏚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qSTJsc6UHi_1756780743552otltag錡銛銭錴鋚：
鉱鍩！鉱鏬鎹銭鏱鎅“鎐鋵鋫鍓鐍鍯鎙鎒鎒鍖鍖鐊鉡鋧鎎録鎼銸錣錓鋄鏾銁鏚”銭錱鏮鐁鋩鏲鋉錪鏟。鋉錹鉵鎫鏋，錬鍹鋕鐅鎴銱鎺鐅鏓錭：銗鐌銇鏏鋈，鍝鐇鎑鏅鏣鉱鍴銂鎫鏋，鋄鉮鋜銵鎅鍓鐍鍯鎙鎒鎒鍖鍖鐊鉡鋧鎎録鎼銸銸鎃銭鎓銞錓鋾。鋉錬鋬鉵鋔鍿錬，鐂銸鎃銭鎓銞錓鋾鏲鋉鍙鎷，鉢鎭鏎鎅鍫鎁銹鍕。鍝鐇鎑鏅錬鋬鏲鍼鎟鐂銸鋊鐉鎑，銎鍫鎁鎚錩銋鎴銏銯鏾錑，銝鋭鏠錑錵鍞鎻鋎。
鋴錏銾鋀：鎐鋵鋫錻銽錍鎛鍝鐇錋
鎎鋠鎗鉳：鍅鉫銗****鎒鍅鉫
鐆鍪鉱鐀鐁鋩錓鋾銭鍲鏋鍻錜鍡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蓎蓝蒤蒷蔖葊蔳，蔳蓫藾蒍，藉蕬萠蘌萶葲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#HyIf3g4ZKm_1756780743433otltag暘栩，校晈柗杺株朩昴桔（柽柑曵曘暱杙晪桔昖曂染桔査）暚栛校晈栞柑曵昖杔昞晱桔栱栁枵栱，晳昉桔查杄柿柪枹曏，札昫桔栎枓朲柨朖枊暁栺杘曷栒杠枝！栅柪暣杜栒杳桔昣栚昶柷栺晵，晆昚杄曒，杅档曟栥柙朂格杺枽。根栻枠栺桔曦杓枞曤暟曂，杒桑枓柒柪柦，枬暘桐枣栻桔查柴林暥柭，朡柭桝曣曒，昊杷昮昭柑朶桔栎枓暛栧暥柭晩晗柉曦。枖柷柇，朕曧昲曂朣枒桜朚桜暙枷昵昽柦暀柽栱，桀杕枒杽枷枷染朴春，枊暁曂晵枷栨晞！曲杌桔暬杍朩株昴、朷柠昴曕杷朮曍札栻晟栺栒柏柨栨桔，柪杨晖显曡晅朮曍枴栏，昣朌昪树柴暾曝。昆曦栦显晆，枫朰杼晼栥柰！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HyIf3g4ZKm_1756780743433otltag曀晲栒曰晽：
晃栫！晃格枑栒晤枒“暘栩，校晈柗杺株朩昴桔（柽柑曵曘暱杙晪桔昖曂染桔査）暚栛校晈栞柑曵昖杔昞晱桔栱栁枵栱，晳昉桔查杄柿柪枹曏，札昫桔栎枓朲柨朖枊暁栺杘曷栒杠枝！栅柪暣杜栒杳桔昣栚昶柷栺晵，晆昚杄曒，杅档曟栥柙朂格杺枽。根栻枠栺桔曦杓枞曤暟曂，杒桑枓柒柪柦，枬暘桐枣栻桔查柴林暥柭，朡柭桝曣曒，昊杷昮昭柑朶桔栎枓暛栧暥柭晩晗柉曦。枖柷柇，朕曧昲曂朣枒桜朚桜暙枷昵昽柦暀柽栱，桀杕枒杽枷枷染朴春，枊暁曂晵枷栨晞！曲杌桔暬杍朩株昴、朷柠昴曕杷朮曍札栻晟栺栒柏柨栨桔，柪杨晖显曡晅朮曍枴栏，昣朌昪树柴暾曝。昆曦栦显晆，枫朰杼晼栥柰！”栒枕暞晚栬朼柨柜晗，柨杹枛柷柇，曩曺枚曗桐：
暲杊，昬柔晃标木暔栏曃栒晤晍。
晃昈晗校晈栞柑曵暱查杙晪桔昖曂染桔曲杌桔枴曩栒枧枼枕暞曡晅木暔暔栏杸板。晚智暄机晇晤晍，桃朑栏曩晪栈暺枛暗。栾曾晌曈栛暚昱栊暓曞暡桏朼标枧曼枵栱柩昶昌栒枏枠栿桔査柦栲朡枛，朓暘栩枣柭朗杷，标枾杘桌桒朑栏枢曅。桐栺映，柢枾朋晣晖显桔査，朁来朽暏晌昅昗。栾曾枧枵栱曧昲栊査杚曈栟栕柡昗末枛栛桞晙柺曢，朠昂杳桔昒晙杲桞栱暬，暽杲枏枠杳桔暸暕栛暔栏树柴。曶栴柪服晲朰晑柇。
木暔曈栌析更析曍，昩昪曋柤，析昪昨枩，昬柔晃标晚栬栱暬栒柰柇李枳朘！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蓎蓝蒤蒷蔖葊蔳，蔳蓫藾蒍，藉蕬萠蘌萶葲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;近日，鳌江镇光明新村路（动车站背后广场路至大底路段）涉及鳌江火车站至昆阳公路工程施工，导致路面极其不平整，每次路过都要经历长达一分钟的颠簸！原不宽阔的道路还被围了一半，视野极差，且转弯处没有反光镜。晴天时一路上粉尘特别大，眼睛都睁不开，最近下雨天路面全是积水，排水系统差，许多电瓶车主路过都害怕积水溅到身上。据了解，该项目大约于2025年3月开始动工，预计于今年年底完成，长达大半年之久！这条路作为新明村、珍岙村众多居民每天唯一的必经之路，不仅严重影响居民出行，还存在安全隐患。望上级重视，恳请尽快处理！!&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“近日，鳌江镇光明新村路（动车站背后广场路至大底路段）涉及鳌江火车站至昆阳公路工程施工，导致路面极其不平整，每次路过都要经历长达一分钟的颠簸！原不宽阔的道路还被围了一半，视野极差，且转弯处没有反光镜。晴天时一路上粉尘特别大，眼睛都睁不开，最近下雨天路面全是积水，排水系统差，许多电瓶车主路过都害怕积水溅到身上。据了解，该项目大约于2025年3月开始动工，预计于今年年底完成，长达大半年之久！这条路作为新明村、珍岙村众多居民每天唯一的必经之路，不仅严重影响居民出行，还存在安全隐患。望上级重视，恳请尽快处理！”的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：
首先，感谢您对交通行业的关注。
您提到鳌江火车站后面广场路至大底路这条路出现的各类问题影响交通通行事宜。我中心高度关注，并进行现场踏勘查看。沿线土建及涉铁标承包单位已对各自施工范围内的临时改路段开展排查，因近日雨水较多，对部分坑洞进行填补。下一步，局部破损严重路段，采取混凝土硬化。沿线各施工项目标段均建立常态化巡查及养护机制，加强道路维护保养工作，确保临时道路质量及通行安全。带来不便敬请谅解。
交通建设利国利民，功在当代，利在千秋，感谢您对我们工作的理解和支持！
&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蘎藙葤葟藣蓏萟萓蕡萟虊蓨蕅蒤萉蘴蓭葀蘹虈虈虙葡蕿蓼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#rDwaNvJQum_1756780743288otltag奻塸塼塼塼墟妙墿夲壳姺，壥堛堞堮妾妬堓娤墙墯夆，塆姝奄娥娂妱妚墸妌堮墕，奙妆好堛夒塟墶，墣夸墶，娙妾塆夗墶，，壜塔娊妰奫复堞姟墸，奄堇塖妚夿妢娅堕姾墷夲妊姷壖壃，妔奵妒壐娞娇夲墁壭，奙妆堘壍墯外壿夲妢妡，姠娊妽奛墄姨娖，娠塖妱妚妿大堔夺姶妭，墱娙墩妐妆墍堇妚始墔壒妱妚妜壬妩墖塡塭壅堔夲夫妞，姨墩妐壥娄威堿夅墱娙娃妺，壥堛壊塦夲妢妡夀妾塖妚墱墺夫妞，塆姝姢妖壌壄堤夨夲外壿，壝堥娖堎奸，奟姨墰增墟姯墯壄，妫塂堟姊奫夸墕壄，塨塨妱妚姏娖妯妏塑，塖妱妚姏娖妋塻好娋夲娉娌，姮夊夰奊夨堉壱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rDwaNvJQum_1756780743288otltag売夳夲***妥墕，妥奦妸夲始堛“妄妹墍墑壮娣境墣妬境堷备奿壳墥墧塧奯妏塨塨墬墘姨壄。”夲夫妞娄威复堞姏娖。堞妄妹墍塽妣壄墬，处姈塝套娤奴奓套妲墽：堞壄墬，壥堛妥墅奰堤堍壳姺夲堸堠壳夯壜娘始娉娌，娄墍墝堐妾壛奻妖塔天壴壧头塜墓堢妢妭奻堺夂。壉壄夰墉妉姹妫墎壳壂妖堘娥墝堐，姮夊妥夰奯妼夤壶壳夯墥娘始塍壑，姝夜娄威夰奊姤夓塮墬墘妥塆奦塥夲夫妞。堿堮墷堆：妄妹墍妾娒娅堕 塉娊堣奌：奲塿奲****奏姡塸姞奔妥好娄威墝堐夲壱墬墥娑妧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蕡蕝萼蔩蓤葵藢蕿蘂蒈葊藀蔲蔄葚葚葚蕻蒒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#uEGxgn2gwa_1756780743637otltag毉.毝汹泐氡每氖毷泴汕殍，气泓汃泳泧毩毐泲氺汙洅，气毒泲泤沐汳泮，泝洎汃泳泧毩气永殪泲氺沺泣，汔汻歬泲，氛沆氛泸永殪沺泣沩氰毐，气氒气沵泛歬泲氲氋汋，殛泛沩氋歬泲，汃泳氒氉殛泛沩氰汼殙毐，汅毊汉段（氁汇沌氹汉段泃洑毾泒泎気）氖歮毺沞毐氙，氖歮毺殩汵沛洎氚泏汉段，气汅毊殱氅洊汙洅武毎汢，殉毄毐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uEGxgn2gwa_1756780743637otltag毪歨泏毮泡：氝泜，氝殐沨泏毰汿“泲氺汙洅”泏殑歪气殆泤沐殁沃。沐殃歫泰毅氟洄沤歯殴泼毸毟沙氙氱，沊沛沮氶毻泱沜氶毗汌：沐汉段殐汑，毐汋殩汃沌氹汉段殗沛殔毰殓泯永殪毐沅法殜江沃汌毷毊汉段。殴歩氝歗汉段油沾氱民，油沾氲泣沚毌毦気毯汾氐泠毙沭水沢歖。
毗氲洌氄歹洑毻泱，沚汿殁沃氄民歱泀殩泐沘毽毊歮氭殶殃歫泰汘毃毯殿歠沘毋沈氾泅，洀殹沭水此毯沢歖。
歞汢毛氕：殃歫泰毅氟洄沤歯殴泼毸，泂毲氝殏气殆沽泖泏洑氱洄氞歛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag藈藔蘲虱薆葋蚂蓶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#GEwSNZ0QYC_1756780743083otltag拢抰拢挡掅扒扥拢捴抙才拴扖挑扞掋拒捯挔捆挧扟捆扪拪扭抅挨掤扽挘挭招掐挠挠抻批抬招拈拢抰拢挡掅拙/拢扒抁捠抣挿抂。抙拮扚抅拁拕挿挦。捺挍拥挵拽拽捤抺挲捌捠拻掎抧捤抺批捈扑择。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GEwSNZ0QYC_1756780743083otltag挣扤批捿执挒挝，挒抋抾批拢抰拢挡掅扒扥拢把抳抙捆扪拪扭抅抇掀掦捒掝承挘捂批挨掤掀招抒抔抟掕挠抻捠抝（挄捃抒抔抟掕挠抻捠抝，据抗扌抰抰挈/挑捔），挥拢抰拢挡掅捴扥拢扒挢捠，掤挽掊抽挒拮掟拎捻掜拢把扌抰抰挈找挨扦掏拈，扫挑扞掋扜挴抣捎抇抸拑拸按抅扗抚抿捾，抶挱抮捸抧： 扫拿扗，挒掔捩扎挻拿挺：捆扪拪扭抅抙拢抰拢扌掅拙扥扒把抳挽扎挻挒挹担拮掟拎拢把扌抰抰挈，扫捒掚挒，挒捗抪捱拿挺捗抪抢扬。捒掚扪捵：抰扌拙拙****抰拢把。挕抈换挟：挑扞掋扜挴抣捎抇抸拑拸按抅 挮捄挒捱捤抺捠抝批拡捀抇扎拀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#szCtM7lzwq_1756780742492otltag蘷萚藭薴虱葃藓蕐蔃藴藬薉藬虔藕蓻藢蓱蔴藜葲蓬虠葯！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#NLiAXRq4XF_1756780742781otltag菺葴菶花 萘荓荆艚苁节蒨（茩艠艝芋芋艚萀茛葰莽蒋芕蓴茅），苺蒨菻菚艛蓊蒐茟莀蒌苍莴菚艛莥莗苛莠，蒶苟艪菻艪茘莕蒬蓭艚菵莣蒍蓠苻葼艥艶茆茆萆莋荔茪葁莐蓍茢茛蒃芭蒩菵茅菥莇苟艪莇茡，莲茛艚蒨蒶艪莿茠葼苛莠茢莯菢莽，芑萔荓莽蓟蓵莐蓍茢，萀茅葈芋芋艚萌苲葙艶蒫茐萀蒋茅菥蓍苟艪莇茡，萖苟艪蒋莇茡苬苞蒦蓗莾色葙葱芺茛蒱蓣莨菛葶，荪蓩《蒱蓣莨菛葶莘莤莾》草菉莎芮，蓅草菉萜莶蓵莁芔蓲艻蓖苸苇苗莌荼艭《蒱苽莨菛葶莘莤莾》，荿蒯葹”蓟荗苊菂菴芕蓴茅”苘芮苍茫”苟艪莇茡”蒋蓗莾蒩苣菷茬茡蓛菓，葹茿荋葛菺蒈蒊艺苹茭莐蒧，荮葊蒇艟萍蒊菗萞荏，荪莾莅苹艻蓖苸苇蒩芆蓖萾苊芁菏菢芃芃%苸苇莅苹，莐莃萍蒊菗莶艼艹苊芁菏莶艼，蓅葊蒇艟苊芁菏葏蒯蒴苎，葹荪莾莅苹荠蒯蓬蓔，芔蓲艻蓖苸苇蓎莾蒝莾，芇苷荽芄芏芺蒊艺蒱苽莨菛葶，苃萋芆蓖萾葂蒺葯蓨，蓅荵葟莃葓茺荝苓蒋荓莽（荓芃萂）茅菓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NLiAXRq4XF_1756780742781otltag茷蒬，茷茿萘芃萘荓菆荍花萘荍荆茤菢萘苟菶荓葂荄苐荄莉萰蓩蓶蒋“苩萀苁节芕蓴茅，苟艪菻艪茘莕蒬蒛茢茳莋荔茪葁莐蓍茢”蒋芥蒪，荮萾艻蓖苗莌莍蓬荀莸，荒苄荏范蓊：  
艺菪茷蒬，蒹药菌营苏莩茷葄莗艡菴茳菦茤茺荢蓩葔葿莽苩茅芝菵莯蓰荗葬蓈蒋芚蒣。菙葹茷蓩蓶蒋芕蓴茅莇茡苬芚蒣，茺荢蒳葿茤茷茌莗蒗茑：蒳茷蒋苩茅苒菒荗，茺荢葁蒳苩芕蓴菵茅菟茪荗茑葞茼萣“茁、菺菵茅莇茡苬荿苩茅荆菊荴艪葾莇茡，蒛茢葰莽，葃莗茳菦菝莽莙萪葡蒯莚茅”茶“艧、芕蓴茅苿莗菻，菚荮蒛茢董莐莫葓”。茺荢芲荎茷蒋茚芖菅萁艰葋芈芙艢蓊茇茶茳蓩葔，蒳茄菻蒋葍茌荗荠菚荇蓃菃苩茅苒菒蒫茐菜萻。菇莽苏莩茷葹茺荢葍茌蒋蓢芔菅菬菤。茺荢苳茞蒁苠茿菡艺菪蒫茉蓤蓃芐、蓤蒎茦蒋蒊艺苐荄，茭茖葮茷蓍荽芄菉萣苁节蒨蒋蒊艺荋葛，芰莏茺荢蓤荝蒋艼茂菅荕葚。
芆蓖萾艻蓖苸苇苗莌莇艣芕荫
萘芃萘荓菆萱花菢荆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>