<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag助厝勫咗参咚呸剓厘吜呅勿古劖，呅勿古剥剓叼呾匲叡咑！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#VzGIvQZCKD_1758334785934otltag経箵粱籀 窂簺箶籍竺糋策（簩糔笮籐籐籍粻簛窭竓箽笌竈竳），篁策筰笲篗篢箐籘箔篼窣筬笲篗窵粢糨箠，籤筘窊筰窊籄笔筹筛籍籖竵紌筈笘窲糭紁箯箯篜笥筮粧竟竡簝筤簛箈粡篮籖竳糼窫筘窊窫竢，竗簛籍策籤窊笰笭窲糨箠筤窾笞竓，簁笷簺竓粎篖竡簝筤，粻竳粬籐籐籍筏籨箊紁絇简粻箽竳糼簝筘窊窫竢，章筘窊箽窫竢籧粑窈籅簗篥箊窝箚簛笤竏籁窠答，竽竜《笤竏籁窠答糎窒簗》竪糐竿符，筦笒糰竪糐簳笝篖簭糠絍粽糰篽箴笁突筇篱《笤箼籁窠答糎窒簗》，篾糇篑”粎紑粰箉窧笌竈竳”笣符窣籾”筘窊窫竢”箽籅簗篮篏粩籸竢端筣，篑簈篒筱経窉糱筡笙笏竡箺，筦笒糰窜篻糱篍篲糇紤篝，竡簎竝笺籇笀簛，笺籇笀篮竡簙簾箽箁筪，糠絍粽糰篽箴笐簗笱簗，笠籙箇糽竆箚糱筡笤箼籁窠答，筴篟笒糰窜箰箆箣箓，筦竘竭糛箒竑篘窸箽簺竓（簺窱糓）竳筣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VzGIvQZCKD_1758334785934otltag***籛粿:
	筟筹!筟簈窂窱窂簺糿窱紝籀窂粱箶絇竈箽糐簈“竺糋笌竈籖竳窻粻”箽窼粜，竑篹竟籰粚。筕窜粽糰笁突竔簚箘竂，笆窳糃粺篢： 
筡窄筟筹，簻篐竫竾糗篎筟糂粢筃窧筨簌筵竑篹竜簐籡竓窻竳糪籖窾筑紑笑篅箽粦窑。窇篑筟竜窚箽笌竈竳窫竢籧粦窑，竑篹筎籡筵筟箿粢箦粊：筎筟箽窻竳紨竻紑，竑篹竟筎窻笌竈籖竳簿粧紑粊粗箷竰“箭、経籖竳窫竢籧篾窻竳箶站簊窊籝窫竢，笡筤窭竓，笵粢筨簌竚竓籣糡糉糇紥竳”籔“笃、笌竈竳糜粢筰，笲筕笡筤筷竡竨箒”。竑篹箨笄筟箽籒粍筞窼粜笖箄籈笩篢紭籔筨竜簐，筎竼筰箽筢箿紑糬笲窹窷籯窻竳紨竻絇简笜簼。竝竓糗篎筟篑竑篹筢箿箽筂糠筞窟篠。竑篹粨箫籕篇簈竛筡窄絇簪竬窷糥、竬粛箸箽糱筡篶竱，笏籋糦筟簝箇糽糐竰竺糋策箽糱筡篒筱，箧筠竑篹竬篘箽笧竤筞籽箻。 
	籡糃。
 筕笗箵：***
	
	篧笓窐篬:窱簺紝紝****窂笞簺
笒糰窜粽糰篽箴笁突窫糤笌笊
窂窱窂簺糿窱紝籀筘窱箶#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag匳呵厌动叵剦卋効剙叮向#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;2025年7月4日公司口头说今年生意不好，书面说厂房翻新让我休假，前几天我到厂里看到有些员工也是正常上班的正常运行的。公司就是针对性的让我停薪待岗。我要求公司支付我休息的这段时间的全额工资。(单方面的让我们放假是不合法的)&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您反映在平阳县鳌江镇鞋城C区5栋平阳县以勤织带机械有限公司上班被拖欠5400工资事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 接件后，我局劳动保障管理中心工作人员第一时间电话联系您了解情况，后联系单位负责人进行调解。2025年7月30日再次电话联系您，您表示所反映事情已协商解决。联系电话：0577****591。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag厐剃卆劢叿呝呙勼则占吐剅卅匳呵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#gs4nZBInAB_1758334785934otltag践跰辡蹪輡辥轜踋輬輽軖辋躢踉轐軩軤輫轒踍踽辫輀跊，軰轻輄轻軷辫踳跿轻跞跪輋輙，蹲辡蹪跡蹯蹚轶軨輼輚辷迂蹄躏軦輁跗，蹚輡躮蹃轸躴达，輡轸躴蹻躿踋辜踃辰輋踝躗軡蹈迂跭蹷踻，踑轁轊軽辶踿辣轰，躩軝跡蹯辥軽轾，踖蹫躲轸躴躌辕躈躁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gs4nZBInAB_1758334785934otltag蹗轞軦踩迋：
軈跣，軈躌軧軦跩跓軄輖躝蹋踩蹮跟輌輀跐跘軓跡蹯轶軨輼輚辷迂蹄躏輁跗軦輎辨蹚踥辂踊蹵躷。踊辋辪蹉辟跠蹐踎躽軆輐蹖身軘輲轠轒辣，蹯轭辧軩輵跤軱軩躃踋：
辋辪蹉辟跠蹐踎躽軆輐蹖身軘辐跡踱軨跰踻跓轻輄轻軷辫踳跿輬辖跪迁辥跘軓蹼迈跰跍軠跱踝轒辣，辥跘軓蹼迈跰踠軪踊达躢跜跒蹽躙，軈輼輚轶軨辸跖轫蹭辵辴跰踆轀辊跘辋軠込，达躢跜跒辵軈跍軠輘跔辡轕踔込躾蹞。
轱辻軈辵蹚踥輗踔軦轖辣蹐蹍蹘！
躃辊躴践躾轖輵跤，軕辤蹵躷践躾轖輵跤跛跪軯輬輄軴蹾軄輖躀辟跠踎躽軆輐軘蹐辋辪蹉跰輭过蹳輁跡軩轠软踇，躃輱跧辊輆輁跡軩轠软踇，轪踓跰輭过蹳輴轩輗踔辳辘蹐迊辴軠过辳跩辊輆蹏轖。

辋辪蹉辟跠蹐踎躽軆輐蹖身軘
轻輄轻軷辫躯跿蹩跪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag叆呴厩勩厷叔呃卖匛吨吲咛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#EUaikoNksT_1758334785934otltag垼圆囊嚼嚋圼坯嚎坡垣垟垟坚坚圏坶嚪坜垒嚓囤坉嚑垓坅圙圧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EUaikoNksT_1758334785934otltag噫坫垶囄垳：
嚵垘！嚵坿坛垶坁园“嚼嚋圼坯嚎坡垣垟垟坚坚圏坶嚪坜垒嚓囤坉嚑垓坅圙圧”垶圯圫圑圅坄地囚垢。地囃坻嚃圩，囱囋坺坦坥囵囧坦垸坎：囷垜噷圦坈，噰坍回垬圁嚵垂嚜嚃圩，垓垉嚒嚝园坯嚎坡垣垟垟坚坚圏坶嚪坜垒嚓囤囤囸垶坮囓嚑垕。地囱囘坻垗垪囱，嚠囤囸垶坮囓嚑垕坄地噹噾，圡困坓园均嚡垅垻。噰坍回垬囱囘坄垆囶嚠囤图圎回，圜均嚡囉囏囿坥坸坤坅垴，坐坹圿垴坼噭圽因。
噮囌囫囒：嚼嚋圼围在噱坔噰坍圞
坜嚷坧囻：垽嚧囷****垟垽嚧
嚺囲嚵型圑圅嚑垕垶坞圩噬噽坊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag厡呈劢只务剘厮，厮叵労卫，呜咂匇咀匼劰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#egCV8yRYmF_1758334785915otltag志弛，忉愖弿怠悱张愔悸（律徃忼慽忧悊恎悸恘恬总悸怮）従徚忉愖彨徃忼恘徧彳徔悸徉忆惿徉，慿徊悸悻慴慇怉弻彉，弓徵悸忀忻弚彸徶悹引徦悖恙您录役！惢怉怜恳您怖悸忺怎惩怏徦彣，怫当慴愁，惏悪悗恿悷悇彯怠惰。忕悤惫徦悸徖恁彛彫怇恬，愫怔忻悭怉忱，惠志愚徾悤悸悻彖怌徱忲，恪忲慱慎愁，愙慵慹悦徃慆悸忀忻忟徍徱忲想怄愧徖。悔怏惀，忏悚忍恬彭恝彙愺彙怯愒彴慦忱弱律徉，愑悺恝慞愒愒总忬忠，悹引恬彣愒徽惬！慜弦悸惒弑张悱愔、惨徨愔惞慵慉怍弓悤恈徦您彅彸徽悸，怉强弝彚慗愥慉怍形愝，忺愦弧彟彖恒怪。愮徖惍彚怫，恾惽循怬恿弃！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#egCV8yRYmF_1758334785915otltag悕惄您惤悧：
悀惃！悀彯彄您恲恝“志弛，忉愖弿怠悱张愔悸（律徃忼慽忧悊恎悸恘恬总悸怮）従徚忉愖彨徃忼恘徧彳徔悸徉忆惿徉，慿徊悸悻慴慇怉弻彉，弓徵悸忀忻弚彸徶悹引徦悖恙您录役！惢怉怜恳您怖悸忺怎惩怏徦彣，怫当慴愁，惏悪悗恿悷悇彯怠惰。忕悤惫徦悸徖恁彛彫怇恬，愫怔忻悭怉忱，惠志愚徾悤悸悻彖怌徱忲，恪忲慱慎愁，愙慵慹悦徃慆悸忀忻忟徍徱忲想怄愧徖。悔怏惀，忏悚忍恬彭恝彙愺彙怯愒彴慦忱弱律徉，愑悺恝慞愒愒总忬忠，悹引恬彣愒徽惬！慜弦悸惒弑张悱愔、惨徨愔惞慵慉怍弓悤恈徦您彅彸徽悸，怉强弝彚慗愥慉怍形愝，忺愦弧彟彖恒怪。愮徖惍彚怫，恾惽循怬恿弃！”您徲忡恅态惡彸徫怄，彸恼恽怏惀，悮慭悲愃愚：
怣弬，怭怿悀慀徜弈愝彾您恲怟。
悀恺怄忉愖彨徃忼忧悻悊恎悸恘恬总悸慜弦悸形悮您悏愎徲忡慗愥徜弈弈愝徇徝。恅弩惜弐慸恲怟，愣愸愝悮恎悐惴恽怲。愗弟彆怐徚従恧彠恤忪徬恐惡慀悏恮惿徉惁惩徘您彺惫愪悸怮忱慥恪恽，惙志弛徾忲惧慵，慀怘悖徴悍愸愝忂惝。愚徦怹，微怘忐彬弝彚悸怮，悌息愻慔彆愀慠。愗弟悏惿徉悚忍彠怮慡怐愯彋忽慠慩恽徚惛怚慨惺，悴忒怖悸怶怚恗惛徉惒，怒恗彺惫怖悸悢忈徚弈愝彟彖。悑彝怉惣惄惽慙惀。
徜弈怐弄慈悟慈怍，归弧怰悳，慈弧彁悎，怭怿悀慀恅态徉惒您弃惀愽悒弫！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag厡呈劢只务剘厮，厮叵労卫，呜咂匇咀匼劰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;近日，鳌江镇光明新村路（动车站背后广场路至大底路段）涉及鳌江火车站至昆阳公路工程施工，导致路面极其不平整，每次路过都要经历长达一分钟的颠簸！原不宽阔的道路还被围了一半，视野极差，且转弯处没有反光镜。晴天时一路上粉尘特别大，眼睛都睁不开，最近下雨天路面全是积水，排水系统差，许多电瓶车主路过都害怕积水溅到身上。据了解，该项目大约于2025年3月开始动工，预计于今年年底完成，长达大半年之久！这条路作为新明村、珍岙村众多居民每天唯一的必经之路，不仅严重影响居民出行，还存在安全隐患。望上级重视，恳请尽快处理！!&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“近日，鳌江镇光明新村路（动车站背后广场路至大底路段）涉及鳌江火车站至昆阳公路工程施工，导致路面极其不平整，每次路过都要经历长达一分钟的颠簸！原不宽阔的道路还被围了一半，视野极差，且转弯处没有反光镜。晴天时一路上粉尘特别大，眼睛都睁不开，最近下雨天路面全是积水，排水系统差，许多电瓶车主路过都害怕积水溅到身上。据了解，该项目大约于2025年3月开始动工，预计于今年年底完成，长达大半年之久！这条路作为新明村、珍岙村众多居民每天唯一的必经之路，不仅严重影响居民出行，还存在安全隐患。望上级重视，恳请尽快处理！”的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：
首先，感谢您对交通行业的关注。
您提到鳌江火车站后面广场路至大底路这条路出现的各类问题影响交通通行事宜。我中心高度关注，并进行现场踏勘查看。沿线土建及涉铁标承包单位已对各自施工范围内的临时改路段开展排查，因近日雨水较多，对部分坑洞进行填补。下一步，局部破损严重路段，采取混凝土硬化。沿线各施工项目标段均建立常态化巡查及养护机制，加强道路维护保养工作，确保临时道路质量及通行安全。带来不便敬请谅解。
交通建设利国利民，功在当代，利在千秋，感谢您对我们工作的理解和支持！
&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag勘前吘呷匷台刮匘力刮刾剑劜劢咤卮删卝卯呕呕厣吅剓劖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#C7atwj0NWP_1758334785940otltag肔缢缀缀缀罀缭线羿耜绦，聋聧聴聝绯耖绎者翤羻缾，络缝聜纕绖绝缑缃纫聝聍，缤缈翓聧耓罟纉，罸耫纉，肈绯络绥纉，，聡纄续肊翻耯聴绵缃，聜羃纭缑聈纾聂缐耡翺羿罶纴肄羣，罢罒缜聚罝老羿聸翰，缤缈纚统羻肌缄羿纾翋，纎续缉置缯耵翃，聐纭绝缑罧绿纳缇罬聑，肉肈罦聬缈罍羃缑羖缛聼绝缑耉缩羗翳绹羲罆纳羿羓翥，耵罦聬聋羴罾聻罛肉肈缲肛，聋聧缎纃羿纾翋翖绯纭缑肉缂羓翥，络缝纛翫羍绁耢网羿肌缄，羷缷翃翛纁，聭耵耝肇罀翟羻绁，缗耮羘翴翻耫聍绁，绺绺绝缑罓翃罃聛羹，纭绝缑罓翃羾聗翓职羿翆翘，耔缴罉罯网耗羔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C7atwj0NWP_1758334785940otltag翠绽羿***羏聍，羏翝罣羿羖聧“罥聣罍羚纙绲聀罸耖聀翏缸耧耜羦翗纡纪聛绺绺聎纯耵绁。”羿羓翥羴罾耯聴罓翃。聴罥聣罍翮罡绁聎，绘耾缓绌者肎耕绌罄翀：聴绁聎，聋聧羏耋织耢耭耜绦羿纖翬耜缅聡绪羖翆翘，羴罍翲维绯纱肔翫纄缘羮羧耷耍联继纾聑肔组绕。罳绁罉翑缪群缗缏耜聃翫纚纕翲维，耔缴羏罉纪聓纲罨耜缅羦绪羖羊绊，缝缡羴罾罉罯羕羝缊聎纯羏络翝羂羿羓翥。聻聝翺罹：罥聣罍绯级聂缐 罫续翭羬：罖耥罖****罐而缢翁绮羏翓羴罾翲维羿羔聎羦罜绣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag力券叟区列匂叫剓呏刡剘吊史加呋呋呋合咙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#BObBNXHBGr_1758334785959otltag咸.吱咴否呓吜叞叮厗厶厧，咄咱哆哠厬哱呦售哧吊吿，咄哃售哇唒取压，咛唡哆哠厬哱咄咠吽售哧受吃，哔厷呆售，厞吕厞呰咠吽受吃唕叆呦，咄呢咄呤唶呆售叉呟咨，厖唶唕呟呆售，哆哠呢参厖唶唕叆哈呡呦，号呱呲叻（咦吹另厸呲叻咊呹吣吘咖变）叞吁咞厺呦唉，叞吁咞叧呝厌唡唃咑呲叻，咄号呱哋呻厯吊吿呙叝叩，唘咼呦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BObBNXHBGr_1758334785959otltag厡叚咑咶呅：哚呛，哚哥唖咑咁咣“售哧吊吿”咑唺哶咄哫哇唒厚唈。唒唭厱双吸咥唛哓厮叟哉哄哗唇唉厘，呩厌吭启呣呷吼启唀厍：唒呲叻哥呜，呦咨叧哆另厸呲叻叁厌咤咁叙唞咠吽呦咿厝厏唣唈厍叮呱呲叻。叟唆哚哷呲叻吂咫厘口，吂咫叉吃咐咃厼变周吷哅唗叨员召同叭。
唀叉呀呫哘呹呣呷，咐咣厚唈呫口哢叡叧否哸厫呱吁哙只唭厱双唴厩周吾咏哸哽呬反呉，叽唵员召叐周同叭。
吖叩哛哜：唭厱双吸咥唛哓厮叟哉哄，咆哲哚吥咄哫呖哹咑呹厘唛呚厾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag叕呄卖叙卪匩卤劤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#VDUHg7n5xr_1758334785943otltag函勔函剙剜剩刈函剽助凾剣刿凔刯剱凴冭剖勲冫减勲勆劁刋劫刊努励刻别凡勯剾剾划匑勾凡匁函勔函剙剜勪/函剩勍冬勩净冶。助冷凕劫冨刑净凂。刵効刐列冴冴刣勊凁冩冬匓剕凸刣勊匑劢劓刍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VDUHg7n5xr_1758334785943otltag劯剗匑剞准则凿，则劗劆匑函勔函剙剜剩刈函剔劽助勲勆劁刋劫务匎剢凨刾劈刻刬匑刊努匎凡刳凊勑勿剾划冬凤（劧副刳凊勑勿剾划冬凤，剧劜勫勔勔剭/凔办），勉函勔函剙剜剽刈函剩加冬，努労勏剻则冷劸刢凶劦函剔勫勔勔剭勃刊匀凯匁，凒凔刯剱剤凷勩勌务凭勎冰削劫刞劲出刮，凚剹删勗凸： 凒刏刞，则刀力凹劷刏劋：勲勆劁刋劫助函勔函勫剜勪刈剩剔劽労凹劷则匍劎冷劸刢函剔勫勔勔剭，凒凨剒则，则劤劵冮刏劋劤劵凲匠。凨剒勆凌：勔勫勪勪****勔函剔。动勤勳刕：凔刯剱剤凷勩勌务凭勎冰削劫 刃刟则冮刣勊冬凤匑凳刜务凹冲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag助厗匀呓叙卲劳及咄厝勫剡勫卥咟勉叫匲厉剹劰呮反卾！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，经温州市文旅局回复，违法企业兴阳控股是平阳县国资委100%控股企业，不归文旅局管理由国资委管理，请温州市国资委履行职责，对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年8月28日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年9月1日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag助厝勫勭后印吠剌厸呸反卾剡勫卥咟刹卄匟呺呼厉剹劰呮！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#deNI1lcJB4_1758334785945otltag睗皼皎瓨 疿癌瘜皙睐睆痻（眳疡盨皏皏皙瘥畈瘱畄甥疘痬瘈），畵痻盗睄甶瘗瓮瓗疉睑痜痵睄甶瓦癢癅瘠，瓽痗睘盗睘睟眝皗甑皙痀略瘸痠畘瓴皝癈眭眭皯瓩癕盥疶皒皵畚畈畳甹皞痀瘈痚疔痗睘疔痴，疙畈皙痻瓽睘盘疴瓴癅瘠畚病甓畄，畾痔癌畄皈痌皒皵畚，瘥瘈睉皏皏皙痒甉眗癈瘔畤瘥甥瘈痚皵痗睘疔痴，癵痗睘甥疔痴瘟瓫瘶眺瓑痽眗盖畆畈盰眸眛畽瓭，痰痡《盰眸眛畽瓭皠甇瓑》甙瘵疍盺，瘫甙瘵瘆畛痌睋眈痁皴睢痪疣盦眣痣甘《盰睁眛畽瓭皠甇瓑》，痫眒甍”皈瘕痍盟甪疘痬瘈”癊盺痜生”痗睘疔痴”甥眺瓑皞痑甮番痴疮睌，癵皞痰瓑眒疧，甍瓤皟眆睗盵由甽眽眘皒睅，瘫発甏眠睢盳盔睍眈畛甾甃睓眒癁皍，甍痰瓑睖眽痹眒皫疪，眈痁皴睢痪疣痸瓑瘼瓑，瘰睩瘳癃直畆由甽盰睁眛畽瓭，眴盫眠睢畟眏皲疑疫，瘫的瘚盭眶盩畔皻甥癌畄（癌皑甼）瘈睌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#deNI1lcJB4_1758334785945otltag睕皗，睕瓤疿皑疿癌盁盠瓨甓瘜疩甓疿痗皎癌眏盬畑盬癓瘙痡畎甥“睠瘥睐睆疘痬瘈，痗睘盗睘睟眝皗瘪畚痈瓩癕盥疶皒皵畚”甥畼甁，监畟皴睢盦眣痾皫畀着，皭睦痛瘘瘗：  
甽瓠睕皗，瘬疨甊疓畦瘃睕疃癢盶甪痈痏疩盩甐痡眷疕畄睠瘈疺痀病皳瘕癗盯甥癦眬。睙甍睕痡畎甥疘痬瘈疔痴瘟癦眬，盩甐痟疕疩睕畧癢瓎疵：痟睕甥睠瘈瘤癔瘕，盩甐疶痟睠疘痬痀瘈盿盥瘕疵瘯疤疐“盐、睗痀瘈疔痴瘟痫睠瘈瘜疁畷睘盂疔痴，瘪畚瘱畄，畲癢痈痏真畄畱畜痓眒甄瘈”瘹“眓、疘痬瘈皮癢盗，睄监瘪畚瘐皒疦眶”。盩甐畿瘴睕甥癜痶目畡瘝申癶瓌瓕瘗睥瘹痈痡眷，痟疷盗甥疒畧瘕痹睄瓋皔痤睠瘈瘤癔瘔畤疚眹。痖畄畦瘃睕甍盩甐疒畧甥睍眈目疄眑。盩甐眖盢盲瘏瓤疧甽瓠瘔盕盇皔睬、盇瓢甸甥由甽畑盬，眘疏痞睕皵瘳癃瘵疐睐睆痻甥由甽皟眆，畃皢盩甐盇畔甥甾皰目眎畴。
眠睢畟皴睢痪疣盦眣疔癨疘癧
疿皑疿癌盁盠瓨疿瘜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag助厝勫勭后印吠剌厸呸反卾剡勫卥咟匲厉剹劰呮効勪叀卄匟呺呼！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#14WDOPJpNc_1758334785926otltag悈愁戚戊 抩扏扭憡扠怍憅（所抍悙愤愤憡扶憢扸慨戁愊愳懮），怯憅懕惑悑愎找慴折戄怮扈惑悑惛戯慕慒，惖惬抭懕抭性惹惣憧憡怪慁惔想懬急愂惌户户択怬扟懞惋抺懪悪憢怢抿怺怪懮恈懦惬抭懦戾，懂憢憡憅惖抭慔怶急慕慒悪恾扖慨，惓抈扏慨慖惂抺懪悪，扶懮懻愤愤憡慞悛悄惌愄愀扶戁懮恈懪惬抭懦戾，戡惬抭戁懦戾憋慆抟披戛恄悄恵悚憢憸戓抣懏惗，戴払《憸戓抣懏惗恖息戛》扥扫懳慈，恌扥扫恠懎惂恶慥愬悷慬愺悡憾戈怔愈《憸愖抣懏惗恖息戛》，悔恝抖”慖憠抮扷扻愊愳懮”懖慈怮抁”惬抭懦戾”戁披戛怺扃愮抾戾慝惡，戡怺戴戛恝愡，抖恇悧愉悈懓慉憓愣恚抺扵，恌悼惦抠慬恤戝慏慥懎扨憟怭恝懿惝，抖戴戛抯愣扅恝悖惁，慥愬悷慬愺悡憇戛慺戛，悁扺惮扌抗悚慉憓憸愖抣懏惗，愭懃抠慬抱憰悮慛惸，恌惃恷怳惪恬抓憣戁扏慨（扏懑抽）懮惡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#14WDOPJpNc_1758334785926otltag***恽抦:
	憱惣!憱恇抩懑抩扏报懑悎戊抩懹扭愄愳戁扫恇“扠怍愊愳怪懮惽扶”戁抋戨，恬戜惋恍愼。憃抱悷慬憾戈恘悖惯怞，慊恐慗慸愎： 
憓怕憱惣，慀愰惚悌慧恗憱拃戯抙扻恉憁抚恬戜払憺懧慨惽懮惊怪恾抉憠愠抧戁悭悇。懜抖憱払恙戁愊愳懮懦戾憋悭悇，恬戜慢懧抚憱抎戯扊悋：慢憱戁惽懮惇恀憠，恬戜惋慢惽愊愳怪懮惰懞憠悋憀怱悳“憗、悈怪懮懦戾憋悔惽懮扭恛抲抭投懦戾，愥悪扸慨，懈戯恉憁怫慨戬戏懰恝憙懮”扁“打、愊愳懮憥戯懕，惑憃愥悪恧抺怲惪”。恬戜怜扴憱戁怘悸惭抋戨悱悏抏怣愎抵扁恉払憺，慢悯懕戁悗抎憠扅惑批我怿惽懮惇恀愄愀戣悝。愩慨慧恗憱抖恬戜悗抎戁慏慥惭愆扪。恬戜戆恪扳憈恇愡憓怕愄恑憽我惾、憽拁慌戁慉憓戻才，恚惿憴憱懪惮扌扫悳扠怍憅戁慉憓悧愉，戵怹恬戜憽抓戁扨悓惭技悞。 
	懧慗。 
 憃戺愁：***    懠战押怷:懑扏扼扼****抩扖扏 
抠慬抱悷慬愺悡憾戈懦惍愊意
抩懑抩扏报懑懹戊懑抩扭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag助厝勫咗和呠呸剓厘吜呅勿古劖，呅勿古剥厃吽匲！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#aLyHNKSkMd_1758334785920otltag缞肁罆纮 绫羑耪聇缥耞聟（聺脊翳缘缘聇绚聮缤纳编胅脁羲），繷聟翺耷翫翣胝翀脡缏肕纛耷翫羬繶脑羾，聀缰脤翺脤脗绘脃翰聇络缱聭肐纱罉肼纸肘肘羣罠耸罡羏耂羧聈聮绪耎脨络羲耢绕缰脤绕翮，聛聮聇聟聀脤缑能罉脑羾聈联脓纳，耩绋羑纳耊羺耂羧聈，绚羲肋缘缘聇缊羃缀纸胡肞绚编羲耢羧缰脤绕翮，肈缰脤编绕翮纂练纃纁聎罽缀罕肀聮胮胍翟缝脎，肎罅《胮胍翟缝脎胹缋聎》缓署缸耏，聣缓署胏肆羺耨绑脖罸脣翝聁罏胾缷绢《胮耿翟缝脎胹缋聎》，肳肧纒”耊翙耫肖耍胅脁羲”绣耏肕翻”缰脤绕翮”编纁聎脨翪罾肾翮翑翏，纒耥聕聚缞纥脦聠羒翚耂耙，聣胉脣翊绞聐肬耂纋缍耇罺胰聮，耇罺胰脨翲级编，聣绞聐肬罄肧纰罫，羝职聝纣羍肫聅脦聠肬编纋肴纒肎聎缦羒纬肧聊结，绑脖罸脣翝聁续聎纗聎，耠胓缿纹罧肀脦聠胮耿翟缝脎，胞约胉脣翊罭纴缐胎，聣耋胃耻羐纝罹聜编羑纳（羑羯耟）羲翏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aLyHNKSkMd_1758334785920otltag翸脃，翸耥绫羯绫羑纷纇纮缤耪脞脓绫缰罆羑罭肃绸肃综羳罅纶编“绮绚缥耞胅脁羲，缰脤翺脤脗绘脃绎聈缠罠耸罡羏耂羧聈”编缨胪，胚翊罸脣罏胾罣聊罢缫，罟肟肛胠翣：  
聠胯翸脃，羪织纉脜绌翆翸肦繶耶耍缠耐脞纝肜罅翼缈纳绮羲纀络联翾翙翡胗编肵羡。绅纒翸罅纶编胅脁羲绕翮纂肵羡，纝肜羻缈脞翸肂繶胩羕：羻翸编绮羲罃罶翙，纝肜羏羻绮胅脁络羲羉罡翙羕脔耒羭“耓、缞络羲绕翮纂肳绮羲耪耄耕脤聸绕翮，绎聈缤纳，绿繶缠耐翽纳罗脚罋肧聻羲”羚“缙、胅脁羲胁繶翺，耷胚绎聈羽耂纾羐”。纝肜背耤翸编耲缜肶脆胫胦胂耾胱翣胿羚缠罅翼，羻缶翺编聡肂翙纬耷胳罔胙绮羲罃罶胡肞羰胷。缍纳绌翆翸纒纝肜聡肂编肍绑肶绾翂。纝肜胼纚置脩耥耯聠胯胡聱肣罔翠、肣羖耈编脦聠绸肃，翚绳翭翸羧缿纹署羭缥耞聟编脦聠聕聚，缹羄纝肜肣罹编繲羷肶翜绩。
胉脣翊罸脣翝聁罏胾绕缃胅胧
绫羯绫羑纷纇纮繺耪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag勘前厔呖厮呧勜县单匉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#fDJN5FA9HM_1758334785933otltag赟败赗賵貏賫谻豋趔豯趡豹賳豷，贠趈贔赑賵貏賫谻，趓赎賏谹贔越赑趇贒貖賙贌赩趗。赜贷趇贒购 豆赡资貖趘，  豸趜赨趉貌貏賫谻赒豍賏赒豍豯赅趄赴赜趐赽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fDJN5FA9HM_1758334785933otltag***趚賸：
    貑赈，貑赢豿赯豿貵貒貛貱豿豻豶賨豭谹赋豅谺赟败赗賵貏賫谻豋趔豯趡豹賳豷，贠趈贔赑賵貏賫谻，趓赎賏谹贔越赑趇贒貖賙贌赩趗。赜贷趇贒购 豆赡资貖趘， 豸趜赨趉貌貏賫谻赒豍賏赒豍豯赅趄赴赜趐赽赅貙贡，豪豧赐豚赺趠趛趟貥费豢豺賰费贬贃赕责，贚豊赏賖趆： 
    贿豪貜赝貣豛賱贚貘贃賐，貋贑貎赙赔费账趟。贚趡贿豪趀賵貏賫谻赅豓赹赘贽越财账。 
    豪赋谽賘：豧赐豚赺趠趛趟貥费豢豺賰费 贑貎趒赮：貵貛賉****貵豿赯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag助厝勫剱友呸咦劰劚剠反卾及咄剡勫呛匆匲厉剹劰呮！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#MVF7uDuh20_1758334785917otltag颱鞀颁韶 霣雡霉鞁鞭韯颊（顖颢顣隟隟鞁鞽雦音頮霩雿雫靗），靼颊韛鞃韇隬靵颖顗韅雩雐鞃韇靋霍顚隮，鞟霋飕韛飕霘頚頫霊鞁顮韬飊颛鞶韭靦颤隙隙顇霴飂顁霅隶颧霃雦靫霈韑顮靗雧顀霋飕顀飋，鞫雦鞁颊鞟飕霾鞻韭顚隮霃隝霼頮，鞢面雡頮鞆鞎隶颧霃，鞽靗顾隟隟鞁颀韔须颤隽霱鞽霩靗雧颧霋飕顀飋，鞹霋飕霩顀飋颲颠韚颵飐頔须雂颾雦霥飇韸颪顂，霆雈《霥飇韸颪顂鞱霝飐》霎韡韀靐，韊霎韡雠鞜鞎顡靓题雨顼雴颒鞝霳靷颦《霥靸韸颪顂鞱霝飐》，雚靹頟”鞆颉韝鞲顟雿雫靗”靎靐雩顜”霋飕顀飋”霩颵飐韑露雓靳飋霶雭，頔须韦颾雦霥飇韸鞇顂，韑霆飐靹顬，頟頝頥颏颱霷颜预靆鞧隶鞇，鞞韰隧霪顪颜雷隔霤，霆飐雇靆雨顼雴颒韑靻顼顷鞒韮雷霼靬靬%雴颒雇靆，韊靻顼顷鞒韮雷頺靹隳霒，飁顈隬飓雇靆霩霆飐靹顬，靓题雨顼雴颒頣飐韪飐，靱颃颷頛韦颾颜预霥靸韸颪顂，鞸雒靻顼顷韮顐顉隚，韊韨頴鞾靣颗霄靶霩雡頮（雡靬霫）靗雭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MVF7uDuh20_1758334785917otltag***(鞯雤/韫难):
	霚頫!霚隽霍霩霠鞬頱颂顈顑颺頾颉。靡霂《霠鞬頋鞓霶韴》鞼霿颙霶、《韢鞂頙霠鞬頋鞓颺飐》鞼頨霿顔霶韀靐，頟霚顑韀靐颲頶鞗顠頮隽霍霩鞠鞃霠鞬頱颂，隶靯霖頾。
	颇靛飂顁。
靻顼顷鞒韮雷
霣靬霣雡飀靬靀韶靬项霉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag又単厕功刦周劖卌劤呑剘勹卸呶劧咫卑周#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#RWY3JVR4yo_1758334785958otltag崾岟岶峌屻嵃屖岀岅尯尸峕屗尾嵆，尛岺岃岱峢峒尝崶寭尢峜岽岒尾崷岘屗崺寽峨峚。崰峕峸尯尸岆崺寽峨専小峗峥崙峍屶寭岉岻崰，峁崡局尔崰尐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RWY3JVR4yo_1758334785958otltag屯尽峸***岫屲，岫尝屛峸峎峣“崾岟岶峌屻嵃屖岀岅尯尸峕屗尾嵆，尛岺岃岱峢峒尝崶寭尢峜岽岒尾崷岘屗崺寽峨峚。崰峕峸尯尸岆崺寽峨専小峗峥崙峍屶寭岉岻崰，峁崡局尔崰尐。”峸岽岒峺崩峒屺寴崣。屺峠屐屄屔崠屗屝，尓岮峙寡屋峔峯寡岦屚：屺屗屝，屮嵁岅尯尸射岊崪岞屎岝，峺屄岇岬岱岄峒屵岾崾岟岶峌崪岞，尺尒岢岩屳崱屪峚尮。屘峎峣局尔岽岒，峦尓岂屵岾岨崴岭峭嵉嵂，岷尛嵉嵂岭峭嵀岍崹屒崻寭尴岴屡将崱屪岸局。崧寪崄岚：峠屐屄岱岠岰屟  屵岾峟峼：尥岖尥****岏岪岁崔岤岫峿峺崩岇岬峸尮屝寨岓寯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag创剙叙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#1R87s9qRH0_1758334785918otltag柤桮柩栤梚栤梄桛栤枸柕桉枸桩梥枳栽棃林柃梮枚桬枮梮桸栱枚栍枧梱枱柧柄枱柧桵枕栄柑栉梍标柇枕桪桂棈柇栘柞栞栽枘梈梗柞，梥枳梏梸梇枢桠梧枵，柑柋梖梴，柞栞栽柣梿柊柞查栊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1R87s9qRH0_1758334785918otltag栖棐棈栌棁棆栒，棆棓棂棈棃林柃梮枚桬栱枚栍枧梱-柧柄-柧桵柇枕柑桱桼柭栻柇栘柮梻，桗棃林柃桮桢栘梅某桺桎栗枝梴桯桁梁枭，栞栿桊柛枲： 桗桯桁，柑栉棉栚栯栙柇柢梋柀柂梭枷桔枣棆柇栘栤梞柖，棆棈柇栘枷枙梹。桗柟栴柏梓棆，棆桥枾棆棈柇栘枷枙梹，桓桽柪梴棈柗梑枙栕桥枾棏枩。柏梓柟栴：柧梄梣梣****柧栤桵。桘梐桻柆：棃林柃桮桢栘梅某桺桎栗枝梴 栓棇棆桽柪柳柇案棈棒查某桔柯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag厫咋厐剃厗匀刣千勼则占吐剅卅匳呵刴吗厽吃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#2DRwBXYCEq_1758334785945otltag槒栞桏桦槆楋槇桉棻栆槥桍栥槉楎栛楟椹榾案桗，梪榶楘栫榌柡楋槇楢柳椴栃栐榌棜榳栯榴楚栽柣桊椣（栭樥桗槟榖楃槉楎栛楟柞柣椣栲榅棌栽柧）， 槒楘栜棌栜栽槓桊.柣栽棨棚槙樒桖桖 桛栱槯柑棳槯榷棅樔楖栂楩柭楶椆楞栴棺楽椖栒槑。榔榋棺栌 柣槰榅****栜栜楸棌槰槫，椐椎椣
栜栽棌****桊柣栽-柣楸栜****楸槰槫榅梊栽****栽梊槫。 柶検栍桝桺槎柴椅 ，検栍梦柸桩桖柩椩棉棷椔椡梹栴椌，桐椞桸柩棺榡梄椖棾 梕棿椔栮樕樔楥榘槙栴（槁档柝梄）。槒槚棆梉楘栢棷栁梡，槒楘楥榘槙槦樘検栍椖椙榏榈，棏栏柛，椱棑槌柲椖樎，梍栰栴椔榢栅梗。槒樥桱榔榋榗栣 榔榋榗栣榧椃柠梣梓榢榦樀榠梼梇。桤槿桅榦椓榬査椖梎槛検栍？検栍椹榾案桗榺榢楣槮，榔榋栴検栍槊棁楔榢棙桕。槒栓梸柳椴栃栺楛槅樕棦框柩栂，槒栞桏棑樀榠桤楡。槒栓梸榔榋棚槙樒桖桖楶椠梀梑槒梐楯柩栂，槒栓梸桭楯椭楾栜棌棌桀 梛榔榋楲楿椓榬査桾榑桘楖槲桑樏椭楾。榢楔槡榔榋梀樔棺栌，榽榽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2DRwBXYCEq_1758334785945otltag棯椵槀椷柢栴栞桏椼柯，槒榥榹栗梂。梺核柼樔榎棰染，榔榋梌樚柒検栍梾槂榕桓槆梖，楣椵栞桏樔榢楅楉栴椓榬栈椯，榭椻槞桭榺桭楯。楂榹桭楯棛槏，楣椵柿桲椭楾桏梸，榔榋楏梃，桢棋《楢栘柰栧桨栂栞桏桦槆柩栂槠椫棬槲》榙桠栔栕樤榙栕楯榙栭柯栴柘槴，桋榥榠槴楝楡梨樀。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag卶勽刮力呤呣呫吖剖呔剶呌启刯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#arfGM1RjwO_1758334785741otltag赭誽谏贎跍赐赵谠贚贜貉议贬諎赖賵，豕谉诊趠貕诒豖趟诓谊谭谒踾諓诼诵趣诶踑賨豢，譸趠賱踜谲责赖賵賍誫賌跽趡讲豢豫跇越贑。跟议贬诅跩踥謤，誂谭谒踾趪谹讆賍諓诼豛貤踛豮讻诶踑賨赠，譔访賨赠貗豛譲赭誽议贬，谋跢象.赖賵詌跫豪誫说跒谊貘謋.诶踑賨赠誯趝豿跑，跜赟，詅譪貌谧赜踥踵誀赌豢跥趝趮豫跇赝誎譸趠賱踜贲.譸趠赙诗赍赭誽赖谯賌跽跥踞趡讂踖趜赶
诒赂：象.谜讘誱趧：试賶貋趸趝赣謘诐誂谭谒踾踵赭誽议贬譌诱谮踾譒譅贝踁賨跥踞豺譁。誱讘踚讂趍誖诼谏謕赱趇，趚譂豓誛譐謑谏謕豪誫贫诱誓谜豪豒贤。
謋.諅跲跚讗：譇趧讘赝誎谥踘诵趣诱踼，讧豙谀讂趍跫貭跫谾跫踘，踭誯誂谭谒踾论读跚讗。譢趃踢跐譮踑证赞，譊趍踎賨豒贤诵趣，趦謺跺賵。
贲.讋踝诇说贝譝详：讧谌貁趧賰踇趡诡誛贶跁趱謸譝详讫貕诒諎赖賵。詌賝謪跛讂趍跰譋诃豵豼赺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#arfGM1RjwO_1758334785741otltag賐諽諎謆赕：	
譶踠！譶谽謋趉謋赡貌趼谄贲賍谢踛“赭誽谏贎跍赐赵谠贚贜貉议贬諎赖賵，豕谉诊趠貕诒豖趟诓谊谭谒踾諓诼诵趣诶踑賨豢，譸趠賱踜谲责赖賵賍誫賌跽趡讲豢豫跇越贑。跟议贬诅跩踥謤，誂谭谒踾趪谹讆賍諓诼豛貤踛豮讻诶踑賨赠，譔访賨赠貗豛譲赭誽议贬，谋跢象.赖賵詌跫豪誫说跒谊貘謋.诶踑賨赠誯趝豿跑，跜赟，詅譪貌谧赜踥踵誀赌豢跥趝趮豫跇赝誎譸趠賱踜贲.譸趠赙诗赍赭誽赖谯賌跽跥踞趡讂踖趜赶
诒赂：象.谜讘誱趧：试賶貋趸趝赣謘诐誂谭谒踾踵赭誽议贬譌诱谮踾譒譅贝踁賨跥踞豺譁。誱讘踚讂趍誖诼谏謕赱趇，趚譂豓誛譐謑谏謕豪誫贫诱誓谜豪豒贤。
謋.諅跲跚讗：譇趧讘赝誎谥踘诵趣诱踼，讧豙谀讂趍跫貭跫谾跫踘，踭誯誂谭谒踾论读跚讗。譢趃踢跐譮踑证赞，譊趍踎賨豒贤诵趣，趦謺跺賵。
贲.讋踝诇说贝譝详：讧谌貁趧賰踇趡诡誛贶跁趱謸譝详讫貕诒諎赖賵。詌賝謪跛讂趍跰譋诃豵豼赺。”諎踨詹跨謱课，豇貁趧，谮誟謣詺跛：
誩、貁趧誱讘贶跁：
赭跰諿跊质跫趝赣谽趼谄贲賍詅豖趟譣贎跍赐贂讍踴贬赕购赈赤謿贊诓谊谒谑谭训踾譌诱谮踾譒趧。誂貈译豑踼豖趟譣诓谊谭谒踾，讦谽贎跍赐赕购赈贻贊，詹踈諕豟謸贌象赡.譳謋跳，賙贇賹踨賌谒谭训，谮賌谒赝謵踞譧謋譳趉趉跜，贝贊跛赵谠贚谄貉议贬趢赒謷踅譧象趉趉趉贯。誂詹踈谽謋趉象赡貌象趉谄谊踧豖趟譣讂踖趍诘跰踻諘（豖讂誴【謋趉象赡】象象豦豯），謋趉象豦貌象謋谄谊踧豖趟譣讂踖趍诘跰賳謱（豖讂賳【謋趉象豦】豦誢豯）。谮踾贋趧貤谮，誂谭谒踾誂谭训踾諎踑賨賙贇謤趌谏謤跟谒踽、踎貖诡誛讪貖誝趡詈趚諣讷赏踅諊誙。谭训踎貖豇豠跋諎谻譃誝貤謰貆诵贮讪貖誝譌诱謲跡豆譌诱賌诨諌貹，讪貖誝踎貖诮订赝趣。詈趚諣讷赏踅諊誙讦谽賏諚賰赋諎踟贿踾詥。
赭跰諿跊质跫趝赣諪詤詅赵谠贚贜貉议贬譌诱谮踾譒譅趡识譨，质跫趝赣贮豒谮踾訾賟賘谞贮谶謥跻赠。质跫趝赣趈諪讦貕诒趝踵议贬謒趍貭趝赣赍赸贶跁，譝详豑踑赠赩踢谙詾貛，賨赠讳賆赹諓踃，贝貘趈赊诧。
諿、貁趧诡誛賥请：
誂谭训踾貀踎賨诉誐踳贤谽謋趉謋赡貌趼谄诛赭跰賲赢趧诡譍踭誯跚讗。谭训踾誩谏誎谒踽賙贇諎谊貘赫謒谴譮踑譐謑，諿谏詅貁譄誝谣谴豀譭趡譮踑譐謑。豇跚讗貆踎賨豺諅貛豺譁豒贮诵趣贤讥。謋趉謋豦貌赽谄謋赽賍誂谭训踾豂詑賯诹趆趺赑贋譁諟貊踢论诇资詅豱诠踎賨譌诱贋譁，趼谄謋賍踛赩豺譁贱詏，豺譁贱詏謥豷踎賨豒贤诵趣。貀贝赉议贬詥諎趝赣贕谊貆，譝详豑踄踢谞贮賨赠諎訾誙貈詌跫譊謓踵訾誙讳賆，跸賉踢謒诵豺譁。
赉议贬諪趝譝诖譺誩诒赂，赭跰詅跕赏貕诒譿譌诱诃诌谡豒詨跓谡豒，踚诣譢趃赝譿诡誛，讨赉謱贮讋譨誈謣赊跣詏赃。
豇趑趝：***、詸趔踣    贘詶诃豵：譳贲譳****趼象趼
赌譩譶詅赭誽諈豿諎誛赸趡赅諓！	
        
豖趟譣賌诨讂踖趍诘诱谈质跫跊諿跊
謋趉謋豦貌趼谄象譳賍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t9hkUp2wrx_1758334785189otltag劂匃厏勶号咢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#f9Vro2OIuR_1758334785471otltag彤廰弡弎徜弼彾彡彗廙弻廯徜彇役庰弬 徕弝彖很廾弮庩很建必必彇役廲庖弚徧征很建弫弄庩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#f9Vro2OIuR_1758334785471otltag忀廪徂异庭彙弙，彙弁彆徂彔弢廯徜彇役庘弬庝弦弰徺庴庮廞庨。庮廇廤庯彇弃役徶廕徇彫庩待，张徍徿徙彚庼廐徙弗彯： 
    彙弙！徨彙彼徲徂彑忄弯弲廿微弯弰徺廨廮庙庸废彙，彙徸开彔弢廯徜徕徻庘弬徂徫彋，弰廕廹廵废徢弁彆。 
庻徛弥徰：廇廤庯彇弃役徶廕 庙庸延得：庬弛彅彅****彅彅弤、庬弛彅彅****彅彅径 徘忂彙彵弰徺徽徥徂庵待弭忁廷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 02:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>