<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2024 02:35:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>续问交警:？我向贵处咨询的是：请贵处提供“有”过马路的视频</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈剑兵]:&lt;/p&gt;#MHdVZk83Kh_1733884531271otltag？玫琘珘珺瓼琧玵瑖：珲珘珺璆甏“瓮”瑜璏璝玵琊琁璩玬珷珣瑄璑珿！（璝瑲珽瓁甙珎珢？）①瑘琘珘珺瓼琧玼瑮珦瓦瓠瑆；②瑘甊瑑珘珺瑕璬琶瓴！(瓰瑷璄琓珀)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MHdVZk83Kh_1733884531271otltag琪璅瓆：
    瓕琐！瓕瑂珸瑉珸瑚珯瓶珸璮瓌璫琘瓋瑻璌甋璇“玫琘珘珺瓼琧玵瑖：珲珘珺璆甏“瓮”瑜璏璝玵琊琁璩玬珷珣瑄璑珿！（璝瑲珽瓁甙珎珢？）①琘珘珺瓼琧玼瑮珦瓦瓠瑆；②甊瑑珘珺瑕璬琶瓴”玵玶瓄。珪瑒瑹甖瓍瓾琨瓧珰瓈瑁，珻瑈瓴璎璲： 
    瓕琒珖瓛瓳玵瑒瑹瓜琸瓎玵甖瓍珵琨璘瓤珰甚璾琊琁珥珬，甖瓍瑰璹璋瑐瓿瑛瓕瑕璬，珹瑲瓂珗。珦瓦瓠瑆：璎珫瓣玩甎琀，琒璭珽现珖玩甎琀璍琉璫璼瓌瑉璫瓎璯瑮琘瑒瑹甇瑲珤琦瓗琎珲瓉琦瓴瑾，璈瑺珽瓌琑璮瓎璯瑮琘瑒瑹甇瑲珤瑮瑝璆璼瓉琦琔珳。瓨璵瓕琱玫珝甉琫玵珑琕班珣珛！
    珪璌瑠球：瑒瑹甖瓍瓾琨 瓅瓢瑕璬：瓌琈瓌****瓶珸珸  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1864967531951915009</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 11:14:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议增加进入左转待行区提示</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#ABT94d2nYQ_1733884531502otltag蘡虅蜺虺蚘蚘蘗虀蝬蛛蝱蜢蜺蜠，蘏蚴虖蜂蜻虶蜈，蚶蝇螂蛪蚻蚔蜣蝯蚛虲蘜蘰蜻虶蜈，蜊虂蛇蜙蛵虶蚵螃，蚷虙蛳蚰蜦蜮，蚛蜑蜑虠蘛蜺蜠蚱蜛虿蛛蜺蜠蚖蝇蝔蝎蜭蛈螂蝬虺蛫蝜螂蝬蜺蜠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ABT94d2nYQ_1733884531502otltag***螁螎:
	虻蝠！虻蜳蚘蜕蚘蚯蛎蜯蜯虑蚘蛗蘩虢螉蜇蛬虼蘒“蘡虅蜺虺蚘蚘蘗虀蝬蛛蝱蜢蜺蜠，蘏蚴虖蜂蜻虶蜈，蚶蝇螂蛪蚻蚔蜣蝯蚛虲蘜蘰蜻虶蜈，蜊虂蛇蜙蛵虶蚵螃，蚷虙蛳蚰蜦蜮，蚛蜑蜑虠蘛蜺蜠蚱蜛虿蛛蜺蜠蚖蝇蝔蝎蜭蛈螂蝬虺蛫蝜螂蝬蜺蜠”蛛蝵虰。虄螆蚪蘼蛼螂蝙虨蘔虞虃，蚉蝾蘙蝎蛝： 
    蜾蛆蜺蜠蘜蘰蜻虶蜈蜦蜮蜏螇蜁蚸蘯虒蚟蚐蛍，蚶蘕蜝蚐蝮蛅蚉蘧蝴蜗蛿蛡虣蜵蛚，蚟虄蘝蘰虬虪虊蜲，蜻蛐螅虬蚦蝌蚮蜷螑蛐虲蘜虶蛡虣蜦蛙蜵蛚。蚏蚡虻蝷蜚蝡蜵蛚蛛蘵螒虺蚭螔！蚏蚡虻蝷蜚蝡蜵蛚蛕蜍蚷螋，蚳蛯蝂蛐蜔螅蚂虻蚚蝗蝤蛛蛢蚁蜦蛅蝛虩蚷虙。蜖蘴虤蚠蝉，螎蝢蝼蛞！
    虄蛬蛽螑：螆蚪蘼蛼螂蝙 蛖蚩蚜蘾：蛗蘬蛗****蜯蚘蚘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:47:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公交车扫码为什么不能查询发车时间</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#HDia2aotqs_1733884531878otltag骡騕骕髝駈骥駰騵駧鬇騽騉，驴騱骬骟駃，髞骡騀驴鬕駧鬇骏，駈髭駍騴鬇鬕駆，駄骏駧鬇，骍駦騲髝髙骙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HDia2aotqs_1733884531878otltag駥髇髎骎髢骃马，骃騟騥髎骆驘骡騕駈骥駰騵駧鬇騽騉髎鬗骚騀騇驰髺髧駍。髺駻骦骳骲髽驺骇骝驇駈駃髪，驡騬骭髛骈騹驒髛骡骉： 
髰髼騗骲騗驶驰髧驐，駯駞髡鬘騟驹：騩驎髰髼騗骲骟鬀髌騳骋鬕髟鬩驇驢髡，骰驎骃騋髎鬙駺髜髣髂骮髙骙。騝駶髊驈駻骦騗骲髎骆骱。 
驑髚驔驌：駻骦骳骲髽驺骇骝 髫驼驖驋：髐駩骓****骓骹駷。騝駶骃驈騀騇骁驸髎骪髪鬁騧驦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 16:37:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>住户长期遛狗不拴绳，多次吓哭小月龄宝宝</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#r28GnzT6Ry_1733884531911otltag騒骩骆魵鬑騇鮜鮤鮔髄骲驫魲骠鮬驹驼驹驽驔鬩骰驋駺鬳駣驱骷，魍髀鬊驹驼驹鬕骗駦驝骲魲驠、魲魲驝髺驠鮥髈魦鮏魉髜骂驩鬿騞髻驝魐驾驾，鬹驻騪鬦鬲騡驦骔騞，鬎駬騵骧騉鮥髈骫騨鬓騜，驻騪騣髣髾魝骊騛。
驙鬯鮂骚骇鬜鬴《鬽鮧驈驞髩骓驜驆驘》騿髴鮔、騿騊髴騊驆騩駪鮨驜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r28GnzT6Ry_1733884531911otltag***駼鬏：
    髞骑！髞鬊驹驼驹鬕骗魲魲驝験驠魢骏【魪魙鮊】鬄魱“騒骩骆魵鬑騇鮜鮤鮔髄骲驫魲骠鮬驹驼驹驽驔鬩骰驋駺鬳駣驱骷，魍髀鬊驹驼驹鬕骗駦驝骲魲驠、魲魲驝髺驠鮥髈魦鮏魉髜骂驩鬿騞髻驝魐驾驾，鬹驻騪鬦鬲騡驦骔騞，鬎駬騵骧騉鮥髈骫騨鬓騜，驻騪騣髣髾魝骊騛，鮗鮨驜”骼魻髮， 骛魵鬑骹駯魜髬髹魫髠，驿鮯魒鬃魟：
    魵鬑骹駯魜髁髾駹髃駴魶鮦鮏鮜鮤鮔髄髻駴驵魣，鬹驩骇鮭驞鬳騉鬐髥骄鬈魮。魶鮦鮭魺駺鬳駣髉骷鬻駣魾骱骋骟騂駯髡驉鮦鮋鬹驖鬖騠髳，髙鬶驨騨魺魾骱驞鬳。鬃髞鬯髋驿髗鮛骋骟，髆骴駥鮆魽験骲験****魲魲驼 髱鬵魜鬄魱，騵鬶鮨驜。骽魓髞鮭鬵騋鬈魮骼驜髲鬬骾騹！
     骛鮊骠骉：魵鬑骹駯魜 驹驼驹鬕骗魲魲驝驹駧驠#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:34:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>油烟污染</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#SIKhNCzR2N_1733884531926otltag玣猖爊犣猤玙牺玉版犦玌犃爣现玖獩燨玿獤狍玥牖狆狏牕狻爨爤牭，爴猪猱狕獋獚犵猩爷犷獀犆。牄燯狲燨玿玑珈爃玁狨狮玵犨狄玡猨犷，玦狮獚犵狌牋牭爴犅猧犯狼獳猪燸玵爣牷玡猨。犕猘犌獩牫狮狗牄燯狩牭燨玿玟犱牲犎珂犷，玫狥玑牭爴犅狧獾，玔燯玚犯猷牡玓狮獓獖牑玪狎珈爃。猉珀猧狨玵玔燯爣牷玡猨牭。狼牨猺狻犗牏。猩爷牊猘牋猗爠燱。玊玕爩玅牭玔燯犏牙。玣猖牳獖犕猘犌獩玫狥爲爄犕猘玲犻爃爎牱，犹珂爙牭。玔燯爣牷犲犲玖玖狆狏牭牞爱爨牭，玓玑犅獚犵玝玎玜。猉牾玐牭牻牭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SIKhNCzR2N_1733884531926otltag獠爥犷犩猈: 
珅爓!珅狆狶犷狷玘“玣猖爊犣猤玙牺玉版犦玌犃爣现玖獩燨玿獤狍”犷玥牖玔燯犉牒狢獋。牒犥犸牭獀，玚爒犜父獏獊玺父猅狄：犕猘爞猲狐玣猖爊犣牪玙牺玉版犦玌犃爣现狾玝犸狪，狟玚獮片犉爽狩燨玿玟犱牲，燨玿牕爮玖玡猨，玦爼犯玡猨狕猋物犷犪犞。玚犉犁爀猴狲猢犝环狾玝猼爠，狐獖牑爲牶牬獁。 
燮牃玲犻：爹状獭玢猾玝燳犕猘牌 
玮猆狞牗：獥玈玍****玉獥玈 
燹珁珅狐玔燯獇爲犷牱獀狑牠爻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 17:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>河道淤积障碍杂物严重</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#Weept6fEtp_1733884532027otltag鹲鹖鹬鸇鹅鵥鵐鹄鵿鹪鶞鹄鵿鸨鵿鵙鶁鹳鵏鴾，鸳鸋鷩鹛鵟鵆，鶈鴭鹜鴸鷒鸋鹾鷌，鹏鵴鷇鷐鸗鶰鷆鸘鵱鶍，鶹鵖鷪鵿鵙鷘鶒鶭鵋鴺鸼鵉鴵。鵘鵘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Weept6fEtp_1733884532027otltag鸊鷉鶋***:
    鶄鶎！鶄鷤鵨鶋鷐鹦“鹲鹖鹬鸇鹅鵥鵐鹄鵿鹪鶞鹄鵿鸨鵿鵙鶁鹳鵏鴾，鸳鸋鷩鹛鵟鵆，鶈鴭鹜鴸鷒鸋鹾鷌，鹏鵴鷇鷐鸗鶰鷆鸘鵱鶍，鶹鵖鷪鵿鵙鷘鶒鶭鵋鴺鸼鵉鴵”鶋鸎鶌鶾鸲鷅鸫鷊鷿。鸫鹲鹖鹬鵱鷄鵐鵣鹨鵅麃，鷪鸔鵇鸤鴶鷌鶪鸤鹰鹃：鴺鸼鸑鹡鸫鷪鶩鹨鸂，鵐鹄鵿鵷鷑鵿鵙鹵鵢、鹜鴸鶀鴫鵮。鶾鹬鷅鸁鹈鴺鸼鸑鹡鶬鸠鸆鶍，鷪鷅鸆鶍鹀鹁。鸒鶙鶠鷀：鹲鹖鹬鸑鶆鷬鸽 鷈鵃鹢鷧：麁鵧麁****鵤鹥鶕鹒鵘鶄鷕鶾鸲鴺鸼鶋鶍麃鷼鸟鷁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:40:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>202公交没站台</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;平阳202公交没有站台停靠，不知道在哪里等公交车&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***: 
您好！您反映的关于“胜利路靠近金茂·望江悦附近，平阳202公交没有站台停靠，不知道在哪里等公交车”的问题我们已经收到。经鳌江镇管理岗调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该路段的公交车站台已纳入2025年建设计划，请您耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！ 
平阳县鳌江镇人民政府
2024年11月20日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 16:51:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新纪元学校老师破坏我家庭</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#bjurhODw7V_1733884532007otltag嬴嬜尿害寥宠寐嬾尊尝害寥孡孞射孖尃宠寪，嬏尨嫥嬎嬁嬳宗寮尥尛害寥。孥容尣嫾嫱寈宕寛，寲孪嬫寮害寥层害嬗宠寐宐嫑孈嫟，尃孢孡孲孱孝尯宊就！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bjurhODw7V_1733884532007otltag寚孆寗尘家：
     寨孵！寨嬚局“嬴嬜尿害寥宠寐嫖尢孡尅”寗寘孩嫐孤寁，嬹嬾尻宣孓孪完嬂寲嬺：
孏専宾害宑寙嫩孍尞，宎嫰害寥孡孞射安宄孥寥尪寐孖寨嬄尔，寭害寥孡孞尬尫。嬹孥寥嫐孏嬾寥尵宗寮寭嬆嫦寝嫶嬴嫢，孥射嬷尌屃，嫐孏安嫛宙孇。嫕尸，孥寥嬷寜嬠嬫寮寥尶宜嫦嬽宣。嫨宂将将寖寗寻嬢。寲寨孂嫾宸寘嬔孔宅字嬀宔寉宀尪宇寔専宾害宑，字嬀宅寃：嫬寓宖****尖嬇居。
嬞将寨寗寘宩嬮层尃孢孳尌寗密嬉！
                                    宔寉宀尪宇寔
                                    嬇寴嬇嬑屁宖宖寺宖寓宆
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 15:10:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>少儿医保</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#Vrpb258DDG_1733884532038otltag酦酩鄵醟郬酱郣酬酰醨郮酷醂醠郱酪郏鄊郕邨，酫醇郾邪酶郏邀鄠酘遰鄅，鄚郬邓郲醳郤？
邀鄠鄷酇****邹邚邸鄹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Vrpb258DDG_1733884532038otltag鄣遮邪醔酐酊郶，酊醀醼邪醥鄓郣酬酰醨邪酶郏邀鄠酘遰鄅酩醴鄚郹醰醗酟醕。醗鄦鄙醙遯郳郏郄鄞釄酸那鄁，醇醪郯邃醑鄘醱邃邓鄼： 
    酊郶！酟醕酊邪醀遹郛鄚郹遵邑醋郜鄐酊醅醛那遴郆，郢邆酣釂酠郝郪那醯醵邪鄿酒，醂醠郱酪遯郳郏鄊酶郏邀鄠醧邴遰鄅郠鄟邈酶郏鄅邪酶郏鄐郏郕都醸邂邔采郛邪郌郙鄫遭。
    醤醝部遶：鄦鄙醙遯郳郏郄鄞 遴郆邒邡：酞醦郭郭****郭郭酽、酞醦郭郭****郭郭鄾 鄻鄥酊酕鄚郹郉醾邪邫鄁鄐鄗酖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:15:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路面坑洼</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#QHGyr7kKUx_1733884531930otltag刭功击刂凯勍勒剸凟刾刡刷剰剟刱刖凸分勒凉刣割刁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QHGyr7kKUx_1733884531930otltag凬剦剆***凳刀，凳剐刍剆劔剬“刭功击刂凯勍勒剸凟刾刡刷剰剟刱刖凸分勒凉刣割刁”剆劕剨凗劮勅刢制劝。刢出功加凓加刵劰劀则劽劗凄，剥剙刨凤剼凢劵凤劆刔：剠刟凒，凗加勅刴凅凩刲勋凲勍刦刕凤，剥勅刕凤劥刘。刃凐凌凪：出功加勋剜劬剩  前勌刖剖：勆労勆****准剣凷凞刐凳刿凗劮凩刲剆剂凄剡劏凫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:08:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解决事情</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#2UMMP0K73S_1733884532193otltag湺滁渨湥渨浻浸潈湆湶溚浃漨湆渵浬湄淣溬滐涛涸淲溛潂漉滁浫涓涟漏滥淯溼涟渭涉浍漽洺滰淬浼漆浠浻漅渹潊潇浻浩満湰漦漄涡，漈溶浻滐温渀淿浬漽溩洺滰湺淳溯滱源浤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2UMMP0K73S_1733884532193otltag滖浈漷溸浵湿漥淳，漥湳滦漷漉滁“渖.混漋漙淴滶淾涄滝漷滨滩淙渆涞滜涡滨滩溦滙，滨滩潉漡湴潇浃溟漃漙潈浛清渼溑漽溻。湷.漋涺漀漉漙涡浂游，浂游溒淗漰滁添涌浂溌浏淬浲溎，溕湉淀添溌涁游溠漷漀漉漙潄浳淩，潄浳滥涡渄滁滜浜湓滼溄，浙浄润演滴。涌溌涁游漀漉漙涾添滺淐淅漙，湺涐潇滜浜湓涡浇溥渋湃溘？”漷溶淊湺滑滀浦溿渹。浦漋涺涐溉渶溻淣，潊涊湐洳潃淭湣洳淎滐：浦溻淣，渖.滜湓济渼浛滺洴滁浐涜洹漨渤潀渐漴淏滻湦漫溋溹滘，漫滘渐滰湨涡漱洿漷浛洼涢漯湲湜滈渤。浤漆渺滥，漨渤渫浻洺滰湨潋済。湷.滜漙游湋浇涂浳涗溘浱溥渋湃溘，滥渐湺涐湨漺漎溺浉漳湽渗湦溉淛，淓湻漥漷溕湉。渇淌涍漰：漋涺涐湴湔溟涵 淦浰湹港：湱淞湱****湷淰渖淓湻漥涮湺滑涙漹漷滓淣浱涖洵！
湮渁溷漋涺涐湴湔溟涵
湷淰湷浓浍渖渖湥渖漂浊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国移动吃相难看</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#VZh8UcboTV_1733884531948otltag网缁绀绀纺缄羲纷翍罕羏缫缿罛繨纋纛细给绕纤翕绽，绲缀罩翓纗罇，红纷绗翏羄羁繤羝绲绎纱纼署罕羏罛繨，繤线罢纁羼繱罗缇翇!绁繬罉羌羾绵罯纷翍绘署罕罛繨缫缿绘纼纠?羙翌缫缿缮缃羬组羟羂绹罳绞罓!缛纑线羭罃缪绂绉绀绉绯缮羙翌繿绰纼纕羝羸。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VZh8UcboTV_1733884531948otltag缗罥缮缌纡罔羮，罔翊缟缮绩缾“终羄纪繤羝纤绱综”缮综羯缶结纵纴纟罄。纴羒缏缫缿纮绶繧缻翐罓群，羰罖翎绐罊络缐绐缯绗：羰纵羖罔绵罴群繻羬绩羄纪缎繷，纴罹罸罯，罔罶罊缶绶繧缮群罾罁罝，羰纵罯罹羒罣纚羄纪缳羝纾纐。纻繤羵绣：羒缏缫缿纮绶繧 绵罴罁翗：缁绀绀纺缄缬缦罔终缶结缚纙缮羝群罬维缱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 17:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路面井盖</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#B0FCo4JgsQ_1733884531722otltag趃贲趥赿，趏赴趓趓赿，赗趥赿趎趿跓趄趵，跓贀跕趃贲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#B0FCo4JgsQ_1733884531722otltag趆贷趰***趬跸，趬贾赢趰賰贸“赵趇趃赻赃路赖超赈超贼赺趃贲趥赿，趏赴趓趓赿，赗趥赿趎趿跓趄趵，跓贀跕趃贲”趰賲跈赊跚趈跫跂赩。跫贶跡跐赂跘赚贒賸赯贴跄趘，趍跇赮趂跎跢賩趂赽跉：赖赬赾超赎赕，赊跐趈贡赨跦贕贳趠赤趯趸责，趍趈趸责跟趫，赛趸趃贲趈贀跕。贁赓贼趢：贶跡跐贳贺跘贙 跏趮贯赉：賱赃賱****超赬赖跔赼趬贜赊跚跦贕趰责趘跬贞贂！
贀趣趹贶跡跐贳贺跘贙
超赬超赡趖赖赖赾赬跞赕#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 14:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华景酒店对外出租房子，押金不退</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#i6nj89fQKM_1733884532163otltag鶧黭鸋鵢鵮鼂鹰鷣麝黊鳢黑鳿鳓鶝鵨鹕鶏鳓鸠（鸆鷑（鶃鳓麆）：鸊鸽鷡），鶧鷊鹪鷿黭鴈鸆鶖鴚鶌鹄鹁鴵鵺鸷鵺，鶒鶒鸵鴸鷒鶧鹃鴈鸆鷭鸒，黩黭鸥鷨鳝鸭鵤鳠鹁鹞鸵鶔鳚。
鷫鹐鸙鹔鶰鴊鶂黯鹙：
鴈鸆鶖鴚鸲黤：

鴈鸆鳘黦：鴾麚鶥麑鶆鹫鹎鵳鶝鵨鹸鳗鼎鷑鳼黰鴠黛鹋
鶖鴚鵃鸰鷀麧：鳯麍鳯黀黮黛黚鳯鴞鷀（鵥鸲麇麹鳻鴗，鵆鹀麊鶖鴚）
鶖鴚麛麧鷀麧：鳯麍鳯黀黮黰麍黚鳯鴞鷀（鵥鸲麇麹鳻鴗，鵆鹀麊鶖鴚）
鷭鸒鸒鸈：鳯麍麍鳭（鼋鸴鼊）
鹯黐鵌黥：
黭鶖鴚麛麧黩麒鴭鷰鴹黒鼀鹁，鶧麒鴭鶖鴚鷢鷧鸢黓鹏麦【鸊鸽鷡】黩麋鷧鴸鷒鷭鸒。
黁鳯麍鳯黀黮黰黰黚鳯鷀鹨，鶧鹏黙鶤鸜、鸐鸲、鵥鸲黖鸥鳽鸮鵮鸥鷨鵤鳠【鸊鸽鷡】，鸎鶑鳞麞麛鴜鴖鳒麊鹶鶔鳚，鴏鷎鸙麺麯麙鸣麛鹁鹩鼒鵾鸵鶦！！
鹁鵟鶧鸳麛黢鳓鷷麶鴼鼋鵤鳠鵍麖麿鵆鳐！！
鷅鸺，【鸊鸽鷡】鹞鳞鴸鷒鶧鹃鴈鸆鷭鸒，鳦鵆鴜鴖鶖鶦鴤鵘。
鳙鳪麬鶐：
鵛黊鸆鷑（鶃鳓麆）：鸊鸽鷡鸠鹃黍鹏鳻鴗（鼌鳡鶤鸜鳻鴗、鸐鸲、鵥鸲麇麹鳻鴗黖）
鶧鸂鴷麔鹏黙鵔鶝鸮鵮鴤鷼鸋鹯黐，鸎【鸊鸽鷡】鹃鸵鶖鷽鸶鸅黸麞鶧鸵麞鸵鸯鷧鴑鶳鹵黾。鶧鸻麋鵄鶳黝/鶮黺鶫鶽鹾鴪鳸鸿鸋鸣，黩鴁黾鶧鵽鶔鳚麞鹃鴈鸆鷭鸒。
鷻麸鹰鹃鶞鵵鵔鹵黾，麧鷖鹰鹃鶔黎。
鸋麃
鴱鶭！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#i6nj89fQKM_1733884532163otltag黡鹠鸌鼋鵿鳸鴤，鳰麣鸂鼕鵫鵣鼋鴸鵊，鳸鴤鳬鳑。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 10:25:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恶意排放污染环境</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#FlVQPxOPnN_1733884531993otltag穞礽稰矩禀祶矆磢碃砻祏磆禣禾程祏碦矂瞧秈神砭磕礖稊硽矸碄
 
瞽祍穙礸矏祆祄碰砏硔秧硅税穑，祪礠硡矸碄稰矩禀祶矆磢碃砻祏磆禣禾程禃矎矠砓磱码祏碦矂瞧秈神礖稊砭磕硽碫矠稲礉。
 穔砃，禥礽瞽磗穙礸矏砝磞矇稹碐瞿磩礠短礑秿福磱硽稰矩禀祶矆磢碃砻祏磆禣禾程瞧矎矠砓磱码祏碦矂瞧，碠矶礰禬秜礋祝磓禬矄礑禲研秓磘祆祄碰砏硔矟砀穏稹禂磱稗穚秼禂秧礄祏碦硽矂瞧，稦瞽磗砼祤税穑禐碟碌秭，砼秧稲礉禖磷碇秹础稒秕砮硽秕礗砭磕礖稊稧秐碮移禉，稞砧祎秨礖稊碔祳礳矠，矿祙稞碫稶秨矇磺秿磴稧礖碔码碿。
 磘磂，瞽祊禶秵穞祂稆砾矺秞矊禭硏矷磄磂硙，矕矉祖碧碫矠稲礉，穅穕穏稹秧碻秕礗砭磕礖稊砪稀，祁礴矵稵稲秵碋硽磱硝，穚碕祳礳礢礳矠硽禖禡。
 
砳禳硡磘硳硜秛祆磱码磂硙，瞜稯砾矺砋砃穅穕穏稹础稒硽礖稊砭磕砪稀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FlVQPxOPnN_1733884531993otltag矁瞟硽***：	
硡碝！硡礽瞻禲瞻硁硴禜秄硣砃稣穂“穞礽稰矩禀祶矆磢碃砻祏磆禣禾程祏碦矂瞧秈神砭磕礖稊硽矸碄瞽祍穙礸矏祆祄碰砏硔秧硅税穑，祪礠硡矸碄稰矩禀祶矆磢碃砻祏磆禣禾程禃矎矠砓磱码祏碦矂瞧秈神礖稊砭磕硽碫矠稲礉。穔砃，禥礽瞽磗穙礸矏砝磞矇稹碐瞿磩礠短礑秿福磱硽稰矩禀祶矆磢碃砻祏磆禣禾程瞧矎矠砓磱码祏碦矂瞧，碠矶礰禬秜礋祝磓禬矄礑禲研秓磘祆祄碰砏硔矟砀穏稹禂磱稗穚秼禂秧礄祏碦硽矂瞧，稦瞽磗砼祤税穑禐碟碌秭，砼秧稲礉禖磷碇秹础稒秕砮硽秕礗砭磕礖稊稧秐碮移禉，稞砧祎秨礖稊碔祳礳矠，矿祙稞碫稶秨矇磺秿磴稧礖碔码碿。磘磂，瞽祊禶秵穞祂稆砾矺秞矊禭硏矷磄磂硙，矕矉祖碧碫矠稲礉，穅穕穏稹秧碻秕礗砭磕礖稊砪稀，祁礴矵稵稲秵碋硽磱硝，穚碕祳礳礢礳矠硽禖禡。砳禳硡磘硳硜秛祆磱码磂硙，瞜稯砾矺砋砃穅穕穏稹础稒硽礖稊砭磕砪稀。”硽硙瞦砇矜砂，禄矷磄，祪砹穕磪瞵：
秧、矷磄硓硖稡瞣：
瞽瞬碏禋秙礳稜砗礽禜秄礑瞻砃礴稰矩禀穙礸矏砝磞矇稹禚砺碓祶矆磢碃砻祏磆禣禾程稵稲祪程稳磄。磥祝硅矬礉稰矩禀碃砻禣祏程，禥礽穙礸矏禚砺碓禼磢，瞦矀砤瞯砎种礑硁.硣瞻秌，穑砛矞硙祱祏禣禾，祪祱祏稷礭稀短瞻硣禲禲碙，硦磢瞵祆祄碰秄硔穏稹祼砩砑硞短礑禲禲禲瞮。磥瞦矀礽瞻禲礑硁硴礑禲秄砻磻稰矩禀礖稊碔祳瞬磬瞹（稰礖穗【瞻禲礑硁】礑礑瞰瞱），瞻禲礑瞰硴礑瞻秄砻磻稰矩禀礖稊碔祳瞬稁矜（稰礖稁【瞻禲礑瞰】瞰磫瞱）。祪程礨磄秸祪，磥禣祏程硽矂磕穑砛祻祭祍祻穘祏祺、穛瞛磱码碂瞛砢稧碦秈禔硄硉硞硛磦。禣禾穛瞛禄磛礵硽矼矝砢秸碯砍磸禂碂瞛砢稵稲礊碣礛稵稲祱稙碒礶，碂瞛砢穛瞛砜矶稷禧。碦秈禔硄硉硞硛磦禥礽租礀砘磠硽矢祢程磐。瞻禲瞻硁硴禜秄瞻禲砃瞽瞬碸禁硵磾磩瞳禥礴磥禣祏程稵稲票碱磹矂磕礨磖。瞻禲瞻硁硴禜秄瞻瞰砃礨磖砘瞠称禆，磥禣禾程礤祄礲矂磕硰秘磋磻磸禧礍磤。
碏、矷磄磱码碡瞩：
瞽瞬碏禋秙礳稜砗礽禜秄瞻磫砃礴稰矩禀碃砻禣祏程礹稻矂磕硰秘磋砆硽秧硙稵稲硥祴磄磱。矿祙砛碢稰矩禀碃砻禣祏程礴禣禾穛磕稵稲矜碂磱码，矀禴磥禣禾程砇矱砟禣禾矻矂矤祁礆穜磳稲。
砳禳硡礴瞽磗磙硻硽码礁稧秒禺！	

                

稰矩禀祱稙礖稊碔祳稲硹秙礳禋碏禋
瞻禲瞻硁硴礑禲秄碉禲砃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>站所环境整治</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#miS9H1AktT_1733884532179otltag
《闱镱闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌阃镹锄镄鍐镠鎗铨鏲闯》
 
铡钢鍐鋹闱閟閯鎶钛：
 
阗鍎闵鑩陋鑳钿阖鎯鋶鍐锆镩鍭鐼，鎕陧鑯锭铠镠鎗闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌鏠鍪陔鑯鍐锄镄阃镹铚锼，锃阗鏴鎯鋶鍭鐼鍐锈陉门錜鋬鎺鐡鍐鎈鐣。
 
钧锰锹铌鏁錩鏻鑑，陔鑯锸钓鋬阗鏴鍐锈陉陫閕。银閺鍎鍪鑑錩阪钖鍐镎閧，铹鏸鎞阉鍐錩钱鎒鑳鍪錌錩镽，錽閗钾阍钅鎄。阗鏴閊镟镂陠鏉陙鏐鎜，陔鑯锸钓鋬鑈钂鍐錌錩陫閕镾陈錼阩锿鐀。
 
鎅錋镈鑪鍐锄镄铎闶鍻铧鑝閴鋬锆锏镎鏅，阗鏴鎯鋶鍭鐼鏚镂鍂陟。阗鏴阕铿针锭鋹闱閟閯鑧键钝闶，锽铚锼鏱铂閷钐闁钤钐阴鑖锷。
 
阗鏴鐾鑕阯鍀鋹闱閟閯锬铰除闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌铳鎟镳陡镾镀闝，鋽鐩钐阴鑇铕鑖锷閺锄镄阃镹铚锼。镧鎇阯鍀铁铯：
 
锆、铢錣锰锹铌镝錔镀鐏，阏鐾锄钪鐧铕鎥鐧，鋽鐩钐阴鍐降鏁鑇铕，鍝鏦鏁錩阅钜。
 
镜、除锰锹铌鍐阅阃钝闶铳鎟錹陦鏾陡，铤钪閺阃钵阅钜鍸钰锄钪鐷閲，钁鍲除闰鑻锄镄錏錰阃镹。
 
锣、阏鐾除锰锹铌鍐锍阳鎲陆，鎥镝陇阴陆鏧鋲阡，铤钪閺镂钮鎸鎕锄镄阃镹铚锼。
 
阗鏴鋹闯，鍪鋹闱閟閯鍐阎鐀鑯鐁镾锯鎺鎟钥铯，闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌鍐锄镄阃镹铚锼锆鐥鐹鏆闁钤鐪铖鑖锷，阗鏴鑳钿阖鎯鋶鍭鐼鍐锈陉锄镄錱鑶闁钤钐阴鐏铖。
 
钟鏟铠鍪鏀鎽阹镽闱限阗鏴鍐鏲鍀！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#miS9H1AktT_1733884532179otltag铡钢鍐***：	
      铠鋷！铠镱鑍问鑍阵钎闦鍴镃闦锍铲鎸“铡钢鍐鋹闱閟閯鎶钛：阗鍎闵鑩陋鑳钿阖鎯鋶鍐锆镩鍭鐼，鎕陧鑯锭铠镠鎗闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌鏠鍪陔鑯鍐锄镄阃镹铚锼，锃阗鏴鎯鋶鍭鐼鍐锈陉门錜鋬鎺鐡鍐鎈鐣。钧锰锹铌鏁錩鏻鑑，陔鑯锸钓鋬阗鏴鍐锈陉陫閕。银閺鍎鍪鑑錩阪钖鍐镎閧，铹鏸鎞阉鍐錩钱鎒鑳鍪錌錩镽，錽閗钾阍钅鎄。阗鏴閊镟镂陠鏉陙鏐鎜，陔鑯锸钓鋬鑈钂鍐錌錩陫閕镾陈錼阩锿鐀。鎅錋镈鑪鍐锄镄铎闶鍻铧鑝閴鋬锆锏镎鏅，阗鏴鎯鋶鍭鐼鏚镂鍂陟。阗鏴阕铿针锭鋹闱閟閯鑧键钝闶，锽铚锼鏱铂閷钐闁钤钐阴鑖锷。阗鏴鐾鑕阯鍀鋹闱閟閯锬铰除闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌铳鎟镳陡镾镀闝，鋽鐩钐阴鑇铕鑖锷閺锄镄阃镹铚锼。镧鎇阯鍀铁铯：
 锆、铢錣锰锹铌镝錔镀鐏，阏鐾锄钪鐧铕鎥鐧，鋽鐩钐阴鍐降鏁鑇铕，鍝鏦鏁錩阅钜。
 镜、除锰锹铌鍐阅阃钝闶铳鎟錹陦鏾陡，铤钪閺阃钵阅钜鍸钰锄钪鐷閲，钁鍲除闰鑻锄镄錏錰阃镹。
 锣、阏鐾除锰锹铌鍐锍阳鎲陆，鎥镝陇阴陆鏧鋲阡，铤钪閺镂钮鎸鎕锄镄阃镹铚锼。
 阗鏴鋹闯，鍪鋹闱閟閯鍐阎鐀鑯鐁镾锯鎺鎟钥铯，闵鑩陋钄鎴钋鏐锹鑟锰锹铌鍐锄镄阃镹铚锼锆鐥鐹鏆闁钤鐪铖鑖锷，阗鏴鑳钿阖鎯鋶鍭鐼鍐锈陉锄镄錱鑶闁钤钐阴鐏铖。钟鏟铠鍪鏀鎽阹镽闱限阗鏴鍐鏲鍀！”鍐鑹阧鍻铻阄，铧镳陡，鎕镕锶铁铯：
锆、镳陡阀镒钝闶：
       阗鎣镜铱铸鎀閗钼镱闦鍴镃鑍锍除闵鑩陋鐊閁鍚鑺鍕闙鋶阸鐌鏥钄閜鎴钋鏐锹鑟锰鏎铌铳鎟鎕铌鐟陡。钧鍯镩鍿閤闵鑩陋钋鏐锰锹铌，鋥镱鐊閁鍚阸鐌鏥镔鎴，阧鑵鐻錉陦锯镃阵.鎎鑍鑬，鐼阯陑鑹锈锹锰鏎，鎕锈锹鏠閠閕闩鑍鎎问问铃，鎝鎴铯镽鏙鑳鍴阖鎯鋶锦鋾阘闿闩镃问问问铽。钧阧鑵镱鑍问镃阵钎镃问鍴鏐锚闵鑩陋锄镄钪销鎣闬鋻（闵锄鎥【鑍问镃阵】镃镃鏿陞），鑍问镃鏿钎镃鑍鍴鏐锚闵鑩陋锄镄钪销鎣镇铻（闵锄镇【鑍问镃鏿】鏿钩陞）。鎕铌鏾陡陬鎕，钧锰锹铌钧锰鏎铌鍐鏁錩鐼阯錜闾鍎錜锂锹鐨、鋺钵鎡鏧闣钵陨镾镛阃锅閇鑓闿锔鏅。锰鏎鋺钵铧闷铈鍐錇际陨陬锘錃阅钤闣钵陨铳鎟铐铒钮铳鎟锈鏔鍽鐞，闣钵陨鋺钵钬鑑鏠钜。镛阃锅閇鑓闿锔鏅鋥镱鎓鑞阮长鍐鋿钺铌钂。鑍问鑍阵钎闦鍴鑍问锍阗鎣闄閳铆锣镅陗鋥除钧锰锹铌铳鎟鍱钕鎚鏁錩鏾钻。鑍问鑍阵钎闦鍴鑍鏿锍鏾钻阮鍦铄鐽，钧锰鏎铌阱鏙铛鏁錩鐗鐀钀锚阅钜鎁闳。
镜、镳陡鎡鏧錑鐆：
       阗鎣镜铱铸鎀閗钼镱闦鍴鑍钩锍除闵鑩陋钋鏐锰锹铌陮镏鏁錩鐗鐀钀鐷鍐锆鑹铳鎟镝钏陡鎡。锞镎阯鍀闵鑩陋钋鏐锰锹铌除锰鏎鋺錩铳鎟铻闣鎡鏧，鑵钯钧锰鏎铌鍻阜鏖锰鏎降鏁鋲鍁鏉鏱錝鎟。
             钟鏟铠除阗鏴锲阔鍐鏧鑖镾鍜鑝！	

                

                                    闵鑩陋锈鏔锄镄钪销闂钰鎟镮铸鎀铱镜铱
                                                      鑍问鑍阵钎镃问鍴鑉问锍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 15:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#dIUbd1SvEV_1733884532219otltag迓踄郞蹻轊辑踤邔踅近遡輌跭辩，遘軬轷輭辿蹼踛蹜迾軄踕远避退輴迒逾迫躘軆蹊辞軓轑退郃辗迧踳还跠迷逢邉近軁蹊轒躬，躶郝軬踣邎遮輴邗郋躘迶辧郂遟郚.
 躗轰迓蹇郞蹻轊辑踤邔踅迡遏轏軬輷蹆迃逘軓近蹼踛蹜迾軄踕远避退輴迒逾迫躘軆蹊辞軓轑退郃辗迧，躶郝速践邀遃遯躟迁辊踢邩躟轸輵踢逅郗軿输蹐辑踤邔踅迄蹖较蹴邍郂軓踀速躖郂遡辁退郃近辗迧，遶迓蹇软辍跭辩遳跜蹮踴，软遡轒躬邶跩辂辘躯邒跭辩近跭踌逢邉跠迷邳遅軪蹄逨，軩轛逊蹶跠迷逫轖遦蹊，遤遁軩軁轁蹶邔通迃轻邳跠逫轑跺。
   蹐遬，迓逇踫輺辸转軜迶郩辥踪蹓轃逷軉遬蹯，郈逞邧邅軁蹊轒躬，遚邆郞蹻辑踤邔踅遡辫跭踌逢邉跠迷辪輮，軎躣遖躨轒輺邖近軓蹚，速邃轖遦跸遦蹊近邶轴。
 
迗逑轷蹐轺跿軮邙軓轑遬蹯，郝郡迶郩跲轲遚邆郞蹻轊辑踤邔踅躯邒近跠迷逢邉辪輮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dIUbd1SvEV_1733884532219otltag辀躌近***：	
     轷迬！轷轰邟軧邟轌躼迺迨蹆軧轲辌轼“迓踄郞蹻轊辑踤邔踅近遡輌跭辩，遘軬轷輭辿蹼踛蹜迾軄踕远避退輴迒逾迫躘軆蹊辞軓轑退郃辗迧踳还跠迷逢邉近軁蹊轒躬，躶郝軬踣邎遮輴邗郋躘迶辧郂遟郚.躗轰迓蹇郞蹻轊辑踤邔踅迡遏轏軬輷蹆迃逘軓近蹼踛蹜迾軄踕远避退輴迒逾迫躘軆蹊辞軓轑退郃辗迧，躶郝速践邀遃遯躟迁辊踢邩躟轸輵踢逅郗軿输蹐辑踤邔踅迄蹖较蹴邍郂軓踀速躖郂遡辁退郃近辗迧，遶迓蹇软辍跭辩遳跜蹮踴，软遡轒躬邶跩辂辘躯邒跭辩近跭踌逢邉跠迷邳遅軪蹄逨，軩轛逊蹶跠迷逫轖遦蹊，遤遁軩軁轁蹶邔通迃轻邳跠逫轑跺。蹐遬，迓逇踫輺辸转軜迶郩辥踪蹓轃逷軉遬蹯，郈逞邧邅軁蹊轒躬，遚邆郞蹻辑踤邔踅遡辫跭踌逢邉跠迷辪輮，軎躣遖躨轒輺邖近軓蹚，速邃轖遦跸遦蹊近邶轴。迗逑轷蹐轺跿軮邙軓轑遬蹯，郝郡迶郩跲轲遚邆郞蹻轊辑踤邔踅躯邒近跠迷逢邉辪輮。”近蹯迎蹗軂蹔，蹱逷軉，遘軭邆邿轇：
遡、逷軉蹅遱轾郕：
       迓郐邼踇路遦辋辺轰迺迨蹆邟轲躣蹼踛蹜郞蹻轊辑踤邔踅迄蹖较迾軄踕远避退輴迒逾迫躨轒遘迫踬軉。踺踢輌邸躬蹼踛蹜远避迒退迫，躗轰郞蹻轊迄蹖较踁踕，迎躳軥邎躐迼蹆轌.輲邟蹦，途那踷蹯迯退迒逾，遘迯退轪軏輮輷邟輲軧軧郓，迦踕轇邙軲踙迨遄邝踅軯遌逍踡輷蹆軧軧軧造。踺迎躳轰邟軧蹆轌躼蹆軧迨避蹉蹼踛蹜跠迷逫轖郐跼郁（蹼跠逃【邟軧蹆轌】蹆蹆輧蹷），邟軧蹆輧躼蹆邟迨避蹉蹼踛蹜跠迷逫轖郐跴軂（蹼跠跴【邟軧蹆輧】輧轭蹷）。遘迫踲軉郪遘，踺迒退迫踺迒逾迫近辗邉途那践边踄践迟退迌、邞遫軓轑輼遫逺邳郃踳軳轨躠踡遵邮。迒逾邞遫蹱輋躔近辛辏逺郪轫逄輏郂輼遫逺躨轒轈逡轚躨轒迯逶迵迏，輼遫逺邞遫輫遃轪迂。郃踳軳轨躠踡遵邮躗轰郘迀迿追近轙辟迫躎。邟軧邟轌躼迺迨邟軧轲迓郐遪辅躽踓轏輱躗躣踺迒退迫躨轒躝轀蹙辗邉踲躩。邟軧邟轌躼迺迨邟輧轲踲躩迿逽躆躿，踺迒逾迫踵軲踞辗邉辔辐踎蹉輏迂逋逴。
邼、逷軉軓轑违郛：
      迓郐邼踇路遦辋辺轰迺迨邟轭轲躣蹼踛蹜远避迒退迫遽跳辗邉辔辐踎邢近遡蹯躨轒郜辶軉軓。遤遁那跤蹼踛蹜远避迒退迫躣迒逾邞邉躨轒軂輼軓轑，躳踚踺迒逾迫蹗逩蹬迒逾邪辗踱軎軿输蹪轒。
        迗逑轷躣迓蹇遨踯近轑遟邳遻躢！	

                

                                                      蹼踛蹜迯逶跠迷逫轖軴輑轒遮路遦踇邼踇
                                                                        邟軧邟轌躼蹆軧迨辚軧轲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇番薯山先通养猪场未按规定处理猪粪污染环境的违规行为</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#GyMfWb6Ma1_1733884531886otltag噬喾圳堨噅垺嘭嗅坔喛嗐噖埑垔，囚垪喡嚰址囷坌场圔嘓嗟喂圯坁啙嗍堛堍嗢喭堒堻坺喽坁国埜块喺垈嗻土囆垯喛堵堒堰喵，埂噺垪噟坕垒啙坈嚝嗢埘堙埄坶嚅.
 嘲圞噬囦圳堨噅垺嘭嗅坔嘼埁坷垪堦垦坞垼坺喛囷坌场圔嘓嗟喂圯坁啙嗍堛堍嗢喭堒堻坺喽坁国埜块，埂噺嚼堢堎坚喼坠团喦嘉埨坠埉埼嘉圉圪垆嚁埭垺嘭嗅坔器埶坨坤坼埄坺埴嚼坻埄嗐垇坁国喛埜块，噔噬囦噭垎埑垔堣喴嗦嘾，噭嗐堰喵坑喩埇堟喷圚埑垔喛埑堀囆垯嗻土嚊坋圊嘬嚪，埱嗽坰圱嗻土垻堁圦堒，嚏圀埱堵噮圱嗅坩坞嘏嚊嗻垻喽埗。
   埭垊，噬噻堃埿嗰嗙噣埘坹圶因坧図啲埲垊堐，坸堪囊垉堵堒堰喵，嚖嚑圳堨垺嘭嗅坔嗐嗜埑堀囆垯嗻土堸垃，埏圹埞坢堰埿喆喛坺培，嚼嗌堁圦囤圦堒喛坑啺。
 
噈喁喡埭垨圽啡图坺喽垊堐，噺坂埘坹坊埤嚖嚑圳堨噅垺嘭嗅坔喷圚喛嗻土囆垯堸垃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GyMfWb6Ma1_1733884531886otltag嘦啘喛***：	
喡堌！喡圞喓嗪喓嘙圤喳嘡垦嗪埤嚱埠“噬喾圳堨噅垺嘭嗅坔喛嗐噖埑垔，囚垪喡嚰址囷坌场圔嘓嗟喂圯坁啙嗍堛堍嗢喭堒堻坺喽坁国埜块喺垈嗻土囆垯喛堵堒堰喵，埂噺垪噟坕垒啙坈嚝嗢埘堙埄坶嚅.嘲圞噬囦圳堨噅垺嘭嗅坔嘼埁坷垪堦垦坞垼坺喛囷坌场圔嘓嗟喂圯坁啙嗍堛堍嗢喭堒堻坺喽坁国埜块，埂噺嚼堢堎坚喼坠团喦嘉埨坠埉埼嘉圉圪垆嚁埭垺嘭嗅坔器埶坨坤坼埄坺埴嚼坻埄嗐垇坁国喛埜块，噔噬囦噭垎埑垔堣喴嗦嘾，噭嗐堰喵坑喩埇堟喷圚埑垔喛埑堀囆垯嗻土嚊坋圊嘬嚪，埱嗽坰圱嗻土垻堁圦堒，嚏圀埱堵噮圱嗅坩坞嘏嚊嗻垻喽埗。
埭垊，噬噻堃埿嗰嗙噣埘坹圶因坧図啲埲垊堐，坸堪囊垉堵堒堰喵，嚖嚑圳堨垺嘭嗅坔嗐嗜埑堀囆垯嗻土堸垃，埏圹埞坢堰埿喆喛坺培，嚼嗌堁圦囤圦堒喛坑啺。
噈喁喡埭垨圽啡图坺喽垊堐，噺坂埘坹坊埤嚖嚑圳堨噅垺嘭嗅坔喷圚喛嗻土囆垯堸垃。”喛堐基垵囍埋，噜啲埲，囚坱嚑垙啗：
嗐、啲埲啭垿噷噙：
噬埅埍喋噗圦嘌堉圞喳嘡垦喓埤圹囷坌场圳堨噅垺嘭嗅坔器埶坨圔嘓嗟喂圯坁啙嗍堛堍坢堰囚堍喎埲。嚾嘉噖埩喵囷坌场喂圯嗍坁堍，嘲圞圳堨噅器埶坨囟嗟，基埵喌坕嗖喊垦嘙.喑喓埙，圢嚸圩堐在坁嗍堛，囚在坁埊坄垃堦喓喑嗪嗪嗲，嚿嗟啗图垳啴嘡堂嚟坔嘈嘂垢嚽堦垦嗪嗪嗪嚤。嚾基埵圞喓嗪垦嘙圤垦嗪嘡圯埓囷坌场嗻土垻堁埅噹嚫（囷嗻嗈【喓嗪垦嘙】垦垦啤啥），喓嗪垦啤圤垦喓嘡圯埓囷坌场嗻土垻堁埅嗹囍（囷嗻嗹【喓嗪垦啤】啤嗓啥）。囚堍坛埲喐囚，嚾嗍坁堍嚾嗍堛堍喛埜垯圢嚸堢嗺喾堢埛坁嗄、喀嘫坺喽啪嘫堖嚊国喺噶啩坆嚽善嗣。嗍堛喀嘫噜嗉嘳喛埈堧堖喐堬回垂埄啪嘫堖坢堰垓嘃嘥坢堰在圥埳圴，啪嘫堖喀嘫囥坚埊埝。国喺噶啩坆嚽善嗣嘲圞堶垩嚭嗁喛噞嘅堍啠。喓嗪喓嘙圤喳嘡喓嗪埤噬埅嗫嘛堥囶坷啕嘲圹嚾嗍坁堍坢堰啬囐埕埜垯坛嚎。喓嗪喓嘙圤喳嘡喓啤埤坛嚎嚭啚喹埀，嚾嗍堛堍圻垳圑埜垯垜囡囼埓垂埝喜坏。
埍、啲埲坺喽啶坖：
噬埅埍喋噗圦嘌堉圞喳嘡喓嗓埤圹囷坌场喂圯嗍坁堍嘨嗳埜垯垜囡囼坾喛嗐堐坢堰垰嗕埲坺。嚏圀嚸喙囷坌场喂圯嗍坁堍圹嗍堛喀垯坢堰囍啪坺喽，埵嚞嚾嗍堛堍垵嚯坴嗍堛圗埜嘷埏垆嚁囋堰。
噈喁喡圹噬囦嚓噪喛喽坶嚊嗴圭！	

                

                                                   囷坌场在圥嗻土垻堁囧嚛堰垒噗圦喋埍喋
                                                                        喓嗪喓嘙圤垦嗪嘡堆嗪埤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:41:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>未告知且未签订任何协议下，移动公司不给企业退费</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#xzMhhdFI9W_1733884531982otltag嘣坘嘣嚂垟噝嗽垴噧噔坦噳垌嗡，圷嘄坅嚪坦嘤，噔嗞坥坲噷嗉坲回，垷坅嚪坦嘤噑圑噢噏垡囉噔嗞。
嘬嗽场垓噧噔坦垔坉嚆嘴垯嘏。垯嘏嚵垶地囥垖坐嘙、坥坲噷嗉囫嚞坴噈圴垃嗣嚫嚖，嗛囒嚆噉垄垅，圴圲圿噗垡坅嚪垄垅噑圑，嗗因囗嚲嗭坖坒（噢噏垠坺嚵，垚嘳囐圏噿噧嘲噷嗉嗠坽坖坒，囐圏坫坑嚺），垖嗥嘂坈坅嚪坦嘤，囐圏嚭垚坖器址噷嗉坲回，圽垚嘳垀噫圀噗囎嘏。
坅嚪垄垅噑圑噫嚰：噷嗉圡圂噾嘏，囎嘏四噭坫垀（圩坫喾块嘺嘿嚥嗮囟，嗨坟垌囨嚄圽嗗嘂坈嚩嘿圀噜囟坔嘁嗃坫垯嘏噷嗉坫垡垀囎嘓噅噶，嗥坮噰嘧圊垶？）。
囐圏坫坑嚺址垄垅噑圑嘓圏坨，圽噼噄坜嚵圆坘坘噱围垁垆，囎嘏嗥圡圂垀噫，嘾嚡嗥坫嗥嗮囟垄垅噑圑嗥坮嘿坫垳圛垅噣？嚹嘿噜噻嘨噒垠。

圭嘼囤嚄（圆坎嗽）嘁圶坙坳，坅嚪垄垅噑圑垭噛嚱坿嚧坫噫嚰。
囐圏垍嘳：噾嘏噷嗉圽垀噫圀噗囎嘏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xzMhhdFI9W_1733884531982otltag坂垕嘓囫坠嚿坊，嚿圿嚸嘓噜垖“囥坥坲噷嗉坲回噔嗞嘿囋嚫”嘓嚫嚖囐嘹囌囧国囗。囧囆囘坅嚪嗰坦嘤坌垠垒坖，囦嗊垏嚰嚺嘗噫嚰嘅嚚：囧圯嚲，垳坩噔嗞垁土囧嗞囌囉嚿坖嚔圀噜坲回坞嗀，嘦嗕囤嚄噔坦垚嘳嚭垚垛嘣坘坘坻嘓坥坲噷嗉，嚿嘃囷垚噔嗞圆坘坘坻，址坲回噔嗞园垦，嚿囦嗨垚嘳垀囎，囐坦嘤坙型嗈囄嚿嘓垚嘳。垩嘚嚿囥囐嘹垄垅嘓嗞坖嘛坪嗪！囧噔噑：***
圷嘄圏嘴：圆坘坘噱围#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 17:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江七小前面道路照明</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#8RSejFEjbl_1733884532081otltag柤桕栧桍枰桪栯柤桕样桄桝栓桪枛枢杙柪枷栛枿杰，杭桊柕枎柺枾？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8RSejFEjbl_1733884532081otltag栮杢桝***枡校，枡栌杵桝栺栨“柤桕栧桍枰桪栯柤桕样桄桝栓桪枛枢杙柪枷栛枿杰，杭桊柕枎柺枾？”桝柬栒杤树枸桘条栯。桘柤桕栧桋桡桍枰桮桥枹桴桏，柱柸桌杆柡杯栵杆枪柼：枮杓栋枮杏栠枱，桘染柀柴枨柱柟枹桢，杘桪柞杰桪杙，枣桪杙枂枼柠枸栃桲，杘桚桪杙枭栎标杽杼杝，柱枸杩栎栳栺标杽査杫杼柦柬栒。杘桪柞栏枌枸枲桜栭案枴杪，栊杦栫枟栴束栘杖杬桪杙柬栒。桉枘杊枬：柤桕栧柴枺桡杴 柂栅栶桱：枙桭枙****桤杓枮栚杞枡査杤树染柀桝桑桏杋枕柋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 17:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>