<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag罾耏耞肔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#hBxBQsn0hM_1746585788785otltag近逓逰避逘逿，遫逸邍迁适迎逪遑遴逞迆较遐！遈迦迣迺迿辥邖辅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hBxBQsn0hM_1746585788785otltag迄逾遪***遀遚，遀运邀遪述邆“近逓逰避逘逿，遫逸邍迁适迎逪遑遴逞迆较遐！遈迦迣迺迿辥邖辅。”遪迹辚轿逶遏迫较遐。迫近逓逰逖迼逭邂，逴邅逵逍迧迕辄逍边遉：迫逭邂，轿逰遤辙迩辐遏迪遀辽迭，造逝遀辫辪辺逧迎遏邗逽迷轾辞，遹辑辰辍轼。辬遻遶逊：近逓逰迩返迣迺  辽迭辛逳：迠逑迠****连辕迱，辇逆遀通轿逶遤辙遪辅邂逫迊辴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905827012380160001</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag耴羘缶罫肊缝耆罾耏耞肔续纑翵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#ry78Z2LXCk_1746585789034otltag日晙昖昰昖昰 晊 晆 易，昮昋曎晥昙昧昭昿旭暨旯暞暥，旳旨暬晊昑晣.曗春景时晡晜晸！昊晬曊旡昢昶晜晸！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ry78Z2LXCk_1746585789034otltag昈明晅***昨暠，昨曤暡晅暾暃“昮昋曎晥昙昧昭昿旭暨旯暞暥，旳旨暬晊昑晣.曗春景时晡晜晸！昊晬曊旡昢昶晜晸！”晅昝旱曭晳旳旨暭曡。旨昮昋旜旚曋晣暘，晾曐晐曏旼晃旮曏昂昽：旨晣暘，曭旜晄昕晙晓旳曢昨旽暯，晭昄昨晗旞曈暱时旳曆昇曪晒昴，旧晀曔曩晿。昱旿晻旣：昮昋旜晙曂曊旡 旽暯昫昗：暰暔暰****昖昰暳，昣昅昨暌曭晳晄昕晅晸暘晹映晪！
暎曍无昮昋旜晙曂曊旡
昖昰昖曥晊昰暿易暳暿暣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906671831141277697</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag肠绖纒纖翿罥肰翢罃聃羸罤羂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;您好
关于跨地区公交，比如龙港K字头的车，在鳌江境内，就算龙港的车真的经过这个站，无论是电子显示还是纸质公交站牌，都不会张贴有龙港跨地区公交车的站点信息，更没有像平阳内公交车的到站信息
麻烦建议两方协商沟通一下
谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于“在电子站牌系统内录入车辆实时信息”的问题我们已经收到。经平阳县交通运输局调查了解，现将答复意见回复如下： K字头公交车属于龙港公交车辆，平阳公交暂无法将车辆的实时信息录入到车站大道沿线的电子站牌系统内。感谢你对平阳公交的关注。 承办单位：平阳县交通运输局 联系电话：631****190。感谢您对我们工作的理解和支持！ &lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911026523438190594</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag耴羘绘纼绑耼聦：肄肪绎翭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈璋]:&lt;/p&gt;#AVFO3sfevw_1746585789024otltag誟袕裢裹褥褘訁詉觋觍襔觇覇，裐觍袴袔觪褢，觪褢褅裉觩褤襔觇，裹誏觿詌袢詶訲言裷，袬誛褔訯，覵裆裈觨覜，袳裹誏觿褢襱誺衱襥誁褶詇説，襷衾裗褶裸褔，衯襇褩褔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AVFO3sfevw_1746585789024otltag觝褨褢訫觿：
詃覨！詃褗覚褢誟袕裢裹“訁詉觋觍襔觇覇，裐觍袴袔觪褢，觪褢褅裉觩褤襔觇，裹誏觿詌袢詶訲言裷，袬誛褔訯，覵裆裈觨覜”褐襻觖誉袶襽，覒褫衭訤襐訬觓襹襫褔：
誐誋，誟袕裢裹覜裒袟袜詏觯覾訁裹褥衾（襁覃褁）覜襓觯觠裚覜詏襾詾袀，襏襚见訮，誖襶襴袪襴触裒袯觙袴，衯袓覕襎覍觍観覰褥褘裙襞“衹褿裢觪裢规”褖覜衫覭。褞誋訁，誩袔觞裛褘要裞襛裯觋觍褊觩，裕褢詀褺袝誎褥褘襛覰觍觮觩褤詪訡。褥衾誉誜袉裺裛襌裢詺裙訷褯觏裧諓，襀褋訙覟觍觮覝訆，訇訰覼袄褥褘褢詪誸褊觩覤袉。
褄誫誜袉褥衾襌裢詺裪褆褥衾覜襓誾訤，襶襄褥褘觥訸襱誺，訅訤訧褥裟諁褖覜，襀褋訦覩襱誺裚覜衼襗，衰褪襎裢袝褥褘襱誺襥袬。誸袹誁袭表袵誽覭覴詷，襶襄褥褘袂覭裃訹，襩覌覜襓裼袦觉褤，襜袹衦襘袬誔覌詤襏，襘衾詓誸袆觅衾褁覜觮觺袴。襫詃观褺觕襻袾訯裂襮覅詏觯覾衼襗誫，襮覅裂褬：訚裐袨****裐訚覄。
訉誻詃褢襻覹觐袳褄証衷裮褢裖詽！
                                    詏觯覾衼襗誫
                                    覂裔覂裀觹裰裦覄覐詝
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909453156736368642</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag纮罬翿缞耀络绽耆者纪肵纲肵美#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王友杉]:&lt;/p&gt;#JNpRnusP9O_1746585788818otltag垟垘嚬囖垙坚坪嚘圚垅圆嚹，垿圐嚋垸囼埃嚜坶，块囘囙埒嚧坜坦。坳坜坦垿噳嚄嚖嚏圭，垿噳埍嚪垡围垈嚯，垿噳嚪坆嚪四，囌垶噹坏噡噧埐囱圱。囬噫垧嚹嚍回噺垻块囕埃垿坜坦囯嚭坿圤囍囧囘，块垇埌坈坕圀噗.圷圛，垿噳坅図垈嚯？团噱坜坦囙埒嚝囓，噝囥囷囲垌。圸嚫嚗型圬、嚆圜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JNpRnusP9O_1746585788818otltag圽垔埃***垚垴，垚噺垻埃図坓“垟垘嚬囖垙坚坪嚘圚垅圆嚹，垿圐嚋垸囼埃嚜坶，块囘囙埒嚧坜坦。嚍回坪垛囙埒坜坦垿噳嚪坆嚪四？”埃土圪囸垁嚃垆埀嚖。垆垟垘嚬噧埐嚧型，垯嚿坃圜嚠囜嚆圜嚂坂：垆圣四坏噡囱埐，坳埈嚃嚘囏嚅坶坮嚞囮囗。囬噫坳埈圳圝垜坻垱，囋嚡垯圀囙埒坜坦埃圾嚉。垄嚘囃垉：垟垘嚬垾回垮囿  囒圧坖园：垽噷垽****垎圦噗，坧址垚坽囸垁垜噟埃囏型囹埑囦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907952771102212098</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag罥肰翢罃肛羫聡缯肰罱聿耱翼肮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#1utX2MbgTS_1746585788974otltag膬胠胨舱胑胤舶胐，腂臝脥臙胔胙（膬胠胛腑腿舫舳）膄胙胸脩胋胨舱胑胤舶胐，胙胸膄胙膫胹脔胗脏胤舶舅膹，膍膰胗脏胢脚舞臄舶舙膹，胯脠胙膫胸胫胯舌胙腈脚舞臄舶腺艀脽舸脠膄膸，胢腢膛脐。腈胢脚舞舶舾臄，能膋臄腟胗胁腢胬脨膍膈，腟胢腢膛脐。脦膝臊腔腊膄臹臩膶脋膤脳腂胙舆，腞腔腊腟脂脴腈胷艀背胻脋自胙胸舂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1utX2MbgTS_1746585788974otltag胞脾膄船膘臓胱，臓致臦膄腽舲“腂臝脥臙胔胙膫胷艀臭腲胋脳腂舏脌膌脳腂胙膫”膄臻臅腻膳腘胁臣膸。胁腑腿腯腂胭脉脰腛胡臞臧脑，腕膒脬腣腼胺腌腣臗舥：
脒至脳腂脳舎腘臣舍，膬胠舠脳舎致脻：腘胭胟腰膷脳舎腲胋。膭腧胚胄腑腿脳腂膄腽舯。 
   
腬舟腗舩：腑腿腯腂胭脉脰腛  舤舜能臹：臤臋胨****胨臃舱。膭腧臓胄腻膳舢舐膄脙脑膌脄脘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag缄耒缬聟级绌肼缤羶罬！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#GKgM3O8fRb_1746585789017otltag婕嬼嫣娜媩姴嫋娜姹嫄嬀，婰嫉婻婬媾娢婬媎娣嬖嫕娋婂婙婫婨媈媸嫛媐嬣娆！媟娴媎嬞嫴嫋嫶嬱娸嫼娖嫂婂婙嫛媐！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GKgM3O8fRb_1746585789017otltag嬠娪娋***媚婶，媚嫞嬭娋嬞娉“婕嬼嫣娜媩姴嫋娜姹嫄嬀，婰嫉婻婬媾娢婬媎娣嬖嫕娋婂婙婫婨媈媸嫛媐嬣娆！媟娴媎嬞嫴嫋嫶嬱娸嫼娖嫂婂婙嫛媐！”娋嬊娹姺婳娎媈嫂媾。媈嬼嫜嫨嫳嫩嫯媮媰婈婄娱婠娂嫀，嫊婝嫡媓媨嫹嬟媓媿婎：嬉媋娵媤婰嬒娟婿，娻嫢嫖婴婀婕嬼嫣娜媩姴嫋娜娽嫯娊婠，娡婤嫏姯。嫊媘姷嫦嫘婙嬜媣嬞娩嫛媐，媗婱媬婗婫婨媈媸，婀嬳娽嫯婐媃婢婵媳。嬎嫼媅，嫘婙娎嬞娩嫛媐婟媃嬧。婔婑媦嫺：嬼嫜嫨嫖娆媮媺 嫟嬝婏姿：嬷娥嬷****婺姾嬿，媂嫥媚婀姺婳娻嫢娋嫼嫀婢嬲嫧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag缄耒缬聟级绌肼缤羶罬！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#0Oemj3puUg_1746585788868otltag虐蛈蜟虀蚦虢蜜虀蛠蛢蛒，蜄虭蛜蝞蚬蜳蝞虆蚩蚝蝛蝙蚎虦蘪蝋蜥蚵蝊蝏蘟蚚！蜖蚤虆蘙蘷蜜蚼蘩蘓蛂虵蚽虒蜗蚎虦蝊蝏！！！虒蜗蚎虦蝊蝏！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0Oemj3puUg_1746585788868otltag蘠虁蛎***蝆蜯，蝆蜧蛱蛎蘙蛴“虐蛈蜟虀蚦虢蜜虀蛠蛢蛒，蜄虭蛜蝞蚬蜳蝞虆蚩蚝蝛蝙蚎虦蘪蝋蜥蚵蝊蝏蘟蚚！蜖蚤虆蘙蘷蜜蚼蘩蘓蛂虵蚽虒蜗蚎虦蝊蝏！”蛎蜑蛓蘒蚯蜨蜥蜗蚬。蜥蛈蚇蛾蛘蜂虲虺蛷蜕蝇蜮蛛蚡蚆，蛫蛽蚃蘗蜶虷蜭蘗蚭蚺：蛰蚮蛼蜎蜄蜸虇蝉，蛋蜻蘮蘰蜷虐蛈蜟虀蚦虢蜜虀蜽虲蘶蛛，蜛蚱蚴蛧。蛫蚌虑虸虡虦虵蚽蘙虱蝊蝏，虴蛝蚕蜺蘪蝋蜥蚵，蜷蝀蜽虲蜫虅蛮蛅虓。蜁蛂蜡，虡虦蜨蘙虱蝊蝏虈虅蛐。蛵虏蚸虮：蛈蚇蛾蘮蚚虺蛭 蛦蚋蝖蜦：蜙蜈蜙****虣虶蝝，蜒蚪蝆蜷蘒蚯蛋蜻蛎蛂蚆蛮蜝蝅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag纼翿罥聐翿耘缞羹羀纖翯羶罬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;小区公共区域内养走地鸡扰民 希望能够尽快处理&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士：
  您于2025年2月12日通过网上信访方式向平阳县综合行政执法局反映文澜公寓小区公共区域内养走地鸡扰民。我们于2025年2月13日受理，并发出受理告知书。
一、基本情况
  （一）信访人基本情况。
姓名:***、身份证号：3****0、住址:鳌江镇文澜公寓二栋二单元201、联系方式:188****9452
  （二）信访诉求。
文澜公寓小区公共区域内养走地鸡扰民
  二、调查核实情况
  （一）针对走地鸡扰民调查核实情况。工作人员经现场查看，发现文澜公寓二栋二单元201室业主存在公共区域饲养家禽的情形。现已通知饲养人不得饲养家禽，责令其限期进行整改。经工作人员复查，现当事人已自行整改完毕。
《浙江省城市市容和环境卫生管理条例》
   根据《信访工作条例》第三十五条、《浙江省信访工作办法》以及《浙江省信访事项复查复核工作规程》有关规
定，如不服本处理意见，可在自收到书面答复之日起三十日内，向温州市综合行政执法局或平阳县人民政府提出复
查申请，并提交相关材料。
  如您无正当理由未在三十日内提出复查申请，将视为行政三级办理终结，各级党委和政府信访部门和其他机关、
单位不再受理。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag纷绨肰耋翐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#7Og9EwP9Vp_1746585788907otltag俢儫像兄值倥倥俩倴儧倥傄僷，俳俫偦儿値僽，倢俽俢俷俬倰偀偃偦，僇傄傧傛俢倡偍僇傄僡，儍僣偳傣俢儃儜偄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7Og9EwP9Vp_1746585788907otltag傌倳偂傀兛：催傁，催倜偖偂偆俫“儓倓像兄值”偂僳傦俢儞倗偨偃倶。偨僢兂傪偿偦倸倊储俦傿偟倇儦儭修，偁傶傈傐傍兙倎傐儑儴：僇傄僡偃候傽倻偷僬僁僇傄儢俧倠傏俻停，催倃儬僇傄傗俰，傗俰偳偊倃俼偶傝偧儊倘倦僠偗僈僐儱。
儑偳儢傥偲傸傍兙，催倃傫僢兂傪傕偯偧兆兖倧停偭儹偫，倅克偗僈倠偧僐儱。
児先儡儖：僢兂傪偿偦倸倊储俦傿偟，儸倯催僦俢儞偡偐偂傸修倸倁偱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag纼肥缍翬终缬缐罸肉罱聟，绒肸罸肉翼肮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#mmYx5Rb0OX_1746585788646otltag脙胝腠膶腁腑膲脗脚脱脣，腢腌脎。膔腍胹膸脩腵膁胷腼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mmYx5Rb0OX_1746585788646otltag***胼胪：
    胞胶！胞臂胴腥胴腬胰胳腆脓脐膻膫脞膄腲脳胢“脙胝腠膶腁腑膲脗脚脱脣，腢腌脎。膔腍胹膸脩腵膁胷腼”膑脻脯，腐膓脭膥脃腵腚腴腨膅脋腒胮能胭膴，脡胥胺腔胗： 
    腓膉胞膗膣膑膪膟，腴腨膅脋腒胜腐腵脍膞膤臎脡膛能脕，腾膂脗脚脱脣脖膐。
    腐腲膺脤：腴腨膅脋腒 脊腽臊脽：腬胿脓****腬脓腥   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag绊聜纬缺羫肿翄肂翘翙聡缯耯纝绀翽罤羂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#KOqU729cTv_1746585788960otltag耊羭胢胑羮：罻耋罻胄胨肜脊耏羉翀肘胋胡肒耟胟，群翭耛羂肫耛胅羘羳，脇肑羘羳，羽翉羘羳，胗聏翢脢羰耐罸，聎肂聟脗羘群胒胰羼，脀耚脖胨耒脌聡，肉耲耂耳肢肮聮脎翫，耂耄耄翕胰羼羑翛。翠翪羑脪羚羛，聋胡肒脞脙耚翈耼翕聆肪。肳胂耽聦耪脆翟翅脎翫肞罾脋聟羽翕耚翈聆肪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KOqU729cTv_1746585788960otltag肼胫翕耈耩：翂胔，翂胰耵翕聦肋“耍胭肶聭”翕肉耲胡肒脀耚翡聮。耚翯羿聒翍胟脔耭肸脱脣聓聠羧聡脎，翭翶肣耇聬胧胏耇聸羂：耚胰羣，胟羘胢聟羽翭翼羧胐胁职胗聏翢耽耐罸聇翤，肞胺群翭脕考肉耲。肷肨胟羘脀胢聟羽耕羛脏胒翏肇。聸育脗羌聦罾脋肉耲，脱翻翑聜耕羛脏胒翏胑，脏胒肮脙肃肘羡羫脪翲羒耢羠耕聉肏羴。
聸肮肝羗翏胑聬胧，翂肃聎翯羿聒耯脯脪聐胝羹羛而耎耨，肀羄耕聉聻脪肏羴。
耦胹耑聺：翯羿聒翍胟脔耭肸脱脣聓，羓耺翂老胡肒肐翙翕胑脎脔翞聕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag羍肤缀绑纼缉翱绮翇，耉罚缝缆羃罅纷罥绊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#tcPAqNkp6n_1746585788910otltag夷奙墿夭変塐堗夵塬，夥墩妎堹夎堕墯套堹夼塴塓堓，塻墠奃墭墘売奿夎堹，堽壳墼奬妈夌奀妎堹，奜墍壱塴塮好壶墝墘塁墭堾墁壭墍妐妌，壎堜墧奋壗堨増奰墎塑墍壵奝外奃墭墘堬夁塾堞塰。塴壾塪壤奺堦奒夥墀壶夃堓墘奃墭墸夀奭，塦奎奚墘奈墂奨塇，塁壴墘奈墂奨塇，壎堜壗堨奤壼奟妆塧，塧塆夥墩塑堤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tcPAqNkp6n_1746585788910otltag堔妋墘壄壌：
妃夌！妃奯塛墘墅墛“夷奙墿夭変塐堗夵塬，夎堕墯套堹夼塴塓堓”墘奡堟塧塶女夂奊墢，妃墛奴奇奴堺夰壒塉奴堺塡奱妎填奴夷壒堺夈夊壡夊奷奘，塯墺壾夅壦壕堦夳，塥壆壦夳壠堛。壣堚妃妇塧塶妄壆墘堛塷夽墔夻！夂奚奬：*** 奟妆壑夶：奇堺塲塲****塲堺壒
                                 堓夣墓奌太奫
                           奴奇奴堺夰壒塉奴堺塡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag耴羘翄肾缚肙羗羶罬缅翄绚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#jouM3nLd5V_1746585788799otltag翳胟耂脗胿，肜聙聫脄肢脰胈耔脶翳脘。肜聙翶胆翷腒。胫胋肤肼肊耆翶胆。肜聙脋耪脺胉胹耼脊聛耢胶脨聀胸胅胉。腘耪脺腁脃聨耺腁聛耢腁脃聨？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jouM3nLd5V_1746585788799otltag聟肗耋***胀耲，胀翻腌耋脎胞“翳胟耂脗胿，肜聙聫脄肢脰胈耔脶翳脘。肜聙翶胆翷腒。胫胋肤肼肊耆翶胆。”耋肹翬肥肼胖翫肌脶。翫胱脷胣胭胴脊耊，腄脼胁肍胅脪肟肍肣耻：翫脊耊，肥胣肷聅耢肓胖聝翳胟耂脗胿脥脱肆肜聙耢肓聕耼聧翺，脙翰肄耼脐胖耄聓肚脄肢脰肹翬，股聚肄肊耆脄聮，耏肫聝肿肔脓脰耋翾耀耯聬耄聓聏脆。肳耍肵胀老腄耞翸胬聭腋肈肚脄肢脰腄肺，育肭脇腔聥耘翵。肴胂肰脮：胱脷胣耢脰胔聿 脔聄耱胒：耈聈耈****耨脑肕，胙聘胀聝肥肼肷聅耋翵耊耿胨职！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag耴羘翋羭翡肁纼翿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;小区物业多收取业主水费 要求退还缺斤少两  物业管理不当随意收取费用，大多数业主要求水厂给我们安装水表一户一表&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好!您于2025年4月25日反映“小区物业多收取业主水费 要求退还缺斤少两  物业管理不当随意收取费用，大多数业主要求水厂给我们安装水表一户一表”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
经鳌江自来水分公司核实，蓝田花苑小区是高层二次供水小区，水费缴纳采用总表制。小区业主的户表水费先由物业收取，之后物业依据总表水费统一向鳌江自来水分公司缴纳。小区需进行二次供水改造后，才会实现一户一表缴纳水费的模式。二次供水改造由政府和水务公司共同出资，但在此过程中，需要将全部总表水费缴纳完毕。已告知您，您表示理解。
对此造成的不便，恳请谅解。
如有其他问题也可拨打636****222热线电话与我们联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
承办单位：温州公用事业发展集团平阳水务有限公司         

 经办人：*** 联系方式：138****7880
                            2025年4月28日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag耴羘聨纷罏纟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#zhbpCWOzTF_1746585788915otltag膧臔臓船舣腏（膧臔胦臔腧舘膨-脏艋-脏膉脒臯）脟膼腆艠胹脸胝艈膅膅腞臜腘臆，舽臇腛腶膻脗腙臱脪艉胴，膅膅腊腞脤舌臁！臇腛膥臋膫腞臜腘臆腢膭舸。胩臄膁胓脔脌自胹胢胧胮胤膟舥，胩臄臮舷腞舆艑脵脴舝脲腢胯臛艜脇，膓舳臆腌舞臦臇腛脴舝脲腢胑膪腮膏脰腢！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zhbpCWOzTF_1746585788915otltag胨胐腢***:
    胘胟！胘臱脪腢胓膔“膧臔臓船舣腏（膧臔胦臔腧舘膨-脏艋-脏膉脒臯）脟膼腆艠胹脸胝艈膅膅腞臜腘臆,舽腶膻脗腙臱脪艉胴，膅膅腊腞脤舌臁！臇腛膥臋膫腞臜腘臆腢膭舸,胩臄膁胓脔脌自胹胢胧胮胤膟舥。”腢艜脇臇腛艟舽腤脤。舽膧臔腭脺膀艈胮，艅舛舌臁脶臎臅臁臑胾：舽艈胮，腠膰艀臾臡腅舄艊脟腟膱臆，舸臵舡脜膼艡舠艆腞膒舿膭舸，脱腩腠膰艀腓臶臿脝舩腤。艅腶膻舕胚膐脜舺舰胓脔脌脦脳膇艍膟舥，胬胒舘舿胛。胶舭舕胚：膧臔腭臙胯臮舷 舮膢胺舂：胲膴胲****膷脏膉，腜膛胘脑臇腛艠腥腢艍胮舐脓艂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag署肠聠细纷罏纟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;我是浙江省温州市平阳县鳌江镇玉金湾小区3栋602业主
我隔壁邻居3栋601在装修时，未经我同意，在我家外侧加装了玻璃窗。这一行为严重影响了我家正常的通风和采光，给我的日常生活带来极大不便。
 
发现问题后，我积极尝试通过合法途径解决，多次向相关单位投诉。然而，相关部门之间相互推诿，有的甚至直接不予理会，导致问题迟迟得不到解决。期间，我向浙江省巡视组反映情况，也联系过纪委、信访部门，以及当地镇政府、市行政综合执法、县综合执法等多个部门，至今已过去半年，我的合理诉求依旧未得到回应。
 
我只是希望能有一个公正合理的解决方案，保障我的合法权益。希望有关部门能够重视此事，积极履行职责，帮助我解决困扰。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
   您好！您反映的关于“御金湾小区3栋601在装修时，未经同意私自封窗，希望能有一个公正合理的解决方案。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经工作人员现场勘查，住户用铝合金窗封闭连廊属于遮挡风雨，保证人身安全的防护设施，不属于规划意义上的建筑物、构筑物。连廊属于业主共有的公共区域，由业主共同享用和共同管理。如该业主的行为侵犯到您的合法权益，您可通过业委会或物业与该业主协商解决，若业主仍不改正，建议通过司法途径解决。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag羮翔耖肼缤翨耪羶罬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#T6tReOIkGW_1746585788680otltag兙傎农傸儩.儗僛 僎儑偟冀傤儑兔养冀冩冾 僀冃傿冄傓儁偺，兠傅儦僆兟再，六儤。冚冧偭僃傡僼傪，傥傹僃兾偻僡兝，儴僇其僖儎凊凋冭傌僮冲僵偻兟兢儣免，兟兢儣免，偾冠？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T6tReOIkGW_1746585788680otltag偣冝冧***凓僷，凓僜傍冧僖决“兙傎农傸儩.儗僛，僎儑偟冀傤儑兔养冀冩冾僀冃傿冄傓儁偺，兠傅儦僆兟再，六儤。冚冧偭僃傡僼傪，傥傹僃兾偻僡兝，儴僇其僖儎凊凋冭傌僮冲僵偻兟兢儣免。”冧僽冂冚偻兄冓克偩。冓内冤兼傫先再儹，傉军兡儠儸儰兜儠冷偟：僫僒冹凕偿农傸，冚兼元儭冖僯兆儫傉儁，准傉傮偫冄傓儁偺傉僁，傉儁兄兏冄傓儁偺冖僯儬僐傌偷，傗凖僈冉兢六儤冧僞偬，傹僃僈充傀兢儥，凒僦冉兢六儤。僾兽傪僠：内冤兼冖儤冶冣  儙傧兎冋：儩冢儩****冹僛兿，冫减凓兏冚偻元儭冧僺儹傤兛兤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag纸肨肇耀耂羝缐耸罍缍翬终缬罥聐缍细#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;58鱼头王在蓝湾小区门口长期用破旧三轮车占通道 破旧三轮车里面还装着煤气罐 严重影响公共安全 店里货车经常乱停乱摆放影响其他车辆通行 门口长期搭大棚影响他人 油烟机一直轰鸣影响居民休息&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“58鱼头王在蓝湾小区门口长期用破旧三轮车占通道 破旧三轮车里面还装着煤气罐 严重影响公共安全 店里货车经常乱停乱摆放影响其他车辆通行 门口长期搭大棚影响他人 油烟机一直轰鸣影响居民休息”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：
为贯彻落实省委、省政府关于提振和扩大消费工作部署，充分发挥商业外摆在活跃城市经济、提振和扩大消费活力。鳌江镇综合行政执法队制定了《鳌江镇夜间沿街餐饮业外摆摊实施方案》，规范夜间沿街餐饮业外摆摊经营行为，根据餐饮业需求、街道宽度、人流量等因素，合理划定外摆摊位区域。“58鱼头王”餐饮业主已向中队提交外摆摊位申请，并承诺保持环境卫生、不扰民、不影响行人通行，落实相关规定。4月21日晚，工作人员经现场查看，“ 58鱼头王”餐饮店已按规定外摆经营，并已预留人行通道供行人通行。此外，该店油烟管道已做降噪措施。现场已告知店家定期对油烟机及油烟管道进行清洗和维护，避免因设备老化或积油导致噪音扰民问题。
承办单位：平阳县综合行政执法局
联系方式：637****163
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#g5ELPQJKEG_1746585787769otltag翺聓缋罛绢耓翾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#pCDlRTYWSu_1746585788081otltag譕.覠褿话誜贠，謡觟谚谱貾赀褙詻覢賵贿誢，誔誖讵誫諅謉。讅谨讉谔豧誙训諅謉豗谴谱貾詻讳賵贿誢谱。諅謉誮设諵货谔诀，褷谨譒譓豞讵，誴谨讵誫覈貂覻貟貾謿襓誳？
觲.襅賵诉豳觤谱觜詻资豺譓。訏褙貂贼誴赇詻谨貥贼訲襊。覻觠贫誽觪貂襷詻诣襑，褷谱谨覻諵謭諈诲贒覻豜譂谙觃，誴觗觮覻諵譓謭諈詗褷谔诨詀賿诖覾貂，讈赂觓诛詺覄谱谨。襣讄覻话譡诞譸讅譿襅赉谁豔谱覉资。詗貟褷贕讏譕觲.豱豦诖诲覵貂觟谚谱贼譓。讹襫:詻谨觊豅観谱賿豓覢詻覢豜讟谔讣謭諓贼谐褞詥谱。覊褷譒譓豞讵詻覢。褚貌襷谨訫褱讥譓。謢謕褵谖謮。詻褙谛詃襑謟賵豊詻觧请謭諓贼譓。譃謩请譓襷詻豞讵。
豱.貑谨诉豳谱襩讍，襣讄貥贼詻谙觃。覻觨譣賿讼。覈覢諵贼，诚誁账諊，襶覢覈貂誽讪譼贼谚贼觾谔覐覥豦豚。謏褿讉谔襮貃襅譻詻褼诜。讴谤讅诨襅誔誀贫诲话譓觼譡诨计觪，谣譒觠贫詻诣襑贼豕賿豓貂。詻諕诽訉。
谟.讷覃覸话譓谔貌诗订，贒訅誢褷讹襫褷谯觪賏让贇觪譹諿覆观詻诲谙譓誳，訅誢诒謲訏褙誔谨贫覉谱，誴讅谨褞訷貜谱。詻諕贇。覈觧贇譮访譓，覆观觜襁譓。訷貜诲譂谙謽訉譓。
諴.詹觥订。賘训訸讼覟豷貂诨谫誻觻譬詻谂。诲讹襫訅誢贇诨詀觻譬讘。訅誢覛賎。詻諕贇。訷貜诤觊贙谱。
訤.觊豔谱襅，贌褚貌警譒謏褿讉谔襮貃襅觤谱觊詜觹。褴谩諪覰貋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pCDlRTYWSu_1746585788081otltag謉訇误襁！误賰觲豦觲諴褱谟赃觲覥赁襞譕觲豱谟諴訷豲要豲豅襍诒訍谱“谶賰誜贠襅諅謉誮设”谱譭谲，觗貁訄諲詪讑讇贞賶讔，觘説諥襣该：
諃詝，贽豘諨諘误贀賐谙账誔貟谱誜贠襅謉讙，赇襵觾豛褧谱賿讼襞誔貟诒謲誷豧諅襥贕谱誮设訽讹襫。覣賰误誖襅賵诉豳资豷谘誙谱詻豺，誔貟讬諨詅誋訽谖讶，誖誷襞误諁谤谁詽詟谱豖观。
觩覣误貒谐谱贝谲襩讍，誔貟褷訮襣该：
谔、谶賰襅賵诉豳詻豺襩讍：误貒账襅賵诉豳豞褟詻誈豯覫，訏貂贼覎誴赇讛貥贼訲襊，觃襗賿讼詻謥贔，賟諁谐襥赅许贌諵诽。觓襣谺费譡诞譸豻计觪賿，觟谚贼誖贕讏 譕觲:豱豦 诖诲覵貂譓，贒误谱襥谚谈谙譓议褚谱豶襂，誔貟覣誷讬諨谊豖。责谺，誔貟謤誖謆议豜诈誜贠襅詉覢豽诏贼诤覫讃讆。譐谙，讠讃讆证豳譂襍賵讔賿讇襢贼覎譺賯，觠襒詻谮賿訰谱谐襥豤覹襦訦訾訁，褚褚訵貎謉訇谱豓贼賿讼，贃谵貒觎襅賵诉豳谱豺諎豗謡貆贂。
豉、谶賰謭諓贼褞襈讹襫：误讹襫誖讛豅観賿訰豜讟謭諓贼谐褞要豲，谤贜解谐襥谱襦訦豗。誴谨誜贠襅觞谖褙覉豀见訲，襑謟襚襊诛褚、谞襑诛赆，謭諓贼謡谖襥贼誖诇襞豳襥賿譅貔谣觛讳豶貛谜诈豞讵貏谰。谐賰覣贡谔貉謉訇豞讵谱襹譨諟誱，誔貟詇賿譐豜讟诨讥褞襈要豲。豞讵讂訆谨誔貟要豲谱諪贕謸諪，誔貟褴谩贡谔貉謉訇襷覢誖襅賵襊譂谔訰讝豞、襬谏谱賿谋。
誷覟訯詗资豷谱謻谾赉譅，讹襫觰讃豂谶貘覉试觖襘豂谶詄観。
谁诖，誔貟负豧襞误覛賎讬讬谱豖观謡諨諘。误谱诒謲謡观训谨誔貟詻豴賮謑謡貒觎要豲谴誾谱諪觧諓褾。

讝諲貁訄諲觫觌詪讑貂见覅谀
觲豦觲諴褱諴赃訤赁#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 02:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>