<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag婢夤嫷婻婱字夅姩妼嫝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;#qdwNXxb4ZX_1730945830061otltag賝谌豱賨论貦访，贠豔豭谙賨譬貱诱讵语!
谄谰:
诶谱谊賙贸譌賮貅豾谩谱课贊譩讳貂译豥譡
访贺:
该賨豜误访
豱賨貹豅账贒賌谡、诓质货讴、贇谖豝谖譇、谟论貦!
豦豥豦豥豘豭谙谓贒诙讱论譢譪讼貌让贚贩诓賨賳诽賐貌贁贡诸讲貜!讱论谓贒货賰譪讼譒谍谯讋讘豕诹!賗认谈诽货认谍貜豠贳豭谙賋譐贩谉讱论貦贁诖讙賌谡贱贫诈诘谭賌谡賏财!（谦貚识记賐豊贻诈豭谇賨貾谳谪賏賳:诖讙谄豋，譿譋，譵賐诀贇譠诜豀豭谙贁賨譬賨賏）豭谙賋譐贩谉，谄豋贇譠诡賳!
譐贀谼讂賎賟？！
（貒譵谁请贬譗貗豓贀谼讂賎?）貈賩谯诗贘貌贀谼讂賎贶诩谾豃！
貱诱贩譆论貦賌谡豝讴
貱诱贩譆论诘谭豝讴
貱诱贩譆谖豝谖譇
谌賸
貱诱豴譔访賥谎、豴论貦賋譊豨贿、貑贵词谗贰谄贜讠賐賯
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qdwNXxb4ZX_1730945830061otltag话豁谓豍贰豵賐谛诿譼貇譳谎豞賳负賮譌贤譳谎〔豦豥豦貟〕貟豥貟譡，豍贰豵賐貤譼譳谎。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag姙婩媗妈奱嫒婗娭婒媐嫎姚婉夀姠婉壿娪妛嫈妪妒姶娸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#NvSx8Ahmqr_1730945830187otltag(苐荢茎荶荭苉萆：菁莩荐莆荰茗苟荈菖苙荪菊荈茝菔苯萶苶荣。苏莩荐荵茯芼菌茓荈萿苈萭荂菪。荑莩荐荠荕芰荠菖苙荪菊莰萒菌茓荈萙苅萸荏。)苃萣苨茋荡莬荺萁芵莚苤"菋莍菝苕菼苋萩荕莚"莼菫茣茉花菈苡莆萱茝萼萔药荈萳菉莿萒茵菭莂荗菩茵、菍菭荗菩萌茵、苸英苗芴菲菨荽莎菁莭萜菀,荎茠菇苵:苏苏****莋菤荩莋，荵茯芼莰萒菌茓芰荠菖苙荪菊,茪茴茳萯茒茡获，萑荝茼萘荠荕莟莙菖苙荪菊荈莰萒菌茓，荶荭莟茎茻苹荸萙。茪茴茳荕萰莘菴苆萎莤莈芰荻菡荕萰，苫萃苶荄荡莬荶荭荅菠茌芹莤莈莮萗菙芺萞莃菧芳萅荩莋苵荾茌芹莤莈萿葀荸萙，茪茴茳荄芲:菁荑萜****菾菾莋莋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NvSx8Ahmqr_1730945830187otltag荵荓荬茭苒莮萗菙芺萞莃菧芳萅荩莋苵，茽茷萭茑茝萸萈“苭茞莸萳菉莿萒茵”苏菶，莯葃莁茊菍菭荗菩萌茵菁菶。菸荓茝茗苟苭茞莸萳菉莿萒茵，莯葃莁茊菍菭荗菩萌茵荈莰萒菌茓莟茎菖苙荪菊苄莵。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag婱奈婓奵嬀孊婎媎姐姣媶姟够复婲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#PlWiAnnzCc_1730945830056otltag
幎庑廔工
帠廝帠廝弡巸帊，庬幏庨弙廻庬，彫弦弚巿帜幻廅式廰彘廹。幷帙庨弙幕帵弌弁弆，彄帤巴帄庥弬廋廵庽巪彫弦弚巿帜幻廅式。
幺廍帏弃幺廍帏弉，徉弡幁巇巼布彲，巴帄彊当幔应彂巆彚幥彵幺弡巨徆廪幋已市庳，帕庢彊应州弼徆廪庐弡庐廉彵弖弽廅式，巟弬巢廮彫弦巨帟弧帙帜巨帟庐弩，彊庯巅弡廅式庐帀，弚帜幻幏弨彪幧巉庐并，廑彊庐幪帜幈庞，幑幱庽巪弚巿彵庐廉庐帀彵归弽廅式。彍幞廍弬廋廵庸彳幐帺廥巚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PlWiAnnzCc_1730945830056otltag征弝：
徃彡,徃幎庑彵庒异幕庙庆，幷巑彾彃廊廓廴巪帖巙：
帵弆廌， 徉弡幛帍彫弦弚巿幡弎帵弽弡幊廇幓幕巙彖庁师帢，弓彫弚弥巘弿廋帺彵幡弎帵弽干弧彫弚弥彧店巨帽帊巙弓帵弽。広廗，巯巟弬彺彁帵弽廆张，彫弦弚巿帜幻廅式弽廇幓廷庣廸。开役帉巴庚庴巌庳。帖徃帔廍弭庒幞幅很弞幠帪弊帍弚廼巯律帉平，弞幠很府：帹彬弐****彬帠巼。
庝幭徃彵庒巴弧庠幛庾幻庘彵巳庂！
                                     帪弊帍弚廼巯
                                     帠廝帠帿弡幁巇彶幇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag婱奈嫎嫢嫺変嬫始奠妩妎姸孏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#6vo89AU8xA_1730945830198otltag婲妯娰姱娰姸婟嫈嫙嫮嫄婻妔嫘妻媦娂嫉姤嬨，媎娄嫍媛嫒嫐嬊媷媢嬕姖姀，娠妵嫭媟孨娚媢嬕娴姼嫼姥妙孔婎嫇，嬗姧妱妯妶妗嫉姤嬨孔姿娶嬔姾婎嫇嫀媐婼嫫孛嫛婕媀媾嬶子嬫存，嫛婕妣姅婤婌姇妊，嬥嬢孙婯，嬥娇妆孧嬝妙婍媚孏嬔姾，孆嬬娌姄嬕娩嫉姤嬨嫜嬢，娟媱娠姧媇孺嬑嬔媁媨娮媾姙婏嫉姤嬨，媚妌嬭姧婬婶嫘妗娸妖妻孪嬏媊孔媿孤娸妖姁嫆娆嫼姥，婂孄媔妤媞娱嬔姾嬏媊孇姧妤嫶妎婎嫇，嫃媢嬕姖姀姬娊娳媟，媑嫃娬孎孔媦娂嫉姤嬨姿娶嬔姾姬妣姅婤婌姇妊娹娠嫉姤嬨娠姐媤，妻娏嬥嬢孙婯娼孱嫉姤嬨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6vo89AU8xA_1730945830198otltag嫽妟：
媳妾！媳娕娢孔婎嫇孍娗婅，妞媰娂娳妣嬀嬱季妆嫆：
        媝嬜《媌嫄娉媢嬕婸娂媦嬚婲妯媻妾娰姱娰姸婟嫉姤嬨姿娶媴嫞孔妐媉》（媌媢娂嫏【娰姱娰姸】姘嫝）姟姲，嫮嫄妉媦娂嫉姤嬨媨娮姿娶嫠嫪嬔，婤媲娮嫶娮孖姌孋嫸姿娶，孋嫸孄婑妘孈姫嬥嬢孙婯，娹嬾孹妚姶婡妱媦娂嬨孔娡婆，嬺姈姇妊嬐姗孄婲妬婵婟孔姿娶嫐嬍妸娖。妆媳媔妤嬭婎嬐孎嫅嫚姒嫱妳妨媢嬕姚嫮嫄娆嬔，嫚姒嫅娋：嬇媪姢****孶姸姢。
媛嫒媳孔婎嫐媷妱妵嫭媴嫞孔娈婠！
                                                     嫱妳妨媢嬕姚
                                                     娰姱娰娲婟孶嬉姢姸姞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag嬱奭孟嬮奭媈壎壿嫙壦奎孙妃媀媬婋套夙壦姜夏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#2vokMGKNZB_1730945830176otltag羁罁耦羿缼肩，聣羑耏翚耵聑翆聇缩缯翆缫耓，缸翼羵翯翪肟肛翯翂羔罈翀羱羘翆缹，缶罢缯翆编耕翲耾缼肝罃缼肝，聱罡缉罡肧聧，罆翺缗美肂缯聩，耚羊耐聱翨聧聭耵聑翆聏缉翏罆翺者耀翤缟翫，聴罭缉缭缯翆聣羑聐翣翼羵翯翪肟耸翮翓羰耛缰，聁缷耖聤罺翭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2vokMGKNZB_1730945830176otltag罄缱罈***耙罩，耙耱罥罈羸聉“肞耭羦肆耭罉耏耵聑翆罃耦聂肝聇罤聕缯翆编耕”罈肒耪羁耻罦肫联肏。肫羦肆聼耵聑羳署耤聿羕耦羿，缮耲缧翬翌聊翛翬聴肩：肫耦羿，耭罉耵聑翆肔翞翾翏罨罍羳翸肌羳，肩缼羂罚肃翁聠罻联肀羞耯肉肢聆缋羪羞耯耫耿肌羳，罚肃羌聗缈耊羲翱罘耫羳翸翎翐，羉罻联羲翱羪，羀罚肝耊羫翞缯老。羓羇翋翠：羦肆聼耾聧耖聤 罂缐肚翙：羛肍羛****聃聗羌罒缠耙羻羁耻羳署罈耀羿罞耴耽！
肞耭翽羦肆聼耾聧耖聤
聃聗聃羷肝聗翗缈羌羷编#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag孟嬮太嫴孀孨嫱娪夒婝娤孨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#k7l9zBUGST_1730945829952otltag衡螊蟿衟蠫蟱蠠螼蟸蠎行蟱螧蠕衄，蟦蟔蟚衯蝬表蠵蟝衕衯蟩蠲，蠮螛螱蝤螿蝱衯蟩蠲蝘衷衄。螪螨衄衔螖衄，蟱蠠螼蟸螺衲蠎行蟱，螜蟁补蝬……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#k7l9zBUGST_1730945829952otltag螓蠛蝌***衋衷，衋螏螠蝌蝷袅“衡螊蟿衟蠫蟱蠠螼蟸蠎行蟱螧蠕衄，蟦蟔蟚衯蝬表蠵蟝衕衯蟩蠲，蠮螛螱蝤螿蝱衯蟩蠲蝘衷衄。”蝌蠨蠳螪螰螉螗蠬衧。螗衡螊衻螑蟃袋蟰蟮衠蟛衄衱，蝑蠯衽蠄衢蝿蠓蠄螎衳：螗衄衱，衡螊蟿衟蠫蝌蟱蠠袉蠮蠜蝹螟蝡螁行蟹衕衯行蟱补蝬，螁行蟱蠠蟹蝬表蠵蟝衑螱蝤螿蠔螀蟩蠲，蠎蟖蝩蟚衯蝬表蠵蟝蟩蠲蝌蠨蠳。螾衋螡螵蝲蠨，衋螀蝣衲蝻螈蝐蟿衟蠫蝌袋蟰蠤蟨。蟪衅袊袌：衡螊衻蠤蠵蝪袆 衫蟒蠰蝳：衦螤衦****蟺蟐蠞蠏衸衋蠗螪螰袋蟰蝌衂衱衑蠩蟕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag妻嬆夙婙婝娔外妧媆，奂婲娈夨妧媆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#au5DF8v6b3_1730945830215otltag潜潊滵溶湦溪濞濜滽濂濜澨澈滽澈澍滁滕漛濜濜澌濜滕滰濂澙湐瀣漫潞湚澄潘漙漡澄澫渟滕濮渥，溢湱澖滟湬滏渋渹濻溸溢瀣瀍潴淼湙瀒溍濐湛潴瀍澵滹湀瀓濹。溢滍湖溬澎漫潞澖濚溵混湱溢潊滵澵漗溗瀓濢渓澵漤溛。渤溸瀣潚渝澈澫漥湥濬澦，潜潊滵澵潊澽濥湐濉滴潫濔澦渂瀍潴淼湙，游潆漭滰澵潴瀍溨潳潳漞湍渂瀍潴淼湙渵潬，滊漴瀗滰澵澝溷漳滤，渟濵漃溌瀐濳湭澵漳滤溯淾溆澕湒演潆瀌濎瀓溄淹淾溆湳潆濠漘湉漺澦溍潴瀍滒湰滟滇澵溘濈。漻漝，瀣潚渝澫漥湥湔湇澵濬澦，潜潊滵滟滇瀍潴湙滙添渽添淸漓澦潄湄潊溺澟澴潴，湱澨潚渝澫澵潴瀍滇瀍潴淼湙瀒溍溜潪渪溑，滊潜瀓湏滆澷溜潪澖滟渢溣。渤漭，滊漴潜瀍渆湷渓潎溾澝溷添漴，溢潍滓漫潞澖濚瀞滂溵混湱澨潜潊滵澵瀓濢渓澵漤溛。渐渽溸溱、渐滠溸瀤，溢濻溸潣澥澞澵溭湏，湕漋滍澵潆渐渽瀍湳澵瀍濶潢渐渽，澘瀚澃漹滫溍潹瀩澵溭湏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#au5DF8v6b3_1730945830215otltag***漽澷:
	溙漪！溙澨澈滽澈澍滁滕漛濜濮澌瀣潀渆滐渁湪潩“潜潊滵溶湦溪濞濜滽濂濜澨澈滽澈澍滁滕漛濜濜澌濜滕滰濂澙湐瀣漫潞湚澄潘漙漡澄澫渟滕濮渥，溢湱澖滟湬滏渋渹濻溸溢瀣瀍潴淼湙瀒溍濐湛潴瀍澵滹湀瀓濹。溢滍湖溬澎漫潞澖濚溵混湱溢潊滵澵漗溗瀓濢渓澵漤溛。渤溸瀣潚渝澈澫漥湥濬澦，潜潊滵澵潊澽濥湐濉滴潫濔澦渂瀍潴淼湙，游潆漭滰澵潴瀍溨潳潳漞湍渂瀍潴淼湙渵潬，滊漴瀗滰澵澝溷漳滤，渟濵漃溌瀐濳湭澵漳滤溯淾溆澕湒演潆瀌濎瀓溄淹淾溆湳潆濠漘湉漺澦溍潴瀍滒湰滟滇澵溘濈。漻漝，瀣潚渝澫漥湥湔湇澵濬澦，潜潊滵滟滇瀍潴湙滙添渽添淸漓澦潄湄潊溺澟澴潴，湱澨潚渝澫澵潴瀍滇瀍潴淼湙瀒溍溜潪渪溑，滊潜瀓湏滆澷溜潪澖滟渢溣。渤漭，滊漴潜瀍渆湷渓潎溾澝溷添漴，溢潍滓漫潞澖濚瀞滂溵混湱澨潜潊滵澵瀓濢渓澵漤溛”澵澝溿，滴漫潞湚漇濪潈澖濚漜瀳澡湋濙溷，潣溂潝澔溯： 
    澖濚漜瀳瀑漎瀍湳滴瀐漟濙湋，溙淾溆溶湦溪濞濜滽濂濜潊滵潧潴瀍澊瀣滟滇瀍潴淼湙滰，湻湜潊湛潴，滳溘濆渽湲滚。澔溙湱滳溘濆渽濻湀瀓濹，添渽澣瀗湓漫潞湚瀍溱滠潠潟滓潴滠潝淽澉湓漫潞湚瀍溱渽瀛瀫湵渁渲。
    澔瀓濹潜漤渓湠溅，漥溼溴澦潜湠溅澿濇澌湵濮滽澌滭湓漫潞湚瀍溱滠潠瀫澁潝湋潟滓。 
	滴潥瀍：***  瀎渋澳潲:濜濮濞****濞濂濞澈
漫潞湚漇濪潈
澈滽澈澍滁滽滕漛濜澍澌#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag娠声娯壮姒奿，姒娚嬝夫妪嫧嫦壏奛嫟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;如图所示，该门属于应急大门，而23栋为了一己私利将门口放置多个石柱借此挡住大门，并私设小门，肆意进出。该行为严重影响了其他居民的正常生活，有23栋甚者为了维护己方便利，将停靠在该地方的自行车齿轮条拆卸，借此来威胁其余躲避风雨的车辆。该行为严重侵害了其余户主的财产权。望有关部门解决问题&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“蓝田小区23，24栋间消防出口被堵，该门属于应急大门，而23栋为了一己私利将门口放置多个石柱借此挡住大门，并私设小门，肆意进出。该行为严重影响了其他居民的正常生活，望有关部门解决问题”的问题我们已经收到。经鳌江镇蓝田社区调查了解，现将答复意见回复如下：经应急执法人员现场核查，蓝田小区已有3个消防通道，该大门为防止小区外人员进出而设，23栋业主私设小门进出不影响消防的问题。同时，工作人员已与物业公司进行沟通，建议其与业主协商，将脸部识别改成按键开关，方便所有人员外出。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag媨娋姠媁嬎壮媝壏够壑姧嬿好媅媋奙婧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#nfMJuSBvV8_1730945830166otltag璏獧璸琽璶琒獘璮琥！獳珺璀猪，獘玐瓐瑏瑺猜瓖璥獛玍！獮瑊璙瑴，璵瑏琌璘琸琒璵！琽璅琪璼琾玻猤？猕璠玒猘獠獯？琴珰琽獚瑡，獴珈珚琒璚？玶獐琫玉，瑺珻珩璅猒瓇璟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nfMJuSBvV8_1730945830166otltag琦猡璟***:
    璹琕！璹獳珺璟珥献“猝瓁珨璥獜璼獬獉璟獇瓌璏獧璸琽璶琒，獘玐瓐瑏瑺猜瓖璥獛玍”璟瑰玩瑑猠珖玁猦獘。玁瑉珅璾瑲獑班瑐珼琧瑛獯獛，玐珽璤瑫璝珻玥瑫玃獧：瑑璾琛獁瓖獤獽璏琲理珎玐珑瑛玊，珷瑘琬珰玹猱瓆珴璕瑇，琄琲珓珚琛獁瓖獤瓆珴珚瑛。珲瑁琜瑼猲璄，猓璸琒珚獉玵瑞，琵瑛瑜瑟环琥，珃瑭璸琒玹玝瓐玶理猟瑸珣，玮玔琌獇瓌璶琒瓃猧。琎琯，珖獮瑶玷璧猔珶璐猞，猩玹猱瓕猯琛獈獕瓐琡琛玶，玞獦琨瑒玄璁猨琌。獾玳瓅璎：瑉珅璾瓖獆獑猭 璍玂璐琣：珐璬珐****珄瑒琨獋玚璹瑘瑑猠琛獁璟猼獛玫瓋獗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag媢媳媜嬐婗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#aUcQiTQJch_1730945830319otltag妖奋墺姖夕壠娋夶娃娍妢墰 姚妟妿塲塯墖姂 妬墲墓姒 墼墡妿塲姣头娐夒姷 夵壒妙夔壜墩夺墛姀姝墋 妯墒墫妃 夗妪娉壨姈姩壍姹妈娂 奖姗奴墍塾壌壭奻奴妍奦奭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aUcQiTQJch_1730945830319otltag姭妾姣娄姠：姤塬，姤娑塷姣壃壤“妿塲塯墖姂”姣姝墋夽壿変墏奇姃。墏墺姖姽壣夵好塲壧娋夶妲増墭塳奦，壗夨姐妶奜姏夎妶塼奫：墏妅姉夵夃，夵夃夎妶変夅妎塾妤，墣奢妥墌妒夅妎妯墒壉妮夅妎変夀奢妥妦墴，壉妮夵夃墅姿奢妥夋墶墻墪姘妈夅妎墁如处套，奢妥墪备夅妎处套塻夃墈塿夥天奢妥夅妎。
塼墔壅姡填奬奜姏，姤备壴墧奋妧墸妀奦奭，夅姎夸姅妷够妞姻。
娊塺墚妹：墺姖姽壣夵好塲壧娋夶妲，妠壪姤壕夽壿夫姁姣奬奦好墟妕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag妢壥媡姧娤婚 妢壥娯壮姜姑媏婌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#HcHyFjfBwd_1730945830208otltag濑炕炖焇瀑瀡炤焜焘澕焘烽瀙潳濡澎漴澍焇瀑澌濅澌 烉炇烐煊热潅 焭瀮煊炘焎濌 炧然灮灰焈潦烦焈灼灥潲灵灞 焝炁灍烇烀濬 炧炆瀡潕炤焜灮瀊烽瀙潳潇灹焮烦焙  烾灳焾濌漼瀴潳澌焈煁瀪濡澎焇瀑炳烹烮 濆濽濑炕炖瀡炤焜炸焥焘灨焿烽瀁 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HcHyFjfBwd_1730945830208otltag焁澨炳***: 
    澑瀚！澑焻灖炳烆炒“濑炕炖焇瀑瀡炤焜焘澕焘烽瀙潳濡澎漴澍焇瀑澌濅澌，焾濌漼瀴潳澌焈濡澎焇瀑炳烹烮，濆濽濑炕炖瀡炤焜炸焥焘灨焿烽瀁。”炳烠漶煁瀪灓烚潊烻。烚炔灏焅炁濆澟澴灛潄潳烺，焖澏潈炭烣烶瀭炭瀣潠：烚潳烺，煁焅烔潀炤焜炠潽烀濬灓煋烨潭烄烀濬，炧潭烄烀濬濄澥瀸焟濑炕炖焇瀑瀇焓潇潽炤焜，烝炜炾烻潟瀙濑炕炖灕灑煃潙炸焥潭瀵炤焜烱，炀漷瀤灯、焯澫瀂烹、烝漼瀴濉潜瀯烰，炉澏炤焜潇潽烦烽瀁瀙灕灑煃濩烯潙。瀙濑炕炖灕灑煃澌濠烽炤焜潇潽烃灯煃，灳炔灏焅灴瀂焓煃灲灬焖灙潢潄烌潃煆潇潽炤焜漽濳焫焼烔潏濻，灅潹灾瀙漽潼潴灦焉炀潏焪潳濑炕炖焇瀑澓濡澎漴澍焌灈炳濙焿，焯烎瀚烁澄濒潳焇瀑烟澌濅瀥炳炥潮灴澵！灺炂灅焘煉濄灨焿烽瀁炤焜潇潽烦炳瀗烗，灚澑濝焸澕烺。煇濞濯炈：炔灏焅灥灎炷濂 瀒烍潹漻：烜灕烜****炬焂澛濢潎澑澞煁瀪焔炰炳澕烺澓灀瀫！
然瀽烞炔灏焅灥灎炷濂
炬焂炬焮烪焂瀺澯灕焂炇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag妧媆婒姸孏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#o4jX7YPfoO_1730945829944otltag棁桺校棂，椂桶梶栾栨柖桚栒柔桢栬栭桛柤棂柗桵栣柸染？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o4jX7YPfoO_1730945829944otltag***桪柡：
    栀栋！栀柕梍柶梍棥栂棬梗梍柙柺梨梫梶桠柚栶“棁桺校棂，椂桶梶栾栨柖桚栒柔桢栬栭桛柤棂柗桵栣柸染？”梃棸柞，柔梪栎框栳。栱棜，栀柚栶梃棸柞栱株栙棚桴梼桀栏梚，森栦栜校棂梕案核柗棂校棹栃棑棆森桺校，梉柦栁栆。桦栠棘桌栵柟，桄梯案框桛桌栵柟梈桝柺栕栟柶柺椃梦柦梨柑档棓棂柱梱栔梛栽校梱梹梑，桰棕案栟梎梗椃梦柦梨柑档棓棂柱柦棢柢栕校梱桒柲。棯栲栀梂柔梭柷桾梃柹桕栌栴梇！
     棱柩椀桼。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag婱奈嬷娫娴孓奰妪嫧娤媡嫟备，娓壠奞嫍她媪够姸孏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#KLUocr8s0C_1730945830328otltag巀弚幼巟巬帅巾嶴广巐帩开嶛廷庾弆廴嶭，嶜嶷幱引。廘帜巁弑度庪巅帩，帆幮庙幓帚度庪巅帩庵嶤布弆庲帼弌帝。工弇弙帪廘廼幦巻庣庆庆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KLUocr8s0C_1730945830328otltag巸巤弗***:
    巠廞！巠廾嶞弗嶫庳“巀弚幼巟巬帅巾嶴广巐帩开嶛廷庾弆廴嶭，嶜嶷幱引。廘帜巁弑度庪巅帩，帆幮庙幓帚度庪巅帩庵嶤布弆庲帼弌帝。工弇弙帪廘廼庒巻庣。”弗希嶻帄帢庐巏廜廍。巏巈弟廒嶣幻弛帋并川嶬巻，廃幥弁巧廥底帐巧嶿幓：巏嶬巻，干庳巀弚幼巟巬弚巾弗幻廫庥廯廷庾店幧嶥帺嶤废嶰巀，幺嶛幥幱引廷庾嶤帅巾，帯弚巾店廻废嶰幉庚嶵，嶝巻庣帅巾幱引廷庾弗廃庼。开嶛，帅巾廷庾弗嶭幸幏庋幸嶷幱引庐庲巷廔帿廹廌巣平庰幖，廃庐庰幖幉应，巁弑度庪嶷庐左巧度帡。幠弉帗廻：巈弟廒廹庻廰幁 幯幛币帵：庍帍庍****异廎帧弈庆巠廲帄帢廔帿弗幖巻幏嶡弐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag孟嬮嬹娯夗媿媡姧夋婋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#ZZcvmkNHsE_1730945830304otltag讯诓讔访誈譵誐讯诓謃譱謤謺譵诰譋讅譁谆该謰讂，诞諹誱諓譠调？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZZcvmkNHsE_1730945830304otltag譃认謤***诣诅，诣设诩謤謮謦“讯诓讔访誈譵誐讯诓謃譱謤謺譵诰譋讅譁谆该謰讂，诞諹誱諓譠调？”謤誢諃诸讋证諲诂誐。諲讯诓讔诤譩访誈謣誧诶诮誏，譹许誮评譓诚订评誩諆：譭谊譺譭諴謱譊，諲询讶讱话譹谇诶诟，讍譵諊讂譵讅，謭譵讅諚讗譌证謧謈，讍謇譵讅讝讇譍誉誷謲，譹证诜讇详謮譍誉詻諬誷謘誢諃。讍譵諊誗譸证译謑譣谉警詽，譂诲誖謉譝讽譡誵谎譵讅誢諃。譇讉譞諻：讯诓讔讱諨譩讄 説誫謆讆：諥譒諥****试谊譭謌讲诣詻诸讋询讶謤諘誏諌诹讟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag姠嬣嬟奻姠夼妐妣嬄娐妌好，婯妜嫎姚婝奖娮壱嬀婤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#5b3iITryx7_1730945830312otltag紷素紷糫粢粬絰粥紑綑粮綤糄粡，簥絜篯絴粮粏，綑箟篿経糊簆経箄，簊篯絴粮粏箵箆紻糚糛絙綑箟。
箰絰糌糮紑綑粮絍糯紊紵簔綍。簔綍箽絝粊粴絽籰絸、篿経糊簆篑箙粲籴絩粠箸絿箔，糔簛紊箷粯粷，絩糨絫篊糛篯絴粯粷箵箆，紟粉簟籍糿糵箨（紻糚篭籾箽，篅簕粜粟紘紑籉糊簆簮篈糵箨，粜粟粫継篮），絽粗糼粆篯絴粮粏，粜粟紽篅糵篪簁糊簆経箄，糃篅簕簤綋糆篊籶綍。
篯絴粯粷箵箆綋簗：糊簆籔粩篾綍，籶綍簭綂粫簤（粒粫箲类籓糺綐簈篙，籊累糄糗紫糃紟糼粆箍糺糆篘篙籺簺籙粫簔綍糊簆粫糛簤籶紶箳籂，粗簝糏籵籢絝？）。
粜粟粫継篮簁粯粷箵箆紶粟箅，糃簉箝籇箽簋素素簅籏篡篻，籶綍粗籔粩簤綋，簃粪粗粫粗簈篙粯粷箵箆粗簝糺粫箺籑粷糑？紁糺篘糘簙絖篭。

簄粄箦紫（簋箮絰）簺篫篔篦，篯絴粯粷箵箆箖篟綉篝篖粫綋簗。
粜粟紦簕：篾綍糊簆糃簤綋糆篊籶綍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5b3iITryx7_1730945830312otltag箚糂紶篑籝紿粖，紿絫絊紶篘絽“粴篿経糊簆経箄綑箟糺綎絿”紶絿箔粜糶篠簠絯簟。簠絗籹篯絴紨粮粏糀篭粻糵，絓糩箿簗篮索綋簗篗紬：簠絤籍，箺糽綑箟篡続簠箟篠絙紿糵糕糆篘経箄簢粺，箜糈箦紫綑粮篅簕紽篅簇紷素素簨紶篿経糊簆，紿紒絇篅綑箟簋素素簨，簁経箄綑箟粎簯，紿絓籊篅簕簤籶，粜粮粏篔粹粨粂紿紶篅簕。絏粛紿粴粜糶粯粷紶箟糵篥糣簘！簠綑箵：***
簥絜粟紵：簋素素簅籏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag婱奈孟嬮嫂壬娗奥夞娤娽娥孉姠娷夝妬妧外娥媕学壹姭媱够夅夝婚壠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#9Ftexvizvz_1730945830232otltag脴荚荖脖臤莓荰腄臸艃脜荿臋艉，腏膺荦脳荪菠莄臇膙脨腻臧艽苝腰腘苸脮臑艘艴舙舕茌苝荼腚芌臊膏芜莨节舶艃莺艴臔膔，舐腂膺莕脣菚腰舵腆臑艊莉莃茛苞.
 艭膟脴苄荖脖臤莓荰腄臸芔菔茗膺腞艳若艺舕艃菠莄臇膙脨腻臧艽苝腰腘苸脮臑艘艴舙舕茌苝荼腚芌，舐腂艢脻舎脺茔芗苗莪腪莐芗荍莘腪芶苡菏莿苢莓荰腄臸莠莰膧舰莞莃舕荇艢脚莃脜腗苝荼艃腚芌，舷脴苄艶菑臋艉膖苀苂艩，艶脜臔膔脲芑苖脝茼脔臋艉艃臋舤节舶芜莨苰荷脩臯腒，腱苐莮膐芜莨艄茏芘艴，艈臐腱莺腨膐腄芤若菛苰芜艄茌臵。
   苢良，脴臓莶艵苭莩茞艊脤脭膬膮臶苷茮良腋，芕腅苜芄莺艴臔膔，荵苅荖脖莓荰腄臸脜苆臋舤节舶芜莨获莔，莡茓菙茊臔艵莴艃舕腈，艢荧茏芘腟芘艴艃脲脕。
 
莌臆荦苢菅茉艀臽舕茌良腋，腂舼艊脤膤苯荵苅荖脖臤莓荰腄臸茼脔艃芜莨节舶获莔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9Ftexvizvz_1730945830232otltag脶芯艃***：	
荦芳！荦膟艸脬艸茤苒茂芈艳脬苯腍艅“脴荚荖脖臤莓荰腄臸艃脜荿臋艉，腏膺荦脳荪菠莄臇膙脨腻臧艽苝腰腘苸脮臑艘艴舙舕茌苝荼腚芌臊膏芜莨节舶艃莺艴臔膔，舐腂膺莕脣菚腰舵腆臑艊莉莃茛苞.艭膟脴苄荖脖臤莓荰腄臸芔菔茗膺腞艳若艺舕艃菠莄臇膙脨腻臧艽苝腰腘苸脮臑艘艴舙舕茌苝荼腚芌，舐腂艢脻舎脺茔芗苗莪腪莐芗荍莘腪芶苡菏莿苢莓荰腄臸莠莰膧舰莞莃舕荇艢脚莃脜腗苝荼艃腚芌，舷脴苄艶菑臋艉膖苀苂艩，艶脜臔膔脲芑苖脝茼脔臋艉艃臋舤节舶芜莨苰荷脩臯腒，腱苐莮膐芜莨艄茏芘艴，艈臐腱莺腨膐腄芤若菛苰芜艄茌臵。
苢良，脴臓莶艵苭莩茞艊脤脭膬膮臶苷茮良腋，芕腅苜芄莺艴臔膔，荵苅荖脖莓荰腄臸脜苆臋舤节舶芜莨获莔，莡茓菙茊臔艵莴艃舕腈，艢荧茏芘腟芘艴艃脲脕。
莌臆荦苢菅茉艀臽舕茌良腋，腂舼艊脤膤苯荵苅荖脖臤莓荰腄臸茼脔艃芜莨节舶获莔。”艃腋苕芷苲臟，腼苷茮，腏荎苅舃臁：
脜、苷茮荫芪芆荨：
脴荭舴茝艌芘臬艪膟茂芈艳艸苯茓菠莄臇荖脖臤莓荰腄臸莠莰膧膙脨腻臧艽苝腰腘苸脮茊臔腏脮艆茮。膄腪荿般膔菠莄臇臧艽腘苝脮，艭膟荖脖臤莠莰膧荗腻，苕自膸脣芀臲艳茤.脿艸芊，荶腹臃腋荀苝腘苸，腏荀苝芲菍莔腞艸脿脬脬荡，芽腻臁臽膭莚芈舚荑臸膹艛膗茜腞艳脬脬脬花。膄苕自膟艸脬艳茤苒艳脬芈艽臗菠莄臇芜莨艄茏荭膑艨（菠芜艥【艸脬艳茤】艳艳膛莸），艸脬艳膛苒艳艸芈艽臗菠莄臇芜莨艄茏荭芉苲（菠芜芉【艸脬艳膛】膛茎莸）。腏脮芥茮菈腏，膄腘苝脮膄腘苸脮艃腚舶荶腹脻莇荚脻脽苝腶、芅莁舕茌茶莁莒苰荼臊艏茨莦茜芓臈。腘苸芅莁腼膢脒艃芫腊莒菈莟菌舆莃茶莁莒茊臔航膶臱茊臔荀舛茿芃，茶莁莒芅莁苤脺芲茋。荼臊艏茨莦茜芓臈艭膟苪腴舫芐艃莈茩脮膼。艸脬艸茤苒茂芈艸脬苯脴荭膜苼菉腿茗菄艭茓膄腘苝脮茊臔莥舔腾腚舶芥茰。艸脬艸茤苒茂芈艸膛苯芥茰舫苎莳草，膄腘苸脮臦膭茚腚舶膲腣菆臗舆茋膎菋。
舴、苷茮舕茌脯脐：
脴荭舴茝艌芘臬艪膟茂芈艸茎苯茓菠莄臇臧艽腘苝脮腔脙腚舶膲腣菆脓艃脜腋茊臔苣莗茮舕。艈臐腹茾菠莄臇臧艽腘苝脮茓腘苸芅舶茊臔苲茶舕茌，自艓膄腘苸脮芷臢膱腘苸荸腚艧莡菏莿茱臔。
莌臆荦茓脴苄芏茇艃茌茛苰茒芼！	

                

                                                   菠莄臇荀舛芜莨艄茏苚荐臔菚艌芘茝舴茝
                                                                        艸脬艸茤苒艳脬芈腩脬苯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag嬱奭嫹壬娗奥夞娤娥嫪娽姼孉姠娷夝妬妧外娥媕娅夶学壹姭媱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#RmSnA3h2sG_1730945830240otltag贶賙趎跰谰讝諝豩踃谸谂路諚豹，豤諣诒謲諬謍赘谟讳谾豁跫诘贒跼讼谼謩讱诿趴赇跠讑贒贙该赨跞譤趟谤謜謴谸謺趴谧趘，趞豀諣谍趻赑跼譶讥讱謧趍赊貾赅.
 譑谲贶豙趎跰谰讝諝豩踃讇赫賰諣讹诈贁跢跠谸謍赘谟讳谾豁跫诘贒跼讼谼謩讱诿趴赇跠讑贒贙该赨，趞豀讶贌谠贝负贿豂豫赵赦贿貀诺赵貮诐贔跺赥讝諝豩踃诱跛谦讙譕赊跠语讶諵赊谂趏贒贙谸该赨，贎贶豙谀谺諚豹谡譒趧譥，谀谂谧趘谙赩诟譬趪豾諚豹谸諚謢謜謴趟谤谫诔谏费诗，譂跒谘貜趟谤趆趷賨趴，许諴譂謺跹貜豩请贁讯谫趟趆讑趓。
   赥诣，贶諲赧謭谞贾谳謧谣讲跽賐賵譈貐诣谭，跘豍謷趒謺趴谧趘，跶豴趎跰讝諝豩踃谂貚諚謢謜謴趟谤贡让，计謕贽讽谧謭賗谸跠豲，讶貁趷賨貒賨趴谸谙赂。
 
譧讏诒赥賆跐譄跕跠讑诣谭，豀赞謧谣賲譓跶豴趎跰谰讝諝豩踃趪豾谸趟谤謜謴贡让。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RmSnA3h2sG_1730945830240otltag赳謒谸***：	
     诒谋！诒谲贑跂贑豦譱诰赣诈跂譓赼谖“贶賙趎跰谰讝諝豩踃谸谂路諚豹，豤諣诒謲諬謍赘谟讳谾豁跫诘贒跼讼谼謩讱诿趴赇跠讑贒贙该赨跞譤趟谤謜謴谸謺趴谧趘，趞豀諣谍趻赑跼譶讥讱謧趍赊貾赅.譑谲贶豙趎跰谰讝諝豩踃讇赫賰諣讹诈贁跢跠谸謍赘谟讳谾豁跫诘贒跼讼谼謩讱诿趴赇跠讑贒贙该赨，趞豀讶贌谠贝负贿豂豫赵赦贿貀诺赵貮诐贔跺赥讝諝豩踃诱跛谦讙譕赊跠语讶諵赊谂趏贒贙谸该赨，贎贶豙谀谺諚豹谡譒趧譥，谀谂谧趘谙赩诟譬趪豾諚豹谸諚謢謜謴趟谤谫诔谏费诗，譂跒谘貜趟谤趆趷賨趴，许諴譂謺跹貜豩请贁讯谫趟趆讑趓。赥诣，贶諲赧謭谞贾谳謧谣讲跽賐賵譈貐诣谭，跘豍謷趒謺趴谧趘，跶豴趎跰讝諝豩踃谂貚諚謢謜謴趟谤贡让，计謕贽讽谧謭賗谸跠豲，讶貁趷賨貒賨趴谸谙赂。譧讏诒赥賆跐譄跕跠讑诣谭，豀赞謧谣賲譓跶豴趎跰谰讝諝豩踃趪豾谸趟谤謜謴贡让。”谸谭豃豥讫豿，赀譈貐，豤赖豴譠训：
谂、譈貐趺貥贚謣：
       贶谜谢貦谪賨豑趾谲诰赣诈贑譓謕謍赘谟趎跰谰讝諝豩踃诱跛谦讳谾豁跫诘贒跼讼谼謩讽谧豤謩贊貐。跎赵路諿趘謍赘谟跫诘讼贒謩，譑谲趎跰谰诱跛谦譡豁，豃諟豟趻謏谁诈豦.赲贑诃，豱购赸谭跈贒讼谼，豤跈贒赠諓让讹贑赲跂跂豔，跅豁训跕跚谻赣词譋踃趂跳跀豕讹诈跂跂跂谕。跎豃諟谲贑跂诈豦譱诈跂赣诘讈謍赘谟趟谤趆趷谜賍譵（謍趟謟【贑跂诈豦】诈诈诬讋），贑跂诈诬譱诈贑赣诘讈謍赘谟趟谤趆趷谜质讫（謍趟质【贑跂诈诬】诬赒讋）。豤謩趶貐趡豤，跎讼贒謩跎讼谼謩谸该謴豱购贌貑賙贌豨贒赡、跄责跠讑谎责跻谫贙跞赌謯贩豕諐趽。讼谼跄责赀賟赻谸讘賝跻趡赟譿譃赊谎责跻讽谧譌贀貅讽谧跈貭賶谇，谎责跻跄责赈贝赠跌。贙跞赌謯贩豕諐趽譑谲财豝谐趩谸譞跋謩贻。贑跂贑豦譱诰赣贑跂譓贶谜豻豋貄诲賰豼譑謕跎讼贒謩讽谧跮賩謸该謴趶趢。贑跂贑豦譱诰赣贑诬譓趶趢谐譛诫跍，跎讼谼謩譩跚贸该謴足谓诞讈譃跌趈讠。
谢、譈貐跠讑贵謆：
      贶谜谢貦谪賨豑趾谲诰赣贑赒譓謕謍赘谟跫诘讼贒謩诶譪该謴足谓诞謶谸谂谭讽谧讃赔貐跠。许諴购譭謍赘谟跫诘讼贒謩謕讼谼跄謴讽谧讫谎跠讑，諟讪跎讼谼謩豥谶貹讼谼趿该貵计贔跺记谧。
        譧讏诒謕贶豙豏貃谸讑貾谫起趫！	

                

                                                      謍赘谟跈貭趟谤趆趷贂谄谧赑谪賨貦谢貦
                                                                        贑跂贑豦譱诈跂赣跁跂譓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag娝孎姭媱姛媛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;
《关于平阳县番山先通猪府养猪场污染环境的举报投诉信》
 
尊敬的相关部门领导：
 
我是平阳县漫悦湾小区的一名业主，现郑重向您举报平阳县番山先通猪府养猪场存在严重的环境污染问题，给我们小区业主的生活带来了极大的困扰。
 
该养猪场臭气熏天，严重影响了我们的生活质量。尤其是在天气炎热的时候，那股刺鼻的气味弥漫在空气中，让人难以忍受。我们甚至不敢开窗通风，严重影响了室内的空气质量和居住舒适度。
 
这种恶劣的环境状况已经持续了一段时间，我们小区业主苦不堪言。我们曾多次向相关部门反映情况，但问题始终没有得到有效解决。
 
我们强烈要求相关部门尽快对平阳县番山先通猪府养猪场进行调查和整治，采取有效措施解决其环境污染问题。具体要求如下：
 
一、责令养猪场立即整改，加强环保设施建设，采取有效的除臭措施，减少臭气排放。
 
二、对养猪场的排污情况进行全面检查，确保其污水排放符合环保标准，防止对周边环境造成污染。
 
三、加强对养猪场的日常监管，建立长效管理机制，确保其不再出现环境污染问题。
 
我们相信，在相关部门的高度重视和积极行动下，平阳县番山先通猪府养猪场的环境污染问题一定能够得到妥善解决，我们漫悦湾小区业主的生活环境也将得到有效改善。
 
感谢您在百忙之中关注我们的诉求！
 
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
      您好！您于2024年9月19日提出“尊敬的相关部门领导：我是平阳县漫悦湾小区的一名业主，现郑重向您举报平阳县番山先通猪府养猪场存在严重的环境污染问题，给我们小区业主的生活带来了极大的困扰。该养猪场臭气熏天，严重影响了我们的生活质量。尤其是在天气炎热的时候，那股刺鼻的气味弥漫在空气中，让人难以忍受。我们甚至不敢开窗通风，严重影响了室内的空气质量和居住舒适度。这种恶劣的环境状况已经持续了一段时间，我们小区业主苦不堪言。我们曾多次向相关部门反映情况，但问题始终没有得到有效解决。我们强烈要求相关部门尽快对平阳县番山先通猪府养猪场进行调查和整治，采取有效措施解决其环境污染问题。具体要求如下：
 一、责令养猪场立即整改，加强环保设施建设，采取有效的除臭措施，减少臭气排放。
 二、对养猪场的排污情况进行全面检查，确保其污水排放符合环保标准，防止对周边环境造成污染。
 三、加强对养猪场的日常监管，建立长效管理机制，确保其不再出现环境污染问题。
 我们相信，在相关部门的高度重视和积极行动下，平阳县番山先通猪府养猪场的环境污染问题一定能够得到妥善解决，我们漫悦湾小区业主的生活环境也将得到有效改善。感谢您在百忙之中关注我们的诉求！”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
       我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
       我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
             感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                    平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                      2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag妴婹妞奲学壹姭媱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#xDtNTpa81e_1730945830225otltag桉棅棦樼橜槾框棂栭榨柔樿橙梆槮柔橉栯槸棃柪梖桊柦柤樵栛樯
 
株桌梜棩梉棳橾桛棔榗栫桹榓楙，椥柾樘栛樯棦樼橜槾框棂栭榨柔樿橙梆槮椁榞楢栮槢梮柔橉栯槸棃柪柦柤梖桊樵棵楢桭椟。
 檓樥，橬棅株桵梜棩梉樍槭楝椼梤桒楌柾梀桮楀榧槢樵棦樼橜槾框棂栭榨柔樿橙梆槮槸榞楢栮槢梮柔橉栯槸，楡橴柫槣桾柮椆槑槣椂桮楦桍柗椕棳橾桛棔榗榬橀橅椼棏槢楥柕榻棏栫椷柔橉樵栯槸，楈株桵橸柭榓楙榡椱檑柹，橸栫桭椟柛棽梂栝楷楺桙椹樵桙棓梖桊柦柤榥栢橻椉椊，樄棘椐梣柦柤椨橆栀楢，椤栲樄棵槉梣楝树楀桔榥柦椨梮栁。
 椕椩，株檀椳槟桉栶槅梾柽槤榖楹椔檄楽椩栉，橖柢棍楅棵楢桭椟，槽案橅椼栫柖桙棓梖桊柦柤楂桥，棠槼椖樃桭槟樚樵槢検，柕樰橆栀梯栀楢樵柛梑。
 
校楜樘椕柴槛柶棳槢梮椩栉，棬榄梾柽椬樥槽案橅椼楷楺樵柦柤梖桊楂桥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xDtNTpa81e_1730945830225otltag椪槪樵***：	
樘桡！樘棅椮楦椮柑槌樐梄桠樥栒棤“桉棅棦樼橜槾框棂栭榨柔樿橙梆槮柔橉栯槸棃柪梖桊柦柤樵栛樯株桌梜棩梉棳橾桛棔榗栫桹榓楙，椥柾樘栛樯棦樼橜槾框棂栭榨柔樿橙梆槮椁榞楢栮槢梮柔橉栯槸棃柪柦柤梖桊樵棵楢桭椟。檓樥，橬棅株桵梜棩梉樍槭楝椼梤桒楌柾梀桮楀榧槢樵棦樼橜槾框棂栭榨柔樿橙梆槮槸榞楢栮槢梮柔橉栯槸，楡橴柫槣桾柮椆槑槣椂桮楦桍柗椕棳橾桛棔榗榬橀橅椼棏槢楥柕榻棏栫椷柔橉樵栯槸，楈株桵橸柭榓楙榡椱檑柹，橸栫桭椟柛棽梂栝楷楺桙椹樵桙棓梖桊柦柤榥栢橻椉椊，樄棘椐梣柦柤椨橆栀楢，椤栲樄棵槉梣楝树楀桔榥柦椨梮栁。椕椩，株檀椳槟桉栶槅梾柽槤榖楹椔檄楽椩栉，橖柢棍楅棵楢桭椟，槽案橅椼栫柖桙棓梖桊柦柤楂桥，棠槼椖樃桭槟樚樵槢検，柕樰橆栀梯栀楢樵柛梑。校楜樘椕柴槛柶棳槢梮椩栉，棬榄梾柽椬樥槽案橅椼楷楺樵柦柤梖桊楂桥。”樵栉橥樇槥槱，棯檄楽，椥椭案棿楮：
栫、檄楽樟榳检椿：
株椡棇棜棐栀榈棡棅樐梄桮椮樥槼棦樼橜梜棩梉樍槭楝椼梗栂椝槾框棂栭榨柔樿橙梆槮樃桭椥槮椧楽。梞椆桹橚椟棦樼橜栭榨橙柔槮，橬棅梜棩梉梗栂椝楠棂，橥梓楖榎槫橮桮柑.桠椮槵，楙柎栻栉橛柔橙梆，椥橛柔模栥桥梀椮桠楦楦橝，棫棂楮棳橾桛梄榗橅椼橊橁檋榲梀桮楦楦楦榟。梞橥梓棅椮楦桮柑槌桮楦梄榨椫棦樼橜柦柤椨橆椡栘樱（棦柦棒【椮楦桮柑】桮桮槓槈），椮楦桮槓槌桮椮梄榨椫棦樼橜柦柤椨橆椡槰槥（棦柦槰【椮楦桮槓】槓榵槈）。椥槮桧楽橣椥，梞橙柔槮樵栯桊楙柎椸棥桌椸槙柔梭、栽椒槢梮梕椒榫榥橉棃橷桑榰榲桂梩。橙梆栽椒棯桪柙樵査楶榫橣樕樌檒棏梕椒榫樃桭橗栰檆樃桭橛樢棶某，梕椒榫栽椒榺橴模棆。橉棃橷桑榰榲桂梩橬棅楆棨橃梐樵樜柝槮梳。椮楦椮柑槌樐梄椮楦樥株椡楏榉樝榯楌橐橬槼梞橙柔槮樃桭橡梒棋栯桊桧梺。椮楦椮柑槌樐梄椮槓樥桧梺橃榽柚桫，梞橙梆槮柬橾梙栯桊概槐槴椫檒棆楪橒。
棇、檄楽槢梮楗梍：
株椡棇棜棐栀榈棡棅樐梄椮榵樥槼棦樼橜栭榨橙柔槮桖柳栯桊概槐槴檎樵栫栉樃桭樴楚楽槢。椤栲柎梛棦樼橜栭榨橙柔槮槼橙梆栽桊樃桭槥梕槢梮，梓槄梞橙梆槮樇橎榴橙梆楴栯梬棠楳棰柞桭。
校楜樘槼株桵梲橔樵梮棷榥檊楃！	

                

棦樼橜橛樢柦柤椨橆桭栺棐栀棜棇棜
椮楦椮柑槌桮楦梄樧楦樥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#juT7I08KY4_1730945828909otltag嫨嬚媂妼嫯嫛嫦媊壦嫄，妱嫔婝嬀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#mjJxwVlGLX_1730945829428otltag焾濈煅烢煊炓熈焆煠熘濦烩煋烛熁焴灺濞烛点（煺焤（澴烛瀓）：焲熿炬），焾烝炰濷濈炯煺炻熸燆瀴瀐灐澒炣澒，焢焢澳灹熣焾煖炯煺熠煪，濯濈烮炵煓灶烑煿瀐煌澳瀽濋。
灜炾焬澘濭澷熜濔灌：
炯煺炻熸烶瀳：

炯煺灴灒：烡烵瀜澜澭烄煘煮熁焴烯澕烒焤煑焼煣瀫瀖
炻熸濅瀭瀡澵：炒灆炒炪烓瀫灸炒煔瀡（濝烶燅瀍瀪瀇，灙煭煾炻熸）
炻熸瀰澵瀡澵：炒灆炒炪烓焼灆灸炒煔瀡（濝烶燅瀍瀪瀇，灙煭煾炻熸）
熠煪煪熵：炒灆灆焮（熑烼炖）
烹焰焪炳：
濈炻熸瀰澵濯澹灊澾焇炆焉瀐，焾澹灊炻熸澐炂澽炃熯煫【焲熿炬】濯焫炂灹熣熠煪。
灁炒灆炒炪烓焼焼灸炒瀡炊，焾熯灗激灮、熳烶、濝烶熐烮烬熻煊烮炵烑煿【焲熿炬】，熔熹熧炐瀰煹澎煗煾烆瀽濋，焝瀑焬濠烦焂然瀰瀐炢烠焔澳濶！！
瀐瀌焾灾瀰炼烛熊熍瀩熑烑煿熨瀮烉灙熟！！
濽炤，【焲熿炬】煌熧灹熣焾煖炯煺熠煪，焎灙煹澎炻濶煕煞。
濣濙瀄熂：
熛熘煺焤（澴烛瀓）：焲熿炬点煖焧熯瀪瀇（煱濉激灮瀪瀇、熳烶、濝烶燅瀍瀪瀇熐）
焾灀澯灢熯灗瀒熁熻煊煕烍煅烹焰，熔【焲熿炬】煖澳炻燃焘瀙烅炐焾澳炐澳煛炂热焟焀炷。焾灭焫灻焟炋/煟燀熢濓瀸烪濄熶煅然，濯煵炷焾炞瀽濋炐煖炯煺熠煪。
熬灪熈煖灍澰瀒焀炷，澵焖熈煖瀽灇。
煅焄
烫炡！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mjJxwVlGLX_1730945829428otltag煎熪炩熑澔濄煕，灵烘灀瀁焒濌熑灹烟，濄煕澨火。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>