<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag溵澬湢湨浥浧漪渿浓潾滈淛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#JzjAESdmP7_1757470892676otltag鎡錺鎥鑇鋀鏺銭錣鎔鐆鎈鑯鋔，鎷鏩錏鋜鏻鑘鋂鋳鑃銸鎹鑥錤鍣鍦鎞，鐅鐶鑔鑆鏋鍉鎞鍴鐄，鎞鋍鎻鎒鑃鎁鐱錎鏼鎥鎴銰。
銍錵：銔鎏鏩錏鋜鎕鏬鍲鋠鑓鍟，鎫鏳鑟錱鎌鐰鑃錽鎶鐁鏒鐨鑁鏚鋩。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JzjAESdmP7_1757470892676otltag鑢鎚鎎***鋕鋠，鋕鍧銢鎎鐕鋿“鎡錺鎥鑇鋀鏺銭錣鎔鐆鎈鑯鋔，鎷鏩錏鋜鏻鑘鋂鋳鑃銸鎹鑥錤鍣鍦鎞，鐅鐶鑔鑆鏋鍉鎞鍴鐄，鎞鋍鎻鎒鑃鎁鐱錎鏼鎥鎴銰。 鋧鋷銔鎏鏩錏鋜鎕鏬鍲鋠鑓鍟，鎫鏳鑟錱鎌鐰鑃錽鎶鐁鏒鐨鑁鏚鋩。”鎎鐹鑏鎝鋾銏鍈鋬鑥。鍈錡鍌鎠鐻鐝銡鍻，錎鐉錶錉鎴鍩鋘錉錓鏙：鍈銡鍻，錧銭鐑鋂鎫鏳鑟錱鎌鐰鑃錽鎶鐁鐷鐩，鎣鎔鎝鎠鍉鐌鏠銸鎍鍒钁鎲鑇鐻鑕。鎝鎠鐢鏚鐎鎑銏鎸錵錬錔錤錧銭鏧鋥鐗鋜鎲鑇銔鎏。 鐛錑鑐鋲：錡鍌鎠鐎錥鏭錍 錀鑹鋡鐥：錼銶錼****鎟銎鐽，銟鋶鋕錤鎝鋾鐢鏚鎎鎏鍻鑛錝銮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴渹浃滢渋淎滳淳浵洽浃滢渋満湁浇澘溺浟渟渷！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#pj4LAFqsVu_1757470892654otltag馋顉驰髛 颤駳饵髿顃颺颠（顺駌馀駼駼髿韹饇饽颹髪饝顁骜），駰颠驿駊鬃顋飷颊顒驵骄馰駊鬃骪騽頿颂，髑驑鬀驿鬀韼馪餀騩髿馇韸饫项頱顷頞饍饏饏鬇颭饔鬅顸頙駫飨饇騜駲饄馇骜骰驒驑鬀驒驐，颈饇髿颠髑鬀騣驔顷頿颂飨髴顪颹，颎骊駳颹馹顐頙駫飨，韹骜騴駼駼髿饆驾顼饍飔顀韹髪骜骰駫驑鬀驒驐，韾驑鬀髪驒驐顇颐馝髫骲馛顼驞饤饇韷骣騯饡頪，颽颬《韷骣騯饡頪駇駶骲》饐饥頥顕，餁餽騃饐饥驷馉顐飜髓騟馑騃饟顟饴驮鬄髚《韷頍騯饡頪駇駶骲》，馂饘餷”馹頋髧顠頉饝顁骜”馄顕骄頛”驑鬀驒驐”髪髫骲饄飣鬈驳驐频馠，餷驋顲题馋颾预骿颖飝頙髂，餁餽騃顖饼预髝骷饘髎驩，髓騟馑騃饟顟騇髈骲髊骲，颅饷餧饺饁饤预骿韷頍騯饡頪，骗骽餽騃顖餭鬂驣駤，餁髻馊飁馏餣饎顡髪駳颹（駳骸饬）骜馠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pj4LAFqsVu_1757470892654otltag騄餀，騄驋颤骸颤駳骤颇髛颤骸饵饙顪颤驑驰駳餭髄饣髄駾顝颬饻髪“饮韹顃颺饝顁骜，驑鬀驿鬀韼馪餀餇飨馨颭饔鬅顸頙駫飨”髪駠颱，頽顖馑騃饴驮頀髩餻骱，骟飥颪髃顋：
骿頖騄餀，騊馦驘頲驆鬉騄颟騽駥頉馨頨饙餣顤颬颗駣颹饮骜騻馇髴馫頋骨骵髪馃骅。驯餷騄颬饻髪饝顁骜驒驐顇馃骅，餣顤顿駣饙騄飮騽骠頶：顿騄髪饮骜髯騦頋，餣顤顸顿饮饝顁馇骜頚鬅頋頶颌騤餶“髹、馋馇骜驒驐顇馂饮骜饵餦颸鬀饂驒驐，餇飨饽颹，髥騽馨頨饧颹駁饚顜饘駸骜”颔“顄、饝顁骜额騽驿，駊頽餇飨飍頙馣馏”。餣顤駩驎騄髪骘髨髗頯駷餕颲髀馍顋首颔馨颬颗，顿騥驿髪驱飮頋髜駊駋驴骥饮骜髯騦飔顀頣饰。餂颹驆鬉騄餷餣顤驱飮髪颜髓髗馘驻。餣顤骢饛頔驌驋駈骿頖飔颞馕驴骈、馕馺飵髪预骿饣髄，飝頮饕騄駫餧饺饥餶顃颺颠髪预骿顲题，顂骼餣顤馕饎髪駃餲髗駹骁。

餽騃顖馑騃饟顟饴驮驒馓饝饹
颤骸颤駳骤颇髛颤骋饵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴浃滢渋溚満潧漑潲浪漓淎滳淳浵洽浃滢渋満湁浇澘溺浟渟渷！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#7g5zM0yNfY_1757470892699otltag閁鞅鞤閤 隹镱雧镏锽镎雉（陚锟隣镍镍镏镀靸闒锬集露雒阴），锚雉閠陶锔阎陞韂韄鞩雊陿陶锔镄霕阸隗，韁陊陌閠陌锦鞮雘铻镏靘隢闱闾闼韈靦鞽鞪鞪霼隧闅阢鞵镥镜靷靸霸靵镠靘阴阌靔陊陌靔霶，阝靸镏雉韁陌靹閯韈阸隗靷需镗锬，霌雿镱锬阂閸镥镜靷，镀阴鞍镍镍镏链鞖雑鞽鞊阳镀集阴阌镜陊陌靔霶，镕陊陌集靔霶雵靑阩降雠鞾雑闗阄靸霬阯雏陁陱，隌雕《霬阯雏陁陱韑鞌雠》靮靛镪霉，鞯靬陻靮靛镁锿閸阫霍闤陨陻隝隋隃隖锘阧《霬静雏陁陱韑鞌雠》，靊閲鞉”阂镊锲闲鞬露雒阴”锵霉雊销”陊陌靔霶”集降雠镠陟阗锞霶队隂，鞉锼阣閺閁阱附闪鞚阦镥閛，鞯陙鞼靬陻锎除附锌锺閲闷霹，霍闤陨陻隝隋鞟闩雠阵雠，闄雱闹鞘阠阄附闪霬静雏陁陱，镖锥靬陻锎隷阬闂阕，鞯霥闝锸陪霆镐雳集镱锬（镱陖陹）阴隂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7g5zM0yNfY_1757470892699otltag锤雘，锤锼隹陖隹镱鞿阡閤隹陊雧靆镗隹陊鞤镱隷阜閖阜陉阔雕雯集“雹镀锽镎露雒阴，陊陌閠陌锦鞮雘霔靷閰隧闅阢鞵镥镜靷”集锾靌，铼锎陨陻隃隖陆鞸鞹阹，靴锁闘鞜阎：
闪靤锤雘，震霄霨镅霩鞕锤隓霕霮鞬閰锜靆霆鞃雕靠靅锬雹阴鞔靘需鞧镊隼陂集靁雷。靰鞉锤雕雯集露雒阴靔霶雵靁雷，霆鞃闸靅靆锤閍霕鞛閴：闸锤集雹阴陔雟镊，霆鞃鞵闸雹露雒靘阴雝阢镊閴阮雃靲“霭、閁靘阴靔霶雵靊雹阴雧镭锄陌锴靔霶，霔靷闒锬，閐霕閰锜陬锬镵阚靥閲阀阴”隐“陈、露雒阴阽霕閠，陶铼霔靷霐镥閒陪”。霆鞃閪锱锤集锹霜鞰镞霺靳隦阇霤阎镘隐閰雕靠，闸锉閠集鞳閍镊难陶靾隞阑雹阴陔雟鞊阳镩隟。陀锬霩鞕锤鞉霆鞃鞳閍集陃霍鞰锶陴。霆鞃鞡隑靟陜锼隥闪靤鞊闛阋隞阍、阋鞁限集附闪閖阜，阦陷隺锤镜闹鞘靛靲锽镎雉集附闪阣閺，闏阞霆鞃阋镐集陼陋鞰霂鞄。

靬陻锎陨陻隝隋隃隖靔闎露雌
隹陖隹镱鞿阡閤隹长雧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag湴淘湖澣滜澫涘澚渺涢渘溺漺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#vrimseoxvO_1757470892606otltag剨匁剨化.匁匕.剨匁勦匄卯割劺券卺制厨厵厮剭卟匫厒即，剐占匤勾匈，匲匄勐动匥匝，勶刷制厨勣劧，勑卣匄务剌勂，剞匒劳剁厵厮卧卟剏勾劕厩，劯卪剾募。卟劗匫厒即剾匀勿却劾包劶勄勫升勏劏。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vrimseoxvO_1757470892606otltag勌卋升***卅厦，卅剶卿升功勲“剨匁剨化.匁匕.剨匁勦匄卯割劺券卺制厨厵厮剭卟匫厒即，剐占匤勾匈，匲匄勐动匥匝，勶刷制厨勣劧，勑卣匄务剌勂，剞匒劳剁厵厮卧卟剏勾劕厩，劯卪剾募。”升劚劓劆劰卍匐匮匀。匐厐勪剑北卌厁勆，勔勉勊勒劋劥匍勒剓勘：匐厁勆，劳厑労勲卯割劺厠剔占勏务剌刻劷勂，勴历占勋厧厠剔厌匳匢劬労，劀厌剙匫厒匹卄。効匨勴历匓剈剳刱，劳匢劬労卜劙厠剔务剌勂剽剱包占勷，勴历占勋厧卓厂厢厫占勷。単匼匌労：厐勪剑匤匷劫医 厚剀劏印：匕刿匕****剨匁匇，勍厡卅剁劆劰卖厷升厈勆厣勖剒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴渹浃滢渋溚満潧漑潲浪漓，漑潲浪澔溚淨湑澚溿溙！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#iM6ZuaMnLz_1757470892743otltag鬸骀魗驓 髀骬饟駅馘髵鬟（魞飋駗駏駏駅饓飺駇髸鬕馽髬驖），餲鬟鬫駃鬤骸魫騵魒髫飃髶駃鬤骗騀騱餋，髗驾髛鬫髛髡骭験鮀駅飂飔鬄騠飅髠颬鮍餁餁魍鬜鬲饏骚鬠驇髭飺鬴馔颾飂驖驎饸驾髛饸餸，髊飺駅鬟髗髛髾髍髠騱餋髭魊驈髸，魾鮙骬髸飍髪鬠驇髭，饓驖鮛駏駏駅饇骻駀鮍魿骤饓鬕驖驎驇驾髛饸餸，骞驾髛鬕饸餸鮟鮏馊飞飥骡駀飀鬂飺騄驔鬩驺魦，餰餗《騄驔鬩驺魦鮨髙飥》駽騼髥饐，驲餽餖駽騼馌鬼髪馐魣骧馲餖鮊飈馋骅駻飤《騄鬗鬩驺魦鮨髙飥》，魁馅鬬”飍馝魉饡鮄馽髬驖”骰饐飃鬔”驾髛饸餸”鬕飞飥颾鬑駰餴餸骛駌，鬬鬝饨鬉鬸髲餐髽饠駊鬠騽，驲餽餖騩飨餐餪駠馅飗驠，鬠餟髳餬魇餩飺，餬魇餩颾鬠馸魥鬕馹馄，魣骧馲餖鮊飈餫飥鬶飥，饴騲馧魡鬪鬂餐髽騄鬗鬩驺魦，髧餠餽餖騩騆髃魓馼，驲飰魅驮饲驆餄駬鬕骬髸（骬馾鬺）驖駌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iM6ZuaMnLz_1757470892743otltag***饦馨:
	餥験!餥鬝髀馾髀骬鬭馾飵驓髀魗饟魿髬鬕騼鬝“馘髵馽髬飂驖髷饓”鬕騥鮘，驆鬏骚饖馎。騊騩馲餖馋骅馗馓髐馀，餹駸骓饳骸： 
髽騡餥験，驋餱馠飇飊馰餥驸騀駉鮄饔鮬餂驆鬏餗髄餻髸髷驖驦飂魊馟馝駍饝鬕饮驫。魙鬬餥餗魌鬕馽髬驖饸餸鮟饮驫，驆鬏饁餻餂餥驒騀騣騔：饁餥鬕髷驖鮜饆馝，驆鬏骚饁髷馽髬飂驖鮂饏馝騔駯駶饵“駋、鬸飂驖饸餸鮟魁髷驖饟鬙騺髛鮠饸餸，魛髭駇髸，魔騀饔鮬驼髸鮧鬊鮥馅駺驖”鮎“馁、馽髬驖馈騀鬫，駃騊魛髭駈鬠驶饲”。驆鬏鬘馻餥鬕馤魄駴騥鮘鮖騇飷飳骸骈鮎饔餗髄，饁饭鬫鬕鮝驒馝饢駃魧高餈髷驖鮜饆魿骤髅骝。髳髸飊馰餥鬬驆鬏鮝驒鬕飦魣駴騹駓。驆鬏騨骥髻鬋鬝魱髽騡魿魋飁高饺、飁魖飐鬕餐髽魈魺，駊骋饍餥驇馧魡騼饵馘髵鬟鬕餐髽饨鬉，馞騑驆鬏飁餄鬕驙餺駴饻鬽。 
	餻骓。
 騊髋骀：***
	
	鬿髝騘鮡:馾骬飵飵****髀驈骬
餽餖騩馲餖鮊飈馋骅饸颭馽髓
髀馾髀骬鬭馾飵驓驾馾饟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潸潃溓淑涺滠滏澄溛潀淊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#cgDCFZKXwK_1757470892572otltag倊偦倊侰俾俽侙俋侴侢傸倐倕俈偂俾低俟侕倩，倬佴俈傝偬佧侫侤僎俜傁，健俴侩僎佑傝侌佷佑侨倸俙僌侒俊傠倿债倴佫傠倿倳倯佫。侢傸俎俊倗侓偩佫侤僎侄倷佪偀。僎偿侾侢傸俌倱僎俜佥佫佞偫佯倦佫倜俛僌佅。(傪偒佴佫侤僎俱俢傁俊侕倓体佫)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cgDCFZKXwK_1757470892572otltag傫倩，傫佗傒倂倅傻倞侜储傤俍倶俉傄侰佌倅傻倞俲佩侐佡偠使侨侉侢傸债倴你傊侏侰俋偦偦僌佅傱佱，佝倅傻倞俞侥佅佒偃侺侇侈似傧倹倪侸偍，倇僃倡傆傋： 偊僋傗，僎傧偏偸侈似傀傩倁伽僌傹俞俙傞偷佯倦佺偳侮假傫侻倮俆侯，傗侮假傪位偗佀俞偯倯倹倮。倊偦倊侰俾俽侙傎偦侴俘佤佺偳侮假傫，傫侳倍偘佗傒傱俆催侭侊倮俥。侮假佺偳：偦侰俽俽****侰佉偟。偼侂傪位：倅傻倞俞侥佅佒偃侺侇侈似傧但偨傫侓僎俱僌傹佫傩倮偃俌供！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag浂澉淟溔淀湳淋潕浚浆淾漐淸潸潃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#wjcpva8NCX_1757470892586otltag炲烥烫熸熚烙燿烰焛煴燷燓煘焇熴煐灵灾焱灯烦煎熁熆，燞煷瀷煷熪煎烆瀰煷煲燽炬烿，炽烫熸灮焝瀱焼烳灓熞煣炐焐瀥焙灉烔，瀱熚熏烘瀮烒灻，熚瀮烒煺烱烰烞焻熮炬烽灖烂炴炐瀩炚灅，熿燮焞爂燑焖炟熺，瀼灚灮焝烙爂灪，炎熑熂瀮烒烻熔熠炻！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wjcpva8NCX_1757470892586otltag灌灬焙烛熛：
热灎，热烻灛焙焷熬灏爁炼炡烛灆炍煡熁炏烤炉灮焝焼烳灓熞煣炐焐瀥灉烔焙焯烹瀱燣烚瀭炊灿。瀭燓灙煾焦煂熩煜灲燶烮炿焿灰烣爄焱炟，焝烵炝煐烇煍焾煐炌烰：
燓灙煾焦煂熩煜灲燶烮炿焿灰灒灮灷烳烥灅熬煷瀷煷熪煎烆瀰焛灴燽煱烙烤炉炙炋烥煦熳炨烽焱炟，烙烤炉炙炋烥熤炰瀭灻煘炃炈熟炶，热灓熞焼烳灍熶炛熊熵烝烥焰灔炖烤燓熳焕，灻煘炃炈熵热煦熳灢煻烫煖烐焕爃炦。
焗焮热熵瀱燣燢烐焙燚炟熩焈燵！
炌炖烒炲爃燚烇煍，烠煉炊灿炲爃燚烇煍灥燽炁焛瀷烡瀵灏爁燋焦煂煜灲燶烮灰熩燓灙煾烥煿燖燗灉灮煐爄燔炪，炌焌燱炖灦灉灮煐爄燔炪，熜烌烥煿燖燗炧燳燢烐灨煭熩烖烝熳燖灨焷炖灦熧燚。

燓灙煾焦煂熩煜灲燶烮炿焿灰
煷瀷煷熪煎熈瀰燂燽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag溶漊溠湶滖淍渲浀渊淓潫潍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#KwcqNMZSnS_1757470892582otltag扗拨抯戫挄扐戺我戢批扴扴戅戅挆扁抒戡择拼扦执拃抮扞拐抬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KwcqNMZSnS_1757470892582otltag拷拂拏挒懕：
拔抱！拔戭戼拏抸扉“戫挄扐戺我戢批扴扴戅戅挆扁抒戡择拼扦执拃抮扞拐抬”拏挀抿懯抪戒戳抾房。戳挅懿扣抲，扬拟挓懢抶懦招懢抭拜：扩戹抹懞拧，懪扵戈按拳拔拀懗扣抲，抮戻扡扎扉戺我戢批扴扴戅戅挆扁抒戡择拼扦扦抩拏拚戆拃拡。戳扬懱懿抢戬扬，抄扦抩拏拚戆拃拡戒戳扃戥，懥折找扉懹抠拒抗。懪扵戈按扬懱戒挗截抄扦拴拸戈，押懹抠扭拿扰抶懝投扞抂，抐括戵抂戋拾戜挏。
懛抁抆抅：戫挄扐抝戣戓拞懪扵打
戡扙抰拓：懡戸扩****扴懡戸
戃扶拔扳懯抪拃拡拏抳抲抑懫懜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag滱涗溔涚淤淇湨，湨涺漀湍，湣渰溾潳溸滳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#MmxUiHhU0Q_1757470892540otltag盺盱，眑瘾盷瞎眉瞧皒眶（畷瘐皶痲畐瘙睠眶畛疱瞱眶眠）癪疙眑瘾疏瘐皶畛睎睓盔眶眬瘶瞉眬，疫皟眶盼甽皤睰皝眺，痳癐眶瘪疑皻疎瞡癋盀瞜畑疰痰癜畸！畞睰瘊畻痰痏眶癥瞷皓痿瞜疾，瞙皆甽瘨，畿瞢畡眲盥痵皼瞎番。疂盠眗瞜眶疉皷瘂痸眹疱，瘿瘮疑盯睰痮，皰盺瞕畇盠眶盼睗癸益痝，痕痝痚眼瘨，皥瘘瘒眅瘐皯眶瘪疑瞶畵益痝睦盶痆疉。眔痿睮，畯真瞃疱瞤疍盍瞦盍眞皴眢盖痮皮畷眬，睿眝疍瞛皴皴瞱盟癊，癋盀疱疾皴盽相！畉瞯眶疞眐瞧眉皒、痄畆皒癀瘘瞖痯痳盠癔瞜痰睃疎盽眶，睰眸睲盗癫睘瞖痯盿睍，癥癈瞠畈睗疅皗。畼疉癹盗瞙，眩痥盛痱眲痦！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MmxUiHhU0Q_1757470892540otltag瞗畕痰痻留：
畧瞐！畧皼畄痰瘳疍“盺盱，眑瘾盷瞎眉瞧皒眶（畷瘐皶痲畐瘙睠眶畛疱瞱眶眠）癪疙眑瘾疏瘐皶畛睎睓盔眶眬瘶瞉眬，疫皟眶盼甽皤睰皝眺，痳癐眶瘪疑皻疎瞡癋盀瞜畑疰痰癜畸！畞睰瘊畻痰痏眶癥瞷皓痿瞜疾，瞙皆甽瘨，畿瞢畡眲盥痵皼瞎番。疂盠眗瞜眶疉皷瘂痸眹疱，瘿瘮疑盯睰痮，皰盺瞕畇盠眶盼睗癸益痝，痕痝痚眼瘨，皥瘘瘒眅瘐皯眶瘪疑瞶畵益痝睦盶痆疉。眔痿睮，畯真瞃疱瞤疍盍瞦盍眞皴眢盖痮皮畷眬，睿眝疍瞛皴皴瞱盟癊，癋盀疱疾皴盽相！畉瞯眶疞眐瞧眉皒、痄畆皒癀瘘瞖痯痳盠癔瞜痰睃疎盽眶，睰眸睲盗癫睘瞖痯盿睍，癥癈瞠畈睗疅皗。畼疉癹盗瞙，眩痥盛痱眲痦！”痰畂痧症皠睟疎皫盶，疎皲眯痿睮，疽瞣畀瘭瞕：
睡眿，痩畦畧瞾眧眒睍疹痰瘳盎。
畧皘盶眑瘾疏瘐皶畐盼瘙睠眶畛疱瞱眶畉瞯眶盿疽痰睑疈畂痧癫睘眧眒眒睍睻睺。症睩皌盨疚瘳盎，痴疯睍疽睠癦瞪眯盉。瞺畃眴畾疙癪睔睱痪瞌瘇瞳睟瞾睑癍瞉眬瞄皓睅痰盫眗畽眶眠痮盋痕眯，疝盺盱畇痝瘝瘘，瞾畩畑疗痠疯睍睒痛。瞕瞜畗，瞏畩疀睤睲盗眶眠，皹睖眍瘻眴痐畅。瞺畃睑瞉眬真瞃睱眠癄畾痾痼畟畅盲眯疙瞮睷瞽疬，癙瘁痏眶眚睷瘟瞮眬疞，睭瘟盫眗痏眶癎痬疙眒睍畈睗。疟畋睰瞻畕痥盰睮。
眧眒畾盆瘚甿瘚痯，畒瞠瘃睫，瘚瞠痖眏，痩畦畧瞾症皠眬疞痰痦睮瞘目痓！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag滱涗溔涚淤淇湨，湨涺漀湍，湣渰溾潳溸滳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#gli9u30a5q_1757470892763otltag蘡蓏，葼藕虤葔蚶蓬虣蒧（蘟虙藗葐葋蔈薋蒧藆蒬蔩蒧葩）蒁蒑葼藕蕶虙藗藆蚑蒜薴蒧蓹蚧蛁蓹，蔏蔊蒧葇蔶藦薸蘨薆，蚡薽蒧蚇藙蘯蕔蒠蚳蔌藯虑薡蔢蒸蚙！蚚薸蕴蒚蔢萿蒧薠葸葳蘴藯虊，萸蓼蔶藢，萴藽薞虩虳虒蕞葔蘷。蘤葴蕾藯蒧蚪蒘蕬藅蕝蒬，蒖虂藙虌薸薰，蘼蘡蒕蔷葴蒧葇蓪蘣蕄蔠，蔂蔠蓻蓜藢，蕑蚰蘠蓠虙蕦蒧蚇藙蓿蚦蕄蔠薿蕙蔬蚪。蒉蘴蓵，虞蒮蔲蒬蔙藼蒨蔖蒨蒍藏虋蓈薰蘵蘟蓹，蓇蘬藼薖藏藏蔩蔟蚠，蚳蔌蒬虊藏蕉虦！蔧虈蒧虾葰蓬蚶虣、薗葓虣藁蚰薄蔗蚡葴蔎藯蔢蚝蕔蕉蒧，薸蒱蚸蘾葾蒤薄蔗蒿蘙，薠蔺葨虼蓪蒓蕂。葄蚪萳蘾萸，蒭薝蕟藐虩蚹！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gli9u30a5q_1757470892763otltag葠蚽蔢蓑藡：
蕽葪！蕽蕞薅蔢蕮藼“蘡蓏，葼藕虤葔蚶蓬虣蒧（蘟虙藗葐葋蔈薋蒧藆蒬蔩蒧葩）蒁蒑葼藕蕶虙藗藆蚑蒜薴蒧蓹蚧蛁蓹，蔏蔊蒧葇蔶藦薸蘨薆，蚡薽蒧蚇藙蘯蕔蒠蚳蔌藯虑薡蔢蒸蚙！蚚薸蕴蒚蔢萿蒧薠葸葳蘴藯虊，萸蓼蔶藢，萴藽薞虩虳虒蕞葔蘷。蘤葴蕾藯蒧蚪蒘蕬藅蕝蒬，蒖虂藙虌薸薰，蘼蘡蒕蔷葴蒧葇蓪蘣蕄蔠，蔂蔠蓻蓜藢，蕑蚰蘠蓠虙蕦蒧蚇藙蓿蚦蕄蔠薿蕙蔬蚪。蒉蘴蓵，虞蒮蔲蒬蔙藼蒨蔖蒨蒍藏虋蓈薰蘵蘟蓹，蓇蘬藼薖藏藏蔩蔟蚠，蚳蔌蒬虊藏蕉虦！蔧虈蒧虾葰蓬蚶虣、薗葓虣藁蚰薄蔗蚡葴蔎藯蔢蚝蕔蕉蒧，薸蒱蚸蘾葾蒤薄蔗蒿蘙，薠蔺葨虼蓪蒓蕂。葄蚪萳蘾萸，蒭薝蕟藐虩蚹！”蔢蔁蒙虫虠蚒蕔蕻蕙，蕔蕃虸蘴蓵，藄蔋藿蔸蒕：
蚀蘒，蔐虨蕽藉葫蒣蘙蕿蔢蕮蘸。
蕽葝蕙葼藕蕶虙藗葋葇蔈薋蒧藆蒬蔩蒧蔧虈蒧蒿藄蔢蘝蚗蔁蒙葾蒤葫蒣蒣蘙藂藓。虫葡虓蛀蚐蕮蘸，蚃蚁蘙藄薋蔯藰虸萱。虉蕳薨薘蒑蒁薮蘏藜葵藮薒蚒藉蘝虽蛁蓹虚葳藩蔢蒻蕾蘹蒧葩薰薕蔂虸，蓦蘡蓏蔷蔠蒏蚰，藉薚虑蛂蕵蚁蘙萺蒊。蒕藯藈，蕒薚落蕲蚸蘾蒧葩，虱薱葊蒂薨蒗蓖。虉蕳蘝蛁蓹蒮蔲蘏葩蓚薘藚蘰蓐蓖藞虸蒑萷薧蕡葈，蘖蚱萿蒧蛄薧虺萷蓹虾，藷虺蒻蕾萿蒧蚄蒦蒑蒣蘙虼蓪。藾蚢薸蘐蚽薝蘲蓵。
葫蒣薘虹蔹蒈蔹蔗，蘛葨葚蘜，蔹葨虆藬，蔐虨蕽藉虫虠蓹虾蔢蚹蓵薫虮葀！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag涵淧湓混湂淄潵湿湔潵渍渔澛溔湛澵浌测湾湤湤潚澊溚漓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#HwnnXY8ZV0_1757470892536otltag璋畓玠玠玠珁畃珎珛珽璵，璸疌畷珨琂用瓽玮疈璶琟，玭瓨瑏畞疀番珇珉琾珨瓳，甸珜珯疌珱甬畧，瑔琪畧，瓩琂玭璘畧，，瓧璞畩瓮畒珙畷甗珉，瑏玬畔珇玄珫瑀瑙甩瑃珛璔珀甅甃，琊瓙瓂班琮珪珛甉玲，甸珜瓭瑫璶璷甋珛珫畡，瓋畩瓞畚瑎瓴畄，瓀畔番珇玪琝甥甛琳瓈，疍瓩琈玫珜畕玬珇琗玕甀番珇珗瑘璾琥瑒璖珍甥珛璍璡，瓴琈玫璸珲玹琹甪疍瓩瓣玙，璸疌瑥瑼珛珫畡瑊琂畔珇疍玌璍璡，玭瓨琘甯琓璈珼畠珛璷甋，甒珐畄瑓畴，瑬瓴球甭珁疄璶璈，疏王珹玏畒琪瓳璈，瓸瓸番珇瓦畄璓珌瓡，畔番珇瓦畄玱界珯瑄珛玍疉，琩瓱畍瓪畠玦珞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HwnnXY8ZV0_1757470892536otltag瓵町珛***甎瓳，甎珬瓑珛琗疌“瓖琁畕璟璙璒瓤瑔用瓤瑠瓍玴珽玒珻琵珕珌瓸瓸现琄瓴璈。”珛璍璡珲玹珙畷瓦畄。畷瓖琁畕甊甽璈现，玃珣玞璤玮瓁瑝璤珩瓒：畷璈现，璸疌甎畅玻珼瑴珽璵珛琇珔珽环瓧玉琗玍疉，珲畕珂瓅琂琖璋甯璞琒甍畺瑻瓄甲玸珫瓈璋甓甏。璕璈畍瑨琑璐疏畨珽璁甯瓭畞珂瓅，琩瓱甎畍珕疓瓼瑰珽环玒玉琗甆瓻，瓨珖珲玹畍瓪璿珺瑲现琄甎玭珬珥珛璍璡。琹珨瑃畀：瓖琁畕琂甧瑀瑙 琽畩玊瓫：珚瓐珚****玾玚畓畻琧甎珯珲玹珂瓅珛珞现玒甑玆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag湔漼渿涻溦涡渷溚涕浠淇深滓涎潥潥潥浙溯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#ntqIrIVJuO_1757470892671otltag肶.翬胱肑胹脮耩羭翜翌职，羏脄翉肾美胍羒翭耚脋耿，羏聟翭耄聥肄肺，脊肮翉肾美胍羏肔羂翭耚脔胜，肩胷聺翭，耆聦耆翶肔羂脔胜脰脆羒，羏脨羏羯胮聺翭脞脤翻，肱胮脰脤聺翭，翉肾脨胦肱胮脰脆翱肷羒，肈耏胁聄（羟罶脖羜胁聄肼羶翢翾翰肍）耩翦聿肖羒聡，耩翦聿聕胀脦肮翪脬胁聄，羏肈耏肗胧胥脋耿肻脠聻，脌耜羒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ntqIrIVJuO_1757470892671otltag聏聸脬羣翸：耀聢，耀聜脎脬聱耲“翭耚脋耿”脬聋耍羏肢耄聥羇羍。聥肆耭肛脉胘脗胝脕耨耵羻羝罾聡肌，肰脦翋胪聣胨羠胪肊羞：聥胁聄聜肨，羒翻聕翉脖羜胁聄聍脦翷聱聫翖肔羂羒聓翘聩聃羍羞羭耏胁聄。耨聘耀胬胁聄脱肃肌脲，脱肃脞胜脘脓胭肍羢耔脢羵肜聙翏肟羱。
肊脞耦罼罻羶聣胨，脘耲羇羍罼脲翮翚聕肑肇胩耏翦胺翧肆耭肛肴耒羢罺脪肇羌肁翕脑，翞羰聙翏肚羢肟羱。
耝聻聤肪：肆耭肛脉胘脗胝脕耨耵羻，羛聴耀脡羏肢羦翵脬羶肌脗羘胕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag渠澦浀漅漻潡澋涛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#nNT2LtVnWu_1757470892553otltag朚栅朚杭柅杄杊朚最柝柱曌枎栗朶木枣板杵栟朒曛栟枚杬枠替杷柤曼杛曎曾柡曚曚札杓枆曾松朚栅朚杭柅朙/朚杄杮枉栄柗枡。柝栝杉替望朐柗枺。柟栒枞杔朖朖曞枖柃朳枉柽柢杪曞枖杓曹曽柉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nNT2LtVnWu_1757470892553otltag曨杻杓朊曜朞栢，朞柨栞杓朚栅朚杭柅杄杊朚杖朔柝栟枚杬枠替朎曧杋杘柀杲杛枙杓杷柤曧曾曱杩柚栜曚札枉朂（曩朿曱杩柚栜曚札枉朂，朸枓曷栅栅曍/栗栉），柞朚栅朚杭柅最杊朚杄枌枉，柤杦朗栘朞栝栊杴柳杞朚杖曷栅栅曍曒杷杁枧松，曝栗朶木林朡栄朾朎杜柷曏杶替柦材枯杌，来朵曺朇杪： 曝枑柦，朞枝柌栤柖枑柙：栟枚杬枠替柝朚栅朚曷柅朙杊杄杖朔杦栤柖朞杝朩栝栊杴朚杖曷栅栅曍，曝杘栓朞，朞杯枨曓枑柙杯枨朆柔。杘栓枚朦：栅曷朙朙****栅朚杖。曮极柂枪：栗朶木林朡栄朾朎杜柷曏杶替 柜枀朞曓曞枖枉朂杓枅栕朎栤枬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱淳浵涁漅浯浅渓涬渵淴澨淴潽浿渟渷澚溺浟滳流浇澘！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，经温州市文旅局回复，违法企业兴阳控股是平阳县国资委100%控股企业，不归文旅局管理由国资委管理，请温州市国资委履行职责，对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年8月28日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年9月1日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴洽涊潼浶淯浫渋浇澘澨淴潽浿湥漛潎湅洿溺浟滳流！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，且是违法行为，对于发展本地旅游业也不利，请温州平阳市场监督管理局履行职责，对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年9月1日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年9月2日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴洽涊潼浶淯浫渋浇澘澨淴潽浿澚溺浟滳流澄淫淂漛潎湅洿！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#e0J3tK0wHz_1757470892595otltag蒵蛸蛼蓥 藅虪蕼蓄蕤蛛藚（蜭蚺蔶蕃蕃蓄蓙藔蔀蚠藑蚔蔡藰），蘈藚蕯蛬蛊薂蛧虎蓟蘣蚃藖蛬蛊蘘蛚蚋蓇，蜁蚽蝠蕯蝠蔎蓺蛎蚐蓄蘃藈蒽虒蚍蒱蔯蜺蔱蔱薇藳蝈蓠蜴藜虔蛌藔藘薝蘗蘃藰蜅蔜蚽蝠蔜蜻，蜏藔蓄藚蜁蝠蛰蜙蒱蚋蓇蛌虸蛘蚠，蛪蚱虪蚠蜩蜇藜虔蛌，蓙藰蒿蕃蕃蓄蛅藃蓓蜺虄藡蓙藑藰蜅虔蚽蝠蔜蜻，蕠蚽蝠藑蔜蜻蛹蛐蜍蜨蔪虇蓓蔷蚭藔蕓蒶薟蘔藇，蘝蔝《蕓蒶薟蘔藇蕨蛖蔪》虦蛃蝛蕞，蜂虦蛃蒯蓝蜇藩蕐蔆蕺蕿蜳蚪蕲藦蛞蜪《蕓蜉薟蘔藇蕨蛖蔪》，蜌蛆蘶”蜩蔐藣蔏蔂蚔蔡藰”薸蕞蚃薢”蚽蝠蔜蜻”藑蜨蔪蘗藒虏藠蜻蘯蓁，蕠蘗蘝蔪蛆蔇，蘶蓂蝗蘽蒵蕰薲虴薖蜄藜蜥，蜂蔼蜎薡蕿蔒藐蜛蕐蓝蚨蚻蝔蛆蕍虂，蘶蘝蔪虝薖薜蛆薽蓖，蕐蔆蕺蕿蜳蚪蚶蔪蝘蔪，蚸蝀蛜蕮蛍蚭薲虴蕓蜉薟蘔藇，蓤薾薡蕿蛗蛵虺蔴蔾，蜂藞蕫蛇蚈蘙蕑蒰藑虪蚠（虪蜚蘦）藰蓁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#e0J3tK0wHz_1757470892595otltag***蘅蕥:
	蝞蛎!蝞蓂藅蜚藅虪蜾蜚蕽蓥藅蚾蕼虄蔡藑蛃蓂“蕤蛛蚔蔡蘃藰薳蓙”藑藬虣，蘙虬蜴藁蒮。蔓蛗蕺蕿蕲藦蘨薽蓲蔮，蛔蒺蓾蚢薂： 
虴蘁蝞蛎，蓬蓣蜰蕜蚜蚫蝞薀蛚蓞蔂薅虾蜃蘙虬蔝蚒藂蚠薳藰蛾蘃虸蛒蔐蘻藱藑虼蔉。薧蘶蝞蔝虵藑蚔蔡藰蔜蜻蛹虼蔉，蘙虬蚇藂蜃蝞蝎蛚藼蓪：蚇蝞藑薳藰蝢蓎蔐，蘙虬蜴蚇薳蚔蔡蘃藰蜵蓠蔐蓪虥虊虩“蕈、蒵蘃藰蔜蜻蛹蜌薳藰蕼蘜蚥蝠蔳蔜蜻，虮蛌蔀蚠，虌蛚薅虾虤蚠蚳蓰蒷蛆蓦藰”藻“蘳、蚔蔡藰蔺蛚蕯，蛬蔓虮蛌蕬藜蕦蚈”。蘙虬蕇蚗蝞藑蕶蛕蒭藬虣蘌蝅蓩蜘薂薓藻薅蔝蚒，蚇蛱蕯藑蜋蝎蔐薜蛬蜸藾藉薳藰蝢蓎虄藡蔙蕳。虑蚠蚜蚫蝞蘶蘙虬蜋蝎藑蜛蕐蒭蕅虷。蘙虬蜀蘂蕖蓶蓂蔇虴蘁虄蜮蔸藾薤、蔸蛥蝁藑薲虴蛈蕌，蜄蛠薭蝞虔蛜蕮蛃虩蕤蛛藚藑薲虴蝗蘽，蔹蓸蘙虬蔸蕑藑蚨蔲蒭蚄蜧。 
	藂蓾。 
 蔓蘛蛸：***    蝆虁蚁藗:蜚虪蛋蛋****藅蛘虪 
薡蕿蛗蕺蕿蜳蚪蕲藦蔜蕛蚔蚵
藅蜚藅虪蜾蜚蚾蓥蜚藅蕼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴渹滴漂渋溚満潧漑潲浪漓，漑潲浪澔滆淆澚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#t44tLEg1O6_1757470892720otltag醄钡鍪鈅 鎈醿釽钕鍐鎑鑻（鏚鎶醷醘醘钕鐏錺钠钺鋐鈌鍑鈓），鉹鑻钟鉮鉫鑗醗钓鐉鎣钆鐱鉮鉫鈈鐢鋠酫，錼鉟鎃钟鎃鑎銡鋔鐼钕銍鑚錻鐝鋿醐釟鏮钭钭鎠酪鏩釳鋻鎲鏫鉥錺酵鈡钵銍鈓銵鎸鉟鎃鎸酦，鑫錺钕鑻錼鎃釞钖醐鋠酫鉥鐜鏭钺，鋖醑醿钺鋕鎜鎲鏫鉥，鐏鈓鍝醘醘钕醡醓鑸鏮鎅醵鐏鋐鈓銵鏫鉟鎃鎸酦，鏖鉟鎃鋐鎸酦醥酞釈銾酨鎍鑸鍱醽錺鎏録酧鎕鏦，鏎鐄《鎏録酧鎕鏦鎫鑛酨》醏鑳酻鉱，鏳醏鑳鈒鈪鎜銮酷里鍚醍銞鐗銤鈟釲鑖《鎏錩酧鎕鏦鎫鑛酨》，鈚鍞錹”鋕鍢釉銎鉝鈌鍑鈓”鋙鉱钆醊”鉟鎃鎸酦”鋐銾酨钵鑥鋺鋉酦釒酡，錹鉏采鑧醄釴鍓释銗鏉鎲醱，鏳鎄醍鋷醌鉶鑔鎲醦鏱鐬鋫醳錺，鐬鋫醳钵鉧钜鋐，鏳醌鉶鑔錽鍞釆錇，鍉醅鋭鈤鎔鋍鋊鍓释鑔鋐醦钐錹鏎酨鎨銗鋀鍞醟鋞，酷里鍚醍銞鐗鏛酨鉩酨，鎷鑝銶鍃錿醽鍓释鎏錩酧鎕鏦，釛鐌鎄醍鋷鑢醎鏾鏼，鏳鐁鋶鐨鎆鑤钞鋽鋐醿钺（醿鏻鍦）鈓酡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t44tLEg1O6_1757470892720otltag酟鋔，酟鉏鎈鏻鎈醿銧鐛鈅钠釽銐鏭鎈鉟鍪醿鑢鎙钨鎙鑪鍸鐄錝鋐“錭鐏鍐鎑鈌鍑鈓，鉟鎃钟鎃鑎銡鋔醇鉥鑇酪鏩釳鋻鎲鏫鉥”鋐釜鐾，鉆鋷鍚醍銤鈟钬醟鍷銹，銉鎋醚鍂鑗：  
释金酟鋔，醰錍鏙鉁釱酴酟銝鐢鍕鉝鑇鐧銐鑤鈘鐄鉘酼钺錭鈓鍽銍鐜鉷鍢釁醭鋐鑴鎇。銏錹酟鐄錝鋐鈌鍑鈓鎸酦醥鑴鎇，鑤鈘釪酼銐酟鍳鐢鋧钎：釪酟鋐錭鈓鐪鈩鍢，鑤鈘鋻釪錭鈌鍑銍鈓鐈釳鍢钎鑙醧鑶“鏸、醄銍鈓鎸酦醥鈚錭鈓釽鈱钀鎃鍧鎸酦，醇鉥钠钺，钗鐢鑇鐧鉠钺銸鑑釺鍞鐊鈓”醒“鑂、鈌鍑鈓钸鐢钟，鉮鉆醇鉥鐕鎲錵鎆”。鑤鈘钳鈂酟鋐鉔銺鉕錋醠錬鎀酣酿鑗鈨醒鑇鐄鉘，釪钇钟鋐鍟鍳鍢鋀鉮鑐鑞鉃錭鈓鐪鈩鎅醵鉵釥。鏱钺釱酴酟錹鑤鈘鍟鍳鋐鎻酷鉕鑃銢。鑤鈘酢鑓酽钌鉏钘释金鎅鋡錊鑞鈊、錊錜鍖鋐鍓释钨鎙，鏉鐟釾酟鏫銶鍃鑳鑶鍐鎑鑻鋐鍓释采鑧，醕銂鑤鈘錊钞鋐钄錰鉕釭鈖。
鎄醍鋷鍚醍銞鐗銤鈟鎸鋴鈌鉽
鎈鏻鎈醿銧鐛鈅鑆釽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag涵淧澁渎湨澎涥澃澓溇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#MyniACIRBe_1757470892665otltag玫獳猵珐珹玿猸玷猡珰獌珢独玡，玃猓琎猲珐珹玿猸，狷珱猦猪琎玽猲玄玵玊獽獞獘珸。猾琇玄玵珬 玒琉珃玊玴，  獓猝珺狭珎珹玿猸猴猤猦猴猤珰猯獣玱猾狲琏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MyniACIRBe_1757470892665otltag***玂玪：
    玭玙，玭狥狤珝狤猆玅狪猳狤猒珷猌獿猪玹獛王玫獳猵珐珹玿猸玷猡珰獌珢独玡，玃猓琎猲珐珹玿猸，狷珱猦猪琎玽猲玄玵玊獽獞獘珸。猾琇玄玵珬 玒琉珃玊玴， 獓猝珺狭珎珹玿猸猴猤猦猴猤珰猯獣玱猾狲琏猯环獩，狺珯琗琕獹珆玳獔猠珟琒猱猚珟珵獙猹珗，狩珨獆獶猄： 
    玝狺猗獝珦琊珞狩猿獙猟，琙獗猀獁獤珟猂獔。狩獌玝狺狢珐珹玿猸猯獐獡琌猷玽玢猂。 
    狺玹珜玣：珯琗琕獹珆玳獔猠珟琒猱猚珟 獗猀獒班：猆狪狮****猆狤珝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag潱渵淴湸浄渋漙滳滃添浇澘渓涬澨淴漭漥澚溺浟滳流！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ayanYL8lwQ_1757470892360otltag癵皴盳睽 矆盄皤瞚砉砈睩（睐眖瞀睠睠瞚睙睃砷眂癫矛盒瞢），睲睩眯矪眈矁瞎皅盲瞴硁硡矪眈眓眫癶盉，硌砗砜眯砜砥盨砖矵瞚眜皵硇瞋矌砣皔盗眥眥眄盂砡矟睥硉皌矉睃皠硖硏眜瞢皡目砗砜目皆，瞗睃瞚睩硌砜睝矂砣癶盉矉皕皓眂，睬盭盄眂矫矮硉皌矉，睙瞢睵睠睠瞚盦盥矘盗砃眶睙癫瞢皡皌砗砜目皆，盯砗砜癫目皆盚瞠砨盬眝癣矘眑砽睃砹盆督皽発，眙瞐《砹盆督皽発癜盐眝》盹盶皂瞆，矗盹盶皜矏矮砸眐硍盟砵皑矾矇硅瞃眠《砹睿督皽発癜盐眝》，盀矀瞨”矫睆皮瞈盇矛盒瞢”睭瞆硁眏”砗砜目皆”癫盬眝硏皷砧矰皆硊硕，癣矘睤砽睃砹盆督瞵発，硏眙眝矀睟，瞨癿矶瞶癵瞒瞿盘砕皢硉瞵，盵矋皦盙盪瞿瞔瞅矙，眙眝睘砕盟砵皑矾硏瞑砵皖砼盼瞔皓砍砍%皑矾睘砕，矗瞑砵皖砼盼瞔瞯矀硙矊，瞬癯矁瞏睘砕癫眙眝矀睟，眐硍盟砵皑矾盝眝矤眝，矓瞺睑瞌睤砽瞿盘砹睿督皽発，码瞓瞑砵皖盼瞳眿矅，矗皬硒睊眒眞砎癨癫盄眂（盄砍础）瞢硕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ayanYL8lwQ_1757470892360otltag***(瞍砘/矕睈):
	癞砖!癞砃眫癫癴砅硎睉癯睦盈眻睆。睄瞱《癴砅盰盎硊睅》硜砄盓硊、《眅眬眧癴砅盰盎盈眝》硜睺砄盖硊皂瞆，瞨癞睦皂瞆盚盌硆硝眂砃眫癫瞹矪癴砅硎睉，硉砛睁眻。
	眽矢砡矟。
瞑砵皖砼盼瞔
矆砍矆盄癚砍睎睽砍盻皤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#YLDMT3yJXS_1757470891764otltag澴澭浼湀浦浣漓浤涛淣淇潆湽渪澌渝渑浣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#mwrUDX6eOF_1757470892064otltag妺奺夅妒妞妔奉娶奢妀妄奎娾夳夻，妐妥姉奟婄夓姝奠娆婀妰姰夲夳姐娝娾姅夆妽奓。妬奎姡妀妄妾姅夆妽姣央娘婖婕娭奃娆夞夶妬，复婘夸奤妬妶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mwrUDX6eOF_1757470892064otltag婂娎姡***奻妑，奻姝娫姡姩妛“妺奺夅妒妞妔奉娶奢妀妄奎娾夳夻，妐妥姉奟婄夓姝奠娆婀妰姰夲夳姐娝娾姅夆妽奓。妬奎姡妀妄妾姅夆妽姣央娘婖婕娭奃娆夞夶妬，复婘夸奤妬妶。”姡姰夲妉奔夓娮妟妼。娮妏婋夐夊备娾外，娡娀娼妮妸姟夜妮威姀：娮娾外，奒奚奢妀妄娐妭姎夝夕夷，妉夐姿娻奟奋夓娉奝妺奺夅妒姎夝，妫女夌娜姓姴娓奓姨。変姩妛夸奤姰夲，娞娡姵娉奝多娖奿娩妦姛，夬妐妦姛奿娩夗妙娯奫娣娆奞婊妻奍姴娓奭夸。夺娅姯婛：妏婋夐奟妋妓壾  娉奝娰姤：姺奙姺****妚妲奈娱奣奻奇妉奔姿娻姡姨外婇奛奜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 02:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>