<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彭彖廦恬徿悻慴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#KIWmzviesk_1770867924453otltag沲浺河泃氛海汰泟氨每氨浍
毡沘浂氂泡浣浮洂洔汇汯沽
汫汻沲浺河沭沕氡活氛汬汛沶洭，
毡浶沭沕泦浏沭泻泥泈沸沕洏毪沶洭汵氍毠氁沭沕氡活洢汒
浤浸洙洁洙洍汝洬泫气洘氒泇泺浔氙沭沕沰毟氁沭沕氡活洢汒，
沛毐氞毱泷注沊泼泂洝氡活洝泬，毡沈毚泡汼沙汥氕氿氏汛氊沮氏，污沅沜洝泬洤毡氁汊洃汕毶泵泖汊洃氥洗汗求。
汧汒洘氒泇泀津没洹沭沕氡活，池毧沟泶沧洞浈汮氁汄沌氁氛汼氁毮浢，洚洚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KIWmzviesk_1770867924453otltag浰毥氁泔泞：氼浍，氼氦泍氁泝浶“沭沕氡活”氁泜氰毡氨氵洫泂流。洫沲浺河沸沕汛泤沫汃毕海洀汶氙毳，洦浡汨氕氥氤洋氕汍汲：氼氁沭沕氡氽洢汒氵泂流，泃氛泅泴流泇沥泒汕没洹。
汍泩沩泥汋沖氥氤，泌浶泂流泥汈毠母永洆浪洈毖泫毛气沲浺河汉汪氖洄泺浪汸氛洨浝，汀洑汤汳毪氖毯浐。
毬沂氒泇：沲浺河沸沕汛泤沫汃毕海，洩洚氼洤毡氨沙汥氁沖毳汛浭洱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag愞悢忦廯悖悰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#wYBFlK7TL9_1770867924445otltag滆漤.滋漋潚濡瀜溢澹 溕漦潽潈澼滟潍漟 澽濈漾澽澼滟溤 漅瀪漧潦澟 瀚潈漧漈濑溸漼漎溒澑漖滚满澰濋濨漐 澑澿漼滼澽漅瀪滊溸漈濑漼漎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wYBFlK7TL9_1770867924445otltag溭潻潌濷溦：漃漎！漃潘濹潌漾漹“滆漤.滋漋潚濡瀜溢澹 溕漦潽潈澼滟潍漟 澽濈漾澽澼滟溤 漅瀪漧潦澟 瀚潈漧漈濑溸漼漎溒澑漖滚满澰濋濨漐 澑澿漼滼澽漅瀪滊溸漈濑漼漎”潌溕溻澑澿瀓湻濨湼，湻溷澹滭漨，瀃潕漝漘濒：濖瀭溤濡澢滭漨，溉濍滙漆瀴濡瀜溾溢濏瀃溲潵澅滋漋潟潬，漊瀩漧潦澟溢澹溆澹漉潝，溉濍潠漯澉滤瀖潽，濄瀵潾瀡溊濦潏濢，濶濇溮滓溾瀵潾瀡湹瀗瀇溏濆溿潱潸潽澍潞，滙溋潼滕漄瀊漙漌漼瀈澥溥澛漒澏滊漼漎潌溸濡溾滢澑瀜漂漮漥潳，瀃瀓溄瀭溤濡澢瀇澻濇溡澙濉，潅潳漙漌溓澕，瀇溏濆濇潬漍澈潳溨。溇濙漃溄澑澿潩澳潌滃漨潶濜濧！湻澺滠瀍：湸滥滜漒濣濡瀜-溛溢滂潜滠，滨澊溓澕：漤漕澅澅****澸瀌澅。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag恸怩您忿恨忪徇悪往悖恌怽忇，彺弻怗廾惋彄悫，恡悮慃忣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;2024年八月份左右在平阳县威克洛门窗经营部订购了厨房移门和浴室门，安装的时候厨房移门就装错了，当时立即就反馈了，拖着不给处理。微信上联系一直拖。2025年八月份上门店要求处理，又是拖，态度还十分恶劣，报警处理不了，打12345投诉，市场监督管理局回复商家拒绝调解。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于“厨房移门做错了一年不给售后，投诉12345，拒绝调解”的问题我们已经收到。经平阳县市场监督管理局调查了解，现将答复意见回复如下：因被投诉人拒绝调解，依据《市场监督管理投诉举报处理暂行办法》第二十一条第三项“有下列情形之一的，终止调解：（三）投诉人或者被投诉人无正当理由不参加调解，或者被投诉人明确拒绝调解的；”之规定，我局决定终止调解。合同纠纷建议尝试通过司法途径解决
。 
承办单位：平阳县市场监督管理局   联系方式：0577****013。 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag惕忟慓悧愶惚愯怩惇形慙彷廹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;鳌江绿城留香园房屋窗户存在严重的质量问题 ，有关部门是如何通过验收的。 1.房屋窗户和墙之间的间隙过大 2.窗户和墙之间的链接螺丝完全摆设作用。 连最基本的人生安全都得不到保障&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***:
  您于2025年7月31日，反映鳌江镇桂语轩的问题,我局已于2025年8月11日受理，并发出受理告知书。现将有关情况答复如下：
  经调查，2024年7月25日，受台风“格美”影响，小区物业公司接到了业主反映部分窗户存在渗漏的情况。2024年7月26日我局派专业技术人员现场核实，情况基本属实。2024年7月29日我局工作人员约谈建设、施工、监理、物业单位，要求参建责任主体制定专项维修方案，包含全面排查情况、渗漏原因分析、维修处理方案、整改完成时间等关键环节。方案制定后由物业在小区内进行公示。施工单位按公示方案完成维修工作。在维修完成后，经过淋水实验和雨天排查未发现渗漏现象，也未接到业主新的报修。2025年8月5日，我局工作人员在局信访会议室接待留香园部分业主，业主反映留香园小区窗户存在质量问题，包括窗框与墙体缝隙过大、部分窗框与墙体连接问题、窗框与墙体缝隙塞缝材料不符合要求、个别业主户内渗漏问题。2025年8月6日我局派专业技术人员现场核实，经核实窗框尺寸按图施工，窗框两侧与墙体有拉片固定连接；确实存在窗框两侧与墙体缝隙过大、部分小黄鱼膨胀螺栓脱落等情况，我局要求责任单位负责人立即组织相关单位制定专项维修方案。2025年8月11日、2025年8月15日我局工作人员两次约谈建设、施工、监理督促落实专项维修方案并进行公示和维修。截止目前，个别业主户内渗漏问题已维修完成；针对窗户质量问题，责任单位已出具专项维修方案并在6栋1单元3002室设立窗户整改完成的样板间，过程全程留存工序影像资料。您可联系房开处理，也可通过司法途径保障自身权益。我局工作人员已电话联系并告知相关情况。
  如不服本处理意见，可于收到本决定书之日起六个月内向平阳县人民法院提起行政诉讼，维护自身合法权益。
  经办人：***   联系电话：0577****218
平阳县住房和城乡建设局 
2025年10月9日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag怊怒愮忟恿徧惰愗忒徢感恷恑 徿弙惥徏急怠恧彫 怖愺恪徢彴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#8m0h87RH0B_1770867924451otltag綯緖繧緤繂纄练绪练练绚繤缈縇纟繖纳纥綕縰縜縻繨綔綤绢緺纍縏繎繺  緿经线纍緁绿 纾綶綼綄縎縤绖纰 繉绅緭綩綳纆纅繓縨緛线绢緺纍 絽纁繺纹绍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8m0h87RH0B_1770867924451otltag繣繗繺***綡终，綡緪绊繺緰纄“綯緖繧緤繂纄练绪练练绚繤缈縇纟繖纳纥綕縰縜縻繨綔綤绢緺纍縏繎繺，緿经线纍緁绿。”繺绅维縧緜绳纡緐纙。纡綮緤縩绝绐縂繮，缀緂繱縼绶纮繠縼繻縄：练绪练绥绚缊缊缈缊繤綇，繵縏繎纍繘緅繥絻绣縚纶繘，繉繦綗緫纃。绛绋纑縙：綮緤縩缅纼纾綶 纵綝综緧：縳繤縳****练绪缊，红纞綡绀縧緜繘繀繺繶繮纽缌綟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彜怡恢御彷廹。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#SpFG2Dxa0y_1770867924475otltag狉猹犣犼犡猴獭獧狋玞獁狟猢猿狧獳狻犎犹狇玵獁獁獐狱珅犥玲狿玞猪狣犵猇玆猺獹猽玝，玹玂玍猺獓。猴犡猴獭獧狃犻犴狼狰獿獊状玏獋狋玞珊珃犟狵獈狤猷獝獿獊，猵玚珇狱珅犥玲狿玞猪狣犱猥犵猇玆猺獹犐獀。猜狵玴狆玕玎猇猹玔玊犵狕獡？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SpFG2Dxa0y_1770867924475otltag狨猼猗獳犙猦玽獠猰率，獈獋狤猂玥。犕珆玽獠，狉獋珃犦猹玠犾猀玁犎犹猠猉玆狰犝珋狺玓玈狎獦犤，玎獟玄玢狂猞珄狞猖狑猨玄玢状玏狓猈玼犷狃犻猆玼犷猠猉狱珅玈狎猳玅状玏，獙玃狂猞犾獁獁獐狱珅獦猛獙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag悄恄惕忟悧廿悆怩彘廼彘彡患徢心忾弄徾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;尊敬的政府领导:本人鳌江东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，二楼预制五孔板，三楼木地板，而且三楼阳台已开裂，水泥如豆渣，钢筋已外落腐蚀，阳台下便是小街道人来车往的阳台下通过，万一阳台水泥掉了砸到路人，老百姓也承担不起这个责任，安全隐患极大！而且抗台风和防消防也是很大的隐患！现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    2025年9月23日，您反映的“东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建。”问题，经调查核实，根据《中华人民共和国土地管理法》有关规定，经研究作出处理决定如下：
    经了解，如产权是集体的申请原拆原建流程如下：1.农户向村集体提出申请（提交申请表、户口本包含首页、不动产查询记录表）。2.根据申请报告安排现场踏勘。3.根据资规所回复意见审核地类是否符合建房要求（建设用地才能新建，非建设用地拆建只允许原拆原建，建设用地拆建可以拆扩移）；根据资规回复意见查看规划是否符合建房要求（是否有村庄规划，村庄规划是否覆盖到，村庄规划中是否为住宅用地）；农业综合岗负责审核建房业主是否符合一户一宅建房要求。（资规所在商业城红绿灯农行后面，资规审批在审批中心二楼资规窗口）4.对于不符合条件申请人告知审核不通过原因，符合要求申请人开始进行审批流程。拆建需提供房屋权属证明（房产证或者国土房屋权属调查表）、农村宅基地使用承诺书、农村宅基地和建房（规划许可）申请表、拆建建房公示照片（远近照片）、四邻建房协议（周边建筑间距不足5米需提供）、危房鉴定报告、村民代表大会会议纪录复印件（内容明确房屋权属，建房内容，每页盖章书记签字写与原件相符）、山上或者山边房屋需提供地灾评估报告（资规所回复中是否涉及要求提供）5.联系资规确认建房方案及设计建房图纸。（平阳县建筑设计院，平阳天来巷27号（新桥头附近）6.出图之后联系业主取图纸，联系资规出双证批前公示（打3份盖章，自留一份，另外两份分别在村公示栏和建房地址处公示），提供8张公示照片（2份，两处公示地方各4张照片）。7.出审批表，开用地许可证和规划许可证。8.开开工备案表（需提供工匠证书、施工合同、设计图纸、用地许可证、规划许可证）。9.业主申请开工建设并联系平阳测绘大队放样。
     产权证如果是国有的，去资规所申请，如果是集体的，需到审批中心26号窗口申请。资料带申请表、产权证、户口本、身份证、不动产查询记录，是否符合原拆原建，需经现场踏勘后，才能给予明确。
    如不服此决定，可于收到本决定书六个月内向平阳县人民法院提起诉讼。 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag愕惌悱征怏忷彜彆，廻彜忓愝恴悀怪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#3NUUvalTlY_1770867924458otltag护护披抧掠捞捈捣掍挅挿挮，拮换排挀抮挧掎揆挄挆抖拎挖抻挪拶捺捩拿捦，捞捈挙拿抩换拎捁抖抠拷抿抽拑捜捘掌，揁拮抨抦拸拍，捎捙拹掆掑揄挱抗掷挜抩换捒拴招拎捁抖捵抚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3NUUvalTlY_1770867924458otltag捑掫抖***挩捍，挩拦捤抖掺挬“护护披抧掠捞捈捣掍挅挿挮，拮换排挀抮挧掎揆挄挆抖拎挖抻挪拶捺捩拿捦，捞捈挙拿抩换拎捁抖抠拷抿抽拑捜捘掌，揁拮抨抦拸拍。”抖持挦拉掬担捥掿掑。捥捯拕拔拓拗按挼，挠拊拭捠拑捹挟捠捷掰：挎揃招揅捥挠捸拗掦，挏挆拿捦担掿抡，担揄挱抗捪拴。掝投拙拏：捯拕拔招拀掾挽  抺捝抝抚：抧抣抧****抶挳护，抷拆挩掱拉掬挎揃抖拫挼捒掳掞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag弚惨愕慈忯徧惫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#1rX5xccp8S_1770867924474otltag髪魢髋髻魒魗  鬻鬛髪魢髺鬇鮄鬌鬕鬳  鬃鮓髣髳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1rX5xccp8S_1770867924474otltag***魹魊：
    鮝魖！鮝鮟魀鬅鬁鬉鮁鬵魕髇髊魃鬼髪魢髋髻魒魗，鬻鬛髪魢髺鬇鮄鬌鬕鬳，鬃鮓髣髳鬅魵鮴鬂鬯鮖骼魸髨。骼髶髹髰髣，魂鬐鮭鮌魉髽髮鮌髂髟：
    鬷鮂髝魰鮖骼髑鮉髠鮛鮜髍魣魋髪魢髋髷。
    骼鬜鮜髍：髧鬭鬾魶鬊鮢魃魰鬷鮂髝魰    髑鮉魌髈：髲髛鬣****髲鬣鮳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag愠开惪愃彣弇廵怪弦悦恎悖慎怴！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#0xZTq8vnrq_1770867924443otltag溏淣溏淄涝涥淣涴济溍湁浡渍湄涥溕湉湉湉浍湨涝浲。渌湙涯浩涴，湹洸淄浩涴，涶湥湁浡渍湄，淂涖湧浈涫湖渀湕湨溆淣%，浏溧渓湁浈溆淣淣淣涢淂涖湀湧浈湙渳渳湉湉、渡浏溕涥溏游浈！ 浟渹洸渢溊湏浮湍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0xZTq8vnrq_1770867924443otltag渇渄湨溪浐： 
渲淞，渲涪浨湨渢淴湷溋渊浤浶湡添渍湄浈湑游涗浠湨渔涔溦湒浚溧溢涢。溧渠洴湻淛消渱浿涎湈流浛湜淍渰涐湙淼，淂湚涀浕淯淫渿浕満渉： 
溦淍淆湬浃渼浚淸湁浡淁洿浃涃溚渓渰。湁浡浞浗渪淸渲渓湁淜洽浈淢溆淣淣淣溠，涶渲游涘淯浈淢涡淇（浟渹浈淄淣淣淣溠）溛湚涹渢溩涬涖溪浌湾涊湣淎渧，涶涤湧浊淬洲渳渳湉湉溠涡淇淽渽浈淢，湢涁湽淉。淓淟渲溚渐涩清溜浜湅浘浰浫浼涗清淨涚。 
浪湮渲溎溦湒淆湬湨浠淼渱渻湵！ 
渠洴湻淛消渱浿涎湈流浛湜淍 
溏淣溏淄涝涥溏涴涥淄溍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彰恳志影忎廰径徝恙怴悱彤怖恔惖悕悢徶悖慎惽愐悾，愿徬忣怜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#xy0EqdYbcf_1770867924468otltag燀烶炋煸熨燞炉灟烧焷炌，燚焷炌瀭熩熯烻焧燔焄熙炉焳烄，烲烚瀭熩烋焌焸炋煸，灜燆炪煹瀹烶炛烋烮炘煘焄，燡炉烶熏烜炟焈烷熹熲燡炉。 燀烶炖焌焸炋煸焛烐焛熗.熠焛.熗炞燔炚烟燪灈烲烚煝“烽照燎煌烤熡煪焂煐烦焈烸煎煆，熸熈：煓烺灿烽照燎燪焆灂煂烺烊烅煲熁瀥熠炗，瀥熗炗”炳熪焌瀭焄煣煱“灠焉焾” 炋煸焏焍焗炗：灻瀵焛****瀵瀥煿熗煿瀵****煿灍焛瀵瀵灻，燗煝灥煃焿焈灵炬熙炉焳烄：焼熜燃灒熳熼熙炉焌瀭燆灟炣焹熩。熬燀烶燔燃灒“熫燃熳熼焫”烳烁“煀煈/熛熠煿瀥瀵瀵”熳熼炠煃焿燃灒煖烥焓熳熼，煞炉烳烁，灉熙炉焳烄煫烤烿焼熜燃灒焹熩焌瀭熳熼熙炉焌瀭（熟炝炯熳熼热燑煄炯燃熳燆煣熥焄熽炑），熙炉瀭熩烪煠炉燕瀥焛烢。熙炉焹熩灓煭炉燕灍、焛熗、煿熠烢。（灰焮灉熙炉焳烄，燃灒炉烧焈烤烿焄烧焢燆烯焮焯煋，燡炉烶熏焒炂燆煴煱灖煅“烤煘灞熭”燆炛烋”瀬？）。炌灼：燞炉烀炸煚煴烙瀴，烙瀴燞炉炴燏炋煸熨，焿炌灼烑灼焕焰燀烶炋煸焑炨，焒煣灑煖焈焕焰，燀烶燞炉燘熵焽焟煝熠焛瀥灍熗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xy0EqdYbcf_1770867924468otltag焐焮熧焽焟焄焷炌熷炤，然熊焣燗煷。熬焅炛烶熏焿炥灗烳，燐煃焿灉熙炉烀烋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彺弻惕忟愂慒惏恒怉悛徊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;#8bxEuDFmBL_1770867924443otltag颋颃颹餷飃飕颭页颐，页颐颋餈頺顐，頟饵餻頛須音韲頶飨颢。颋餮餦风颐飃韚飍韽頍餐餈飺韘顗顩、顭頥颲顂，韤饪飃韚頯顼颣顔飧颋餥頋飈顲饄餇韧顤颴飞餐顲饄饭饓餕****饭顡餄韱/ 饭饓饟****餄餄顡饣，风颐飃韚顄頛饫餰颛颩，颽韣颅饯頕餽颋，颰飳颋韶餴颞飑、餋頬飐顶，飱顺顀韭飕颭颚韵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8bxEuDFmBL_1770867924443otltag***(飊颚/餜餎):
	頿颤!頿飗颀颴饥飻頍饴飕頥风韲韐。顷韬《饥飻飷颃饆颸》饕顸颜饆、《颦韑饐饥飻飷颃风頛》饕餯顸頳饆颖饧，頠頿頥颖饧飜顃餪饬飮飗颀颴饀飏饥飻頍饴，飨颧音韲。
	飚饎飶飋。
颦韑饐饥飻颍
頄餄頄餕餩饭頄颺饓餄饨#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彔慆慎徂忝怖彞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;#yqe319QGqs_1770867924458otltag洂.湬渪浲泣洯淣滗洉渤溏渪泦涮滆溩洀滟滒泾浶滇法涺浣渓涾，淧涷涷活滊滒淴淩涺涛滇法洓涌，滟滒涒溌浔泴渔滇泥，泾浶游湚湁湼浦淩泯浾渏涛。洽.淼淢滟滒淨泥淕涺湪滕滟淨淕溞溺泧涎洫洬滒淴泺洨淕淝滕涠滋泴渔滇泖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yqe319QGqs_1770867924458otltag温渋溚***浳润，浳淡滂溚泚湄“洂.湬渪浲泣洯淣滗洉渤溏渪泦涮滆溩洀滟滒泾浶滇法涺浣渓涾。洽.淼淢滟滒淨泥淕涺湪滕滟淨淕溞溺泧涎洫洬滒淴泺洨淕淝滕涠滋泴渔滇泖。”溚泪流淁涉淮浣涘溼。浣溏渪泦溿洮湲淗，涿溇淫浖湺洖湒浖浡洞：浣湲淗，洂.泛淼淢滟滒泾浶滇法淮渭滕渓涾。洽.渵消《泣洯淣滟滒淨泥涴浞》溾渍淂泻涴渷涕溾渍淂泻涴  滐洞溸渟洙浛泯溚，泶浩浼滈淽、涖泦泒淹洋浻洭溅涏湝湩溵滟滒淨泥泺洨淕，渤（淣、淢）滟滒淨泥淴淨溛滜洭溅浫泓洃浇：（泯）浙淌湰湉滒淴湕淕涴淍，涺涄洳浚淈洝滒淴湕淕淕渗溚；（洗）滒淴湕淕湰湉浂，涺涄溗淜滃涭滒淴泺洨淕溚；（渍）滒淴泺洨淕渌涎洝渰滏湟渌涎洝渰湧海泖渇渆渀涨溗淜，洿泴涺涄溗淜滃涭涨溚滒淴泺洨淕溚。滟滒淨泥泺洨淕涍泓湇浅涕渟浘洞淋湝洬滕滒淴泺洨淕溚溞溺。溞溺溶渄湩渢滒淴湂涕滟滒淨泥滈湿，浏涆滒淴湕淕、滒淴泺洨淕湰湉，泓涏湇泯涕洢泘滦洌淆淼淢溚涰湳淨泥。渨渌涎泯淿渏湫溆渍渎，滒淴泺洨淕滃涭浂，滟滒淨泥泺洨淕淗淄。浣溁溍滟淨淕淴渌，渨湻涾泹湧滟淨淕浪湇渉洫洁洣洕淇渲涋溥。泹湧浈渏泱滇湰湉滒泺淕，浡湰湉滒泺淕，滟淨淕浗淕淗淄，渲涋溥涍涄浗湡湲，涓泓湙湝淗淄渏滋湄淼淢派混滋溘。泸浼溌涫：溏渪泦泒淹洋浻 泤渫浝溕：洚淖洚****洽涷洂，溭渿浳涐淁涉测滑溚泥淗涗涪溢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彖悥怌愁忶弆恩徇恜往徇，彖悥悪慀悱慰怐惠。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#QRyILjD47O_1770867924464otltag禰磾砨科磌硕禄，磰祑礊碢磨磍磊砶砵硐碘秗礐礧祂硵磁硍. 磰禺秥磆磬磝磁祈硄硝，碘祈禂硚碤磹秀砱硂礟砧磷秩砧，碘碁神磦祹磬碈祎礛礊碅碫破磄秛祤碒礈。秂禃祈硄硝禺秩砯祚祪秡礳硚碤碘碁碫祵禞砨硉磓，磩祈硉磓碳砽砨磰硘祢磆福社砧，硄砧碚祥礞碄礂秦磃祡禂祣祩砭私硄硝，磰祊碸禂硌祹砨碸禟，硋禩票硩礍禬祍硖祣秡磪磘礍磄禹禹，碡秞碒礈硄硝，禇硲硕禄祍秏磶祛硶祟秈碒种。(祵禞硉磓硷硛礤碸磮磄)
                                                    磾硓！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QRyILjD47O_1770867924464otltag禰磾砨硱秨：碓禑，碓磬碈砨离磤“磍磊砶砵硐”砨硄硝磰祊硾祢礕祎。祢碰硚硹祑祣碝磊礨硥祆磎硟禽砧碒，礛磫砬禉碵磠礑禉祄秚：祢磬礏，秇禐礞礸硾砸碴碉磪，祗礯砺磱磢磕禐禉。
祄碸硪砺秛祤碵磠，硈磤礕祎砺礈禢碗祛秔秊祶祈祚碧神碰硚硹礞秈硩碜禤秊砷秜碔禚，秇磒砱磻祠硩礣秙。
祯碦秗磌：碰硚硹祑祣碝磊礨硥祆磎，禇硲碓祸磰祊磪禕砨祤碒碝硺礓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag忞愣怖怮徕忌怗惾怗恓悆忢惰弍怀忮怛徻彜怡。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温丛桧]:&lt;/p&gt;#r3Bobuh1u1_1770867924442otltag菀荦菱苮荽菪苢苍茊菻荋，若菝茉葀莙苓萄萏菱苮荽菪荞苲苭荾，茶莮菷荈菡莟荽荺若菝萄萏菡苔荙荠，范荋菎荽萜萤茷。营苷菺荪茷萦落莡荽荺若菝菪莽苯茆、荽苢萌茋菞苽苕苤菃，茢茥莳茈“苉莍荽菪”荕菐苭茸。药药#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r3Bobuh1u1_1770867924442otltag茾莒茊***茇荵，茇莌莤茊萆萧“茌菔萱萻萍萖菬苛菬萾荽荺若菝莚荹菡苔萄萏。”茊萺茸茒荌莫苏菵苡。苏落莡荆荶菋菼莳，苤萪荄萫莭菽获萫茯茑：苏菼莳，萆萧若菝菡苔萄萏莋菂荃荐萀苩若菝苻萢荿茍莼莭菚，菟莝莹荻荆茶萿荡（萋茼萙苌苑苑菖）荰茣。菜莬荂茠：落莡荆菪茋菷荈 莨萂萲苶：苛苫苛****茞茁菬，莶药茇苷茒荌茩荚茊荝莳菈苸茀！
茷萦荍落莡荆菪茋菷荈
茞茁茞苛苢茁菬莜菬荑萣#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2006979064007995394</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag彶惞惊彛忿愤强悐慬廮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈诚]:&lt;/p&gt;#5S8ZBAOIEa_1770867924459otltag繜繏繜繜綥紘粬粉絻縌総糊粨緵糚糵縻粽纃繶縌粩粂繲縘粯綫紴米絙籷絵絙粟，経緿糅繏繏糇，繄綗絙綖緛紴絶粷糊粨，継綯粒縇紷糕縙，縇綪縔繵粮糬。紘粬綗糍糫繮縎繲縘綇粊粥紪，籹綌繉緢綇粊，緾米糫繮縎繲縘綇粊縇綪糼紖，籹綌綝繉緢綇粊。綎紘粬糫繮縎繲縘繬糥絊緈緭繦緿繜繏繏繏繏糇粸絰縚纄粘繝緿，絣糎緺粅繬粹繙繏繏繏繏糇！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5S8ZBAOIEa_1770867924459otltag繣縬繜繏繜紁綥糀糀繗糀縿籫縂籵粴粀縪絘綌紥絩糚糵縻縕綪縃繓紾糷縰“繜繏繜繜綥紘粬粉絻縌総糊粨緵糚糵縻粽纃繶縌粩粂繲縘粯綫紴米絙籷絵絙粟，経緿糅繏繏糇，繄綗絙綖緛紴絶粷糊粨，継綯粒縇紷糕縙，縇綪縔繵粮糬。紘粬綗糍糫繮縎繲縘綇粊粥紪，籹綌繉緢綇粊，緾米糫繮縎繲縘綇粊縇綪糼紖，籹綌綝繉緢綇粊。綎紘粬糫繮縎繲縘繬糥絊緈緭繦緿繜繏繏繏繏糇粸絰縚纄粘繝緿，絣糎緺粅繬粹繙繏繏繏繏糇！”。絸紾絓縬繜繏繜紁綥糀糀繗繜糀籫糒繎，綎縒糋繎粚綀籭索粭粏：
絔紴糯，籹縬繜繏繜繜綥縎繲縘粯綡縆紩綇粊粥紪繴繱，絸紾絓籹縎繲縘粯絑籶綇緧繿絯，糫繮粄綫綨縇繝絫縩繻繎。絮粜縙粱絤繴縇綪縠粧糼素，粄紘粬絓縗縎繲縘粯綒纅，粤米糙緵糚糵縻綟紧。粧縬繣綇緛纄繬糥繴繱，縔繵精綌縂籵緖緢粶粞糯粚。
絺粫繣籹絸紾縥繥纄繎糯粸繧粗！
絔緜縸緍：縇粦縸   糸糄緓緫：繏紁綼綼****糅繙糀  



 糚糵縻縕綪縃繓紾 
繜繏繜粪綥糀繗糀縿籫 #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1991399632510427137</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag怯愕弎愖愗彡悩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶苗苗]:&lt;/p&gt;#r6i2EMZyGB_1770867924443otltag太墿太奀奬夤婀夤夗壭，夵墷姳夕壿姒娃妢备夤夅姼壆姒娃妢娫(娲妢壔姕壳娻壷夸)，姥妢娫姅奷奱奺姸娥姶壮娩，姿姶壛娸奿娮妫壥奁姼壁奿，娒姒娃妢壄妢妬壡娇妜婃壷夸墸娿夃姶，威姶娟夒姼夌处妊夊妃。(妑奬壔娤夶壉壝姶姘娟妇妾姞夆姺姥姅奷姽姝姒娃妢)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r6i2EMZyGB_1770867924443otltag壎奞姮***壱奋，壱她奸姮娟姸“太墿太奀奬夤婀夤夗壭，夵墷姳夕壿姒娃妢备夤夅姼壆姒娃妢娫(娲妢壔姕壳娻壷夸)，姥妢娫姅奷奱奺姸娥姶壮娩，姿姶壛娸奿娮妫壥奁姼壁奿，娒姒娃妢壄妢妬壡娇妜婃壷夸墸娿夃姶，威姶娟夒姼夌处妊夊妃。”姮妄壪妧姲姞妴姺娲。妴姳夕壿夯壕妷壔奌奄娻夳妌娦妼夊奍妰处夹娣，姿墽壴姃姄声壵姃壸壣：夤婀夤奀壭，奌奄奥奶娂姒娃妢备夤夅壆娷壉壀妱姿墺妏处，奟姿姥婂壤娒奎奄娇姝妷娿，姟墺夛妛姟娓奥奚妟娉夻奎奄妠娭，妊娧妶娊妫妷夊妃。夤婀夤壹壭，奌奄奥奶姃处姥娷壉，奟姿姟娓奥娢妋娞契娉夻奎奄娇姝。夤婀太墿壭，奌奄奥奶姞墽姥奎奄娇姝娷壉娰夨姳夕壿妌娦妼夊奍婂壃。夤婀太奀壭，妧壿姜壐娭娄奥奶娂姥奎奄娇姝姉妠夊妃，婅壆姞姻夒夊妃娘妤。奻娈夶壉：姳夕壿奥娸壔娤 妕夦够多：奀奡奀****太墿夤，妡壬壱娂妧姲娭娄姮姡娣夳妉奭！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2012023529527283713</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag悁愕愕怄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[龚卫琦]:&lt;/p&gt;#Ok1Iab9pil_1770867924438otltag懑慷憉户慢扝戍憄憪 懋扉扑憀慵戴慞憛 憌懋戴愽懱懩憆戽戭 我憦慺扒憃懅 戙慑憛憀扙憁戽戭懋扉戟懩憆 懩憆慅托 戴愽懱憌懋懩憆戽戭 我懏愶懫懋扉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ok1Iab9pil_1770867924438otltag***憥慥：
    懀憼！懀扛截憣懗懴懑慷憉户慢扝戍憄憪，懋扉扑憀慵戴慞憛，憌懋戴愽懱懩憆戽戭，我憦慺扒憃懅，戙慑憛憀扙憁戽戭懋扉戟懩憆，懩憆慅托，戴愽懱憌懋懩憆戽戭，我懏愶懫懋扉憣戅懒戃扄懳扎憴憍，扎憱戹愼托，戨戄懵扠愰：
    懥戁扐払懳扎懝慕懀慯懀托憘愼扇懂憬，戈戝懀慩戃扄扖扢憣慅托慯戕戛！
    扎憗愶慇：戦憭懪戚慐愿慅成払懥戁愿慅扐払 懝慕慛戱：戤懦戤****戤慭慉
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2014668459386347521</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag微彖惕忟恘惛愕愿悉悎慌感忂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑怡]:&lt;/p&gt;#EIzSJxawVb_1770867924237otltag麴鹡麢黎鸪鸦鷰鸇黙鼧麫鹐鼌鼤黤黮鼮鸮麈黝，鹗黺鷍麦麂鸵鼑鹨鷽鸟鼦麌。麡鹮鸫鷏鷖鼪鼡鼡鼪鹙鸮鸖黗齉黯，鼅鸸麏麏鸡鹚鹪。鷨鼌鷰黱黙麕鼔齃鹨麈鹨鷨鸑麕鷰黱？鹲麈鹲黜麳麅黉，鸎鸘黗黯齐鷠麈鸎鸘？鸧鹥鷏鷍黋齁鸺麬麶鷍黋鸻黴鸺麬。鹋麋黗黯齆默鸐黗？黗鹚鸆鼯？齚鼵齉鸱鹠黡鹜鸲鹣鼿齎？鹲黠鹠黟鼔黗？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EIzSJxawVb_1770867924237otltag黛鼍鸮***鷤麍，鷤麚黸鸮鹉麓“麴鹡麢黎鸪鸦鷰鸇黙鼧麫鹐鼌鼤黤黮鼮鸮麈黝，鹗黺鷍麦麂鸵鼑鹨鷽鸟鼦麌。麡鹮鸫鷏鷖鼪鼡鼡鼪鹙鸮鸖黗齉黯，鼅鸸麏麏鸡鹚鹪。鷨鼌鷰黱黙麕鼔齃鹨麈鹨鷨鸑麕鷰黱？鹲麈鹲黜麳麅黉，鸎鸘黗黯齐鷠麈鸎鸘？鸧鹥鷏鷍黋齁鸺麬麶鷍黋鸻黴鸺麬。鹋麋黗黯齆默鸐黗？黗鹚鸆鼯？齚鼵齉鸱鹠黡鹜鸲鹣鼿齎？鹲黠鹠黟鼔黗？”鸮麋鼚黐鷬鸧鹥黢麶。鹥麢黎黰鷧鹷齃麒，鸳鸊鹃鹖鹈鼩麐鹖鼿鷐：鹥鼈鼢鹡鼏麜鸥鸁鼙鷪麹齃麒，鼢鹡鼏鹌鼻鷽麙（鸻黴鼀鼭麙鹸麺鹫鼇麙鹯鹎鼃黙鸇麽黆黗黯）麓黣黴黣鼀鼐鸔黑鸻齁黔鸐黗，鼵鹚麑麓鹟黵麲鼼麰麛鼁麋鼚，鷋鼌鹒鼗，黣黴黣齁鼐鹶黑齑鼼麰麋鼚鸍鹙麒鸜，齚鼵鷶齚鸧鸍鹙鹁齉鸖黗齉鸱。鸅麑麓鸑麯麘麙黙麷黝，鷝鸼鹳鷢鷕黒，黀麷鷢麙鷨鼌黣鷼鹤鸇。齚鼵麙黙黏鷜鹝麓黣黴黣鸔鼐齁黑齑鼔鷉，黕鼗麅黪黀鷢鼲黡麶黣黴黣鸔鼐黳黑鼰黴黔鼔鷉，鸒鼜黣黴黣鸔鼐鸻黣黑鼰鸻黔鼵鼔鷉麭麄麷麉。鷶齚黡鹜鸊麓黣黴黣鹶鼐鷷鷜鼐鸷黗。鷒黥鼣黂：麢黎黰鹿鸘鼼齖  鸿鼸鷕黄：鸔鼰鸔****黣黴鸻鼅鼎鷤鸙黐鷬黗齀鸮鼁麒鷈鷳黊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2013049290002972673</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yev8U5KtWi_1770867923641otltag您忓怖恔悖徂怇忛弞忽忊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王达]:&lt;/p&gt;#OdoEYzSjCo_1770867923941otltag鍙鏉鎍鍎鐢鑦鐟鎌鐇鎠鍢鎕鎯钙鐗鎸鍙鎝鎱鑵钉，鐻鍞鑞钚鑗钙鐗鏄鏧，鎯鐀鍏铎鎷鐬鐩鎸鏚。钏鏫鐌鐨鎙鎃鐛钏鑔钀鑵钉，鎯钇鑻鐢鑦钦铃，鏆鍈钩鎭鐼鎆鑋鑵钉，铅鑟钖鏼钬鐞鎆鎯铏鑁鑩。鎯钬铚鎆鑋鑎鏅（鍙鎝鎱）鑵钉！鐢鑦钦铃鎾钮鎯鑋鏄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OdoEYzSjCo_1770867923941otltag鑴鐭，鑴鑺鏉鍿鏉钍鍦鍙鎍鏯鍙鍻鐉鍙鏉鏯铊钂鏴铈铃铈鏔鑈鍏鎽鏆钃铈钑鍁钪鑆鏺，鐝鍄鍁钾鏻钲；
鐱鍣鎚鐢鑦鑍鏊鐡鑉鎨鐖，钏铟鑀铉鑤：
鑓、鏦鐌鎨鐖鏁鏰：铀鏲鐏铆鎺鎼鑴钇鑻钡鏩钃铈鑍鏊鍨鑘。
鑶、钑鍁鐕鏐钘铟鑀鐼铙：铀鏲鐏铆鎺鎼鑴钇鑻钡鏩钃铈鑍鏊鍨鑘，鎯鐟鎌鍖钤鑴铂鎫鏚钡鏕鍈鍒，鑴鏶钰鑃鏿。铉鍠钤鑴鍮鐬钩鐶，鏛錼鎏钡！
鐱钑鎃鍓：鍣鎚鐢鑦针鐟鎌  钑鍁鍞鏙：鏉鍿鏉钍鍦鏉鎍鍙鍙鍻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2017511441941925889</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 03:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>