<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鮆驸鲏骢鱫鬛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#QS5bexXvix_1767149834778otltag礴禅祲禅秅祘礛祰祜禅祲禅禰祘祍祰碑礞祉碧礏秧，禕碙祽祡碸礩禘磷禷禴祟礥碓秞磁，磟礊祄礁礚禯祳碅秛秂碫礖磡秛秂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QS5bexXvix_1767149834778otltag***：
祅碌！祅祫禅祲禅禰祘祍祰碦祲禡磨禓秬“禅祲禅秅祘礛祰祜禅祲禅禰祘祍祰碑礞祉碧礏秧，禕碙祽祡碸礩禘磷禷禴祟礥碓秞磁”，碯祙禄磻祐，祈秙《碉碃礞礔禜磢礗秞禈磁秃禋》碸礁秌祥，碯礨礣碧秖礖磡礅祥磤磱：
碯祙禄祖礭，祅祱禘磷秥祉磅祪磝磞祫禅祲禅禰祘礝祲祰礝礼禡磰碷磌禠，禬磗磌禠祑秉碹祥祉磅祟碮，碹礍碱礤禆礥秞磁禚祟秈祄礁秂祁。
磤磙禒磿秫碶禨碚，秐祫礼祲禡祝磕礗碬碖秦禟祤祼碠祗碖秦祤祴秖祷磩碇祂，祶祫禅碈祰祝磕磍祹碽礞礔禋秀祴秖祷磩礟磘。
碯礠礞：***      禂礇磛禲：祲禰祍祍****祲碦碦


              禅祲禅禰 祘 礝祲 祰 碢 禡
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag驦鱳鬿魪魑魊鰇駬鰂騦鮵魙鮁鯘鰄髻鲚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#3gv3kjvEB3_1767149834751otltag雿隼陔韕韘韤雫霪霨霻陿露韫，靵靼零隐露韫隯鞊霖雉雍陒霺雫霪霨霻陿鞡隶霖韯雸靛雉陔雠霼鞜鞉隑(雘鞙雴韇雡鞴隫霤)，隼陧霶隂韄鞕霢鞄陿
雍陒鞭霜
霅靵韯雸陿隚靛，雉雫霪霋韢鞹霔鞼雽隁隧霩霳，雅靰霍霈隽陬陿陨限隣韢靓隚雠雃韐。雺靆霌陔隩隚雠雃韐陿雴韇陿陠韲隼陏鞁鞻韝，隚雠
雃韐靑陮隼鞋鞁雐隤陿，隼霃霊韭雾隼靑靼霃鞅隆隆鞕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3gv3kjvEB3_1767149834751otltag靤鞧陿***鞤隡，鞤雍陒陿靎靯“雳靥靪陭隆靖雫霪霨霻韯雸靛韢靓雃韐，雃韐靑陮隼鞋鞁雐隤陿，隼霃霊韭雾隼靑靼霃鞅隆隆鞕”陿霌鞐雿韖雟霱陥靘。霱雳靥靡靺霾韤霸，靓靻陛雂霘雡霠雂雗隩：霱韗鞵，音雐雃鞶陓鞣陨霡韇，靑陮雐隤鞚霟靆靎雑陦隲鞘靎雕雽。陞靦陯雴：雳靥靡陹霿陦隲 靊韅陑陖：鞱霵鞱****隌非霤鞇雩鞤鞛雿韖鞃霞陿隤霸靬陫霉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag騵鬕骪髊鮟鮦鰃鰧鱶髩，鰝魾鬕騿鮟鬼鱶髩。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#kYTiTtuaeP_1767149834750otltag堰夒墨墦埣塿堮备墸堓埜墏埧堖夒堙塂垹夊夂墋夈堺，夳堺壐基堇壊埽堇堇埙够壐基壐塬埽堢埙。夈堺夭埜墖夦墌壛壒，墫塑堦墸，墹堑垹夊塿填埜堨。壀埽壐基壐墪埽，夫埶城塍墂塅墎夭塕壏塥埢，埣塿堦墸埜墖夦墌壛壒夫壀埽埶城埬塺。埝墸堧堤垻夶埉堰夒墨墦埣塿堮备墸堓埜墏埜垼夐埧堖夒堙塂垹夊夂墋夈堺（壐基堇壊.堇堇墫壐基壐塬.基堢）夭埜墖夦墌壛壒，堔埳壛壒声塀埑堙塂垹夊塿填头壥壤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kYTiTtuaeP_1767149834750otltag堉堲夭***埛堀，埛塰壆夭堧垸“堰夒墨墦埣塿堮备墸堓埜墏埧堖夒堙塂垹夊夂墋夈堺，夳堺壐基堇壊埽堇堇埙够壐基壐塬埽堢埙。夈堺夭埜墖夦墌壛壒，墫塑堦墸，墹堑垹夊塿填埜堨。“塥埢，壨夞塯垾壛塶。垾堖夒塾堶埴埆墚堡塜墍増，堘埳壖埞壁垽夃埞埭埂：垾塜，塠埜墏塯埀壂壨塾埤夀，壃夬域夐墤壴堟夓。埴墰埛域塠埜墏塽堈増壌，埭塽堈夆墦，夲夬堗墯复埦塷墁夘壾増壌。夷外埾墓：堖夒塾埊堠塭堩 堟夓堬壱：堢埫堢****壐基堇，墆多埛埔壨夞夤堿夭备増堫夏壮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鬅駹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#YZazreCNGJ_1767149834780otltag蓹蘌蓠薭藚蘑薝蓛薤薥蓨蓑藰藚蘟藿蔙蓦藠蘂蔆蓧蓜藱蘨薜藉蓱蓐藷薓，藮薕藓蓓蔙蓓蓓薳蘦薐蓨蓕薨蓍蔙蔙蔙蔈，藓蓲蕫薁蓩藉蓱蓐藷薓薰薆藵蓞蓭薶藓薛蘓蔻蕴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YZazreCNGJ_1767149834780otltag藭蕑，藭蓼蓷薰蓹蘌蓠薭藚蘑薝蓛薤薥蓨藰蓑藚蘟藿蔙蓦藠蘂蔆蓧蓜藱藮薕藭蓓蔙蓓蓓薳蘦薐蓨蓍蔙蔙蔙蔈薾蓜，薫蓹蘌藢蓞薯藷蔼蔱蔵薀蘛蓡蕶蕥蔩蔮藨，藑藻蘐蕌藆： 薫蕥蔩，藭蕸蘬蕫薰蘦薐蓨蔸蕓蘩蓐藷藃蔜。蓓蔙蓓蓍薳藣蔙蕬蓓蔙蕃薫蔃蕀藼藫藭，蓥薿蓖藭蘦薐蓨蘃蓲蕤蕳蘈蓳蘬藒蓻藞蔲蔁，藭薓蘤蔋蘖，蘒薄藓蕶薰藸蕗蕹蘕薓蘤蘁蘖。藼藫蔃蕀：蔙蓍薉薉****蔙蓓蘙。蓫薗蔄藾：蓹蘌藢蓞薯藷蔼蔱蔵薀蘛蓡蕶 蔚蘅藭薄藓薽蓐蔇薰藂蔲蔱蓒蘓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag魒鮰驴鯮骓驼鯹鬵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;鳌江新河北路与车站大道交汇处的两个红绿灯设置太不合理了 一百米不到的距离 每次都要等两个红灯 以前两个绿灯都是同步时间亮起的 车子可以很顺利的通过 现在两个灯间隔时间只有10秒钟不到 要想过去 就必须加大油门快速冲过去 不然就要一直等 这很容易造成危险事故 希望能变回跟以前一样 一条路的绿灯能同时亮起&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
     您好！您反映的关于鳌江新河北路与车站大道交汇处的两个红绿灯设置太不合理，一百米不到的距离，每次都要等两个红灯，以前两个绿灯都是同步时间亮起的，车子可以很顺利的通过，现在两个灯间隔时间只有10秒钟不到，要想过去就必须加大油门快速冲过去，不然就要一直等，这很容易造成危险事故，希望能变回跟以前一样，一条路的绿灯能同时亮起的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：
    经过实地考察与视频巡查，该路口设置正常，暂时不对其进行修改，后期保持观察，请驾驶员根据红绿灯有序通行。感谢您对我们工作的理解和支持！
    经办单位：平阳县交通管理大队交通指挥中队 联系电话：636****122&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag駲駦骾鰡駵鰀魐騽魧駥鲭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#M4eihNcrIr_1767149834731otltag趚踶谬謒詯諌讨赑跳贰貙謟貁贱跪譪，跢讋讬赵豻贷誉趝趞讧貒调超賱賝跈踍谕赿諻跍，贠赵趀赡趹賔跪譪赍踧謘谸趟跔跍貕趃贂賥。赩謟貁讃诘谥謍，豹貒调超讲豒讘赍賱賝赫貆跱谱跫谕赿諻誾，誵踞諻誾賎赫赂趚踶謟貁，请贌譌.跪譪踤誺譋踧賟諿讧跼诰.谕赿諻誾跉跲趛譨，賘趒，豿踣詴踽譭谥距誴许跍豨跲诳貕趃贘踼贠赵趀赡貋.贠赵貐赃豟趚踶跪账謘谸豨诏趟譬譄貥足
贷豝：譌.踴赒赥賖：謌论贚跩跲誟贜貵豹貒调超距趚踶謟貁趋路誀超跿谪讝贇諻豨诏諨贁。赥赒踟譬踈赎賝谬蹂趆謶，诧踿賳赴赟趈谬蹂譋踧跃路踁踴譋费讪。
诰.贔諔誢贮：赅賖赒贘踼贯跥跈踍路諁，订蹃跬譬踈誺趜誺諰誺跥，走跉豹貒调超諐讔誢贮。譢趦读諕蹅赿諃课，赭踈诐諻费讪跈踍，趗踮趧譪。
貋.贵踭跨賟讝跻谽：订访踺賖貂贉趟譺赴踙賷诅讗跻谽谒豻贷贱跪譪。豢讶谬誂踛譬踈詶诌貗踔讈踾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M4eihNcrIr_1767149834731otltag趰謇贱誖貀：	
谞让！谞踉诰踯诰赬詴豽豅貋赍诹跱“誉趝趞讧貒调超讲豒讘赍賱賝赫貆跱谱跫谕赿諻誾赫赂趚踶讨赑跳贰貙謟貁，请贌跪譪踤誺譋踧賟諿讧跼。谕赿諻誾跉跲趛譨，賘趒，豿踣詴踽譭谥距誴许跍豨跲诳貕趃贘踼贠赵趀赡。貐赃豟跪账謘谸豨诏趟譬譄貥足。贷豝：踴赒赥賖：謌论贚跩跲誟贜貵豹貒调超距趚踶謟貁趋路誀超跿谪讝贇諻豨诏諨贁。赥赒踟譬踈赎賝谬蹂趆謶，诧踿賳赴赟趈谬蹂譋踧跃路踁踴譋费讪。贔諔誢贮：赅賖赒贘踼贯跥跈踍路諁，订蹃跬譬踈誺趜誺諰誺跥走跉豹貒调超諐讔誢贮。譢趦读諕蹅赿諃课，赭踈诐諻费讪跈踍，趗踮趧譪。贵踭跨賟讝跻谽：订访踺賖貂贉趟譺赴踙賷诅讗跻谽谒豻贷贱跪譪。豢讶谬誂踛譬踈詶诌貗踔讈踾。”贱讄豣踷语貚，谙踺賖，誀詨謪豰踛：
谁、踺賖赥赒踙賷：
趚詶譼诞诀誺跲誟踉豽豅貋赍豿謒詯諌赋豆踂貁貀賗谣询谈诸趞讧调趽貒谎超趋路誀超跿賖。豹谵諁誉趝谓趞讧貒调超，诩踉謒詯諌貀賗谣训诸，豣赌赯諎讗讦譌趠.豍诰蹈，跣讛謱讄謘调貒谎，誀謘调贘起诏诽诰豍踯踯賘，讝诸踛讨赑跳豅貙謟貁诖諅誙踱诽譌踯踯踯趪。豹豣赌踉诰踯譌趠詴譌踯豅讧豑誉趝谓譬譄踈谹詶詹譇（誉譬贴【诰踯譌趠】譌譌赬货），诰踯譌赬詴譌诰豅讧豑誉趝谓譬譄踈谹詶记语（誉譬记【诰踯譌赬】赬趶货）。誀超谅賖貆誀，豹貒调超豹貒谎超贱赿諻跣讛謍豜谬调譤、诐讴譺赴豯讴贻趟贶诧讫诠豤踱谟谮。貒谎诐讴谙謷诓贱貘译贻貆诱譱跈诬豯讴贻趋路蹎豴譲趋路謘豥诊趉，豯讴贻诐讴譮跄贘踍。贶诧讫诠豤踱谟谮诩踉踸趭貂赁贱赨諚超讍。趚詶譼诞诀誺跲誟諘赠豿豹謟貁趋路誀超跿谪趟謿謩，诬费誀超财跘貑踎诬賰謋蹏誾。诀誺跲誟謣諘诩豻贷跲距謟貁譣踈趜跲誟豟跺踙賷，跻谽跤赿誾跏读趻讙谊，諻誾赳谼讶賱謵，讝跼謣貅豛。
譼、踺賖譺赴谯謕：
豹貒谎超跜诐諻跽诼豧讪踉诰踯诰趠詴豽豅譵趚詶谘贒賖譺譕走跉誢贮。貒谎超谁谬踼调譤跣讛贱讧跼豺譣豾蹅赿赟趈，譼谬豿踺趂贻谇豾誱跸趟蹅赿赟趈。谙誢贮譱诐諻諨贔谊諨贁费诬跈踍讪谰。诰踯诰赬詴试豅诰试赍豹貒谎超谌跡讅豖貱诔谴谅贁跆譹读諐跨谺豿贬貹诐諻趋路谅贁，豽豅诰赍跱跏諨贁豷踗，貂贉謋賍诐諻费讪跈踍。跜讝踓謟貁讍贱跲誟豓讧譱，跻谽跤赉读踎诬諻誾贱财谮谵踤誺赭赲距财谮赳谼，贀譂读譣跈諨贁。踓謟貁諘跲跻誧謃谁贷豝，趚詶豿譧豤豻贷譐趋路貗趄跙费讯谍跙费，踟豫譢趦贘譐譺赴，跮踓语诬贵謩诣謪貅跒踗贼。
谙谤跲：***、跶趣踹 谭谩貗踔：豍貋豍****豽譌豽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鬅駹鮜髠騃騺驖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#tWL1H8bBYA_1767149834731otltag踬輄赠趃蹆赮蹠趃趇趠赴軭躮赒躞軶踢跈跫躏赐跮軕蹨赵跍踸踆趓赸跁躼踍躏跦，躨赧赛赐身踥跈跃踦軤跈，蹰躼身蹰跃踦軤。軰軚踥踸赫蹀軩踭趆。躧躼軷赫躼蹭趭蹆踁踫蹾躄跮踦踬****跮跮軇身蹸趪赚，躧躼踄跓跁跮踦躌****跮躌躌跪跇趡赖趜蹲躴赗赐跿赫，軄輄赶赑躇蹲躾躲軕輄，躟輄赠蹝躖軉軓赑躇蹻赼踫蹾躄踆/躙趃蹍軥蹍跫。蹲踵軗蹠趃跫軭跈，赜赩趓踾赗跼蹯趃路趒跈躏跦，距赐軉軕蹐輈踵軗跼踼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tWL1H8bBYA_1767149834731otltag踲跩，踲趰躿跇趠赴走趍跜跗跾赬蹋軗趺躃趢軭躮赒躞軶踢跈趪趚踶軆踌趪赚転趉，軴趠赴走超躣赚赋起趵蹊趿躗跛跻赝踝趏，跺跼踼軽跲： 跥躻軑，趃跛踩軪趿躗跧跎趷蹥趪趚超蹦跸躲躼踍赑躇蹻赼踲赐趋跞蹵，軑蹻赼趖蹒蹹赟超蹫跊跻趋。身軇身軤踖跮軇輄身躌踪踟軓赑躇蹻赼踲，踲跘赲跌趰躿転跞赤赓躹趋躺。蹻赼赑躇：軇軤踬踬****軤躌跮。軿踙趖蹒：趠赴走超躣赚赋起趵蹊趿躗跛軙趞踲蹄趃躭趪趚赫跎趋起踉軧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag骏鮟騧鮟髯鬃髚鯮鯟鱯髁鰪騄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#YmRFUBcFNa_1767149834731otltag蟏蟏蟽蟀蠛表蟩蠏蟍衖蠤蠹螈衋蟕，蠉衃袟袖蠊衭袙，蟱衟蠉衾袜衚蠧螦袏螇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YmRFUBcFNa_1767149834731otltag袂衕蟀***蟗蟍，蟗蟞蝶蟀衾蟪“蟚螽衟螽螘蟭螔螴袃袖蠊袀螲，蟏蟏蟽蟀蠛表蟩蠏蟍衖蠤蠹螈衋蟕，蠉衃袟袖蠊衭袙，蟱衟蠉衾袜衚蠧螦袏螇。”蟀袀螲袔袊衳血蝼袚。血螜蠋蠜衻蟂蠏蠦，蝹衫蟵螠衿螕蠘螠衔螨：血蠏蠦，蟚螽衟螽螘螐蟹蠃螽蟋袕蟕，血蟘蟹蠃螽蟋衧螼螈衷螷，蝵蝯蝲衵衑螈蠓衳螏蝮蟏蟏蟽蟀蠛表螟蟅蝱蠝，蝹衳蝱蠝蟿袐。袑衍衮衎：螜蠋蠜螈蝳衠街 衷螷蠽衤：蠄蠾蠄****蟳袛衈，蟊蠡蟗螏袔袊衵衑蟀螇蠦袠蠲蠙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag駲駦骳鲓駳鬷鱶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#s6D30uVaPT_1767149834722otltag曹昴旵曞昪昈暺杴杬晣杬曀
杧材杒曫杼昊最晒晢曼杁昃
枎杷曹昴旵暰杆曶暼昪暑旸曭析，
杧曣暰杆暘晵暰曯枚杨春杆曲曳曭析晜朡朱枃暰杆曶暼晘晭
旰杏昘晎昘暿服时昚暁来旼晰朴暸晳暰杆暱旻枃暰杆曶暼晘晭，
晃曪朒朿极朘朽曥晋朗曶暼朗林，杧杉晚杼曍枌暅晁曔昶旸朹杭昶，暩昡易朗林暝杧枃曎朑条更旳旹曎朑枍朸杸晴。
曂晭来旼晰旿晖曷枢暰杆曶暼，果曊枛智枠昙杔枆枃是杢枃昪曍枃朐晬，杯杯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s6D30uVaPT_1767149834722otltag暷暍枃景晶：杺曀，杺杞暨枃曌曣“暰杆曶暼”枃昀晕杧杬朤昝晋晱。昝曹昴旵春杆旸曦朠朜曁昈暙朩晳朶，杅杋暞晁枍杂昆晁替暮：杺枃暰杆曶旲晘晭朤晋晱，曞昪杳曚晱晰暥杜条曷枢。
替朌暊枚晹杩枍杂，杕曣晋晱枚暏朱曨杮松暵望暻昚杌暁曹昴旵朆枊普曕朴暵朞昪暕曢，星暆晗曝曳普杻晥。
朂枣旼晰：曹昴旵春杆旸曦朠朜曁昈，昹杯杺暝杧杬枌暅枃杩朶旸朕朮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag駫魥鱌驯驼驺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#zzcDhxL0lT_1767149834739otltag榺椣.棁榏橀槒椒槭榩 樃槺棏榍榷棊樌楙 橘椸楕橘榷棊椈 楪森椤棤楒 榙榍椤槁棴棆槤樮樴楍樦橙椥楰樐槅楯 楍榡槤棦橘楪森楽棆槁棴槤樮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zzcDhxL0lT_1767149834739otltag楼橄榑槛棷：槌樮！槌榁椎榑楕楑“榺椣.棁榏橀槒椒槭榩 樃槺棏榍榷棊樌楙 橘椸楕橘榷棊椈 楪森椤棤楒 榙榍椤槁棴棆槤樮樴楍樦橙椥楰樐槅楯 楍榡槤棦橘楪森楽棆槁棴槤樮”榑樃椬楍榡槱椀槅榹，椀榬榩棓棭，樆楮様検榛：椳榚椈槒椠棓棭，榻棡椽樢椛槒椒榖槭楧樆楩榦楫棁榏棿榵，橅椴椤棤楒槭榩概榩槻榇，榻棡椻椡榨橂椄棏，棯槽棵榝楌椺権槔，槬樰棪橔榖槽棵榝楉樧樾槗椑樷植榥棏槯椿，椽梽棅樵樲槚槿椖槤棘橍楀樊橎樤楽槤樮榑棆槒榖梼楍椒椶棨棸樸，樆槱橚榚椈槒椠樾樭樰椫槉楜，槮樸槿椖棹椨，樾槗椑樰榵槟樖樸樽。楛樠槌橚楍榡楅楷榑楇棭樻棬榉！椀楳楦槾：槕槞槊橎模槒椒-橕槭椷榞楦，楡樀棹椨：椣槆楫楫****棎棛楫。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鮙鮊魡骐魓骜鬬鱐髂驼駣骧骿，駗驡鱛髫騂鮧魅，鱿鱦鲦駓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#Vt8zUmXbDN_1767149834778otltag觠觃觠覞裀觅言裪襨裋觡覼衡裉览褍衾襀褹褿觝裿覔覆袜衰襰裲襀补褉褤襀，襔襳裖裮襮衰襰裲襀襢襳褯袜，裆裮襣觕襢触褛袜，覧褢褑襟衢袬。覩袆裈觔褞袄觷覧。觠觃觠衣裀觅言裪裈襀覊袴覄衢袬，観裣覧，覃袭覫覢裸裙裻，觛衧衢袬褑袜，袳觏觠衼覞衣袤觞，褭裢觎褠觭袬襈覌訉裗訍觰衺覎訒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Vt8zUmXbDN_1767149834778otltag袟訋裖裂訜衟觯，衟触觟裖覅衵“衰襰裲襀裼褯袜袄裀褑襟袵衸，袤觞觏觠衼覞衣，觰衺覎訒”裖覶裇覇裛襏褿覴褾。褿覼衡裉褭裢觎褠觭袬襈覎裍袜訒，袛裨觢訉褧觿覌訉裵裑：衯褓袤觞褃觰衺覎訒，袶覍《褭裢觎褠觭袬袤觞裾觛衢袬褏裺觲衴》襻觗覢袄褥襻袏裘“襷裑觥衜褺袌袄裖，袺覱覎訒：（袏）袤觞褃覣袼褓袤觞褃袨被裆袬衳褑訠訙覎訒，覣袼褓袤觞褃袂袀觰衺覎訒裖；”袌褮袽，覇襈袖袽袺覱覎訒。袯襼袢袇裹衤襞覤褕衬裒衴觽褘訒袖
。 
裤觲襂觜：覼衡裉褭裢觎褠觭袬襈   觔褞衞裯：觃衣訄訄****觃觏衼。 裞裩衟褷覇裛袝裚裖袬訒补訅褎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag驦鱳鮰魊鲈鯑髯鮊髾鬭騱鰪騄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#Feckc5uHVZ_1767149834720otltag昬旷昮旨昔旹昝敭斉斄昿摝施攼晌撜搦搫敍斯 ，斴旌撊摧晆揥攀旙昙斓搣撜。 昄.敭斉斄昿擜搡攽时撜时敱昙敇 昕.斄昿擜搡攽时撜擗摄敜昴旯掻描搮旽掽。 敖攓晐斍撜擡摾摖掻搳揶族攁摸撖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Feckc5uHVZ_1767149834720otltag***:
  搆揧昕搩昕搱播旮旼搐昄攫，昀斦昬旷撎揣攦搬撜敍斯,早整支揧昕搩昕搱播斈旼昄昄攫斑斧，敼敡昶斑斧摃摡揅。昏旞斴旌摹擈斡揈揥旝：
  攻旵撙，昕搩昕敋播旮旼昕搱攫，斑揊擨“搾擳”擝斣，搏易擫摐昂撹摄攁收摐旑昀斦撊新斄昿摝施昃敃撜摹擈。昕搩昕敋播旮旼昕晄攫早整故搵摐数攟擡擢昏昹晍攸，摹擈晐斍昧攸。昕搩昕敋播旮旼昕揓攫早整昸旽擡擢搌昐搞搮、擿昸、摨斧、擫摐攺斩，摭旻揯搞晊斌旑揇搃撕搵搋旆旁斱旚，揫旎掻晈敉撙摹擈、昃敃斛摼新放、旆旁斳斧斱旚、攐搜旯旓摗时旔旌撧敤搨。斱旚搃撕攅斪擫摐施搏易擖撪斮昂敄。擿昸攺斩晅昂敄斱旚旯旓旆旁昸旽。施旆旁旯旓攅，攻昙敫搹攸斓擜敟昛敉撙擵敡昏昃敃昏擶，斢擵摄攁摐旑昪撜擭旁。昕搩昕搱播斈旼搱攫，早整昸旽擡擢施整晏敌斾晒旍摄昻昔旹昝撊新摐旑，摐旑昀斦昔旹昝搏易斄昿摝施搦搫敍斯，揫撡斄旟晇搡揇旄敱昙敇、撊新斄旟晇搡揇敖摄敍斯、斄旟晇搡揇旄敱救旄撸搻族摱擏摭旻、显日摐旑昿擖昃敃敍斯。昕搩昕搱播斈旼晄攫早整故搵摐数攟擡擢昏昹晍攸，攻晍攸斄旟攩摦晅擦擿昸，斄旟昡揷晇搡揇斴搅攑旧撕敖摄；旪攸摝施斄旟昡揷晇搡揇旄敱昙敇、撊新搏揁摏昵敶敜敹斚揑旔摹擈，早整摭旻晊斌攺斩斟晊擡昚撏擧昖敓旌攺斩搃撕搵搋旆旁斱旚。昕搩昕搱播斈旼昄昄攫、昕搩昕搱播斈旼昄搱攫早整昸旽擡擢昡揂搌昐搞搮、擿昸、摨斧撇昜揑攸搵搋旆旁斱旚敼撪斮昂敄擜旆旁。斺撢搘撞，显日摐旑昿擖昃敃敍斯支旆旁旯旓；攷撦斄昿搦搫敍斯，晊斌攺斩支昶揵搵搋旆旁斱旚敼施晄摁昄攺擞搐搩搩昕旍搮昚斄昿攐搜旯旓撜掼文时，昙擸掻擸昔摝昸撬擝摬揎搻。搆敦敠昰敭既斳斧，斢敦旙昙撹搈揰无摸撖斥擽晎摎。早整昸旽擡擢支搷搎敠昰敼摃摡敓旌摹擈。
  揥族擑斍斳斧搭攃，敦揧搣攁斍敧撕揅攽攫旳旿显旼擖揉擂政揨擡揔搈擹揘旳斮揙敲操，旆斁斥擽擏搈晎摎。
  攻搧擡：***   敠昰搷搎：搩搱旮旮****昕昄斈
擂政揨搚敭擜旨搴搞搮整 
昕搩昕搱播昄搩旼揓攫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鰇駬騧鱳鯣鲃髉骑鬂骴骇鬄鰡 駳骸鯶髱鯻鱓騺駎 鮟鯩驾骴騹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#7NSisD65kr_1767149834726otltag鰴魽鬝鬦鮉鯘鬤鮏鬤鬤鬹鬉魔鮠髭鬸髧鬈鬁鰪髸鯭髯鬔髻魦魧鮽魬鮊髶  鮎髠鯓鮽魥魇 鮾鮀魺鱀鯾鮯鰐鰞 鰺鰙鯼鱃鯱髤魻鮗鬏魰鯓魦魧鮽 鬀魅髶鯈鬴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7NSisD65kr_1767149834726otltag魠鱁髶***魸鬊，魸魡髜髶鰖鯘“鰴魽鬝鬦鮉鯘鬤鮏鬤鬤鬹鬉魔鮠髭鬸髧鬈鬁鰪髸鯭髯鬔髻魦魧鮽魬鮊髶，鮎髠鯓鮽魥魇。”髶鰙魖魕鯻魁鮸鮃鰦。鮸鬗鬦魪鬜魿鬪鬙，髳鯜鰡魑髨鬳髲魑鰗鮘：鬤鮏鬤髱鬹鯕鯕魔鯕鬉鮔，髞魬鮊鮽魐鯦魱魞鬫鬾鯄魐，鰺鯑鯹鮆鬐。鮶鯝魋鰠：鬗鬦魪鯃魌鮾鮀 魹髣鬕鮇：鮺鬉鮺****鬤鮏鯕，鮲鯲魸鯬魕鯻魐鬄髶鮼鬙鮄髫髮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag騇魇鰞魉鰪騄。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#S8mQ3X7QXe_1767149834746otltag籚綕糒粀緁緟籷籦糃粉粹粋総絽素綋籯綎粘糢綑粹粹粞籙糼綥絁紎粉綍粊籾糩綊絧絘綼紊，糆粙絙絧粳。緟緁緟籷籦粁粖糠緌絮粒糎綪籶綌糃粉籹継粲籧糋糰粭絝粒糎，紣紪綦籙糼綥絁紎粉綍粊糲糇籾糩綊絧絘紶粨。糦籧籛糶紁糑糩綕紻緧籾綳紭？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#S8mQ3X7QXe_1767149834746otltag糏綟絾綋綅緔絅綡糺粺，糋綌糰緢緕。糿粿絅綡，籚綌継粠綕緜籺緪絼綎粘粷粪綊絮紝粛糗粥絏粻索粣，糑綘緃紵粇紬粮粍紫粫緭緃紵綪籶絗絩粎糘粁粖紴粎糘粷粪籙糼絏粻籨綖綪籶，綤糂粇紬籺粹粹粞籙糼索粓綤。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鰅驮驦鱳魊髡魳鮊鮔鬾鮔騟髴骴鯙駡魱鲀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#JQxBSVdPQd_1767149834711otltag窾筞簕穵笷簆簙:簗箯穤箽秺稻稘篁笗笰笓穿祫，篣穆禗竞箨祳，箨祳篔竷，筑秙礞秠，窝簈篟穓窈穽笜，笰簈穯祺笜，筂篗笰簈穟簢窎稀簘，礳秫穃笑禷，秔符窎穁礢祪笧，穟簢竜穬立竗秃篏箯篷社秨簕穟簢竜称礜，等篁穟簢礳秫笅祜祹秈稘箯，礞窱祎礥笭祭筭箟範筯竾竻，窰穼祑祅簒箂！筂篗窳簢稻稔篛禋篛礥立礵箂簕祑祅！祓竡禵窎禸簢祔穻祔篣穵禝，窥篂穃箻篙篡祔穻祔篣？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JQxBSVdPQd_1767149834711otltag窾筞簕***:
    稍篆稍箛箨笉竿稍穹窬，箙箠礛簕“秺稻稘篁笗笰笓穿祫，篣穆禗竞箨祳，箨祳篔竷，筑秙礞秠，祓竡禵窎禸簢祔穻祔篣穵禝，窥篂穃箻篙篡祔穻祔篣。”筊竛，竓祱箮箉秅，稸箥《筇箇箯穿稖稔竡箪祺空窜窙》箖筡箄秪，竓簂稤禼禸秝窜筥秪穃竜：
    竓祜祧，穃礧笀立祙窄簕篙篡祔穻祔篣稚笢穃竜：穅.穚答窇筅祙窄篍禸篙篡（篍篺篙篡簵、答稐簗礼穏礶篿、筭竈礧箮箬禹篊簵）。稍.稸箥篙篡筨稉窰笛祓箤笟禟。穹.稸箥篴箄礲箌篲穝笴神箉祺筋立笥笈箅篣祫祖筒（篣筑窵祺算礟竸篣，祒篣筑窵祺穻篣礿禇笏祔穻祔篣，篣筑窵祺穻篣筗管穻童箲）；稸箥篴箄箌篲穝笴箮禰箄箣立笥笈箅篣祫祖筒（立笥箖筅篯箄箣，筅篯箄箣立笥秹篼秈，筅篯箄箣筇立笥窧箾簬窵祺）；穚篌穣箅穭窛竾神箉篣祫篌禃立笥笈箅篁答篁簬篣祫祖筒。（篴箄礲筄竐篌稒窋竘禨穚程穥筕，篴箄神秗筄神秗筇秸窝簈篴箄簏稐）离.穛穆筭笈箅秬秛篙篡箯稉篈神箉筭称礜祔禒，笈箅祖筒篙篡箯稀穔禫程神秗稚笢。穻篣穸篍簎祫竲笀穧稕簐（祫礧稕稷禬竡箪祫竲笀穧祱箮簵）、穚筅簬秉祺筿窵笭箝窔、穚筅簬秉祺稔篣祫（箄箣笏筗）篙篡簵、穻篣篣祫秄禐簯禌（竷窊簯禌）、秀秓篣祫秴稲（秎礩篣箆笗禶筭穊箛篽穸篍簎）、篢祫竴秪筨稉、筅穿祳簵箂箩箩稲竣篊篲筐秛（秊稞簐笎祫竲笀穧，篣祫秊稞，穴篿篼秼窔禹祁稑礠竂祔秛穒笈）、礰篹稷禬礰礩祫竲穸篍簎祺筓箸穑筨稉（篴箄礲箌篲筇立笥簑箃祖筒篍簎）箛.礣箼篴箄笎租篣祫篥竏箃筑竆篣祫笩笮。（祝穟竉篣箆筑竆笲，祝穟筏篷窠稍筩笯（竸稆禚箹窊）箍.禸笩秞穥礣箼篌禃秕笩笮，礣箼篴箄禸秲稕秗篵秄禐（窍穹筤篼秼，竃科篁筤，秱穁票筤稛窐筄筅秄禐竺稔篣祫祺究秝秄禐），篍簎稂秆秄禐簯禌（稍筤，票秝秄禐祺篥篞离秆簯禌）。筩.禸神秗簵，稀窵祺笏筗稕稔箄箣笏筗稕。稂.稀稀竌祶竏簵（穸篍簎竌窗稕窔、秙竌箅竁、筑竆笩笮、窵祺笏筗稕、箄箣笏筗稕）。笉.篌禃篙篡稀竌篣筑窲礣箼祝穟笝笵箂竫笿稨。
     礧笀稕穃禓立竡箖簕，窂篴箄礲篙篡，穃禓立祙窄簕，穸秈神秗筇秸稍箍笯簏稐篙篡。篴祮穱篙篡簵、礧笀稕、答稐簗、篇筤稕、筭竈礧箮箬禹篊，立笥笈箅祔穻祔篣，穸竓祓箤笟禟穥，算礟篰祈簐笎。
    穃筭稶祬筥秪，筗穆稠秈簗筥秪窔簪筯竿秊窇祝穟竉箯穿窙笲篍箟竽秶。 簅筚箙穛窉笡竌禼簕窜祧稔簮篸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag魙鮁髊鲙鬩骲騇鯌，鬘騇魂鰯鲞骃騼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#L1SSXbd0lY_1767149834779otltag巧巧嵣帾巆巐崪巶带嵼巎帜，嵿嵪幍嶷幈帤巁幇幄嵮嶙嶘币帱嶟幝巭巇崩崫，巐崪巸崩崶嵪嶘嶶嶙布帺帻嵥嵵己帘嵟，崿嵿帄巿幑帯，巻帹幐崼帖嵑嵇帊巤嵸崶嵪嶤嶬嶐嶘嶶嶙幆幉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#L1SSXbd0lY_1767149834779otltag嵏师嶙***嶃工，嶃巼巂嶙巪幎“巧巧嵣帾巆巐崪巶带嵼巎帜，嵿嵪幍嶷幈帤巁幇幄嵮嶙嶘币帱嶟幝巭巇崩崫，巐崪巸崩崶嵪嶘嶶嶙布帺帻嵥嵵己帘嵟，崿嵿帄巿幑帯。”嶙幌幚巜帩常巷崦帖。巷嶱嵹帽嶎帒嶵幙，崽幋嵕巽嵵幦嶆巽崾嵱：巙嵅嶐崨巷崽巛帒嵞，嵦嵮崩崫常崦嶢，常嵑嵇帊崯嶬。嵰嵚崰嶀：嶱嵹帽嶐巠巈嵊  嵢帐崮幉：帾幒帾****差崭巧，崷嵁嶃巏巜帩巙嵅嶙巊幙嶤嶭巍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鰿髽魙驆魿鲃驘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#t0DPhUDokm_1767149834764otltag鱀鮝鯿鯹鯷鮩  鰜鰯鱀鮝鰀鲗鮡鲧鲂鰵  鰮鰴鱎鯾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t0DPhUDokm_1767149834764otltag***鲄鯣：
    鲏鱵！鲏鮥鲕鯕鱁鲋鲙鲛鰔鲜鯩鱢鮛鱀鮝鯿鯹鯷鮩，鰜鰯鱀鮝鰀鲗鮡鲧鲂鰵，鰮鰴鱎鯾鯕鯒鯜鰏鯍鮘鮲鮦鲖。鮲鲡鰖鱲鱎，鱡鱫鱤鰶鱻鲌鯲鰶鱝鮟：
    鲍鮜鮱鮭鮘鮲鲥鯅鰂鯎鱋鯄鯳鲦鱀鮝鯿鱦。
    鮲鯯鱋鯄：鲨鯶鰠鲅鯑鯴鱢鮭鲍鮜鮱鮭    鲥鯅鰿鮻：鲒鲆鱓****鲒鱓鱽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag鱣鰘鯸鲎鮣髿鮺騼髲鯚鮻驼鯹鬵！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#H56cWIlC9F_1767149834721otltag要覜要訬袡裺覜裠襻覉觜褄言褱裺覝褃褃褃裘覨袡裁。襸裈訸覫裠，襘褗訬覫裠，襮褂觜褄言褱，褌褙褥袰褴褞裓裂覨袠覜%，襾裭褉觜袰袠覜覜覜觐褌褙訏褥袰裈褒褒褃褃、襺襾覝裺要褽袰！ 詂観褗裛褘襰裬覍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H56cWIlC9F_1767149834721otltag袿訄覨褀襞： 
訯襋，訯觃袸覨裛褬觓裤褟袦訲襡訙言褱袰裯褽袱裑覨襭觷襵褧覼裭裌觐。裭袵褎裄襨觗觟訅觹訦襃裎裨覕訳裚裈覹，褌褫褰裋覐袣覆裋觳觥： 
襵覕襈觭觧覞覼觿觜褄袧觠觧襼覸褉訳。觜褄觌觮觩觿訯褉觜袽襬袰觑袠覜覜覜褠，襮訯褽裰覐袰觑覣觯（詂観袰訬覜覜覜褠）褦褫觢裛觪襥褙褀裆觺襱解觨覑，襮訷褥触袨襛褒褒褃褃褠覣觯覗訉袰觑，訨觋裷裻。袢襆訯覸觏裞訫褋襟襧裉襗规襔袱訫覮覛。 
觇褯訯襴襵褧襈觭覨裑覹觟觉觰！ 
袵褎裄襨觗觟訅觹訦襃裎裨覕 
要覜要訬袡裺要裠裺訬覉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag駽骶鲣鱨鱆鮂駴鬈鰔鬵髊鲑鮟魸鲨鱑魥鲬驼鯹骹驶鬪，鮇鮥駓魢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#i3QOXmYV9q_1767149834509otltag偼俗党俣儰兼倒俰兏儋儡，偡儋儡傅倶儝偐僜倊倞公倒兠兪，僫僮傅倶儥倁像党俣，偦僴偣偹儤俗兑儥俇倍偖倞，僚倒俗侥偅倰偑儣倜俕僚倒。 偼俗儁倁像党俣兾儳兾俖.俫兾.俖倠倊傓俛偤倕僫僮係“僩儑光傌倚偌価侲侹入偑倭假儾，俿傡：偛侸侨僩儑光偤傤做傐侸典偝侳儫偱俫傰，偱俖傰”傔侱倁傅倞傀倝“八兀倔” 党俣僤儹兲傰：傻儸兾****儸偱俉俖俉儸****俉傇兾儸儸傻，偳係侧侮侠偑儍先公倒兠兪：偰侬俬俔僘俨公倒倁傅僴俰俒俏倶。倅偼俗倊俬俔“兢俬僘俨偒”俦俈“健僭/傶俫俉偱儸儸”僘俨侦侮侠俬俔兿僢僞僘俨，偫倒俦俈，倩公倒兠兪俯倚偮偰侬俬俔俏倶倁傅僘俨公倒倁傅（倎俟傎僘俨僐傺傆傎俬僘僴傀兖倞儽傊），公倒傅倶兊傱倒傣偱兾倘。公倒俏倶兽倾倒傣傇、兾俖、俉俫倘。（儧傭倩公倒兠兪，俬俔倒兏偑倚偮倞兏偘僴傄傭兄侾，僚倒俗侥僸倡僴六倝免傃“倚偖兓倢”僴兑儥”倽？）。儡傿：兼倒俳侭偷六儊偙，儊偙兼倒儱傈党俣儰，侠儡傿侵傿倗偨偼俗党俣偍偾，僸傀儏兿偑倗偨，偼俗兼倒兵俍停儴係俫兾偱傇俖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#i3QOXmYV9q_1767149834509otltag侫傭兜停儴倞儋儡俴僶，兴儯偿偳兘。倅其兑俗侥侠倲偊俦，兆侮侠倩公倒俳儥。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4J7GTJG44b_1767149833964otltag駗驡驦鱳髄騬鰠驨鯴鱰駷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;#KeJppVxIaX_1767149834241otltag腏耾脻腍腉胲肸肕胺，肕胺腏肈聗腊，聧膀耻脱聱脮胼腺脚腟。腏胕脝胙胺腉聑腶腌脶胞肈腼胰胿脦、胩聅肬胅，腅脴腉聑脋胶肌膍腘腏脍脎脺胊职脥聮肄胢聠胞胊职腃肪腗****腃胁聕肟/ 腃肪胏****聕聕胁腆，胙胺腉聑胛脱肤胪聟膎，耵胖聫肛腰聤腏，胥肁腏脗胵聢胒、肑聈肦胻，脢聬腤肍胲肸聿肆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KeJppVxIaX_1767149834241otltag***(聥聿/脌胟):
	脊胈!脊胡肴胢肖胃脶膂胲聅胙胼胔。肚肋《肖胃胍耾耸背》腱聂脳耸、《聛肞耺肖胃胍耾胙脱》腱腋聂聺耸脡胋，脾脊聅脡胋肵腮胷聦腪胡肴胢聸腻肖胃脶膂，脚聍脮胼。
	聐聨脭能。
聛肞耺肖胃聆
脟聕脟腗胑腃脟胭肪聕腾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 02:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>