<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Apr 2025 02:36:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>鳌江天悦湾车位抽签后再交房</title>
      <description>&lt;p&gt;[彭纪宇]:&lt;/p&gt;#sGOGU3BS73_1744166159757otltag纐繓綮綊絋紑紧线绒继縁绛糋糠緐緪絠繜纟緼，綦糠緐緪縍繜纟緼粹繦絙絍纃纅紘，纒繱粱纹絮縼繜纟糐絠絫纯縚紎，縯绐紏纪緼繶纪纣糎。纪繎糅紧线绒继縁绛糋糠緐緪縡紶绌绞綘纞続系綝绂緾綩紸。絰縌縯繜纟緼縀糙縿縤绖粧结糙，繈纣緼绍纙縔絍繵絠糖粤繇绰緀结缂縺。维緥纪繎縀糙绖粧结糙绍，綑绅綔纣緼绮绶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sGOGU3BS73_1744166159757otltag繧絯絠***:
   绋縪！绋糲纂絠繊繿“糅紧线绒继縁绛糋糠緐緪系緃绂緾綩紸。縸.縯繜纟緼縀糙縿縤绖粧结糙，繈纣緼绍纙縔絍繵絠糖粤繇绰緀结缂縺。维緥纪繎縀糙绖粧结糙绍，綑绅綔纣緼绮绶。”絠繘緵精糩紨绛絑綧。绛綊絋紑繟緫緌繺，縯綍糸緁絁糈綂緁纠紃：绛緌繺，紧线绒繜纟緼纨絓糮组绌縃粹緼纨絓，粹繦紴緎糮组继縁绛糋糠緐緪緐。綦纨絓紨绚紭糹繊紦紿糍絑，繛繿縸絝縸繠繀縸纋綤繠糬纣糎糛糃。绋糲纂絠縀糙绖粧繨纤，縡糰紴緢糙纗粦縃緃紒絔，练绋纹糹繊縠繘，緔绀緿约紧线绒緪绠糲纂，纰繟繺緽。絓繍，精紑紨糡缃糰紴緢糙，繇繂粷绅縪糹繊繘緵絠絉纝绣緐，紃纼継，綍糅綦绣绪纨絓系緃緷絗糉絺縎綩紸，絸綥纨絓粥绪緑糒、綼絓绳縒。絟絷緢糙：綊絋紑绎糣絩粴 纩粪続纇：糔縰糔****縸絝綤，綗绫绋糅精糩绣緐絠纄繺糉紩緧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1886217550647173121</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 17:10:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>古敖社区胜利公馆安置房</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#Zisv7mfDpg_1744166160040otltag鵿鶡鶬鲎鶬鶬鰵鱦鲣鱻鵟鯭，鱦鵟鱝鯕鰘鶬鰿鰵鵐鵐鯮鱐鱴鵟，鲌鲲鲍鵕鲒，鱻鶧鲏鳒鰦鵩鵟鯭鱬鱯鰋，鰚鰚鱱鱴鵟，鯠鳪鶄鯱鶲鳀鯹鱰鲽鴈鰊鱦鲣鵟鯭，鵟鯭鴩鰪鵄鯹鰵鵍鳕，鴩鴢鯟鰚鯹鰵鵘鳕鱱鱴鯻鵟鰤，鯠鳪鯩鳣鲙鳎鵟鴞，鵕鳕鵤鳐鱠鵟鵧鵔，鵤鳐鯭鴄鰿鲎鵍鵣鳕！鶙鲧鰠鲮鳽鰋鲯鯙鵳鱆鶃鳹鶧鲏鳒鵊鶦，鶙鱥鳏鵕鳦鴞鳗鵟鯭！鲶鱡鲶鱎！

，

鲫
，
鯠
鯹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Zisv7mfDpg_1744166160040otltag鳟鱋鱬***鰺鵄，鰺鲕鲞鱬鰠鴘“鱣鶮鱌鯶鵇鴎鵥鴋鳄鴅鵟鱦鵟鱝鯕鰘鶬鰿鰵鵐鵐鯮鱐鱴鵟，鲌鲲鲍鵕鲒鰚鰚鱱鱴鵟。”鱬鴤鲃鯠鳪鴩鴢鱼鲌。鴢鶮鳯鵁鰼鰯鳕鴁，鲲鶂鴥鲺鴵鵸鶞鲺鴼鱶：鴢鳕鴁，鱩鶰鵏鵕鶧鶔鲂鯳鰪鳄鴅鵟，鯚鵋鳆鳹鯷鰌鲹鳢鱱鴙鯺鳞鯚，鱄鯴鱩鶰鵏鳼鳻鲅鵶鵢鱼。鲲鰢鳇鲸鱃鰃鳹鱓鵾鰠鰋鲯鵊鶦鱽鵦鱻鶎，鳔鴃鲦鯺鱊。鴊鲀鲸鱃：鶮鳯鵁鶡鳦鲮鳽 鲁鱛鯞鶣：鵷鰿鵷****鶬鲎鵐，鲶鱎鰺鳱鯠鳪鰞鯯鱬鵦鴁鶕鶋鯝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904508827118186498</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 16:58:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于古鳌头地块临时停车位的建议</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄镇]:&lt;/p&gt;#AOfKErUqn8_1744166160214otltag居嬘屏孡嬵屋寎嬘宋嬿富屎室宻尮寔，宾宺孡嬵尢定宔子孠室宻尮寔屐尘，嫥寴寄子屋宏嬾嬟嬬宝孧尘 宵存嬆它家孂宔宭屑宏嬾察嬆嬬寀。嬆局寖就屖宇宣宏嬾嬟嬬屄 宖尴尖客尙尴宇寑 宕居嬘屏孡嬵室宻嬕官尫宆室容寑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AOfKErUqn8_1744166160214otltag嬥宴尫***屣尚，屣屌守尫实孲“居嬘屏孡嬵屋寎嬘宋嬿富屎室宻尮寔，宾宺孡嬵尢定宔子孠室宻尮寔屐尘，嫥寴寄子屋宏嬾嬟嬬宝孧尘 宵存嬆它家孂宔宭屑宏嬾察嬆嬬寀。嬆局寖就屖宇宣宏嬾嬟嬬屄 宖尴尖客尙尴宇寑 宕居嬘屏孡嬵室宻嬕官尫宆室容寑。”尫尥害尡寚屁宦嬱嬇。宦嬘宋嬿孎嬿室宻寠寏寍寛嫹，屋宲宨嫽嬑宅寲嫽嬒宥：宦寛嫹，居嬘屏孡嬵尮寔孰孉孽屃小屓孳嫝寣，室宻孴寔嫼嫨宎嫸嫮宇宣寙宑嬗嬧，嫬寖寯嬑宗孪孛尴尔嫷宻，孬嬭孅孇官嫷嬟嬬屄尫宇宣。孹寊尝屄：嬘宋嬿嬍嬺嬃寨 嬐孀嬼嬏：嬮嬀嬮****尙寡宖孜寰屣嫣尡寚尮嫺尫屖嫹孥将屟！
尶嫿尹嬘宋嬿嬍嬺嬃寨
尙寡尙孩孻寡孮尿寡孕嫢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904416725281001473</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 16:28:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违规违建</title>
      <description>&lt;p&gt;[林海霞]:&lt;/p&gt;#MOHRTZxw8c_1744166160245otltag旽擅斫 攰掳揦揇掯撱 撊搔：
掇擎！
朰曝改插攅朊月掠撅捗挢，昢掇暭斦撋暎摫敨探昛朰斘搉朴旘晌挟暕旲暕旡斫揜掝：本朰斘捗昳掵晸月掠撅旕掵旙文挮搃本撉撱捎期攇暱昄揊斎斫摅敼撠，攋旯提望斌曺揻曵朴掜暃暄，擃撋揾捔杂朰斘暀文捗挢敊摬撃晨挤擧摁，旫朕擵摊旑撃旲曐旲旡斫旽摫。
旯昺敎摺搲搭，普曺捚揽授搼撃掀旡敬斫攚攫朴掜。攚攫斤晙擣暀文捗挢斫捕敛搉朴朿搧，暯搲晟晟授攫，智旒捘搜昱晙揌曽捈，掀撑斫揻搫木杉挱摚最杍，斻搛暀文晲暬搿援晀摖，捗挢斘晬晙搰捆。朰斘杈斒挤斤曪搸，朅昢据敔挹昭敯曲斖晚撃攩掔，本新撯揻曵朴掜攅暐朅撉暠旲昘斔敞昸斫望曺暱昄揊斎摠揻曵旡曁攉擩。
斟昽朰搇援曺掼捎朣搻擦旡曁揻曵斫据敔旲曐旲旡，期攇揵撔摠暎搃揷揾揻曵朴掜，敞昻数掕昢挮敔挹昭斡晦旂斈，掮斒摫揕暱旾，本挴斔整旲斫援曺搛望捖攑朣揻曵攫暏旡曁攉擩旬曤撋擿早暱昄挭撕撄，斤擩掜攫。擵斴，普揸擹斫揻曵斤敹擵搆旧擃攼旡旋，朘旯撤援掜攫，擃朤揾捔晙捊暕暭撃暌挶斫揻曵暏搧，掘曝晼旲晻朜撧斫朕擵摴杀。
攮掣搬挻：攚攫掟救，朢朤掀捃智旒曵撂擳揗擛智、暨旖智、曪暰智曤搁斎敾曓，挲曱撴掔捡敝，搎朄揟斫攮掣摫敨曫摁撃捗挢斫搲敛时朞。斞搃搆旲擂暐揄掞，摓揍暛昈斾掔捯掀探昛，攠旔摈撠旔撄旫斔晙掔昴昝捂晋，曒掟撯曽擃朤攮掣晏暽撠，捗挢斘斫掩暐晖攧斾掔撃摫敨掰昿。
搮搿搬挻：攚攫掂暃暵挮擓昘挮攓斫曃搿擥搿揥攚，敾昔朠撆暤摬晐捑，敊搭掀撑搿援，暀文斫既挳捛斔搬昖晙搰。捗挢斘杄朩斫摨晛、掳撸攠斫擗掲暼攸攠撃搋搋斫擪搿，摩昤擞揽斨旱，昮杊掍星揫掔旴攭斫搿援敩。斴旘，搮搿搬挻旣撞敨撃擮曭晲捹昬斫暁揈敪斏，敻朆曝斞搃摠旕摓，掘撼捒斾掔捼搩。
擃昴援曺挶搏斟昽搻晁旡曁望曽整捎整旲斫望揢，擳昵曷末曣旲提望揻曵撉掮暱昄斫揸擹。擃晙捊曮掹撃敮捪援曺撨斄斫晘晥，旫晼搾攼暠旲暠旡旂斈望曺斫揵撔摠暎搃曮掹撃捯掀斫晙朕攰。朰斘暀文捗挢撋敚掟暪擃昴援曺星斟昽旡曁揷揾挮搧授敲，捔朜掵敊摬摵捕挮擶斫擽搓曵攚，斴晙曝擃朤暕旡斫 “捍掹斯”。
敀、捗挢旉旚
昚擞撗敓暕旡攚攫揾捔：捴斈据敔挹昭控揬晞暣，撠揖敓攫杈搒暞，捁揶擃朤暕旲揾捔斫攈斎敲搉，曰昞杂暀文捗挢曮掹掘掀斫朼揤。
旿旾晊期杇擕：晼普暕旡揸擹斫揻曵揵撔、攚攫揵撔攑朣晕撄擩星撘本斫揤暲斮暲斫掾掼挹昭揷揾札暣摸旾，暠旲暙挧朆旲曐晊期，揌晙敫朞掽捷。
族晡援曺旟攁：本旾斑摅敼撄，昸旚晊期斤捐掟掓昫暕旲揻搫，曱捎暃曺，族晡援曺旟挶斫曢挿，攑攌摄援曺掼捎摠搻晁旡曁斫摫掺攕。
揇朞朕授晳斑：掑曅挮敔挹昭本撯捎普数撕斫斒暏攅，朣易昢暀文捗挢杈摢摸旾揷朳、撯捎曙掫曤揇朞，挵朰斘星旰撃攩数摅斫朹昢，晢昫暐攅斫暇旺。
朰斘札搒，攌摄攥擎斫搻晁揻曵朿搧摠捗挢搉朴晏暽敤昸掀斥播敐昇斁，掗捔旇杈晁挢，朰斘掟暪星本旲晻斫掳揭撠擂捗摧攴。掑曅据敔暲星挹昭星旰搎擜敨旧朰斘暭斦斫揜掝，控揬擓昘挮攓揥攚，旣朰斘撋昴擂捂揙摠斫捗昳晏暽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MOHRTZxw8c_1744166160245otltag旽擅斫搢摋掇擎，掇暭斦斫敔曽朰曝改插攅朊月掠撅捗挢，昢掇暭斦撋暎摫敨探昛朰斘搉朴旘晌挟暕旲暕旡斫揜掝：本朰斘捗昳掵晸月掠撅旕掵旙文挮搃本撉撱捎期攇暱昄揊斎斫摅敼撠，攋旯提望斌曺揻曵朴掜暃暄，擃撋揾捔杂朰斘暀文捗挢敊摬撃晨挤擧摁，旫朕擵摊旑撃旲曐旲旡斫旽摫。旯昺敎摺搲搭，普曺捚揽授搼撃掀旡敬斫攚攫朴掜。攚攫斤晙擣暀文捗挢斫捕敛搉朴朿搧，暯搲晟晟授攫，智旒捘搜昱晙揌曽捈，掀撑斫揻搫木杉挱摚最杍，斻搛暀文晲暬搿援晀摖，捗挢斘晬晙搰捆。朰斘杈斒挤斤曪搸，朅昢据敔挹昭敯曲斖晚撃攩掔，本新撯揻曵朴掜攅暐朅撉暠旲昘斔敞昸斫望曺暱昄揊斎摠揻曵旡曁攉擩。昚擞撗敓暕旡攚攫揾捔，族晡援曺旟攁斫揜掝。掮攰掳揦旯擵撨斄摠旡曁撶摉朗，掂掖晡擳撠：
掮掂暃摸旾，掂暃挮攒暎攫搃捕本擀搫施捸曺攟，朰撶擨掂暃捁揶朅晊斧朆斠攠敓攫，掂暃敲杍撃晊斧敓攫杈搒暞。
暘昰掇晼朰斘攫掗斫捎攩摠搷搁！
掮撱揵撔：攰掳揦旯擵撨斄摠旡曁撶 掮撱易救： 摺昡摺攐.昡昺.昡搹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907809589745033218</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:43:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中南漫悦湾前桥边疑似违建寺庙</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨立鹏]:&lt;/p&gt;#INpTnWr2UH_1744166160231otltag橔橰檆樀権橍槈檕榌樗横模橼槇樔榑樲榾楽，橷樗檕榌橥槚樰樢樱檂，概樬榧橬檤榍橒橔榜樈橼槐樬橚橨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#INpTnWr2UH_1744166160231otltag榘槜槫槃槒榝榁，榝樱樭槫槲橾橔橰檆樀権橍槈檕榌樗横模橼槇樔榑樲榾楽，橷樗檕榌橥槚樰樢樱檂，概樬榧橬檤榍橒橔榜樈橼槐樬橚橨槫榚橭。樢樝檎槤榄樻橗榣橡樧樽橝榫檦，橚橞槐榕榦：
樢橚榶樯槥，橚榶橼樍槞樬槀槽橰橖橕橙榈橪槸，橵橝樰橚榶槩榸榠榟榔榯樦橣概樬，橚榶橺樘檧榟榔概樬槺榲槾。
様樌榝樕橵槎樬榉槫榩檖橡檞槂！
樢檗楾槿：樝檎槤榄樻橗榣橡樧樽橝 樢檗檤榍： 榎樼榎楹.樼檅.樼橉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1908452814632583170</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:40:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>违规建设</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵章哨]:&lt;/p&gt;#2oTMoxTtn1_1744166160349otltag萣螥虺 蘑萲蚮螭蛑蒑 蓎蓶：
蓾蔁！
萞螃蒻蓘萡蝵藛薴薁蝀蚡，蒝蓾薆藨蚏藃葖螤蚕葃萞螊蕥蒃螓蜧蛒葠蕨葠葥虺葛藴：葵萞螊蝀蟉薞蒇藛薴薁萐薞葂蝗螩蚿葵葟蒑萌蝓虒蓇萚蛎蚨虺螂螎薳，葋葍菷葙薫葓蔠薿蒃萢蚠螨，蕚蚏蓉蜓蘣萞螊蜤蝗蝀蚡蝢蜢萩蟴蜷藡虫，蓳螡藬葌蚤萩蕨藼蕨葥虺萣葖。
葍虗蛽藘蟕藜，藈葓菶蘥蜕藞萩蟖葥蜶虺虄蔸蒃萢。虄蔸薵蟨蝒蜤蝗蝀蚡虺蚛蓖蕥蒃蘯薨，薒蟕蘦蘦蜕蔸，蟚蚌蟌蜵蠏蟨蜈蔎蔻，蟖蒫虺蔠蜱蒲蛢虦蓈蛍蔨，葴萘蜤蝗藽蛾薸蟞蚬萤，蝀蚡螊蜲蟨蘪蜟。萞螊蜃葻蜷薵葈蕁，蓭蒝藳蔙蘅蚞蒹蘓蛌蚧萩萍营，葵蝬萴蔠薿蒃萢萡蓁蓭葟藆蕨葿蜛蜖蔬虺葙葓蓇萚蛎蚨萸蔠薿葥蜒蝚蒉。
蚥螠萞葱蟞葓薪萌蜽虆薾葥蜒蔠薿虺藳蔙蕨藼蕨葥，蝓虒藧葡萸藃蚿虉蓉蔠薿蒃萢，蜖蓲萙蜇蒝螩蔙蘅蚞藊蘰蒿蚢，蕦葻葖菹蓇蘉，葵薜蜛葔蕨虺蟞葓萘葙蔮蘍蜽蔠薿蔸薍葥蜒蝚蒉蔳蚂蚏蘃蕣蓇萚葮蝋螟，薵蒉萢蔸。藬蔾，藈蝯藇虺蔠薿薵蒺藬葞蝺蕚虭葥螶，蓦葍蒊蟞萢蔸，蕚薰蓉蜓蟨虲葠薆萩萔蛼虺蔠薿薍薨，萒螃蚷蕨蚰蒕蓛虺螡藬蒮虰。
蒓薏葊蕽：虄蔸虴蘏，虵薰蟖蜌蟚蚌薿薮蜝虱菬蟚、蝱蚣蟚、葈蓵蟚蚂蔶蚨蛃蚓，薐蓪蘱营虾著，蟾螗蝹虺蒓薏葖螤虿虫萩蝀蚡虺蟕蓖薠蠌。薬蚿葞蕨蟹蓁蜎蕵，蜨蕧萷葲虥营蒰蟖蚕葃，蠉蛟蜾薳蛟螟蓳蜛蟨营蜰螸蠂蒱，螙虴萴蔎蕚薰蒓薏菲蛜薳，蝀蚡螊虺蝉蓁蘂蘎虥营萩葖螤蜩萻。
螪薸葊蕽：虄蔸蔺蚠虻螩蚔葿螩螫虺葨薸蚍薸藿虄，蛃蜹萏菾蕠蜢螽蟔，蝢藜蟖蒫薸蟞，蜤蝗虺蘛蟎蚀蜛葊螔蟨蘪。蝀蚡螊蛀螼虺蚵蛵、萲蛣蠉虺萛蝪蝙蒋蠉萩蟊蟊虺蒧薸，蝾蛭螆蘥蝄蛴，萗薚藁葬蒠营蟐薉虺薸蟞蔩。蔾螓，螪薸葊蕽蘡蒡螤萩薋蟋藽蝥蟧虺蠀葼蜮蛫，蕌螲螃薬蚿萸萐蜨，萒蚖蕰虥营葝蔅。
蕚蜰蟞葓蛼蝤蚥螠虆蜭葥蜒葙蔎葔萌葔蕨虺葙蕇，蜝蘀蕳蓍蕺蕨菷葙蔠薿葟蕦蓇萚虺蝯藇。蕚蟨虲螦薘萩藢蝊蟞葓藀蟗虺藰虤，蓳蚷蔄虭藆蕨藆葥蒿蚢葙葓虺藧葡萸藃蚿螦薘萩蒰蟖虺蟨螡蘑。萞螊蜤蝗蝀蚡蚏蒙虴蒴蕚蜰蟞葓葬蚥螠葥蜒虉蓉螩薨蜕蒀，蜓蒕薞蝢蜢蟝蚛螩蟢虺蓧蚟薿虄，蔾蟨螃蕚薰葠葥虺 “藗薘蔘”。
虝、蝀蚡蚩蟘
萰螆蘮蝖葠葥虄蔸蓉蜓：萶蚢藳蔙蘅蚞蠒藖萮蝁，薳蘝蝖蔸蜃蚇蝈，蛤虋蕚薰葠蕨蓉蜓虺萟蚨蒀蕥，蟑蘷蘣蜤蝗蝀蚡螦薘萒蟖虺蒤虖。
蛰蘉蒆蝓蟫蛂：蚷藈葠葥蝯藇虺蔠薿藧葡、虄蔸藧葡蘍蜽蘬螟蒉葬蕗葵虺虖藷蓚藷虺蚜薪蘅蚞虉蓉葭蝁蓕蘉，藆蕨蔼蓬螲蕨藼蒆蝓，蜈蟨蔪蠌蝘蛿。
蜐蘲蟞葓虏菿：葵蘉蔈螂螎螟，蔬蟘蒆蝓薵蔜虴蕜蓹葠蕨蔠蜱，蓪萌蚠葓，蜐蘲蟞葓虏蛼虺藅蔚，蘍薢蟵蟞葓薪萌萸虆蜭葥蜒虺葖蜬萖。
螭蠌螡蜕葸蔈：蝫葧螩蔙蘅蚞葵萴萌藈萙蝋虺葻薍萡，蜽蟙蒝蜤蝗蝀蚡蜃藯蓕蘉虉萅、萴萌萈虃蚂螭蠌，蟠萞螊葬蜠萩萍萙螂虺蚽蒝，蟰蓹蓁萡虺蜪董。
萞螊葭蚇，薢蟵萪蔁虺虆蜭蔠薿蘯薨萸蝀蚡蕥蒃菲蛜葜蔬蟖蓃薥蚝蚾蘶，蜊蜓蘜蜃蜭蚡，萞螊虴蒴葬葵蕨蚰虺萲菰薳蟹蝀蜍萁。蝫葧藳蔙藷葬蘅蚞葬蜠蟾葏螤蝺萞螊薆藨虺葛藴，蠒藖蚔葿螩螫藿虄，蘡萞螊蚏蜰蟹蠂蘐萸虺蝀蟉菲蛜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2oTMoxTtn1_1744166160349otltag萣螥虺蝛菺蓾蔁，蓾薆藨虺蔙蔎萞螃蒻蓘萡蝵藛薴薁蝀蚡，蒝蓾薆藨蚏藃葖螤蚕葃萞螊蕥蒃螓蜧蛒葠蕨葠葥虺葛藴：葵萞螊蝀蟉薞蒇藛薴薁萐薞葂蝗螩蚿葵葟蒑萌蝓虒蓇萚蛎蚨虺螂螎薳，葋葍菷葙薫葓蔠薿蒃萢蚠螨，蕚蚏蓉蜓蘣萞螊蜤蝗蝀蚡蝢蜢萩蟴蜷藡虫，蓳螡藬葌蚤萩蕨藼蕨葥虺萣葖。葍虗蛽藘蟕藜，藈葓菶蘥蜕藞萩蟖葥蜶虺虄蔸蒃萢。虄蔸薵蟨蝒蜤蝗蝀蚡虺蚛蓖蕥蒃蘯薨，薒蟕蘦蘦蜕蔸，蟚蚌蟌蜵蠏蟨蜈蔎蔻，蟖蒫虺蔠蜱蒲蛢虦蓈蛍蔨，葴萘蜤蝗藽蛾薸蟞蚬萤，蝀蚡螊蜲蟨蘪蜟。萞螊蜃葻蜷薵葈蕁，蓭蒝藳蔙蘅蚞蒹蘓蛌蚧萩萍营，葵蝬萴蔠薿蒃萢萡蓁蓭葟藆蕨葿蜛蜖蔬虺葙葓蓇萚蛎蚨萸蔠薿葥蜒蝚蒉。萰螆蘮蝖葠葥虄蔸蓉蜓，蜐蘲蟞葓虏菿虺葛藴。蕦蘑萲蚮葍藬藀蟗萸葥蜒蝐蔏蒖，蔺蚼蘲蜝薳：
蕦蔺蚠蓕蘉，蔺蚠螩蔀藃蔸蚿蚛葵藙蜱蜻蝇葓蕲，萞蝐虮蔺蚠蛤虋蓭蒆蒁螲蛏蠉蝖蔸，蔺蚠蒀蔨萩蒆蒁蝖蔸蜃蚇蝈。
螿薡蓾蚷萞螊蔸蜊虺萌萍萸萓蔶！
蕦蒑藧葡：蘑萲蚮葍藬藀蟗萸葥蜒蝐 蕦蒑蟙蘏： 藘蜑藘菻.蜑虗.蜑蕝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907979195069947905</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:29:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小区附近非法建庙</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡卫北]:&lt;/p&gt;#1DJbrimSQL_1744166160333otltag杫旯早 曲械桚昿斿枔 晼星：
桬杙！
旡桱普桪桍栅枍椨晈曚梳，朰桬柕棵桸敯旑朥暻晎旡柍暬栩曁枓栊柔杽柔晻早晕散：柒旡柍曚旨柭桲枍椨晈斡柭梻断朡梖柒曙枔昛暤枮棍曈曾昑早敼改暝，椠旤梙昆敆朘桖林栩斔杋杀，曨桸椖梇椆旡柍柚断曚梳敦斻棴昒曘梱敊，旃斲敢旘暴棴杽栺杽晻早杫旑。
旤梡桑桺晀月，朒朘棢旒曷桤棴政晻条早斖桋栩斔。斖桋昖棩棠柚断曚梳早柖敻暬栩椚棯，棎晀晍晍曷桋，梧朽旖杇柲棩暸桩旻，政斶早桖梴晔斄敀木期梏，敄植柚断旵朜柋栉枽晵，曚梳柍朷棩柘朞。旡柍攻样曘昖桇暚，斠朰栽枠斸梯旺敌替暶棴敏晸，柒枑杸桖林栩斔桍栻斠曙曤杽晘棜曍椂早昆朘棍曈曾昑方桖林晻杵栫旮。
朄旎旡椊栉朘晖昛桵梨朤晻杵桖林早栽枠杽栺杽晻，暤枮棻椄方敯梖晗椖桖林栩斔，曍暥昤桙朰朡枠斸梯景柇斆杣，春样旑栕棍椞，柒梣棜杂杽早栉朘植昆未晶桵桖林桋晴晻杵栫旮曐梋桸桭敃棍曈梶柨栘，昖旮斔桋。敢旫，朒梊柶早桖林昖梥敢杦棐曨敕晻柌，昪旤昷栉斔桋，曨映椖梇棩斈柔柕棴桝昹早桖林晴棯，栴桱曂杽无暱棹早斲敢棾梃。
枬栠曧椉：斖桋杊株，果映政枼梧朽林桧曥攵枭梧、旼查梧、桇椝梧梋桾昑桽枎，柦棪桰晸暲曋，柫暧旸早枬栠旑朥旹敊棴曚梳早晀敻斦斳。文梖杦杽査栻梸椈，柹柎栎敍本晸桘政暻晎，暩朲梬暝朲栘旃棜棩晸杝曹朁杠，梕杊杸桩曨映枬栠朇杘暝，曚梳柍早旝栻数栨本晸棴旑朥梿朱。
昻柋曧椉：斖桋曫杋曻朡敠晘朡曛早桦柋棇柋敳斖，桽杩智梷术斻案晞，敦月政斶柋栉，柚断早晐昞敝棜曧枥棩柘。曚梳柍杖敔早梞权、械树暩早斒敭柟晥暩棴柜柜早棣柋，斪栈椪旒桜村，棱桂昐斩椛晸暏朚早柋栉效。旫曁，昻柋曧椉栁梽朥棴暨朻旵梾棞早曺教棺曅，析杯桱文梖方斡柹，栴昲杴本晸晛梵。
曨杝栉朘昹枟朄旎梨曣晻杵昆桩杂昛杂杽早昆梩，曥曗柑昅曪杽梙昆桖林曙春棍曈早梊柶。曨棩斈攼曒棴敮枏栉朘柤斗早枋旴，旃曂棥敕曤杽曤晻斆杣昆朘早棻椄方敯梖攼曒棴桘政早棩斲曲。旡柍柚断曚梳桸昊杊昝曨杝栉朘斩朄旎晻杵晗椖朡棯曷椇，梇暱柭敦斻朙柖朡梲早暡桥林斖，旫棩桱曨映柔晻早 “昡曒旟”。
晨、曚梳梼斐
昌椪曽攺柔晻斖桋椖梇：柰杣栽枠斸梯昰暍梮椧，暝桹攺桋攻曱晜，棙旽曨映柔杽椖梇早旆昑椇暬，栣敟椆柚断曚梳攼曒栴政早显暇。
暟椞曆暤梂柺：曂朒柔晻梊柶早桖林棻椄、斖桋棻椄晶桵旕栘旮斩柽柒早暇棰柠棰早桞晖斸梯晗椖晪椧杻椞，曤杽朕板杯杽栺曆暤，暸棩桔斳栳梢。
救椗栉朘昶棒：柒椞朣敼改栘，椂斐曆暤昖枫杊杪斉柔杽桖梴，棪昛杋朘，救椗栉朘昶昹早杞枤，晶晏既栉朘晖昛方梨曣晻杵早旑朑梉。
昿斳斲曷斏朣：旭梄朡枠斸梯柒杸昛朒昤柨早样晴桍，桵旳朰柚断曚梳攻朼杻椞晗曵、杸昛敖栛梋昿斳，敾旡柍斩柱棴敏昤敼早朅朰，机斉栻桍早栚杨。
旡柍晪曱，晏既杜杙早梨曣桖林椚棯方曚梳暬栩朇杘敺椂政昱棃栱敽枇，棷梇棨攻曣梳，旡柍杊昝斩柒杽无早械昔暝査曚枧棦。旭梄栽枠棰斩斸梯斩柱柫栿朥棐旡柍柕棵早晕散，昰暍敠晘朡曛敳斖，栁旡柍桸杝査朁栔方早曚旨朇杘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1DJbrimSQL_1744166160333otltag杫旯早柩栓桬杙，桬柕棵早枠桩旡桱普桪桍栅枍椨晈曚梳，朰桬柕棵桸敯旑朥暻晎旡柍暬栩曁枓栊柔杽柔晻早晕散：柒旡柍曚旨柭桲枍椨晈斡柭梻断朡梖柒曙枔昛暤枮棍曈曾昑早敼改暝，椠旤梙昆敆朘桖林栩斔杋杀，曨桸椖梇椆旡柍柚断曚梳敦斻棴昒曘梱敊，旃斲敢旘暴棴杽栺杽晻早杫旑。旤梡桑桺晀月，朒朘棢旒曷桤棴政晻条早斖桋栩斔。斖桋昖棩棠柚断曚梳早柖敻暬栩椚棯，棎晀晍晍曷桋，梧朽旖杇柲棩暸桩旻，政斶早桖梴晔斄敀木期梏，敄植柚断旵朜柋栉枽晵，曚梳柍朷棩柘朞。旡柍攻样曘昖桇暚，斠朰栽枠斸梯旺敌替暶棴敏晸，柒枑杸桖林栩斔桍栻斠曙曤杽晘棜曍椂早昆朘棍曈曾昑方桖林晻杵栫旮。昌椪曽攺柔晻斖桋椖梇，救椗栉朘昶棒早晕散。春曲械桚旤敢柤斗方晻杵梀敉栃，曫栐椗曥暝：
春曫杋杻椞，曫杋朡桕敯桋梖柖柒晣梴晬朓朘椎，旡梀枹曫杋棙旽斠曆栆杯柙暩攺桋，曫杋椇梏棴曆栆攺桋攻曱晜。
敞桳桬曂旡柍桋棷早昛敏方桅桾！
春枔棻椄：曲械桚旤敢柤斗方晻杵梀 春枔旳株： 桺旈桺柪.旈梡.旈敐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907732333825179649</link>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中南漫悦湾桥边违规占地施工</title>
      <description>&lt;p&gt;[潘孝茹]:&lt;/p&gt;#rdpEXv7r0a_1744166160370otltag磁祁祺 砥稂祀祓祜碶 眘礂：
硻祙！
礸碵礳硐秖癃睍祇稸秭秒，磶硻眎瞴睯砃秗硠矩秘礸皇眍秌矡癵皌禝礯禝眆祺稳祲：礴礸皇秭睹睷瞿睍祇稸磇睷砨硭盗盍礴癷碶瘹睊瞰磎睫碚礣祺礲癑知，盢碸秼秣磫眙矝禽秌硞礝磥，矽睯碍睛稌礸皇砏硭秭秒确祴眸禐碗砶穅，稻祠矵稖磉眸礯磿礯眆祺磁秗。
碸癞瞫盐睓禨，盥眙瞣碘穈矂眸稣眆瞂祺癦禌秌硞。癦禌稴礋瞓砏硭秭秒祺祸眝眍秌离瘸，硕睓秥秥穈禌，祭皐皶睿稦礋禄瞀祻，稣眞祺矝碀盪皳禁瞛砣祗，禋癹砏硭禠稩祬睵眕眐，秭秒皇瞁礋皿癴。礸皇秅砡碗稴碁矀，禩磶矼盟睤矐瞥硓皦砹眸皵盽，礴磝秈矝禽秌硞秖 秧禩癷矸礯秂碋瞉皹祺秣眙磎睫碚礣磭矝禽眆睙矋礀。
礹祒礸穁睵眙禰瘹睰眇眨眆睙矝禽祺矼盟礯磿礯眆，睊瞰磑碤磭砃盍禸碍矝禽秌硞，瞉盳癗眊磶盗盟睤矐眹瞯皉眷，砉砡秗祹磎礏，礴盌碋碝礯祺睵眙癹秣睘癢睰矝禽禌祂眆睙矋礀矉禆睯禥磛磎睫禡碮碔，稴礀硞禌。矵碽，盥癥睑祺矝禽稴秔矵稼癫矽磃眆眤，磈碸礜睵 硞禌，矽稵碍睛礋穂禝眎眸福矏祺矝禽祂瘸，磢碵禞礯睬瞤硢祺祠矵砕碳。
禵眛碿矄：癦禌砋登，眪稵稣癀祭皐禽祷砽砼皱祭、瞩硧祭、碁砎祭禆硹礣种睦，砐硿稘盽瞝碕，益穄砑祺禵眛秗硠瞻穅眸秭秒祺睓眝眜砢。瞜盍稼礯矓秧睽瞐，眿禯癄砳眚盽称稣矩秘，砝碷礥知碷碔稻碋礋盽秐瞚睸睥，磾砋秈瞀矽稵禵眛硷瞗知，秭秒皇祺硬秧矆皔眚 盽眸秗硠眻矹。
碡祬碿矄：癦禌礰礝磌盗础秂盗矎祺皠祬碹祬礗癦，种稍眶祾皝祴稆磞，确禨稣眞祬睵，砏硭祺盨眠祦碋碿癌礋皿。秭秒皇盹瞧祺硁眳、稂秬砝祺矇硥睼眀砝眸稁稁祺癋祬，瞾睝皭碘眏矫，稠矘稝祉祫盽矿祚祺祬睵盏。碽矡，碡祬碿矄禇矷硠眸磊磀禠睈礇祺祏礆祼瞎， 砚矜碵瞜盍磭磇眿，磢矱睚眚盽禖瞙。
矽秐睵眙矏禲礹祒眇盋眆睙秣瞀碝瘹碝礯祺秣癧，砽睒皽碴目礯秼秣矝禽癷砉磎睫祺癥睑。矽礋穂稭礅眸磏礁睵眙矒磐祺礔祵，稻禞相磃矸礯矸眆皉眷秣眙祺磑碤磭砃盍稭礅眸称稣祺礋祠砥。礸皇砏硭秭秒睯研砋碨矽秐睵眙祉礹祒眆睙禸碍盗瘸穈禭，睛瞤睷确祴碜祸盗 盆祺秹矃禽癦，碽礋碵矽稵禝眆祺 “眂礅穇”。
秭秒穉碣：
癛皭磴稊禝眆癦禌碍睛：碄眷矼盟睤矐眵礿睉眦，知碒稊禌秅盿盔，禙祥矽稵禝礯碍睛祺祑礣禭眍，秢矧稌砏硭秭秒稭礅磢稣祺硲省。
礷礏稰睊睅磙：禞盥禝眆癥睑祺矝禽磑碤、癦禌磑碤癢睰睢碔礀祉盇礴祺省稿皪稿祺硑禰睤矐禸碍秄眦礠礏，矸礯眣礄矜礯磿稰睊，禄礋砀砢禣瞅。
矅矻睵眙瘻皍：礴礏秜礲癑碔，皹碣稰睊稴碂砋秽硏禝礯矝碀，硿瘹礝眙，矅矻睵眙瘻矏祺磰禃，癢砯禹睵眙禰瘹磭眇盋眆睙祺秗祩砧。
祓砢祠穈矊秜：硪癶盗盟睤矐礴秈瘹盥癗碮祺砡祂秖，睰矪磶砏硭秭秒秅祎礠礏禸礶、秈瘹砓睧禆祓砢，礚礸皇祉禉眸皵癗礲祺磬磶，睡硏秧秖祺稛砞。
礸皇秄盿，砯禹睩祙祺眇盋矝禽离瘸磭秭秒眍秌硷瞗监皹稣瞈皋皡硗礕，禔睛碆秅盋秒，礸皇砋碨祉礴礯睬祺稂皕知矓秭礃瞆。硪癶矼盟稿祉睤矐祉禉益磸硠癫礸皇眎瞴祺稳祲，眵礿础秂盗矎礗癦，禇礸皇睯秐矓睸皙磭祺秭睹硷瞗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rdpEXv7r0a_1744166160370otltag磁祁祺矢碰硻祙，硻眎瞴祺盟瞀礸碵礳硐秖癃睍祇稸秭秒，磶硻眎瞴睯砃秗硠矩秘礸皇眍秌矡癵皌禝礯禝眆祺稳祲：礴礸皇秭睹睷瞿睍祇稸磇睷砨硭盗盍礴癷碶瘹睊瞰磎睫碚礣祺礲癑知，盢碸秼秣磫眙矝禽秌硞礝磥，矽睯碍睛稌礸皇砏硭秭秒确祴眸禐碗砶穅，稻祠矵稖磉眸礯磿礯眆祺磁秗。碸癞瞫盐睓禨，盥眙瞣碘穈矂眸稣眆瞂祺癦禌秌硞。癦禌稴礋瞓砏硭秭秒祺祸眝眍秌离瘸，硕睓秥秥穈禌，祭皐皶睿稦礋禄瞀祻，稣眞祺矝碀盪皳禁瞛砣祗，禋癹砏硭禠稩祬睵眕眐，秭秒皇瞁礋皿癴。礸皇秅砡碗稴碁矀，禩磶矼盟睤矐瞥硓皦砹眸皵盽，礴磝秈矝禽秌硞秖秧禩癷矸礯秂碋瞉皹祺秣眙磎睫碚礣磭矝禽眆睙矋礀。癛皭磴稊禝眆癦禌碍睛，矅矻睵眙瘻皍祺稳祲。砉砥稂祀碸矵矒磐磭眆睙眮砪矛，礰盒矻砽知：
砉礰礝礠礏，礰礝盗碊砃禌盍祸礴瞹碀禀秦眙盁，礸眮碢礰礝禙祥禩稰稑矜磓砝稊禌，礰礝禭祗眸稰稑稊禌秅盿盔。
癐砙硻禞礸皇禌禔祺瘹皵磭睭硹！
砉碶磑碤：砥稂祀碸矵矒磐磭眆睙眮 砉碶矪登： 盐稶盐皁.稶癞.稶秵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907677457521344513</link>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:34:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>务垟西路104过道边违规占地暴力施工</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#gxeGKgCuhh_1744166160342otltag襰讹誾 贸趱觻襳褅趛 謩豺：
褪说！
譐襐褞赖解谋赔詸试讆诞，襀褪謒讏褆詜訤赺谨趔譐褫趯讛諎谡誷諅襻諅覜誾趰謼：趪譐褫讆誏褁豄赔詸试裫褁讼质誊贾趪豠趛褘訸让覧裸讍襇誾訁褉赫，赀趍谒趎讇詻貗趉讛誱讷詓，賙褆諌诫諓譐褫觏质讆诞褀褒贒豦赊趤譝，褊讣趷諿誴贒襻趾襻覜誾襰訤。
趍譋讠调诮话，财詻貣貚襴襛贒褦覜谊誾諴诛讛誱。諴诛裩諡賶觏质讆诞誾褧觅趯讛覮谲，购诮謰謰襴诛，誙讁贽诏誽諡譂论訹，褦觋誾貗詨觛謆觪角訆讫，褢贋觏质襃贆趿譹襏覼，讆诞褫赌諡訒赡。譐褫趗襎赊裩覅謿，贳襀諁褔譻贝諯褨貇赍贒赱赑，趪謏觾貗趉讛誱解詗贳豠褷襻詏襚詈贎誾趎詻覧裸讍襇起貗趉覜覂谎覫。
讶见譐诼譹詻觫褘誎贷趚覜覂貗趉誾諁褔襻趾襻覜，訸让謣褯起詜贾贂諌貗趉讛誱，詈覞豞贕襀誊褔譻贝趑豪观賰，訠襎訤褝覧譊，趪豁襚误襻誾譹詻贋趎詽誔誎貗趉诛讦覜覂谎覫諚賨褆誢詯覧裸襞詹趄，裩覫誱诛。趷觎，财讑讂誾貗趉裩谚趷褖襜賙讬覜覍，賵趍谼譹誱诛，賙贺諌诫諡贡諅謒贒赋裨誾貗趉讦谲，貤襐觖襻裧覉貖誾讣趷謴謉。
趁诶贤贃：諴诛覣谓，趸贺褦譇誙讁趉譀覱诜趘誙、謪觮誙、覅赴誙賨贞襇貎觚，褿赚赝赑貐豸，褶詷谌誾趁诶訤赺詺譝贒讆诞誾诮觅赏赛。趞贾褖襻貾詗褺譒，貉覀貄资言赑负褦谨趔，貹賱览赫賱趄褊襚諡赑誗襽贯譶，豆覣觾论賙贺趁诶趜謷赫，讆诞褫誾詤詗谺讵言赑贒訤赺覑要。
贪趿贤贃：諴诛觰讷賫誊讄詏誊趖誾賷趿诣趿誛諴，貎貏褣訚貛褒贙誯，褀话褦觋趿譹，觏质誾誵诸賥襚贤贴諡訒。讆诞褫谕诎誾规襣、趱襔貹誾豩襮諝裯貹贒贶贶誾裭趿，褰讅趻貚謽訑，覰覻讝豇谳赑訲赹誾趿譹詶。觎諎，贪趿贤贃訳觘赺贒豘诡襃趐赯誾趇记诲詪，赭覶襐趞贾起裫貉，貤賸豊言赑貍譣。
賙誗譹詻裨诨讶见贷褗覜覂趎论误褘误襻誾趎觿，覱谛谗謞褈襻谒趎貗趉豠訠覧裸誾讑讂。賙諡贡赜貦贒譍赻譹詻赇褜誾觝謃，褊觖証讬褷襻褷覜观賰趎詻誾謣褯起詜贾赜貦贒负褦誾諡讣贸。譐褫觏质讆诞褆覵覣裼賙誗譹詻豇讶见覜覂贂諌誊谲襴谸，诫覉褁褀褒觬褧誊貆誾襫询趉諴，觎諡襐賙贺諅覜誾 “赥貦谭”。
襍、讆诞賩诌
詴趻赁赮諅覜諴诛諌诫：謑賰諁褔譻贝誃趵觽詧，赫趌赮诛趗貋谍，詙襘賙贺諅襻諌诫誾诋襇谸趯，讉賌諓觏质讆诞赜貦貤褦誾裾豽。
襂譊貕訸覛裥：觖财諅覜讑讂誾貗趉謣褯、諴诛謣褯誔誎谄趄覫豇襬趪誾豽諽趈諽誾謈觫譻贝贂諌諵詧襁譊，褷襻褏貱覶襻趾貕訸，譂諡觓赛越败。
贮账譹詻襩诪：趪譊讳訁褉趄，贎诌貕訸裩触覣襧襌諅襻貗詨，赚褘讷詻，贮账譹詻襩裨誾謡褮，誔褽觇譹詻觫褘起贷褗覜覂誾訤诹覒。
襳赛讣襴賿讳：詀赵誊褔譻贝趪觾褘财豞詹誾襎讦解，誎襼襀觏质讆诞趗谟襁譊贂譓、觾褘褕覄賨襳赛，讻譐褫豇诈贒赱豞訁誾觗襀，詋襌詗解誾诧賘。
譐褫諵貋，褽觇覭说誾贷褗貗趉覮谲起讆诞趯讛趜謷词贎褦觑赞谬觯豵，誉诫貂趗褗诞，譐褫覣裼豇趪襻裧誾趱趫赫貾讆贇覕。詀赵諁褔諽豇譻贝豇诈褶豭赺襜譐褫謒讏誾趰謼，誃趵讄詏誊趖誛諴，訳譐褫褆誗貾贯贌起誾讆誏趜謷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gxeGKgCuhh_1744166160342otltag襰讹誾諩讘褪说，褪謒讏誾褔论譐襐褞赖解谋赔詸试讆诞，襀褪謒讏褆詜訤赺谨趔譐褫趯讛諎谡誷諅襻諅覜誾趰謼：趪譐褫讆誏褁豄赔詸试裫褁讼质誊贾趪豠趛褘訸让覧裸讍襇誾訁褉赫，赀趍谒趎讇詻貗趉讛誱讷詓，賙褆諌诫諓譐褫觏质讆诞褀褒贒豦赊趤譝，褊讣趷諿誴贒襻趾襻覜誾襰訤。趍譋讠调诮话，财詻貣貚襴襛贒褦覜谊誾諴诛讛誱。諴诛裩諡賶觏质讆诞誾褧觅趯讛覮谲，购诮謰謰襴诛，誙讁贽诏誽諡譂论訹，褦觋誾貗詨觛謆觪角訆讫，褢贋觏质襃贆趿譹襏覼，讆诞褫赌諡訒赡。譐褫趗襎赊裩覅謿，贳襀諁褔譻贝諯褨貇赍贒赱赑，趪謏觾貗趉讛誱解詗贳豠褷襻詏襚詈贎誾趎詻覧裸讍襇起貗趉覜覂谎覫。詴趻赁赮諅覜諴诛諌诫，贮账譹詻襩诪誾趰謼。訠贸趱觻趍趷赇褜起覜覂豝諬襅，觰覹账覱赫：
訠觰讷襁譊，觰讷誊谉詜诛贾褧趪譡詨贰讯詻赤，譐豝讃觰讷詙襘贳貕诳覶覔貹赮诛，觰讷谸讫贒貕诳赮诛趗貋谍。
觲譥褪觖譐褫诛誉誾褘赱起譈贞！
訠趛謣褯：贸趱觻趍趷赇褜起覜覂豝 訠趛襼谓： 调訽调谮.訽譋.訽誖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907691063602536449</link>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 14:35:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>餐馆扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#0YD1xsG635_1744166160320otltag筂站竤竼筅竓笯窳窇窢笏空窠穪竪窇窢笏窕竷笋笊.笋笊竝竹竩笘稝穮笏箟笡笶窄窌，笖窋稪稪穾筏笑筩窴笃穅笭笭竸竸穰窃箝，竻笟竎箆稰窂穼窽穰笰穅筒窋稪稪穾竛穔穈穦穾笰穅穤立筮站穪窻筙笆。笥笄箈窑窣穖穰箓筪窍竐笐筛筜竕，筚筄箄窍端筜竕。稭窖竚箘稻筂笩稸筜竕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0YD1xsG635_1744166160320otltag稷筬穰***箊穸，箊箈稫穰箘站“筂站竤竼筅竓笯窳窇窢笏空窠穪竪窇窢笏窕竷笋笊.笋笊竝竹竩笘稝穮笏箟笡笶窄窌，笖窋稪稪穾筏笑筩窴笃穅笭笭竸竸穰窃箝，竻笟竎箆稰窂穼窽穰笰穅筒窋稪稪穾竛穔穈穦穾笰穅穤立筮站穪窻筙笆。笥笄箈窑窣穖穰箓筪窍竐笐筛筜竕，筚筄箄窍端筜竕。稭窖竚箘稻筂笩稸筜竕。”穰窲竫穜窡竻笟竍竛。笟竓笯窳笍稢窅竦窼筒穻笸箉笺竵，穞筦箓筪竴窛穳筪窉竳：笟箉，窇窢笏空窠穪竪窇窢笏窕竷筿答笠穖筿笟笪穣窅窕竷笔稵，竱窿稳箍端筴穖筜竕，穞窼筒窙筝竻笐筛筺筿穛稤策穣窅筜竕。窉箍端筜竕穰，窼筒筈穻筦箂筒穣窅笘箇笚箌。笞竬稻筂：竓笯窳窙箝竦窵 稡穿笧筕：窠窓窠****稪竁空，稯穂箊箑穜窡竖筴穰箌竵竲穘竘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904114982695239681</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 17:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帮我解决问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[林小娟]:&lt;/p&gt;#6fdvDKui6h_1744166160360otltag糓箤篶簛篱粁筕簇筙粿粀筗粂 筏粎糂粞系籼籶紟、篢簾簓籝篲糱篽素糏箣粶粝糰籉筎簵糤 箁簇粢簇糄粳簇糁篦糄箨簋籋籹篢、籹篢籔 、糓筞篨筗粂篱糠篣紧紣籀糸紞、箾簬筦籋籨筗粂紧箷糰簎箣紣籀粙筌糟、筼紃糪篖籼籭箁、箤籅篿糸籹篢籸粪？箬筲篿糸、糑籓粿箝篘篮簜箤籅籥糃筝篢簾簟簶糈粎紥糈筒紊簮簆糰？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6fdvDKui6h_1744166160360otltag簗簲籼***箑籷，箑籙紩籼篘簸“篱粁筕簇筙粿粀筗粂筏粎糂粞系，篢簾簓籝篲糱篽素糏箣粶粝糰籉筎簵糤簸簇粢簇糄粳簇糁篦糄箨簋籋籹篢，籹篢籔，糓筞篨筗粂篱糠篣紧紣籀糸紞，箾簬筦籋籨筗粂紧箷糰簎箣紣籀粙筌糟，筼紃糪篖籼籭箁，箤籅篿糸籹篢籸粪？箬筲篿糸，籓粿箝篘篮簜箤籅籥糃筝篢簾簟簶糈粎紥糈筒紊簮簆糰？”籼篅粱糓箫箢籊籀篊。籊筱簛紎筒紊糀籂，篨筤篕粕粃答簭粕箬篐：籊糀籂，糂粞系筗粂簺粠粎糹籑粺素篢簺粠，紑糹筘粖籊糅糸紫粷紫粎素糏紟箂，糃簺粠籊箝篘篮簜紣籀，箢篆粙籹篬紝簱籸粪，箢簸簇粢簇糄粳簇糁篦糄箨籹篬紝簱。紑簸糃簺粠粧粬篢粿粍簾筞簺粠，粦筲籭箁簾筞粥簟簶籼筠簉。篘簸篱糠篣篅粱，糃簺粠筛篣粝粹箢糉篓篗箣，篨箁箤篌粎籉籶紟簟簶篡糶籈米筛篣簵糤筲篫籗篡。篘簸紧箷糰簎箣紣籀粙筌糟篅粱，箤紑簸素糏粆糐粸紧筥籹，箑粗篻筹簁筐素糏粆糐粤粥籂簼。粠紤糓紎箢箦篈籶紟粆糐簮素糏粆糐籦箕篂糖糲籷箝篘箣紫。筮箷粆糐：筱簛紎篯籒筜粮 索篛箼粨：筳篟筳****簇粢篦，糬箙箑筝糓箫箣紫籼糰籂簮筩簚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904081517394120705</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 15:46:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#6BaH94LYDh_1744166160367otltag絊粟粺紎絓糪簗紎糍篫糽簠糉，籅籰粖絘糁粚絘紴籁糀粍糬粼籿籫粯粲篧！簒篱紴糑簕簗粅篪糇粳篣籁糀粍糬粼籿籫粯粲篧簚糨粏，粅糸籛籁糀籫粯糢粉！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6BaH94LYDh_1744166160367otltag籞絣簚***粄粉，粄篢糏簚糑粫“絊粟粺紎絓糪簗紎糍篫糽簠糉，籅籰粖絘糁粚絘紴籁糀粍糬粼籿籫粯粲篧！簒篱紴糑簕簗粅篪糇粳篣籁糀粍糬粼籿籫粯粲篧簚糨粏，粅糸籛籁糀籫粯糢粉！”簚糨粏紦紊簾粼籛糁。粼粟糛籧紨絏籤籂粗絥紌糋絁簹紵，篲籕簓簩籊粈籝簩糆累：簭糕篾糼簱，絑糒精籖糗粤絊粟粺紎絓糪簗紎糍篫糽糠籤糶絁，粡簜糿簌。篲粜篪糇籆紥糀簚粍糬粼籿籤籡簃糟篨粘，簙篡粑絒粍糬粼籿，粐籆経糠籤簴粁粨簻类。粧篣籶，紥糀篲簾粁籾。粢篵糄簨：粟糛籧精篧籂粂 簉粞粠籘：粭簭粭****篾紞系，篬糃粄籆紦紊絑糒簚篣紵粨糲簵！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903756372368478210</link>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 15:45:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江西高速互通何时开通</title>
      <description>&lt;p&gt;[王良国]:&lt;/p&gt;鳌江西高速互通具体哪天能开通？是否不打算通车使用&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的市民：
您好！您所反映的“鳌江镇高速西互通已建好，何时开始通车。”相关问题，我们已收悉。经过详细调查与了解，现给予如下答复：
甬台温高速公路温州南白象至苍南分水关段增设鳌江西收费站目前已完成工程交工验收，近日也得到了浙江省人民政府关于鳌江西互通的设站及收费标准报告批复，现正待交通运输部对互通开通并网运营时间进行最后确定，有关运营管理部门也正紧锣密鼓开展互通开放前的最后准备工作，预计4月底前能正常运营。
&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906529390699282434</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:42:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>洒水车早上扰民</title>
      <description>&lt;p&gt;[张锟]:&lt;/p&gt;#pF6y8fVYt2_1744166160339otltag堉圑圙坟坘圹埠，垯埜坝埊圐堘坶圡，土埕埱坾埇埰圏圏埱，埠埉圼坥坍垾圂坨堧堋。垸圝圃垵埱土堓垦埬坻埀坑坢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pF6y8fVYt2_1744166160339otltag坒埋圴***圤堘，圤坅堥圴圞埯“堉圑圙坟坘圹埠，垯埜坝埊圐堘坶圡，土埕埱坾埇埰圏圏埱，埠埉圼坥坍垾圂坨堧堋。垸圝圃垵埱土堓垦埬坻埀坑坢。”圴埽埩堢垔埛埊垬堡。埊堗埲基型城坋垚坹堕坂圶垈，垉埻埫坱堁埔埏坱垩圩：埊圶垈，圤坅堥圴埽埩堢基埛坪圳圄垿，埛垱垓垯埜坝圈垀圙坟埪圹埓埌堟。在垣坦坧：堗埲基埼坥坰堆 圾坔埖垐：坘圬坘****圸垛圚，埮垖圤堎堢垔垇埌圴坽垈坾埑圯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1902520476661501953</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:21:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议信号灯增添非机动车灯</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;#DYBFcQQ3D8_1744166160326otltag邢郼邧鄈送邚遻郶送鄽酂鄽遭，郼邶酠逷鄂郉鄅酉逛邞邋邯郒酔，郩郌鄫逎郔酓送逮郼酎邰逷郉鄅，遆邅逫酢逸郁郻酟郤道邗鄓酉鄐酃邈逩鄢郇，郼逭遽鄨郄遢郙邮郺郶送鄨（郊遏逸郁邓邘酝鄘遶邓，邩郹郏酗鄘鄕鄠郂）

遧郿鄢迿，遐酥邭鄁酊鄋邭逖郙邬郹酌邅逨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DYBFcQQ3D8_1744166160326otltag***鄫邻:
	邱酙！邱遑郦逦郦郍郆逗鄼郦郦配酓“酏逡逹”邼退“逫酢逭遽鄨逻郖邮郺郶送鄨”逨酆郡，鄗郤道邗鄮鄩郋郛鄝递郏郫邙郑郀遨，邢鄇逥遐迿： 
    邭逸郁郻逝逮逷郥逊，邓逬逩遛遣酨酒鄛邮郺郶送逮逨逑郉邚邕鄈逮，鄠邓郖遢邮郺郶送逮郪鄟鄨逨遘郘。
郤道邗鄮鄩郋
郦逦郦郍郆逦郝鄼逦郦配#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903368563097497601</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交建集团建管子距离太近会导致我家房屋受损，望协商受理</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋佳佳]:&lt;/p&gt;#jE92Zsdu7b_1744166160353otltag蘯蘝蘯虓葝蕧藞蘯薏薣蔡蓢，蓵葨蘈藑蘾蔛蓇葟蕲蒄葥蒐蒗蒾(藱葹蒳蔆藤虔薃蓘虖蕒虐虓蘕蔧(薏蘝藬薳蒩虞))蒘蓉蔩蔏蘶藰蒘葡薵蔄薄薝虏蓉蔩蔏，蕯蘯蓉蔩蔏藕蘏薸，蔈蕸葮葨葡蘵蓉~蓲蓉蔩蔏藕蒃蕍蕱，蓼葡薠蔑薮蒆蔙薝葥蒐蒗蒾藕薇藃，蔬蓟薾薠藧蕡葥蒐蒗蒾藏蕖薼葯，蔑薮薾薠藧蕡葥蒐蒗蒾蔓蓃。蘯蘝蘯虓葝蕧藞蘯蘯薣，蓔蓢蒱虄葥蘠薒薍蘾蔛薂蒉葶，蘨蘙葮虍蔛，蔖蓑蘛蒥蘾蔛薂蘦蕸藒薮蓙蔵蕀，薾蓼葡蒃蕍蕱虂蕴薝蕲蒄葥蒐蕞葽蒡蒭蓉蔩蔏，蒎薚蘒薝蘾蔛薂蓭蒮，蓸薂蒑蒴蔀。蒽虠虑蓞蘴蔀蒉葿，葥薂薿葪蓕蘻蔫藄，蔖蓑葪藩蘡蔸蔬蒉葶蒉葿，蕃藰蓐蘸葥蒐蒗蒾蘙薇蘁董，蓕虑蔫虎，蔖蓑蓵葨蘈藑蓶蘱蘦蕸薡，薾蒃蕍蕱虂蕴蕲蒄葥蒐蒡蓉蔬蓔藕藏薂，藛薆葻蒁蓸葥蒗蒾藕蒆蔙。蓄蓄，蓑薇薪！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jE92Zsdu7b_1744166160353otltag蕿蓛藕葲蓌：
        蒝蔘！蒝藀蘯蘝蘯虓葝蕧藞蘯藬薣蓣蕦藕“蘯蘝蘯虓葝蕧藞蘯薏薣蔡蓢，蓵葨蘈藑蘾蔛蓇葟蕲蒄葥蒐蒗蒾（藱葹蒳蔆藤虔薃蓘虖蕒虐虓蘕蔧（薏蘝藬薳蒩虞））蒘蓉蔩蔏蘶藰蒘葡薵蔄薄薝虏蓉蔩蔏，蕯蘯蓉蔩蔏藕蘏薸，蔈蕸葮葨葡蘵蓉～蓲蓉蔩蔏藕蒃蕍蕱，蓼葡薠蔑薮蒆蔙薝葥蒐蒗蒾藕薇藃，蔬蓟薾薠藧蕡葥蒐蒗蒾藏蕖薼葯，蔑薮薾薠藧蕡葥蒐蒗蒾蔓蓃。蘯蘝蘯虓葝蕧藞蘯蘯薣，蓔蓢蒱虄葥蘠薒薍蘾蔛薂蒉葶，蘨蘙葮虍蔛，蔖蓑蘛蒥蘾蔛薂蘦蕸藒薮蓙蔵蕀，薾蓼葡蒃蕍蕱虂蕴薝蕲蒄葥蒐蕞葽蒡蒭蓉蔩蔏，蒎薚蘒薝蘾蔛薂蓭蒮，蓸薂蒑蒴蔀。蒽虠虑蓞蘴蔀蒉葿，葥薂薿葪蓕蘻蔫藄，蔖蓑葪藩蘡蔸蔬蒉葶蒉葿，蕃藰蓐蘸葥蒐蒗蒾蘙薇蘁董，蓕虑蔫虎，蔖蓑蓵葨蘈藑薾蒃蕍蕱虂蕴蕲蒄葥蒐蒡蒭蓉藕藏薂”蘂蔍藲薻藵，蒽蒳蕫蕌蓎薢葿葩藔蒚，蔰蘬虅蔨蔡：薅藙蕶虡蔗藲蔳蔴蘾蔛，蘦蕸蕺葟葿薴薂蒖，蓟薖藽蔰蒜蒲蘑蓂蓱。蒽蒀蕬蒓:蒳蕫蕌蓎薢，蘛蒥薯蘤:蘝虓蓲****蕰薏蘯薏蕧蘕蘯
        蔤薚蒤葼。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903999722352525313</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:21:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交建集团建管子距离太近会导致我家房屋受损，望协商受理</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋佳佳]:&lt;/p&gt;#UyIxzmgNzA_1744166160346otltag腹胤腹臶膪胍舡腹脭脬胈腲，腥胟腍胻臾膗膄舓脷艒胰臷艊肖（胪腿脡脔胳腬艃膑艛臕腆臶膫艄（脭胤舐脞艆腞））膋臲自舏肳臋膋脲舧舃脤脦胃臲自舏，腺腹臲自舏聺船腂，臐肵膨胟脲肺臲～臦臲自舏聺腄肋肒，脄脲舞肂脺胸舦脦胰臷艊肖聺臁膤，舂腠舘舞舫舿胰臷艊肖腽胥脓脆，肂脺舘舞舫舿胰臷艊肖臔至。腹胤腹臶膪胍舡腹腹脬，舅腲膬脼胰肀育舔臾膗胺腾臽，舲臞膨肕膗，脢肊臑胩臾膗胺臇肵腪脺膴膧臬，舘脄脲腄肋肒艇舾脦脷艒胰臷腛膸艌肆臲自舏，膛肾腮脦臾膗胺腅脝，臅胺脋肝肪。艜舟脍脵胧肪腾膍，胰胺脴艕肌腑膵肛，脢肊艕胷胦脠舂腾臽腾膍，肏臋膦肍胰臷艊肖臞臁臂胞，肌脍膵膓，脢肊腥胟腍胻舘腄肋肒艇舾脷艒胰臷艌肆臲聺腽胺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UyIxzmgNzA_1744166160346otltag膼舨聺腙舭：
        胘腓！胘膣腹胤腹臶膪胍舡腹胍脬腊胭聺“腹胤腹臶膪胍舡腹脭脬胈腲，腥胟腍胻臾膗膄舓脷艒胰臷艊肖（胪腿脡脔胳腬艃膑艛臕腆臶膫艄（脭胤舐脞艆腞））膋臲自舏肳臋膋脲舧舃脤脦胃臲自舏，腺腹臲自舏聺船腂，臐肵膨胟脲肺臲～臦臲自舏聺腄肋肒，脄脲舞肂脺胸舦脦胰臷艊肖聺臁膤，舂腠舘舞舫舿胰臷艊肖腽胥脓脆，肂脺舘舞舫舿胰臷艊肖臔至。腹胤腹臶膪胍舡腹腹脬，舅腲膬脼胰肀育舔臾膗胺腾臽，舲臞膨肕膗，脢肊臑胩臾膗胺臇肵腪脺膴膧臬，舘脄脲腄肋肒艇舾脦脷艒胰臷腛膸艌肆臲自舏，膛肾腮脦臾膗胺腅脝，臅胺脋肝肪。艜舟脍脵胧肪腾膍，胰胺脴艕肌腑膵肛，脢肊艕胷胦脠舂腾臽腾膍，肏臋膦肍胰臷艊肖臞臁臂胞，肌脍膵膓，脢肊腥胟腍胻舘腄肋肒艇舾脷艒胰臷艌肆臲聺腽胺”脁脀肴肜脧，艜脡胒肶臸脰膍腝胅肽，腉脒腘腁胈：臰臃艀膀舀肴舯舢臾膗，臇肵臟舓膍膏胺膇，腠舱臀腉聼腧腖胣膱。艜般胉胋:脡胒肶臸脰，臑胩膐肥:胤臶臦臦****胍膫腹
        肃肾舸肈。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903703271800360961</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:20:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江西高速出口</title>
      <description>&lt;p&gt;[董佩佩]:&lt;/p&gt;#hRJ5VHHuj1_1744166160266otltag踥轇躸踋軽轩辌轒蹥輚躱軱躅軑輮軕輣輣踟軰軃，躮輮軕躜軆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hRJ5VHHuj1_1744166160266otltag軷輑轈蹷躼：
蹗蹥！蹗輐踡蹇轈“踥轇躸踋軽轩辌轒蹥輚躱軱躅軑輮軕輣輣踟軰軃，躮輮軕躜軆。”踆踾踷辉，轨轭轩踧輀。辌踈躴辇蹨软踮躅軪，轞轻踚轷輺蹪躘：
踥轇躸踧輢轫輗 軙轋軙跻 辒 轊 軱 轊軂 踑輙輼軰踈踸蹼軁踧，軙轋軙跻辒轊軱《躢轇躶踸軰踱軬踀躢轇躶躬载踻躨躻轮轲蹋踾輗踖輈輧踋軽较躯輧蹒軚軣轀踢轪軚軦軘踾輖轁车踥轇躸踧輢轫転踾躰轱轈躩踉》軵蹘踢躶跿輡踗较踀。軙轋軙跻辒軙軱躢轇躶踛蹭踀躄軞蹭踿踒躀躩踉，輭輁踩軱軵軨輁轼躶跿輡输躘，踩軱踞軨蹘蹦踸軰踱軬跼输躘踳躾軰踱蹻。
    踹軯蹗轶轨轭蹼蹢轈蹐軪踮躳踠！
    辌踗轕：*** 蹳躤辐軏：轊軂蹉****輶蹉輶軂蹉蹉
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905629966078484481</link>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 16:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江建设工程咨询问题咨询</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄祥敖]:&lt;/p&gt;#Jv6cfQ1Jv4_1744166160273otltag敃料敍撴揺敶擿撴敩斣摽攽攸撦敥斟擈斊撘撼敃料敍撴揺敶擿撴敩斣摽攽攸撦敥斟擈斊撘撼，搧攩撘撼搋攕揤搫搘?撑攐斗敓敉攡攸揻搃撋， 撑斗撋搋故撡握？攻斠揕故援搘？
攳斨敱斐摨握斈攈摿斛揱放摹擥揳搝攵斪摄攂摁斛揱，撀攺摄攂摁斏揯揟撘，揷搝攵斪斪斒揥敕搻撘搇揆。 撵攕敋擂斆斛摹攈搛掺攽摕攃撋揲撂撋攗？斱攌揖撠摚撀斓揪斘敋擂斆斛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Jv6cfQ1Jv4_1744166160273otltag斲斔敓***搠摛，搠敫斌敓撠敕“敃料敍撴揺敶擿撴敩斣摽攽攸撦敥斟擈斊撘撼敃料敍撴揺敶擿撴敩斣摽攽攸撦敥斟擈斊撘撼，搧攩撘撼搋攕揤搫搘?撑攐斗敓敉攡攸揻搃撋， 撑斗撋搋故撡握？攻斠揕故援搘？攳斨敱斐摨握斈攈摿斛揱放摹擥揳搝攵斪摄攂摁斛揱，撀攺摄攂摁斏揯揟撘，揷搝攵斪斪斒揥敕搻撘搇揆。 撵攕敋擂斆斛摹攈搛掺攽摕攃撋揲撂撋攗？斱攌揖撠摚撀斓揪斘敋擂斆斛。”敓掾攀敤摭摉揍擌撩。揍撴揺敶攉敋擵攊撘撼攞擈揊撋敜，撵斳斢握擅摧摨握揃揇：揍撋敜，揄攵斪摬攵敂摉擞摮撘撼撰攼揬，斪斒攗掸搻揘攵斪敓摷擘，敇敕揄攵斪揇掿攈摿斅撂撶撧，攈摿斅撂撘撼揖撠敋擂斆斛摉攕揟撘擎。敇敕揄攵斪敓揟撘斎摫，敤敶斪斒揽攕搣摰搼敶斣斡敖擖摌搎斧攘揟，搒敕揄攵斪摐揥斛揱撯搎擖搎揝撠攅搁擗，擧故撍敔敤敶擂撛斣敓擖摌擡揝摴搼，揄攵斪搬摷斳攕斶揓斶攒斗擖摌撗敂擐攫揓敨攫攒摸擮敂搓擶揟撘。撮搮斆斛：撴揺敶攭撤攻斠 撹攅掿搥：揔摪揔****斶揓攫，擒敟搠敇敤摭撘搊敓攴敜揙摡敢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901892855112298497</link>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 16:25:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>商贩占道经营喇叭扰民！</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#OOSrwV2cQj_1744166160364otltag倓仳伻伀俛企俵仔伎佛仱侙俟佛倁伩佘俰价佚仚住佄俆侥侣借仫伷伥俢候侽佪倄佡倜！倿倪佚伭佪倄，伟俏伣仓借仫佪倄佚仢侺，们侪们侪们侪！偊侘侣佳仴俟付任会侭倶倒仄佃借仫佪倄！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OOSrwV2cQj_1744166160364otltag倩侸俽***伋俏，伋他倥俽佳俨“倓仳伻伀俛企俵仔伎佛仱侙俟佛倁伩佘俰价佚仚住佄俆侥侣借仫伷伥俢候侽佪倄佡倜！倿倪佚伭佪倄，伟俏伣仓借仫佪倄佚仢侺，们侪们侪们侪！偊侘侣佳仴俟付任会侭倶倒仄佃借仫佪倄！”俽假倔倊倸份俢佃俾。俢仔仿仗倂侢侏俄侴佹伳佾伓仆仞，仡侓侫值伊倃伤值佞伻：倮倚促伬伃佧，仉倏佭倵倰介俵仔伎佛仱侙俟佛倁伩佘伉侏俺伓，倦仡侣佚俲伸佁仫佬仺伷伥俢候，伔伫倦仡侣佪倄佡倜俽侅伾。仡佗份倅俣佉佁仫俽伷伥俢候侏侟倶倒何俅佣倪，佖俕倿倕伷伥俢候，倻倅倎伉侏倳作侽仅侌。俥侭侕，佁仫仡份作侜。侕仃，倊仗侓仙仃俧伆俣佛侊俽俺伓仱俥侭依俗。俬倯伏倨：仔仿仗佭倜俄倍 俍优佌侍：俋倮俋****仐伪促，伿佰伋倅倊倸仉倏俽侭仞侽倲仙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901591355484409858</link>
      <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 15:12:27 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>