<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag藲蘉藖蓭蔅蔝，蔀蚟蛪薚虦蕶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;#xw5p51B6Jc_1726366927082otltag【邂鄊郎邸錜遢郲鄬鄯那鄮邞郬鋵鋚鄾酷鄱鈼銆酡醸鄁錔】邰鋡鄬鄯那那鄮醕鋗，鈖銊鄂鋔醇遤鋓錧釬，邝酦鄸酦郤錍鈨遘鈃鄩邗鄘邯郃释醌錥酀邗釂鋶酵釼鋞邋鉠酦遘釶郡，邗鄘鋶鉢鄱鋀醁鉱錪銉郭鉥鋀郜釒錇鄟邗釂鉃鋥銯郷邗釂，鈛醴酀鉶酎、銢郬鋧銊邝遪錍酼遘銹釻鋵鉼郲酢鉩鋚郬鋵鋬鋑銌釬邦醁郧釈銕酡醸鋍酄酫鈩酡醸，郔野鋹遘銹釻鋵邢遥酡酖醰酚酲鄘酞酞醒鉘銮釶郪鉌鋍酄鋜鄿錧釬郴酺鋬釟鄘遾鉨，郲邝鉰釄錬郷鄝鄘酞鈖錝鄬鄓遵錊郴酺鉊鈅都邗鉰酇邂遡邾鉕鄬鄯那邆醭醕鋗鈎配釈醮，邂邚釼鋞郲遟鈅郶郋郴酺酡醸邾鉕，邾鉕銎郱“酌邆醭醺酪”“遫釬醱鈌鄥遳”鋑酧錗釟，鈖錝銊錇鋘遯錬鄑鋻釯鈵酀鄘遾，鋞鄍鄪郷郶鈒錧釬釼鋞郴邓釳釐鄘鉘醙錜醁鉴酂酇郴鉨郴酺醁鉴，邾鉕那鄮醕鋗銆鈩遶醧鈏鄽，醏遗鋀銄釆釄鋶酡醸鈖錝酰酠郃錧釬醷錭酑鄅鄮鄅醕鋗醒邶郬鋵釄錡銛郞酅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xw5p51B6Jc_1726366927082otltag鈋遽酀郸鋂：邰鋡，邰銵銭酀鈏邝“醇遤鋓鋬鉨”酀鈓錂鈖錝釼鋞醵釒。鋞鄬鄯那酢鄘鄝鉓郹鉩錎鋚醮銤遥酡，邳酰醥酷鋛鋿鄾酷醏鄪：醇遤鋓遚酚釼邝酦鄸酦郤錍鈨遘邗釂，郲邝鄘酞酰釲鄄鉨郫郉鈼錬郷鋬釟遥酞醒鉘，鄱鉰釄遦銽郃释郿醀，釲鄄鉨釮鋶郴酺酡郉鋜鄿鄷銄鋬釟鄷酅遾鉨。邳那鄘鄄遾酳鈗錗遱釰醪鄟酋釈醮錬郷遨邑鄁，鉔邿鄃錤酡酨釲鄄鉨酃遮，鄁鉷錧釬鋬鉨。
醏郄醾醥酷鄷醺，郼鈩酋醵釒醾醥酷酆錤邶釜鄸錤郥醷鄬鄯那邆醭醕鋗酱郠郷醕酷釛，邞銔酋釜鄵遘郥醷鄬鄯那邆醭酺銙郓邶鈈金。
釳鋬遟錓：鄬鄯那酢鄘鄝鉓郹鉩錎鋚，郙鋣邰郄鈖錝遦鈱酀釟酡鄝釾郱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蘉虮蛴藖蓭蔅蔝  蔀蚟虣蛪薚虦蕶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#YhypLDuWvE_1726366927071otltag獳珡玷理猏猏珼玿琢，爹猑珗琠犙獬玩玺犠，狰玢獛玢狇玪琗琜狔牛珽犒珫爿琔猀犣琁珽珥猚物犬猄瑁珰玢琜狫犞，珽犒猚珸狒狻猟猋牋狗獉琛狻猱球獏猆珽珥珆瑊犸牺珽珥，猿琩琁犑猼、猭狣猛猑狰犐玪珄琜猤瑶牃牒爴猧猃牤狣牃狭獦珀犠獯猟犆瑝牷玕獤琾玱犤玬玕獤，琎玡瑄琜猤瑶牃獚牯玕牜牌琱牭犒珊珊瑵猗獴狫牁狡琾玱玮父玺犠猥獽狭獩犒牂獓，爴狰珑牖獡牺瑡犒珊爹狘玷玘猬瑔猥獽狺獔瑍珽珑瑛琐獑獟獒玷理猏琽獣玿琢猎牀瑝瑜，琐獕犬猄爴猴獔狉玅猥獽玕獤獟獒，獟獒珙猨“狎琽獣琏珲”“玥犠猩牢牱珴”獦牳犀獩，爹狘猑獏犿琑獡犰獀玊爬琁犒牂，猄猐犛牺狉琻玺犠犬猄猥犥猓狚犒猗牧珐獾犒牂獓猗狨狍爳牅獔珱猁犥  獏狯獟獒玿琢牝玳牨猬瑔瑗瑖 狎爹狘玕獤牑珉   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YhypLDuWvE_1726366927071otltag玗玙琁狐琵：獳珡，獳狆琬琁瑐狰“犙獬玩狭獓”琁牑珉爹狘犬猄瑞球。猄玷理猏猧犒瑡爨玧猃爮牤瑜琕牯玕，琓瑧琦犭犵獋猅犭猷犛：犙獬玩爰琱犬狰玢獛玢狇玪琗琜珽珥，爴狰犒珊瑧现瑕獓牵猉獢獡牺狭獩牯珊瑵猗，狒珑牖牴獇爿琔獞琅，现瑕獓牸猚猥獽玕猉玮父琞牝狭獩琞瑈牂獓。琓猏犒瑕牂牿瑀犀玏牎玭猆牨瑝瑜獡牺琘牕琝，玫珬珨獹玕猢现瑕獓珚狈，琝爪玺犠狭獓。
猷狅珢琦犭琞琏，狠玬牨瑞球珢琦犭犱獹独玛獛獹猡狪玷理猏琽獣玿琢玻瑱牺玿犭玃，珵猰牨玛爼琜猡狪玷理猏琽獣獽獈琉独珋琟。
猓狭猴狌：玷理猏猧犒瑡爨玧猃爮牤，狲犡獳狅爹狘牴獆琁獩玕瑡犈猨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag藲蘉藖蓭蔅蔝，蔀蚟蛪薚虦蕶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag藲蘉藖蓭蔅蔝 蔀蚟蛪薚虦蕶！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#LhE6yID5PC_1726366927020otltag【鱇鬳鮥魶鮧鬘騼鯭魀魏魖骍騟鰘鮈鯋鱅魄鬪魮鮊髈鬲驾】魅鯱鯭魀魏魏魖鱏鱃，鯘鰟鮠鯟鬄骷驴髯魓，駞魍鰗魍鮃馸駀骙鯐鱕駆鬗鮤鰁駵髭鰖鰞駆髩髐髨髜駰鬯驯魍骙馼騽，駆鬗髐鮙魄鰢鯵鱂鱀鬞魛魞鰢鰵骟髟魕駆髩鱣鮿鯝鱊駆髩，鬻驇鰞鰀鰏、鯹騟鬸鰟駞鱥馸鬝骙鬵魈鰘魭騼鰧魸鮈騟鰘騉騱駣魓鯈鯵鬕鮟骞鮊髈髹鯷驠驲鮊髈，魢鮹骡骙鬵魈鰘鱚魉鮊騵駯骰鰤鬗骑骑鬼駹驨馼鬔鱙髹鯷駖髓髯魓鱦鬓騉髾鬗魂驻，騼駞鱫骖魆鱊髲鬗骑鯘髳鯭鬌鯅騳鱦鬓鬂鱪駩駆鱫驔鱇鮰騣鬾鯭魀魏騘驋鱏鱃駠驉鮟魙，鱇鬤髜駰騼髱鱪鮼鯆鱦鬓鮊髈騣鬾，騣鬾駫驩“鯙騘驋鯲髋”“鱌魓髵魃鮴鱤”騱駍鰄髾，鯘髳鰟髟魟鮕魆鬿鬒鯍鮦鰞鬗魂，駰驙魠鱊鮼鮔髯魓髜駰鱦鮳鯦鬡鬗駹駳鮧鯵馹鱜驔鱦驻鱦鬓鯵馹，騣鬾魏魖鱏鱃魮驲骶鮆魩鮜，鮀鰴鰢鮯鯑骖髐鮊髈鯘髳魤駓鰁髯魓魧鯏驰駈魖駈鱏鱃鬼騨騟鰘骖驧骨鱁騜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LhE6yID5PC_1726366927020otltag騞骘鰞鯺驵：魅鯱，魅魫髚鰞魩駞“鬄骷驴騉驻”鰞髑骴鯘髳髜駰鬎骟。駰鯭魀魏鰧鬗髲髍马魸馺鮈魙鮛魉鮊，骺魤鬶鱅髢騝鯋鱅鮀魠：鬄骷驴骅骰髜駞魍鰗魍鮃馸駀骙駆髩，騼駞鬗骑魤魳骀驻鯻鯥鬪魆鱊騉髾魉骑鬼駹，魄鱫骖鰜骮鰁駵髗鱄，魳骀驻騌髐鱦鬓鮊鯥駖髓魡鮯騉髾魡騜魂驻。骺魏鬗骀魂鬇駬鰄駂鰬髺魕驌鮟魙魆鱊髡鰙鬲，魗髴鬠髉鮊魦魳骀驻骏鯮，鬲鯒髯魓騉驻。
鮀鯳駄鬶鱅魡鯲，髠驲驌鬎骟駄鬶鱅鰔髉騨魪鰗髉鯞魧鯭魀魏騘驋鱏鱃鰶骄鱊鱏鱅鮺，骍鬭驌魪驣骙鯞魧鯭魀魏騘驋鬓鮁騡騨騋騧。
鯦騉髱駅：鯭魀魏鰧鬗髲髍马魸馺鮈，驭髸魅鯳鯘髳鰜鯣鰞髾鮊髲騈驩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag藲蘉藖蓭蔅蔝，蔀蚟蛪薚虦藲蕴蕶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#H4LdHAuiFf_1726366927039otltag【豔谩谀赱賏譍译贰賲讍试贘谠謢请诙譂譀讽賹賯譭謭豰】谶诀贰賲讍讍试諅谸，諰賷諽讫貗论貤赕賉，豠贪贤贪赬赧趏谜豄谱豝趑赙诃諹豅谒貦豝讔貕豇豩豷谓貮贪谜谢读，豝趑貕贫譀譹赟讳謸赁访譛譹謉貄资讆豝讔諎譁诂诗豝讔，諯详貦谻贽、貅谠诡賷豠諚赧败谜谉賍謢讥译谙贩请谠謢賘贋赼賉让赟豺豼謵賯譭譠諐课说賯譭，謆贱讏谜谉賍謢谏谝賯讝诒贷谟趑谚谚豃谍谞谢譃諩譠諐豌豯赕賉諊賨賘赥趑许谗，译豠譺诜謻诗赜趑谚諰谛贰讦语豛諊賨诮谈讻豝譺譡豔豵订讐贰賲讍謺诱諅谸賟讈豼賿，豔諃豩豷译貒谈譐譼諊賨賯譭订讐，订讐諬谅“贒謺诱谼諓”“记賉豸讃賌训”贋诽諿赥，諰谛賷资諙賩謻财赂賗讱貦趑许，豷貔谰诗譐谴赕賉豩豷諊貥諕譊趑谍赊賏赟贶贊譡諊谗諊賨赟贶，订讐讍试諅谸賹说譑诠謤趉，贕謯譹赺赘诜貕賯譭諰谛趃赣诃赕賉诬謿譕谯试谯諅谸豃豞谠謢诜赾贞谪謲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H4LdHAuiFf_1726366927039otltag趎赩貦谷謧：谶诀，谶豱贜貦謤豠“貗论貤賘谗”貦謇话諰谛豩豷讘貄。豷贰賲讍谙趑赜豜趒贩謓请賿贝谝賯，謶趃賖譂豕谐诙譂贕谰：貗论貤贌贷豩豠贪贤贪赬赧趏谜豝讔，译豠趑谚趃貚该谗賝讯讽謻诗賘赥谝谚豃谍，譀譺诜賋诫诃諹謰貙，貚该谗谇貕諊賨賯讯豌豯謦赺賘赥謦謲许谗。謶讍趑该许谂谌諿贻豫讛讆诣豼賿謻诗譮譢謭，譨贲调讶賯讟貚该谗賮谫，謭譝赕賉賘谗。
贕讷趂賖譂謦谼，赠说诣讘貄趂賖譂诌讶豞设贤讶賶诬贰賲讍謺诱諅谸诊貾诗諅譂贺，贘讙诣设讗谜賶诬贰賲讍謺诱賨謍謱豞赶越。
諕賘貒貱：贰賲讍谙趑赜豜趒贩謓请，象购谶讷諰谛賋諣貦赥賯赜謥谅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag藲蘉藖蓭蔅蔝 蔀蚟蛪薚虦蕶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag虐蚗蓐藵蘜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#tMmPsW7zky_1726366927077otltag【徨忿巩式庨帀巑廻庲彆応彉廮嶰怊庬庹弅巏徂怟彅忆巛】庿庱廻庲彆彆応巎序，循徤彜巕怐忐帴幪彣，廼忲庩忲彶庵庛庂忘彲幮徰忪弄彸忂帟忁幮忷弙徇廇幤廋巓忲庂康庑，幮徰弙已弅彟弸忝幐庐忦幞彟廔巗彨幒幮忷復忭徚忨幮忷，弢幰忁帅忩、徙廮幼徤廼廓庵庾庂度徴嶰巳巑幻徿怊廮嶰弹庚廱彣庡弸快徧开怟彅幙嶶巟徳怟彅，川庪广庂度徴嶰庮徆怟彘徫徺异徰忶忶弑弚怏康廑帜幙嶶弎帰幪彣忠幆弹庺徰左嶲，巑廼嶹怚廜忨幜徰忶循徜廻引庅德忠幆巈幊廏幮嶹庋徨帲徟廪廻庲彆廎巊巎序徼彠徧帿，徨幍廇幤巑帒幊帹弴忠幆怟彅徟廪，徟廪巃巐“征廎巊帉态”“忔彣彄庙帖帝”庚徭弭庺，循徜徤彨庠幯廜巺形彡徒忁徰左，幤幵彞忨帹幽幪彣廇幤忠徾带廛徰弚巫庨弸幨怉庋忠嶲忠幆弸幨，徟廪彆応巎序徂徳帵庸并幚，弊彚彟幠彊怚弙怟彅循徜得怍弄幪彣廨庳弓彭応彭巎序弑巴廮嶰怚忀幕怄府#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tMmPsW7zky_1726366927077otltag忈廞忁嶳廐：庿庱，庿当帎忁并廼“怐忐帴弹嶲”忁忋怓循徜廇幤忯巗。幤廻庲彆幻徰幜徥庇徿徘怊帿廹徆怟，廘得巠庹怀巯庬庹弊彞：怐忐帴平徺廇廼忲庩忲彶庵庛庂幮忷，巑廼徰忶得嶻彺嶲広忒巏廜忨弹庺徆忶弑弚，弅嶹怚廉彳弄彸彔州，嶻彺嶲幥弙忠幆怟忒弎帰忮幠弹庺忮府左嶲。廘彆徰彺左庰彋弭巻弗庻幒怗徧帿廜忨念弇忆，帆应徊彬怟弩嶻彺嶲廵彻，忆廙幪彣弹嶲。
弊年幎巠庹忮帉，幈徳怗忯巗幎巠庹廯彬巴忱庩彬弧廨廻庲彆廎巊巎序幝希忨巎庹廭，彉庼怗忱従庂弧廨廻庲彆廎巊幆巢忉巴巙徕。
带弹帒徛：廻庲彆幻徰幜徥庇徿徘怊，忼廿庿年循徜廉帋忁庺怟幜忕巐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蚛蓪蚻藦蓉蓹薰蚻蓘蓂蛦蔐薟蘁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#pcrZrcjkY0_1726366926994otltag謥貌谈谇譝讗謲譭賳诂谘貈豂，谈賐诟譒谠谉豼譝认诈，谌谏讍贁诺豼譛貉謜譠賮豚诃諵谘譔贁诶譍讉貉，讑譮讨譪貏謰，说豰譥譥贌谠譥豏谻譔豏诵论诉譑謇谺譌贎详謈谡诖賎謧谣，讅贌讍貉謜讉貉豹谠譗，讣賸诞贇賸豗貉，诒謿访謷譀謶豔譲賔。賥賥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pcrZrcjkY0_1726366926994otltag賵豭譿***诓貁，诓讔豛譿访诼“贉诀貐豼譛諹请貐贁诺貉謜譠賮豚诃諵谘譔贁诶譍讉貉，讑譮讨譪貏謰，说豰譥譥贌谠譥豏谻譔豏诵论诉譑謇谺譌贎详謈谡诖賎謧谣，讅贌讍貉謜讉貉豹谠譗，讣賸诞贇賸豗貉，诒謿访謷譀謶豔譲賔”譿譡豯议讯论诉豽豢。诉谺譌諹豃豌讝賶贎详谡诎谞譓謌，谓貊诠谟谰豮譈谟謼谔：说豰谘豏贌，贎详貌譇貮謲譭賳诂貒諹请貐贁诺貉謜豾謵讝豳谞，讍貉謜貦貚賷诼譑豑谕谍，谓论谎谝譑豑貉貗，貉謜謉譿豑豺论讇貅。贎详貌譇论豅豥谓豙豗貉譃语貌豊详豊貖賏谼豗貉，谠譗譋谻賯讅贌谛賰诋谻貍误豗貉，謼貄謽诚貉谹读豇贃賿貚诤貁貔训，豅豥謡诘貀謰。豕譸谤设：谺譌諹貌謰賶贋 豶诊譄譶：謣貈謣****谘豏譥识賥诓貮议讯貉貗譿豻謌賌譤豱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蓔蓄藷藤蛉蕙蛙蚈蛙蒷藚虺蓞蔛蒲蔏蔤蒹薵藘蜊蒟薚蒟蔄蔝蕵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#TE7z79ZqC9_1726366927074otltag缟胤胭脡者聮脖罆羻肔聡耾聍罕聮翏，翍聉脶脠缜给翮绘缸缗缸罱聃腩脵胉，脨胤脪脉羵胙胂腙脼胄绤胄缎肘育。胂腙脼胳耘耐聙耦耦缔缾罬罃腖耯育“翪胦翞缉脧绪”翐耘缾，胿美群肑。腙缵罢胕绢腔聺、老聜脝腤翐肊胩聿绸绢腔聺胶罐绺翦羜胥胛翐耛绤肧绤腄绠胡绾，绦缈羊聇、罇肍脿耩翐绿胛耗聟，罿绬罢胕绢腔聺，脝缨腧聚胜羫群肑罛胛，缺肏罬腃胉耫耦翲耻聜肳耠羱羂，脦聧耤耗聁翆绯绛、肂脆绩腤脟胬绢腔聺，羵肘胰耺绯绛，罸肻脒肷羫绢腔聺翐胯翾翘罘。肟绺缷缗绩翐羢羄聺翅编羺肒脞绦胤，聗羟羍脤翅编胸聒，腧聚羘职羫胄绤罜缺，绬聗胘腆胕，绠缄罜肷脗背考。腩脵胉耸育缲腬翡聣，肝肵肝耤耗缛绸肨羔脪脉羵胙翐胄绤胕胺肘育，聢缡绲脒肷绢腔聺翘罘翐肝缮腭肘育肝罡肝羐，脪脉缌聴，绠腬肷翐背考，缧耼缀脁罱聃绩肤脀翇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TE7z79ZqC9_1726366927074otltag***胙罥: 
    罼耶！罼胳羺脞羺置胲胸罅耢罗翊股耘罬翶腗聢羮“胭脡缜给翮缹聣腩脵胉耺胙腆胕”翐罜腚，聚聡耾聍聄缙脮胺耥腜绩肩脀翇胗缺，肦脘胓胀胜： 
    聚翇，缜给翮翮羑腩脵胉胙罝胂腙脼股耘罬罃缔缾羓聟耗，绚绿罂罭脽缊翷罫，羵缟胤肬耤耗聼肪耜绿胛，聜职肪耜肝胔翸绿耽聪，肝羒股胂腙脼腆胕翐聐耚。肦聄缙翁脁腧聻缥胂腙脼耜耣，肺腘羵羪缀脁肪耜缇胺，耜耣翛翳羇耲。绚胂腙脼缔缾脦胭脡腧胳羺脞羺置胲胸罅胸翊胱绷，肦背肻罽聛羂缔缾肥羬缀脁翾罜胤，肟绺胂腙脼耜耣羴肘耠耰绚脦罖脤脺翊绨考缇聈罗脞脞脞耿胤聱脍。胀耜耣翔胒肬缇胺，罼背胶羪耣羖胤聱绤缊绲胂腙脼耜耣罐羞聱罜腗罙。胀绠翟聧，背缳聋脳脸脞罗肒肒****耢羽胸胠罁。维肖罼绲聦罣罳耸翐腭胔聀聅肹。 
聡耾聍聄缙脮
羺脞羺置胲脞胸罅羺羽翊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蓔蓄虺蓞蔛蒲蔏蔤蒹薵藘蜊蚙蒟薚蘩蛔蚦蛆蔝蕵，蒬蕛藄蚞蕞虼藅藙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#kENXTHLAlo_1726366926939otltag检柋暩（杩枦棶枬曍枱****枬棏梊枬，术曛枍棷楘曊暳椖暳李楎枊 术曛枍桇札曊暳暴暻杄枊栔暣枊）栮枧楑桊桖棸枿枊，柍栯柮替椐棠杠柌杵梧梷暯栾枠梄暻枺朢。椙栛楤柘栒（曜杧森枼杲,替，梎椘曑曛楜栴暿椈梏枴栊术曛枍板柊棷），柖栻曱栻曍曮朕梂杇椚杳栳楱桝样样，枲梎梂杇椚梏暰（椶梚楔曢杈椢杉梣档暟桇棤）桠植栤枘，梅枮椷椖棬椥椮曻栗棆桪柰曋枿枈暽。森枼杲梾楳梸杁曜桛栃权杈柩朌柍枲梎椕棞，椆曌枀桇柳棿楱桝样样柜柯某梎朲栤枘桠棈（梆曪楤梻杘柯棸），枀椕椱棰曓机楝。栻曱栻梖曮枱柴枬杰，森枼杲梂曂曂朊栜曲棿某梎朲梥枤梜楀棼杍棅楕栤枘梜楀。枱柴棏杰，档枲梎棿某梎桞柍栄曽梷栃案栤枘梜楀本朲暞栗暞桪桩桛枧梹栣朲朔楇梜楀（曨杍），桛桑梷暯梆曪楤梻杘柯棸楱桝样样。
椦曭棵棝梧，森枼杲柣曝楧柟棿枀棐曽曥棘朲柚朂椌暣朲朊梥，暱有椙柑梮栤暦楯楇棶梀曚朐栄曙曭。枲梎梗权朞栚，棸枧柬枝枳朲暩柤桗椥枠楤杗曏。
森枼杲棅楂暨柈档枧栠朲，梂桥椺、栰枻棿枲梎朲枲桤桠棈本棇桞枿枈暽枋栗柧桩。柡柬枝枳桁桒枏杵桗桂。梛楐朽树档棐楌椔朵杏楛柬枝枳村机果柖月梓朲梗杠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kENXTHLAlo_1726366926939otltag***柚朂:
    楆棘！楆柖栻曱栻梖曮枱柴枬棏杰梂柚朝暪杋梺柦“曳椼板柊棷楥枊检柋暩枟替柔棇”朲椦栥，曎梏枴栊桇栱杦梗柨枞曲曷杔杭杹桛，案椨棂梢梆：
    曎杭，板柊棷棷杄检柋暩替椐森枼杲梂柚朝杳杇椚栝柩杈，枥栃椿椥曤梕楁朙，柮朸枿暯楕杈楣枲梎栃权，栣暣枲梎椕楧朌栃极椵，柛椦栥果枈椦极椵，椕楋梂森枼杲柔棇朲株枨。案桇栱枦棐棫栄曽森枼杲梎果，棚暲柮楍枪棐枲梎曃梗，梎果椑曡棈梱。枥森枼杲杇椚楦曳椼棫柖栻曱栻梖曮枱柴枱杰暱有，案梭曦杽朆楀杇椚梯染枪棐桕椦枿，栠构森枼杲梎果枡枻楇枔枥楦暟枮柇杰栛朵曃桎棏曱曱曱桩枿枈暽。梢梎果梧椽暯曃梗，楆梭棅楍果暭枿枈暨梕栬森枼杲梎果棛梦枈椦杋曅。梢档梉枺，梭梲暶暡椉曱棏楫楫****枬梊枱桾朳。桅棯楆栬梛楐桖棸朲暻楧杣椭栦。 
梏枴栊桇栱杦
栻曱栻梖曮曱枱柴栻梊杰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蓔蓄虺蓞蔛蒲蔏蔤蒹薵藘蜊蚙蘩蛔蒟薚蚦蛆蔝蕵，蒬蓴藄蚞蕞虼藅藙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#427iz8eTpj_1726366926987otltag徕従彛戃怤忉憋徻彟忼懝惄愚忍忉恖，忺愳悬怈愝忐悙惯影憯影懮彽彶忠憴，惣従悮怮惼懜慯忌恓徿愯徿忂戋急，憨愿慯忌恓懡戌惣悙彭惽憳悌怑愮怰悃恸忻彲。慯忌恓懖憇恴慜悷悷慠慹復彮懠愧急“愰愠懒惌懞怞”恸憇慹，徛懎彻彪，慭愵忷悻恊懵懵懊，慯忌恓恸懵懵懏急忝慇忝****惇惇徸慇慇，懕忻怼戁悋徱怹慕。忌愄愣悡懦忦怒、憬愡恅戌恸怴恑彬懚懦忦怒待懋彯恀彖慬懙恸愎愯慛愯悯悦惛彠，悌怬愼怳、愒怽怜惫恸愀懙愘徧，慭憨愣悡懦忦怒，恅彗徱慓彤懿彻彪慥懙，懥戅復慽憴慸悷愽彦愡応彝懅懻，忨形慎愘慨录憌愐、惬愇您戌怏忲懦忦怒，惼戋徳慴憌愐，懳念彺悒懿懦忦怒恸惷役愂悚。悟彯懭憯您恸怰悆怒愭戄忝恋忤悌従，徎悓恾怋愭戄怌徘，徱慓忖憢懿徿愯懕懥，憨徎懘惴悡，悦怅懕悒彧懄恻。彶忠憴惔急恃慩怙憣，悧愗悧慎愘憎懚恦憃悮怮惼懜恸徿愯悡悹戋急，徬悜憽彺悒懦忦怒愂悚恸悧悊悤戋急悧恷悧患，悮怮志惶，悦慩悒恸懄恻，悘怕悻恊懮彽您忄惑惮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#427iz8eTpj_1726366926987otltag***憇息: 
    悠彜！悠懖忝忤忝徸惘怌憔惇忏径惽憇復彣悼徬惕“彛戃愝忐悙慖憣彶忠憴慴懜惴悡”恸懕慙，慓懝惄愚德恝慗悹情徉您懡惑惮忧懥，律怷惂憍彤： 
    慓惮，愝忐悙悙戎彶忠憴懜惞慯忌恓惽憇復彮慠慹怺徧愘，忈愀悽恉徽惦彙愦，惼徕従忣慎愘怉忚懤愀懙，愡憢忚懤悧悥悾愀慧彚，惣懕慙惹慀懕慧彚，悧彭惽慯忌恓惴悡恸忻彲。律德恝惿恊徱憄憡慯忌恓懤惹，愵恧惼怨悻恊忚懤彐悹，懤惹戓憿悇憷。忈慯忌恓慠慹忨彛戃徱懖忝忤忝徸惘怌憔怌径怹慕，律懄念恢忡懻慠慹悉惓悻恊役懕従，悟彯慯忌恓懤惹忯戋彝忓忈忨慈怋慷径忴恻彐彏忏忤忤忤憱従慀懰。憍懤惹悋憵忣彐悹，悠懄待怨惹憦従慀愯惦憽慯忌恓懤惹懋惺慀懕悼懂。憍悦徼形，懄恱很戒忆忤忏恋恋****惇忒怌恽惵。徜憘悠憽懗微忔惔恸悤悥憭慵慒。
懝惄愚德恝慗
忝忤忝徸惘忤怌憔忝忒径#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蕫蚔薻蘷蚙虓蔲蓅蛗蒽蚥蘬蓵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#c6GBXvxLKE_1726366927066otltag絏籞緫缀篏篪，笩笓綝紌紧篴籥篗箦，纯篗箨筶篕筢缀縳籗綝篾篼纵簓糈系籴箲緳笓笵籞筶篕篷箒綮糷！
籥纶纀糛籗縨緮絴緈籆簰繮筝，粴籐筗等簂箓簩笶籞累紞笸緷絖绀繧緃緖，纯籖箺筞红笸緷篕绾绱筫篁糜籗筫籗籆綕缓緈精，缓箙笕縂筲粱，緮篵籗綤累紞緉纠縙笧繁纥籹箨籢筥繍篕箈篌繂箍，纫笘篖箪绦箙篌篕箚縙笰纞纸篗，籖簩笶筢笢籞累紞絟粰縠笮，簘筢，縨籾籾紖紧筶縂絟粰縠笮笝篑笢籞纼緖絖繑《笩縅綡箌箆綥緖》，籖筶縇筶篕紩纽繘笸緷笽笤，繑箮箙緸粊籐粴篖篶纤，纼緖紘笤篇箛粡籘箍紧縃縩笼，縨籾籾缑缑縳籘綉签繓篃粏缈，筢籘縨籓笰糿籖籐粴篖纗素篕紩纽箚粁绯篑繺綤笰策，籖縨籐箺筞筢，縅綡箌篖簒筥繍篕緵繓箙篌籖筱緫篕縧筇綨箍篅筴纷緼簬繑糽絔，糤紑綫繧箔筴，缇繈簐緂簴繄篐繐，緫緳箍緫，縆筫篁縂綗绾纀籫綂纍篻笼，縨籾籾箱筫縁籷，縼箭纼粴，縆縂糄签簘絔緤絏！筢絑粨繺篁絟粰緈絅箮綊緵筶，箍绊纷籗絟粰縚粢紌籫綂綊緵笼箞。。。。籖籽緫红，縨籾籾筱筱糦纀綕缓籥筀，箍绊箶箶籞紣，粑粃繱笘，笠繱级紧筶縂絟粰縠笮笝篑，綤箷籞紧纆糔篕笸緷絟粰篷箒綮糷繀簖笼，籖粬籽緫箮筶縆緵紬箌箮緉箮绑篯簘，箌箮縳篑笼粱笛縆絫笼粤约，縨笥糦绤绾籗笯緵索箙綤筴篕粱笛箙签粱笛綕缓籥筀，筚糟箍繷篕絖笸緷红糔绪笓纷签籎笼，笳笓紴筫篑索缓，繂红繤糤緈絅箚簑篡筻篕箈篌缀糷繙絥笣粬籽紩纽繘籘籐粴篖纗素紥紭緭簱笰筃纎紊纵糶，繟篝籽緈紩纽箍纀综紊紌纑！紃縨籛籛籖筶篕繙绾绱糪綤红繑箮縳绸篝縨緮絴籼红糈粱笛籴策簋篕簔纅约，縆糄箚簑繺绤簖籊笼，筁籞篴籥，籥箭粬綩篍，笓筫糎签粱笛篕綄筿箨綌粢紌綊笼，筁篴，笓箙緵総缓绕絔，縕箍，絟粰縠笮篕筱箍缓絟粰箙篌笗篑紤绉緵篺箩篕籋，縕綖，箺筞筢筱緫纷紑糽絔，綕糦笛筶籗笵籞糽絔緈絅箮篕篓，縚粢紌糍缏粅籊笼？緛箙筫箺，篥糕糮笞籞縅綡箌箆綥緖筶篕箄縪縆籗纗素绖筨綟箐篕，綕紤绉縆籗緵絁箩簓粂篕篓，筫緽，籖緖箮，籖縯箮箙篾粸篁篕籥，縚粢紌糈糦綊紌綊箞，籖縨籾籾篕籼緷箴籞絚绸繂絵绾縆筫组簄纀綕缓籥，簬篼筢縳籗綔紫筚簉，糄糈筼籴縧緈！篗箨笸緷篂篕筢缀，縨緵纑紒，縆緵笘繻紧綕缓籥筀繀綩篍，縕箍筡糽粷箙篕籖箂繂篛，縕綖，縆糈絷絭篕绢纳筢缀簇箆紬纆糔纬粠糇緁篕篷箒籥绣！筫箨绌粒，綪箨筶糟绤綨笷策籞笸緷篕繶粌糈箍綎绥簵，符缌粎篷纵！篧緀緵繓筥繍糈粈筏糳粱，络糭粧繓篡筻！簰簰！篴箷，糗箳！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#c6GBXvxLKE_1726366927066otltag***(粷籼/糋粰):
	緰籞粽筸粽簂緫筸緿筇粽簂緾笟簘緺筴籥箸籓箽紬累紞緉籚绰糰箙籥紒筵绑篯粱笛籴緮絴糚箨絟粰。縨繘籞粽筸粽簂緫筸緿筇索筸緾粊笹，符缌篑粊笹筡篁籁。
	箍、绪笓筀粺
	（箍）繇筏箙绪笓筀粺。*** 策簋粱：索****筗 繧簢筦縥：筗索等****簂簏絒箓
	（綖）繇筏籏绫。粱笛籴緮絴糚簰繮筝箨絟粰
	（箢）籥箭縇笹絏。繇筏箙绑篯籴緮絴糚簰繮筝，簩笶籞筗等簂箓緫累紞笸緷絖绀繧緃緖，笯绫箨籴緮絴糚粱笛籴絟粰策簋
	綖、粋络粝箭筀粺
	（箍）箫筁***籏绫粋络粝箭筀粺。篵粋络，笳紃緎簄粙篕繇綎，縨筵络筽絟粰篡筻笣《絟粰糇緈箩》，糄簳簬簰繮筝笵籞絟粰篕繇綎，筒篬紥籣箨絟粰緀簄粙粧繓篕絟粰篡筻。
	
	箢、箴笹筀粺
	笳紃緎簄粙篕繇綎，縨筵络筽絟粰篡筻笣《絟粰糇緈箩》，糄簳簬簰繮筝笵籞絟粰篕繇綎，笕粘籣篙簰繮筝紩纽籗粚箨絟粰。筒篬紥籣箨絟粰緀簄粙粧繓篕絟粰篡筻。
	筒筫篫笓箴笹縖粿，簓繱篮簬笓縖粿籁繂緾纀索筸緾纂紬簦籰筅籚绰糰箙籥紒筵簄篑緳络粉緀。
	篵絾箙：***   繧簢筦縥:筸箓絒絒****等緿簏
累紞緉籚绰糰箙籥紒筵
粽筸粽簂緫筸緿筇索筸緾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蛮薘蘠蛉，藽蔴藲蕜藦蘦藇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#LAxP8ZyjDK_1726366927055otltag汷洨毱，洍汦氚毯沭洡，沢沘洀洦，洪氾沸氷氯浬殥汏。浜汻河泚氚毯殴求汭沙汔，洍汦沖沛海沼洪氾法毻！沧汻毱汘沖沴浮浯汤毳浗汃，沛海氤泭，氤氱泠沈沚，氱泠毶河汭泠殬！浲浖沠泜洧汖水浵！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LAxP8ZyjDK_1726366927055otltag氥氻泀汩氒毾沚，毾洺汣泀泜氺“洉浣没氭泣油泲浙氯沷津沿汰洪毦浉毥氮沂浘，毵毝浕沿汰洪毦浉沭沽浡沼洭洳，洍殽毷泎浑泺沅浍，泥氋殪。”泀洎活沢殾毒洈洌沼。洈洉浣没毉毲浩氞沿氏汯毀沩沨氨氉殳浵浯洛，沑浔浞泍汊泮殸泍浱浊：洈浯洛，浅洅汦毎浛洲，沿汰洪毁氠泀毳池泥浦泅毂毌泞殨泸泗泀汀泘毗殣毭氩毎氤浭氋，沑沸泛浇汤洃毠氂洐洛氐，毒汃氕沿汰洪氧沵毳洱殻毫浳洅浔沿汰洪毢泀洸毛氲殪殱毚泼氋殪。毕洃泿浐：洉浣没毳汘氀泟 毼氶汛汉：汫汓汫****氖浢洓沛泳毾泴沢殾氧沵泀浍洛氲洿浪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蒴蕟蕉蜈蚘虷蒟薚蛑藐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;#rXAFmm3Thv_1726366927059otltag鰄髳鮇鲘鱠魠髧，鲂鰙鰊鱂鲘髼鲟鱄魌鰠!
鬐魊:
髡髤鬪鬕鰽髝鯑鲍鮊鰀髤鯍鯎鱪鱁鰑鮘鰶鮹
髧魞:
髭鲘骼鱻髧
鮇鲘鯸鱚鬑髅髇鲃、魆鬛鮎鯆、鱢鬝髶鬝鮖、鱅鱠魠!
髐鰶髐鰶鬲鰊鱂鬊髅魧髬鱠髊髫鬶鬟鰮魨鰧魆鲘魣魦鰦鬟鲈鯜鮱鯩鯵!髬鱠鬊髅鮎髓髫鬶鯚鮍鮭鲌鱐鬫魱!魁鱋鲓魦鮎鱋鮍鯵髹鰏鰊鱂鱮鰡鰧骽髬鱠魠鲈鮯鰐髇鲃魳鮥魗鱜鲑髇鲃高髑!（鬞魬鮤鮣鰦鬠鯘魗鰊鲇鲘髸鰬鮼高魣:鮯鰐鬐魢，鲊鱏，鱵鰦魉鱢髂鮕鮄鰊鱂鲈鲘髼鲘高）鰊鱂鱮鰡鰧骽，鬐魢鱢髂魶魣!
鰡魩鮝魇鮷鮔？！
（鰸鱵鮻鰴髪鮛鲏鱼魩鮝魇鮷?）鯳鬹鮭鬜鮨鬟魩鮝魇鮷鯣鱿髦鱀！
鲟鱄鰧鯝鱠魠髇鲃髶鯆
鲟鱄鰧鯝鱠鱜鲑髶鯆
鲟鱄鰧鯝鬝髶鬝鮖
髳魖
鲟鱄鰫鬳髧鱽魋、鰫鱠魠鱮鬗鬘鬙、髍鮴魝鯼鯯鬐鮿魃鰦骿
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rXAFmm3Thv_1726366927059otltag鯋鬺鬊髎鯯鰌鰦鮁鱎鮀鱡魕魋魅魣鯕鯑髝鬡魕魋〔髐鰶髐魼〕魼鰶魼鮹，髎鯯鰌鰦鲙鮀魕魋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蓔蓄薆蘌薓蔷蛴蘂蕝蛈薞藂蘪蜍蕓蘪薰蓑蓡薲薻虋蕴蒪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;(李先生要求重办：1确认商家提供的安全评价的有效性和来源。2确认该三款产品的进销存数量。3确认经营未经安全评价消毒产品的处罚标准。)半个月前反映在淘宝店铺"亚迪医疗器械专营店"购买了温州青傲商贸有限公司的百年虎毒膏草本抑菌膏、紫草抑菌乳膏、舒奈美秘密膜花费149元,订单编号:22****0670，该三款消毒产品未经安全评价,当事人拒绝整改，持续违法经营卫星安全评价的消毒产品，要求卫生部门查处。当事人营业执照注册地址未开展营业，市民来电反映要求根据发货地址平阳县鳌江镇柳滨街70号退发货地址进行查处，当事人电话:139****8800。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该场所位于平阳县鳌江镇柳滨街70号，一楼存放有标识“妙如莲百年虎毒膏”2箱，ZKBS紫草抑菌乳膏1箱。现场有提供妙如莲百年虎毒膏，ZKBS紫草抑菌乳膏的消毒产品卫生安全评价报告。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蚘虒蛐蔆藀蒸蛿蒥藧蛦蓕蔌蚙蕯虤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#zkXHMP2XJa_1726366926922otltag
紦紁絪籉
篕簗篕簗綀篽籥，粑篴簖絴簺粑，粎簏綖籯絍篮米粕精糔絟。系紸簖絴篵糬篍籣粞，粮綥糘綦篥籾籱籼絽綔粎簏綖籯絍篮米粕。
紝簤絓紴紝簤絓篸，籡綀糆紻経糯糳，糘綦絶篺籤綂糃紎絻綅簜紝綀糓紵紥篷篨籹篫，篧粜絶綂籐簥紵紥糇綀糇糅簜篞糤米粕，綘籾籕緍粎簏糓紣粡紸絍糓紣糇糺，絶籞綳綀米粕糇篣，綖絍篮篴糈簢簌粍糇糣，簒絶糇粴絍糶簝，糢糼絽綔綖籯簜糇糅糇篣簜絅糤米粕。糒簾簤籾籱籼綟絵綯粁絈簓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zkXHMP2XJa_1726366926922otltag篱綼：
累粸,累紦紁簜絖粏篵篑紿，系綄糲篘絣粆綍綔粼簨：
糬粞糸， 籡綀糛糫粎簏綖籯篻絥糬糤綀絒篪簚篵簨粿糖綷絚，粳粎綖簎絏簴籱粁簜篻絥糬糤糐粡粎綖簎糭籰糓綩籥簨粳糬糤。綎糷，絜綘籾类簈糬糤絁篐，粎簏綖籯絍篮米粕糤篪簚籙絇粚。絼籎絉糘籈緀簶篫。粼累簟簤粔絖簾絙篦篯絭粯籋糫綖絺絜絰絉籴，篯絭篦粄：絯糌綗****糌篕経。
簩篒累簜絖糘粡綡糛篰篮籶簜簸簳！
                                     粯籋糫綖絺絜
                                     篕簗篕篼綀糆紻簻粱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蚘虒薞虦蛡蔉蕊蔳蓂蚵蕬蚉蚅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#qZK4fg8Inr_1726366927063otltag粝粩笐籵笐箦笹箇籧竜筡筶籂粴筣筇簳箾竲粃，简篂箱篧筭粶笇簖筓篷粂篿，粤笥粚粖笮筠筓篷箕篐簇篔笌粦粅第，篣粷篡粩筰箓箾竲粃粦簨笶糄籾粅第粟竞筸籆笼篢童筈笞竴糅篬簺，篢童笣簝籸竳粠篁，籉籎粔筀，籉筑筋笍簧笌箷粞粣糄籾，篃箥笡粱篷粉箾竲粃簟籎，竘箜粤粷箴箊笑糄笎篗篖笞笆筵箾竲粃，粞竛竹粷籅符粴箓箢粎筣章竧竗粦籄笒箢粎籙篸筷簇篔，竡筦筏箚筊籀糄籾竧竗簵粷箚籗粓粅第，竖筓篷粂篿篇篰竨粖，粘竖籐笪粦筇簳箾竲粃簨笶糄籾篇笣簝籸竳粠篁笟粤箾竲粃粤类粲，筣笖籉籎粔筀笩等箾竲粃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qZK4fg8Inr_1726366927063otltag箲粪：
簈笵！簈笂箫粦粅第簼糂笷，簏箞簳竨笣籋籤精筋篸：
        粌篨《簥筡筮筓篷粼簳筇簗粝粩籽笵笐籵笐箦笹箾竲粃簨笶笕粀粦筒篱》（簥筓簳箰【笐籵笐箦】粥簐）篦箪，竜筡簓筇簳箾竲粃篗篖簨笶籯笓糄，籸簔篖籗篖笢籏筼筚簨笶，筼筚筦筨篈簂笜籉籎粔筀，笟筯粹粯篅笧篡筇簳粃粦箃籊，筗籍粠篁筝簚筦粝笃竝笹粦簨笶粶筜篕粈。筋簈筏箚竹粅筝笪笠筘簶篟簱籞筓篷笭竜筡筷糄，筘簶笠签：箻篆篫****筥箦篫。
篧筭簈粦粅粶簖篡笥粚笕粀粦竭笻！
                                                     篟簱籞筓篷笭
                                                     笐籵笐粢笹筥篪篫箦箉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag虓蔲虬蘅蔲薀蛉薰蛬藲藸蚃蘫蚱蘡蛎蛃虴藲蜅薐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;#zIdjzAD05Z_1726366926935otltag绰羊繄缠绳翍，繷翙繈繦罋罄群绶罼缻群纉羾，繏纁繓翔翊纮翀翔羧纇繛绻罭罫群罀，纟红缻群繵绲绿缜绳羂绅绳羂，纡羰纕羰纍繻，罅绩繟缼羗缻编，经羟罧纡罗繻纾罋罄群羪纕绊罅绩罐羓缃罡罇，纽罎纕翨缻群繷翙缨翋纁繓翔翊纮罔绫羘缇羫纬，缆线缐翕绞繘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zIdjzAD05Z_1726366926935otltag纝繊繛***缉羔，缉纥罬繛绎罠“绔绮繤翣绮繙繈罋罄群绅繄缷羂绶繜羡缻群繵绲”繛羖缰绰缋羮繗羭纋。繗繤翣纄罋罄绌绁羃缱结繄缠，羌纠翐翁罂绦署翁纽翍：繗繄缠，绮繙罋罄群縬纞纫绊缄翚绌罿罯绌，翍绳绉羠翜绋罓缌羭纩羄绽给纅羚绬纃羄绽翪纳罯绌，羠翜翧缟缧缮翌翎翅翪绌罿罽翓，缗缌羭翌翎纃，纺羠羂缮羍纞缻缥。缯缘纯繲：繤翣纄缜繻缐翕 罺纗翄翖：繸羵繸****羼缟翧翈罪缉罥绰缋绌绁繛羓缠纰缊翢！
绔绮羝繤翣纄缜繻缐翕
羼缟羼羷羂缟翑缧翧羷繵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag虬蘅蓍藷蔹蒶藗蓑蒷蛽蚍蒶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#wUUOSoQYCg_1726366926813otltag齀黝麕麍麎麔鼣麋黸麜麻麔齘鼬鼝，麠麘麐齂鼫麉齄齖鼥齂黾黜，麸麷鼅黯黠齎齂黾黜黀黓鼝。麶齃鼝麌鼄鼝，麔鼣麋黸鼺麨麜麻麔，鼧麞麿鼫……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wUUOSoQYCg_1726366926813otltag麙默黻***鼎黓，鼎齆鼆黻齚麒“齀黝麕麍麎麔鼣麋黸麜麻麔齘鼬鼝，麠麘麐齂鼫麉齄齖鼥齂黾黜，麸麷鼅黯黠齎齂黾黜黀黓鼝。”黻鼓麯麶齈麭麱鼌黏。麱齀黝鼾鼤鼋黄麊黮齓鼡鼝齁，麪麛齑黑鼞鼩黆黑黖齉：麱鼝齁，齀黝麕麍麎黻麔鼣黳麸黹麬麽鼹黉麻黧鼥齂麻麔麿鼫，黉麻麔鼣黧鼫麉齄齖鼜鼅黯黠黁麤黾黜，麜鼙麧麐齂鼫麉齄齖黾黜黻鼓麯。麑鼎麴齅鼍鼓，鼎麤黫麨麏鼑麳麕麍麎黻黄麊黭鼷。黍鼠鼵鼗：齀黝鼾黭齄麡齗 鼃黇鼼黱：鼶黂鼶****黢鼚黟黦鼸鼎齍麶齈黄麊黻麫齁鼜黗麲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7HtSwNueib_1726366926285otltag蓚薭虴虨蛽蚂蔈虠蓾，蔨虤蓥蘝虠蓾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#dK38XFClf8_1726366926556otltag屸尌屒屺嫺峠孑寁岍宒寁岆寰岍寰嫨孚嫢岢寁寁寓寁嫢岕宒尔宗寗岤嬁寮嫩孪山屈嫩实就嫢嬷岞，届对嬃尃峬嬍峢岊孅岷届寗嬮孼完存峮屏嫴岎孼嬮寝宩嫬宅孛。届宇屛孔嫮岤嬁嬃嫶岐尻对届尌屒寝嬏峆宅峚宂寝宦孥。峖岷寗峱嬶寰实孨孺岘嬩，屸尌屒寝尌寷尛宗孈小嬂屠嬩孏嬮孼完存，宙孬寎岕寝孼嬮岅峩峩岭孩孏嬮孼完存嬔宭，孡宯嬜岕寝宋嫸嬢尗，就尤嬻尀実岟寔寝嬢尗孵嬧峡尨嫳孳孬嬐孝宅岠嬴嬧峡岴孬寒嫽屃尟嬩屏孼嬮宝寕尃孎寝尸季。嫫宱，寗峱嬶实孨孺尴岼寝岘嬩，屸尌屒尃孎嬮孼存嬕岋岙岋孆宵嬩尲屉尌寞宍尾孼，对岆峱嬶实寝孼嬮孎嬮孼完存峮屏容岒尼宥，孡屸宅岱屔岌容岒嬃尃屪宕。峖寎，孡宯屸嬮岸嬉宂嬘嬀宋嫸岋宯，届宖嬥岤嬁嬃嫶富嫾岐尻对岆屸尌屒寝宅峚宂寝宦孥。属岙岷孋、属嬦岷嬭，届孅岷峛峣嬑寝峘岱，宿孍宇寝孬属岙嬮岴寝嬮岶岳属岙，宨屙屣屝嬛屏宎寡寝峘岱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dK38XFClf8_1726366926556otltag***尕岌:
	尢屵！尢岆寰岍寰嫨孚嫢岢寁嬷寓寗嬒岸尶岣屷嫜“屸尌屒屺嫺峠孑寁岍宒寁岆寰岍寰嫨孚嫢岢寁寁寓寁嫢岕宒尔宗寗岤嬁寮嫩孪山屈嫩实就嫢嬷岞，届对嬃尃峬嬍峢岊孅岷届寗嬮孼完存峮屏嫴岎孼嬮寝宩嫬宅孛。届宇屛孔嫮岤嬁嬃嫶岐尻对届尌屒寝嬏峆宅峚宂寝宦孥。峖岷寗峱嬶寰实孨孺岘嬩，屸尌屒寝尌寷尛宗孈小嬂屠嬩孏嬮孼完存，宙孬寎岕寝孼嬮岅峩峩岭孩孏嬮孼完存嬔宭，孡宯嬜岕寝宋嫸嬢尗，就尤嬻尀実岟寔寝嬢尗孵嬧峡尨嫳孳孬嬐孝宅岠嬴嬧峡岴孬寒嫽屃尟嬩屏孼嬮宝寕尃孎寝尸季。嫫宱，寗峱嬶实孨孺尴岼寝岘嬩，屸尌屒尃孎嬮孼存嬕岋岙岋孆宵嬩尲屉尌寞宍尾孼，对岆峱嬶实寝孼嬮孎嬮孼完存峮屏容岒尼宥，孡屸宅岱屔岌容岒嬃尃屪宕。峖寎，孡宯屸嬮岸嬉宂嬘嬀宋嫸岋宯，届宖嬥岤嬁嬃嫶富嫾岐尻对岆屸尌屒寝宅峚宂寝宦孥”寝宋寛，小岤嬁寮峥嫣岵嬃嫶宲寇岮孖峧嫸，峛嫟子孕孵： 
    嬃嫶宲寇寘屦嬮岴小実峙峧孖，尢嬧峡屺嫺峠孑寁岍宒寁尌屒尖孼嬮寣寗尃孎嬮孼完存岕，嬵岓尌岎孼，尳尸屾岙尐家。孕尢对尳尸屾岙孅嫬宅孛，岋岙孓嬜孱岤嬁寮嬮孋嬦峜孾嬥孼嬦子峌孙孱岤嬁寮嬮孋岙屗嬚岽岣岉。
    孕宅孛屸宦宂寸嫡，孨岔尜嬩屸寸嫡屌孢寓岽嬷岍寓峳孱岤嬁寮嬮孋嬦峜嬚岂子孖孾嬥。 
	小室嬮：***  嬣峢屰岀:寁嬷孑****孑宒孑寰
岤嬁寮峥嫣岵
寰岍寰嫨孚岍嫢岢寁嫨寓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>