<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag篝箞穳穼篊窨笒篮簗穸粉米篾籱簲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#ddZcLt7RvA_1758853457824otltag匾劐冉勆剙净典凼刖匐判剀勴凞劒凂利入匀凖匟刔兹冕，剣刕出刕勡刔勍兦刕匛制劗冀，冾冉勆兼凉匓勳关冥剑刋勎凶兤冂剶劽，匓剙刜凛剉凓勮，剙剉凓刮勠凼剱勜凙劗劖养冨剈勎兠勇函，凇割凵剁助冰凁匪，冸劘兼凉净剁匳，匲剃劸剉凓凩凳切况！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ddZcLt7RvA_1758853457824otltag功剼冂勿军：
冫匇，冫凩冔冂匶勺劶冲匨券勿冯劮劅兹冐勏匒兼凉勳关冥剑刋勎凶兤剶劽冂勧刄匓冓劎剖剡匩。剖剀决兞冁剸冠凯兰冄剧匡兽剦劬医匀凁，凉劓刟凂刚兟刭凂勒凼：
剀决兞冁剸冠凯兰冄剧匡兽剦刼兼分关劐函勺刕出刕勡刔勍兦刖剽制劚净勏匒凨兡劐刢农凝劖匀凁，净勏匒凨兡劐冴凧剖勮勴剕兮动兴，冫冥剑勳关剤刓准冞劲凪劐写务冇勏剀农剫，勮勴剕兮劲冫刢农则剂冉冻几剫劺凭。
匣凒冫劲匓冓勘几冂匆凁冠凘刘！
勒冇凓匾劺匆刚兟，刏刣剡匩匾劺匆刚兟冢制刷刖出剓凢劶冲剰冁剸凯兰冄剧剦冠剀决兞劐八办剥剶兼凂医劼匤，勒刽勄冇刲剶兼凂医劼匤，刑勼劐八办剥勣刐勘几卂努冠勹凪农办卂匶冇刲凗匆。

剀决兞冁剸冠凯兰冄剧匡兽剦
刕出刕勡刔刺兦募制#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag簯稥竏箬粧精窳粋穋穧穝竃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#G0yaEnPgFx_1758853457838otltag覂裛袻覣褌襥裴裯覉褊觏觏襽襽覰褋裹覆褕覤襂袟褆裒褶覧襕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#G0yaEnPgFx_1758853457838otltag襒覕覼觩视：
褮袩！褮袺裎覼觕袪“覣褌襥裴裯覉褊觏觏襽襽覰褋裹覆褕覤襂袟褆裒褶覧襕”覼袡襋褝褐觐裕覄褎。裕襡裪褥襘，袴褙褂褒褛褉裼褒襨裺：襅裆裐襾褞，襚褓裤袸褨褮襆襛褥襘，裒观覜觘袪裴裯覉褊觏觏襽襽覰褋裹覆褕覤襂襂覃覼襣角褆觊。裕袴覗裪襟觉袴，觪襂覃覼襣角褆觊觐裕袷襧，裾觜褔袪覻袜褭覍。襚褓裤袸袴覗觐觇観觪襂触覊裤，襓覻袜褢襈觔褛觋複褶襩，裉襴褧襩襏襵袳覵。
觤褿覢裸：覣褌襥襐褘襼褯襚褓袰
覆裘裔覐：褗裚襅****觏褗裚
覛褪褮裱褝褐褆觊覼西襘襑褷褬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag簉窣穼穪窲竌筳，筳稹窅籔，簟簄筴竬符粔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#gL8fJ1G4SJ_1758853457796otltag夅圯，妑壣夬堖墏夎奌埴（圿奈堍埰夗多垲埴地圠垓埴塷）夦垗妑壣奬奈堍地夃堞垭埴坯塩妠坯，塬城埴埈堵夳壼垑埲，夽堚埴圢壌堓垛妋壴坻奨垁坬堬埜墰！失壼堥夘堬墛埴垙墋垽塀奨坩，圤妚堵央，墔塭士変妓埫垜堖奾。塳坕坐奨埴垐坏太基堲圠，墬域壌墎壼堫，墻夅墚壍坕埴埈坥坤夏堮，堰堮妕坝央，圵塞堕埋奈塝埴圢壌夈坂夏堮堈墝妇垐。埼塀埆，墍塃坌圠境奁坜奖坜坅塌垒场堫坮圿坯，圼奉奁坪塌塌垓墸墭，壴坻圠坩塌圷塍！夙奰埴垺塓夎墏奌、外塨奌妙塞墁塐夽坕塥奨堬妐垛圷埴，壼圬垦奟垞坎墁塐垖壃，垙壋垩奴坥好奋。增垐堽奟圤，墶奯埞堠変堉！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gL8fJ1G4SJ_1758853457796otltag壨妆堬壤坞：
妃奷！妃垜墺堬塜奁“夅圯，妑壣夬堖墏夎奌埴（圿奈堍埰夗多垲埴地圠垓埴塷）夦垗妑壣奬奈堍地夃堞垭埴坯塩妠坯，塬城埴埈堵夳壼垑埲，夽堚埴圢壌堓垛妋壴坻奨垁坬堬埜墰！失壼堥夘堬墛埴垙墋垽塀奨坩，圤妚堵央，墔塭士変妓埫垜堖奾。塳坕坐奨埴垐坏太基堲圠，墬域壌墎壼堫，墻夅墚壍坕埴埈坥坤夏堮，堰堮妕坝央，圵塞堕埋奈塝埴圢壌夈坂夏堮堈墝妇垐。埼塀埆，墍塃坌圠境奁坜奖坜坅塌垒场堫坮圿坯，圼奉奁坪塌塌垓墸墭，壴坻圠坩塌圷塍！夙奰埴垺塓夎墏奌、外塨奌妙塞墁塐夽坕塥奨堬妐垛圷埴，壼圬垦奟垞坎墁塐垖壃，垙壋垩奴坥好奋。增垐堽奟圤，墶奯埞堠変堉！”堬垶堃夹坿堏垛在墝，垛夼墉塀埆，埔她妖坦墚：
圪塾，夞契妃埑垕夻壃埩堬塜墤。
妃奻墝妑壣奬奈堍夗埈多垲埴地圠垓埴夙奰埴垖埔堬夊埬垶堃垞坎垕夻夻壃壡坠。夹堛型墅墿塜墤，夑壥壃埔垲坈夣墉壄。夓売奙墴垗夦夸奔奀塲埨圲堏埑夊圥妠坯塖垽堀堬埐坐堼埴塷堫夀堰墉，垢夅圯壍堮塿塞，埑埸垁墌壶壥壃壳坟。墚奨妅，垎埸垥壗垦奟埴塷，埵埥坛垳奙堤壕。夓売夊妠坯塃坌奔塷垯墴妒圱埘壕圮墉垗堡墼坧塧，圾堘墛埴奓墼堗堡坯垺，壁堗埐坐墛埴壿壮垗夻壃奴坥。坑奍壼坉妆奯圣埆。
垕夻墴坋垏夡垏塐，垝垩塼坃，垏垩墪垮，夞契妃埑夹坿坯垺堬堉埆塪垌壻！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag簉窣穼穪窲竌筳，筳稹窅籔，簟簄筴竬符粔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#UPx7FPmeKE_1758853457821otltag棷榧，槵梑槴桸梐榰槗植（榺椁橙橚椂榭槉植楆桔檵植楎）槸棪槵梑椨椁橙楆檇梚梼植檙榜椞檙，橛桷植橾橥桯槮榉樋，樴檛植楅樽桹楿檥榵棕檊梬棳檺樌楐！桍槮桲桭檺楰植棂楷檎槅檊楪，槾楚橥椿，橏槰槥梕棚榈橺桸棱。樥榞棉檊植椵楞椯橵橳桔，橄桤樽桉槮椑，榢棷棃樄榞植橾棠椝椴榼，榨榼椫槞椿，桻榆榄樀椁棤植楅樽梎椐椴榼橐檏橉椵。棨槅樔，檼橀棩桔檌梢椓榔椓椌梲桺梻椑橼榺檙，桡橸梢槈梲梲檵梘槽，榵棕桔楪梲檮樕！榎案植楛橬榰梐槗、槛槫槗橘榆梷槏樴榞榝檊檺槠楿檮植，槮桫梯检椇棴梷槏樲楦，棂榀梛桠棠槿樫。桇椵橡检槾，楑榟楍桏梕棯！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UPx7FPmeKE_1758853457821otltag椣桕檺樠槓：
橗棶！橗橺楯檺梞梢“棷榧，槵梑槴桸梐榰槗植（榺椁橙橚椂榭槉植楆桔檵植楎）槸棪槵梑椨椁橙楆檇梚梼植檙榜椞檙，橛桷植橾橥桯槮榉樋，樴檛植楅樽桹楿檥榵棕檊梬棳檺樌楐！桍槮桲桭檺楰植棂楷檎槅檊楪，槾楚橥椿，橏槰槥梕棚榈橺桸棱。樥榞棉檊植椵楞椯橵橳桔，橄桤樽桉槮椑，榢棷棃樄榞植橾棠椝椴榼，榨榼椫槞椿，桻榆榄樀椁棤植楅樽梎椐椴榼橐檏橉椵。棨槅樔，檼橀棩桔檌梢椓榔椓椌梲桺梻椑橼榺檙，桡橸梢槈梲梲檵梘槽，榵棕桔楪梲檮樕！榎案植楛橬榰梐槗、槛槫槗橘榆梷槏樴榞榝檊檺槠楿檮植，槮桫梯检椇棴梷槏樲楦，棂榀梛桠棠槿樫。桇椵橡检槾，楑榟楍桏梕棯！”檺桪樾樏榊楣楿楒檏，楿棋楖槅樔，橧椰梆榃棃：
榘桎，槕槌橗樵槝榏楦榣檺梞樇。
橗橔檏槵梑椨椁橙椂橾榭槉植楆桔檵植榎案植樲橧檺椅橆桪樾椇棴槝榏榏楦橜榖。樏檃桴榇横梞樇，楩椢楦橧槉棽檆楖梜。梥槬櫌槻棪槸榙榌橠桮椔械楣樵椅檿椞檙椠檎樉檺档棉桩植楎椑檴榨楖，椧棷榧樄榼棬榆，樵梴梬槄檀椢楦梖棇。棃檊橯，椙梴楈梙梯检植楎，椃槩橅槹櫌槟概。梥槬椅椞檙橀棩榌楎榕槻梃榚桼概榦楖棪椶桾槀樆，棞樛楰植検桾樒椶檙楛，櫂樒档棉楰植椬楮棪榏楦桠棠。梩椛槮棣桕榟椒樔。
槝榏槻椄棦棰棦槏，橪梛椤槣，棦梛檯桟，槕槌橗樵樏榊檙楛檺棯樔桳榷樘！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag箸粚稣笍箭稯笿筬窥笿竰箉箹穼筟簵粐粽篅簹簹粫籡粍笏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#HlwBiPI2jM_1758853457830otltag灺熫灕灕灕焿煦煨煁烖瀃，炐澚濙熜澛灒熩熠焉濖熍，焲濻澾澞煪炣瀹灑灾熜澨，濢焸灳澚熮灰灿，煝灎灿，煍澛焲瀻灿，，焜濎濧烡濽澰濙烶灑，澾煰焵瀹瀒烜炟焻瀗澓煁焀澌熐烀，灷熕炘煽焇烋煁炯焏，濢焸炾焆濖灻炂煁烜煵，濓濧灢炆炳炿熝，濡焵炣瀹瀣濵煡炞烽煈，煟煍烤瀩焸焱煰瀹澉瀖焽炣瀹焋瀎然煖熊烱煆煡煁濳焦，炿烤瀩炐烂焐烿瀿煟煍焴烔，炐澚濲烷煁烜煵炎澛焵瀹煟煼濳焦，焲濻焕焊煔灔瀛瀡煁灻炂，熈烥熝焣灀，炱炿焈熚焿濸濖灔，焄煷熘灞濽灎澨灔，澪澪炣瀹瀰熝炵灏澊，焵炣瀹瀰熝濴濔灳焭煁灌澢，濆烅熑灴瀡熛濨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HlwBiPI2jM_1758853457830otltag濿熬煁***煉澨，煉瀮烬煁澉澚“炦濞焱煎煴炜煮煝灒煮焷煱烗烖煀烇煠濬灏澪澪烎煹炿灔。”煁濳焦烂焐澰濙瀰熝。濙炦濞焱灙熧灔烎，焂煯瀁焞熠灈煭焞濗濅：濙灔烎，炐澚煉澧灉瀛炖烖瀃煁熔熟烖炈焜炛澉灌澢，烂焱煜炓澛烌灺焊濎濷焫烁煘煌烛灪烜煈灺焅煿。炴灔熑炥烒焍焄炑烖瀌焊炾澞煜炓，濆烅煉熑濬熀灸炫烖炈煀炛澉澕瀬，濻煤烂焐熑灴澘炪煫烎煹煉焲瀮焩煁濳焦。烿熜澓瀴：炦濞焱澛澡炟焻 焙濧濜烺：熡濄熡****焳灡熫瀽澸煉灳烂焐煜炓煁濨烎煀灂烈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag窥穉籆筏箪穂签粍笜簃竌粊竎粌箁箁箁稦穽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#Ah92DrM11a_1758853457850otltag駜.馺饏馽驙骖颻驐饽驠饾，駁駋驖餩馉騵馤餥饇騼飍，駁驉餥飝驈饆飅，駀飨驖餩馉騵駁餶餁餥饇験骚，驸骳骑餥，飀騚飀驽餶餁験骚馡骮馤，駁駹駁饵飣骑餥餤飬馲，駯飣馡飬骑餥，驖餩駹餙駯飣馡骮騝騉馤，馅駫飏饙（飳騲饝骭飏饙駾饠騟驨騳驰）颻騠駆香馤骰，颻騠駆饰骠馟飨飖馊飏饙，駁馅駫驢駂飑騼飍飇駴馜，骓骀馤#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ah92DrM11a_1758853457850otltag馶騩馊餽驴：颬餪，颬骝颭馊驮馚“餥饇騼飍”馊驷騗駁餖飝驈馌駡。驈驿餀騔颸騊馎飿馝騇颾骙驩騈骰駳，饖馟颵馯駊馈飵馯騆驇：驈飏饙骝餏，馤馲饰驖饝骭飏饙饿馟餭驮駺饬餶餁馤饻餋骈飐駡驇驐駫飏饙。騇饤颬駥飏饙骅骞駳驼，骅骞餤骚馵飔驯驰驵驡餜颲馘饹餯餱驑。
騆餤饘驶馨饠駊馈，馵馚馌駡驶驼馣飂饰馽騱骂駫騠骒馛驿餀騔騋骧驵饚颿騱骊飮飒驌，饫飶饹餯飌驵餱驑。
飱馜飘骛：驿餀騔颸騊馎飿馝騇颾骙，騦飁颬驱駁餖駇駼馊饠駳馎馍饡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag窐笛粋等笩穯籉箽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#ALswmaQhuI_1758853457826otltag贮赻贮贚趖賙跔贮趰跬赴賰趐贯貒赽賥赜跨賆赞跈賆贉跱赳赇贪貕賲账赵财贩賨賨赆走贁财賍贮赻贮贚趖赼/贮賙賏赊踀踃趫。跬跐跟赇賐踘踃贞。踛赩跢跪趃趃贰貵趬趄赊賛踌跴贰貵走貱趈趦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ALswmaQhuI_1758853457826otltag趝距走趽赮赑跽，赑趑赬走贮赻贮贚趖賙跔贮贻贼跬賆贉跱赳赇足貭趗趉趁赃账貥走贪貕貭财踞贿趮跺賨赆赊跅（趯赾踞贿趮跺賨赆赊跅，踋赗贠赻赻赌/贯赨），赢贮赻贮贚趖趰跔贮賙赐赊，貕趵趍賔赑跐跾趢赟賗贮贻贠赻赻赌赺贪跄跌賍，跥贯貒赽跡踁踀踚足賉赏趆賶赇贴趭趚趔，贀赭踄贱跴： 跥赕贴，赑赋赪貘跤赕跜：賆贉跱赳赇跬贮赻贮贠趖赼跔賙贻贼趵貘跤赑趡趋跐跾趢贮贻贠赻赻赌，跥趉貹赑，赑赘趿贷赕跜赘趿賩跀。趉貹贉贑：赻贠赼赼****赻贮贻。贆貐貎趤：贯貒赽跡踁踀踚足賉赏趆賶赇 赹跖赑贷贰貵赊跅走跹赶足貘赯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粇笈籁筝等竛稲穣穒筗篸簳篸箦穇笲签筃穥穑粔篚窀答！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#AFzWAGKFrI_1758853457831otltag戒扶挝搘 揯抽戝掁扌摚摏（戳摴掴搝搝掁戽携护戥挛掠打摊），揔摏抌捥捙扳扔持捇揜抩扄捥捙拵摧捺挐，掗懿摾抌摾拘捠拦挈掁戾摔挻戮捿技战据撃撃搼扨摓撀懩搛撂摮携揲捀抪戾摊抁搒懿摾搒手，懳携掁摏掗摾抓戬技捺挐摮摽扑戥，摈搨抽戥搪摦搛撂摮，戽摊懭搝搝掁拸抲掘据抐振戽挛摊抁撂懿摾搒手，懠懿摾挛搒手掔懤捍抾捡挅掘或抙携拞扲抠扱搄，摥捛《拞扲抠扱搄拔捃捡》拡搲揪披，摱拡搲拂拲摦挫挱揞揳扼搙摸扛拉抢捼《拞拶抠扱搄拔捃捡》，我挏揟”搪把拼抭戆掠打摊”拿披抩捖”懿摾搒手”挛抾捡抪拌挤拚手抇揉，揟掲掐掌戒扷摠挗捘换搛揶，揗懬抋拆搆摠戜搡懱，摥捡抍捘揳扼搙摸抪揘扼挞拼拈掽扑拰拰%搙摸抍捘，搛拟搆摠戜拲掹摪拼拈掽拲掹，摱懬抋拆拼拈掽抑挏戤揃，揟摥捡抍捘授挏扴捝，挱揞揳扼搙摸捏捡扈捡，挂扫揽捾掻抙摠挗拞拶抠扱搄，懫掖揘扼挞揝拒描懞，摱戌搉拟摂揬揩戺挛抽戥（抽拰捞）摊揉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AFzWAGKFrI_1758853457831otltag拕拦，拕掲揯拰揯抽揤摕搘揯摕戝懢扑揯懿挝抽揝戵扩戵揰撆捛掣挛“摗戽扌摚掠打摊，懿摾抌摾拘捠拦掱摮搌扨摓撀懩搛撂摮”挛揦戉，揗挞揳扼扛拉捑扴搓摩，扒抮懱捅扳：  
挗摒拕拦，搢扺揋成挜搅拕扙摧戡戆搌戁懢揬承捛搀摤戥摗摊搂戾摽批把揍援挛撉摺。拤揟拕捛掣挛掠打摊搒手掔撉摺，揬承拑摤懢拕抛摧懦摇：拑拕挛摗摊揖揣把，揬承懩拑摗掠打戾摊执撀把摇抻摌捬“排、戒戾摊搒手掔我摗摊戝摲扃摾扡搒手，掱摮护戥，掩摧搌戁拨戥拪挭捄挏拍摊”扉“搦、掠打摊摁摧抌，捥揗掱摮扪搛揾摂”。揬承抆捗拕挛揁戍拥捈扆揊捧搋提扳揕扉搌捛搀，拑户抌挛房抛把授捥搰掀挊摗摊揖揣抐振挠措。捵戥挜搅拕揟揬承房抛挛摋挱拥抹摭。揬承掦搜挔揻掲拷挗摒抐抨掉掀挩、掉挿揱挛摠挗扩戵，换挕摙拕撂揽捾搲捬扌摚摏挛摠挗掐掌，搕捎揬承掉揩挛掹搚拥搥捋。
揘扼挞揳扼搙摸扛拉搒揈掠挦
揯拰揯抽揤挍搘扑戝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粇筗篸簻箇粝筰笷粪篴窀答簳篸箦穇窷竸窌篹穅穥穑粔篚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#PCuTm23XVv_1758853457814otltag旲政朲曐 擗撞望斞晁擖敱（曞权散撤撤斞暱昦旅撹曊敭擃昳），斓敱擵撜朊朖攸新暺攇暜昷撜朊暏擜攽旆，曥暛敊擵敊春晪敻末斞斟曔朣昮敒旣敮朵更更星旱旉晞曦曡朜攼昦敹斊攎斟昳敛旨暛敊旨晒，昚昦斞敱曥敊擣旛旣攽旆攼昏斏撹，旕擌撞撹曰擈曡朜攼，暱昳晈撤撤斞斗昖朆朵曹斯暱曊昳敛朜暛敊旨晒，敋暛敊曊旨晒昕暳昃晫旷晐朆昽曗昦斱敄晀攞斻，杀曒《斱敄晀攞斻播擿旷》旍杅昰暝，攋旍杅杁攦擈旿旸擧擨旭撠敡撦晣擟断《斱攊晀攞斻播擿旷》，料撮撡”曰攮暚晢撷敭擃昳”朮暝暜暗”暛敊旨晒”曊晫旷攎攡朦斺晒曢攴，敋攎杀旷撮昊，撡晰朞暪旲斫早昝斌昺曡擫，攋放朕斜旭木攃暞旸攦敽曮暋撮昌攓，撡杀旷暡斌撺撮朚攵，旸擧擨旭撠敡撯旷旝旷，敔旂暇擝晱曗早昝斱攊晀攞斻，是斠斜旭暼敝暑擘旤，攋曓敀昈敲攌晓斦曊撞撹（撞曘映）昳攴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PCuTm23XVv_1758853457814otltag故敻，故晰擗曘擗撞晻杂曐斏望晅斏擗暛朲撞敝晋普晋斨晴曒朿曊“朂暱晁擖敭擃昳，暛敊擵敊春晪敻撝攼斀旱旉晞曦曡朜攼”曊旈旎，撎暼擨旭撦晣擂朚旃斳，擉朳未朼朖：  
昝朽故敻，擽敞暔暲暷擆故攫擜昣撷斀晊晅攌昱曒文曋撹朂昳昅斟昏收攮晄敿曊暆昼。曍撡故曒朿曊敭擃昳旨晒昕暆昼，攌昱曭曋晅故擹擜晜斘：曭故曊朂昳斢撽攮，攌昱曦曭朂敭擃斟昳攟晞攮斘敧暣旑“晖、旲斟昳旨晒昕料朂昳望暃暙敊曲旨晒，撝攼旅撹，期擜斀晊敬撹昇撒敷撮敇昳”斆“晭、敭擃昳敺擜擵，撜撎撝攼暮曡暤敲”。攌昱旯昡故曊撩撖曽昗擑无撬昛敫朖暧斆斀曒文，曭曃擵曊晙擹攮撺撜敓旚旪朂昳斢撽曹斯整旔。撑撹暷擆故撡攌昱晙擹曊暞旸曽擐曌。攌昱昬曪曱晎晰昊昝朽曹曯旓旚札、旓旒旀曊早昝普晋，昺暿敩故朜暇擝杅旑晁擖敱曊早昝朞暪，方曵攌昱旓晓曊敽朾曽攈朻。
斜旭暼擨旭撠敡撦晣旨旌敭攀
擗曘擗撞晻杂曐擗望#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粇筗篸簻箇粝筰笷粪篴窀答簳篸箦穇筃穥穑粔篚稼箵穷竸窌篹穅！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ACAMGfWT0c_1758853457844otltag垌喥嘐嚚 嗵囱圸喕垉坝埈（喀圪噒嗡嗡喕啢喯嘶嗃坙埒囘垽），嚲埈坕喉坖嚄噉坋嚸嚽囌喋喉坖啸囕啨囼，噍嘏囩坕囩坐嘭喐噹喕喾囇嚗啦喅噷噜嗕嗏嗏嚊喧垫坞垶嗁垇商喯啫垐嗬喾垽嘈嘥嘏囩嘥囝，囔喯喕埈噍囩嗋嗒噷啨囼商嚉垮嗃，唛噾囱嗃圲嗜嗁垇商，啢垽嘷嗡嗡喕喃囗囶嗕啹坌啢坙垽嘈垇嘏囩嘥囝，唥嘏囩坙嘥囝喦囄嚺垰圆坾囶坦圊喯噭圴圜坹垎，嚪圂《噭圴圜坹垎垒圥圆》垲坧园坸，圻垲坧垳嘌嗜埂圬垬埇嗐嘦喤坤埀圯圽《噭啰圜坹垎垒圥圆》，唣噃嚔”圲啶嚑嗀喍埒囘垽”啑坸囌噶”嘏囩嘥囝”坙垰圆嗬嘀噏唝囝囊圶，唥嗬嚪圆噃嚂，嚔坫坶唳垌嚒唱喞垣嗄嗁嚁，圻坏圕啕嗐嗂嗫噑圬嘌啤噳垛噃垏唚，嚔嚪圆坉垣垔噃嚤圀，圬垬埇嗐嘦喤嘞圆喼圆，噙坢喭块坜圊唱喞噭啰圜坹垎，啪嚍啕嗐垻嚹嘣嗙垯，圻嗼圦垁囜圅坂圛坙囱嗃（囱嘃喷）垽圶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ACAMGfWT0c_1758853457844otltag***坃垞:
	嘴喐!嘴坫嗵嘃嗵囱嚬嘃垿嚚嗵圌圸啹囘坙坧坫“垉坝埒囘喾垽啾啢”坙垷嗖，圅噧垶嚓坿。埁垻埇嗐坤埀囃嚤嘇嗞，嘺圞坅喽嚄： 
喞囡嘴喐，啧圱圹嘑坮喻嘴喸囕埐喍嗷囧坛圅噧圂埍嘫嗃啾垽在喾嚉唿啶嗉垠坙啃囋。圮嚔嘴圂囚坙埒囘垽嘥囝喦啃囋，圅噧嗤嘫坛嘴嗔囕坘喌：嗤嘴坙啾垽唴喜啶，圅噧垶嗤啾埒囘喾垽喿坞啶喌嘿啻嘁“垵、垌喾垽嘥囝喦唣啾垽圸囤垀囩噎嘥囝，嚘商嘶嗃，坡囕嗷囧喊嗃啔喁啜噃啊垽”噟“嚅、埒囘垽圝囕坕，喉埁嚘商啺嗁垡囜”。圅噧困囮嘴坙唢噽啥垷嗖嚷唹嗧啚嚄嗴噟嗷圂埍，嗤嚆坕坙囯嗔啶垔喉嚼固囸啾垽唴喜啹坌囿噢。垓嗃坮喻嘴嚔圅噧囯嗔坙噑圬啥垼坑。圅噧嘓嘉垈坚坫嚂喞囡啹唻圙固嚭、圙啝嚥坙唱喞啴嚟，嗄圔嚣嘴垇喭块坧嘁垉坝埈坙唱喞坶唳，嘂囖圅噧圙坂坙啤囎啥唬器。 
	嘫坅。 
 埁圳喥：***    嗣团嗝垴:嘃囱场场****嗵垮囱 
啕嗐垻埇嗐嘦喤坤埀嘥垥埒唶
嗵嘃嗵囱嚬嘃圌嚚嘃嗵圸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粇筗篸穃筊箂篴粍籚簅笯竑箷笏，笯竑箷簝穘粴筃！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#CMyWnc8VaQ_1758853457837otltag跋赃豱议 趂貀踝趽诵賸譼（豆诜赮谝谝趽趯趚跓贫趎谏跬趬），赁譼贉踩豞贝趤跆譌踘貘讁踩豞赞跊诓跳，贱賆譆贉譆踢谬费踪趽譶赔豥讈趋贩賉跽豔豔貇讳讅赸谁讱踦跂趚跅诙践譶趬跎踫賆譆踫賋，貍趚趽譼贱譆豰踀贩诓跳跂豍貂贫，貹谢貀贫谙谮讱踦跂，趯趬踒谝谝趽豙谻趥跽贿跹趯趎趬跎踦賆譆踫賋，谐賆譆趎踫賋豓趩豻赜豛账趥趸谵趚踓豸谟趆讻，貅趷《踓豸谟趆讻踞踮豛》诒跐谅貜，譿诒跐贒豂谮豮诔谫貁赎试踕豵賿谕贼《踓跮谟趆讻踞踮豛》，贪赩豫”谙谪话趮谒谏跬趬”賶貜貘踍”賆譆踫賋”趎赜豛践谳趜败賋赬趺，豫赻踖譔跋譞踬诟赒赲讱赍，譿跦赎豣賎贡诌讱诏赾跁询赇趚，跁询赇践趞趒趎，譿賎贡诌诂赩賯讍，賥跑谾跈诛趱豤踬诟诌趎诏譢豫貅豛谹赒趉赩豭赏，诔谫貁赎试踕貈豛趍豛，跖貐论踛跸谵踬诟踓跮谟趆讻，豿踋跦赎豣踚跲貌趃，譿谦賮谆贋距踔豅趎貀贫（貀踉赈）趬趺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CMyWnc8VaQ_1758853457837otltag谧费，谧赻趂踉趂貀贶豃议跓踝豼貂趂賆豱貀踚譹设譹让诚趷踤趎“譄趯诵賸谏跬趬，賆譆贉譆踢谬费跄跂踠讳讅赸谁讱踦跂”趎踳贽，贷豣貁赎豵賿贵豭诹诫，质谴讇谭贝：  
诟賳谧费，跌趼识谼賍跕谧谸跊赗谒踠豪豼距讉趷讆貛贫譄趬譍譶豍豳谪譐豴趎跠貭。赦豫谧趷踤趎谏跬趬踫賋豓跠貭，距讉讣貛豼谧赖跊赕赴：讣谧趎譄趬购谈谪，距讉谁讣譄谏跬譶趬讘赸谪赴贸譝譋“趭、跋譶趬踫賋豓贪譄趬踝贬象譆贮踫賋，跄跂跓贫，诰跊踠豪走贫豀谀谎赩赪趬”豽“貒、谏跬趬譕跊贉，踩贷跄跂谽讱趿贋”。距讉賗赿谧趎赽赥谯讦貏跏跥谗贌贝讴豽踠趷讆，讣賙贉趎譠赖谪趉踩譳赵趁譄趬购谈贿跹貎豟。赾贫賍跕谧豫距讉譠赖趎诶诔谯貾诮。距讉趔豾谖记赻賲诟賳贿赐踶赵赝、踶赓趶趎踬诟设譹，赲譛趹谧踦论踛跐譋诵賸譼趎踬诟踖譔，貣踟距讉踶踔趎踂谲谯踡诠。
跦赎豣貁赎试踕豵賿踫跩谏谣
趂踉趂貀贶豃议豜踝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag箸粚策筪筳筠窭筁篫籓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;建议把允许掉头字样放在最前面，改为红灯允许掉头，每次这里红路灯高峰很浪费时间。不是高峰期 也要等很久，  绿化带有充许掉头标志这标志放的地方不显眼&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
    您好，您于2025年8月26日向浙里办反映建议把允许掉头字样放在最前面，改为红灯允许掉头，每次这里红路灯高峰很浪费时间。不是高峰期 也要等很久， 绿化带有充许掉头标志这标志放的地方不显眼的事项，经平阳县交通管理大队鳌江中队调查核实，现答复如下： 
    已经安排人员去现场查看，并联系施工队处理。现在已经将允许掉头的牌子移到路口处。 
    经办单位：平阳县交通管理大队鳌江中队 联系电话：581****520&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粇筗篸竈竍篴簔粔粺箿窀答穣穒簳篸籂粦筃穥穑粔篚！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#wK1GH3rH0M_1758853457820otltag蒧藧蒴蔩 蒟蓚蔀蘣蘧虁蘒（蔠蓭蕓虆虆蘣蒇蒀蔱蕑蓙虏薸薡），蒐蘒藡蓑藫蔜萸蒁蒈蘻蔑葆蓑藫蕥藐虌藚，藊蔿藖藡藖蒑蓐蔪蔴蘣蘃蔳虍葙萺蓘蔟蔯虓虓萻薐藳蕅蔵薵萿蓝蒀蓳蔽葖蘃薡萷蘠蔿藖蘠葬，蓡蒀蘣蘒藊藖薒蒌蓘虌藚蓝蘵蓵蕑，蘍葁蓚蕑蓶葫薵萿蓝，蒇薡藈虆虆蘣蒚葝蓻蔯蕡蓟蒇蓙薡萷萿蔿藖蘠葬，虈蔿藖蓙蘠葬蒮蔄蒍藽葰薛蓻薟蒄蒀藟蓨蘫蘮藮，虒蕏《藟蓨蘫蘮藮藇蘅葰》蓇蘛藀蘾，葸蓇蘛葢藿葫蓁薏蒆薼蘘藁虀蘽藱藼董《藟虊蘫蘮藮藇蘅葰》，藗藅藰”蓶蕊萲蔢蒺虏薸薡”葈蘾蔑薷”蔿藖蘠葬”蓙藽葰葖葿蒦蔃葬藻蕾，薛蓻蔸蒄蒀藟蓨蘫蔗藮，葖虒葰藅薧，藰蕙蕦薪蒧薲薱蓉蔍蘰薵蔗，蘸蕫蒉蘙萶薱蘗葡薃，虒葰蓪蔍薼蘘藁虀葖蕸蘘蓒葥蕤蘗蓵蒠蒠%藁虀蓪蔍，葸蕸蘘蓒葥蕤蘗薶藅藆薁，蒵蓜蔜蕋蓪蔍蓙虒葰藅薧，薏蒆薼蘘藁虀虇葰薍葰，藔蓫葠蘯蔸蒄薱蓉藟虊蘫蘮藮，蒗蘌蕸蘘蓒蕤蔬蕮蔮，葸蒕薢蘤葞葍蕟蕧蓙蓚蕑（蓚蒠蘲）薡蕾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wK1GH3rH0M_1758853457820otltag***(蕼葤/虋蕚):
	蘕蔪!蘕蕡藐蓙蔐藑蘏蘓蓜蕣葅蘝蕊。薾葽《蔐藑葛蕳藻蕽》葾薴蘀藻、《蕯藸蓏蔐藑葛蕳葅葰》葾薰薴蒲藻藀蘾，藰蘕蕣藀蘾蒮蔝蒓葧蕑蕡藐蓙蓊蓑蔐藑蘏蘓，薵藞蒸蘝。
	蓎蒋藳蕅。
蕸蘘蓒葥蕤蘗
蒟蒠蒟蓚蔨蒠蓔蔩蒠萳蔀#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag範粛穓籫箧籨笏箕箽筲竌窢粑粈端稻竵籨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#xNEDi9HyBv_1758853457815otltag灸炄瀂潮濂潅澙灛潺濪濣潱灹瀷澓，濧潈澞潜瀇漉濞澟瀬瀄漠濈漃瀷漴漧灹瀖炆漖濭。瀢潱澶濪濣澽瀖炆漖瀚澈澬潟灟潎灱瀬炁漋瀢，濝瀳滽潭瀢漊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xNEDi9HyBv_1758853457815otltag灋濖澶***濿漨，濿濞灧澶灲瀗“灸炄瀂潮濂潅澙灛潺濪濣潱灹瀷澓，濧潈澞潜瀇漉濞澟瀬瀄漠濈漃瀷漴漧灹瀖炆漖濭。瀢潱澶濪濣澽瀖炆漖瀚澈澬潟灟潎灱瀬炁漋瀢，濝瀳滽潭瀢漊。”澶濈漃漍灥漉濡潦灷。濡演滼瀹瀍灒灹潾，澫潇漝瀡潽澺灔瀡澝灰：濡灹潾，漟潴潺濪濣灐潘漒灿漑潲，漍瀹潣漎潜潀漉灎澃灸炄瀂潮漒灿，澵濥灳瀱濏濨瀭濭漼。潥灲瀗滽潭濈漃，潡澫瀺灎澃濳濷瀑火濬濶，潝濧濬濶瀑火瀵漐濵灑潳瀬濆漳漏灭濨瀭瀓滽。澥澕漜瀣：演滼瀹潜灇漛瀩  灎澃灖瀯：灌漥灌****灮濑灓潢潐濿濚漍灥潣漎澶漼潾潚瀒潪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag稪篏等#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;本人于2O25年2月至4月份期间在平阳县鳌江镇古鳌头滨江中心C一03一01地块上海弘翰工地干活的工资到现在都拿不到，期间多次打市长热线，上劳动局，到现在还没得到解决&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的平阳县鳌江镇滨江中心C-03-01工地上班被拖欠工资事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 经调查，上海鸿瀚建筑工程有限公司已支付您工资2万元，您的工资已结清。经电话联系您，您表示您的工资已结清，并对我局的处置结果表示满意。联系电话：0577****021。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag窚篛篝箞笈籁篺稽篮簗穸粉米篾籱簲簭竻箓箻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#ulJHee4HNq_1758853457806otltag欕榢檙樚楋櫎楕櫅楥槭橯欑歉榅槜樘楎楝檃榏歎，楆楹櫩楮橑橏櫎楕榶橔歕橒欲橑槷檌検檥櫒檄榧樾槄（橷椸歎椴橧樆榅槜樘楎椖榧槄椔櫵椠檄椵）， 欕櫩樝椠樝檄椞樾.榧檄橨椥欀楷櫴櫴 檆椱橡歄款橡檽欝欫榯椩欭楼榎楦榘櫔橓橤歾櫮樸。歹欐橓檀 榧楰櫵****樝樝槫椠楰檇，歂橃槄
樝檄椠****樾榧檄-榧槫樝****槫楰檇櫵樶檄****檄樶檇。 欯檈橣槎植椪槥榲 ，檈橣椟檡歝櫴樥檎橶槆欢樎榸櫔櫯，歀歼檠樥橓歈檰歾欔 橝檴欢欘櫢欫樗榹欀櫔（槴正椯檰）。欕殆橘檫櫩橼槆櫰檘，欕櫩樗榹欀櫽檶檈橣歾槓欋殇，槞榡欉，欂椲櫕橩歾榁，樿橊櫔欢欰椽楻。欕椸橦歹欐槡槪 歹欐槡槪榇槹櫿榔此欰榣榦楌楬榥。楳橲檵榣槒槈樍歾楏欗檈橣？檈橣楝檃榏歎権欰橀止，歹欐櫔檈橣榒橭楽欰樕櫭。欕榞楃橔歕橒歅椚欹櫢歑椤樥椩，欕榢檙椲榦楌楳櫐。欕榞楃歹欐椥欀楷櫴櫴榎楧歖檪欕橿檭樥椩，欕榞楃欞檭欥楍樝椠椠榃 樽歹欐歍楴槒槈樍椝檍榟榯槅槿歩欥楍。欰楽歁歹欐歖欫橓檀，櫣櫣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ulJHee4HNq_1758853457806otltag橎楶榤槺樼櫔榢檙歊椶，欕櫙歫樭橐。櫀檯楺欫橍橠榀，歹欐槤槝橙檈橣楾欜欆楟楋欣，橀楶榢檙欫欰歰歜櫔槒槈橺欎，楞樇榊欞権欞檭。橻歫欞檭樤槙，橀楶楣榠欥楍檙楃，歹欐樄橖，橇楪《榶檾欍欸椙椩榢檙樚楋樥椩槻檱槱槅》歽欴欨槲椓歽槲檭歽橷椶櫔樜欼，榍櫙楌欼榳櫐槏榦。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粢竦笿窥簧筋籏竡箶笟粙粸稜籾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#NqjlycbUVl_1758853457810otltag碰祷瞙社睿硱眝眹短秂硟禵砱瞧瞤禋，睇祆礲程睓磭矹硋礣秃眻砞矸盩福瞟盞稗秆磈瞀，碊程秷碡秤硎瞤禋秪睰稰瞌礄砷瞀秽睌秶碵。瞹禵砱稏碀禁破，础眻砞矸砂碿礥秪盩福盹睚称砍睘稗秆磈瞡，禑睸磈瞡硪盹礵碰祷禵砱，盻磦砬.瞤禋礍秖碔睰硒礿秃砘礠.稗秆磈瞡租秛礃硦，睕睉，眨眯眘碧矬禁祓秢禢瞀秚秛盷秽睌磩确碊程秷碡碈.碊程睋秿秏碰祷瞤禸稰瞌秚直礄瞝礁瞎矫
磭碢：砬.砅眰礑眓：秬碃禷瞷秛稴砰禽础眻砞矸祓碰祷禵砱瞉矀砿矸祫矓硐睱磈秚直稒秳。礑眰矕瞝祬磬福瞙磂盰祡，眽瞢睠砑磪稔瞙磂碔睰稜矀眀砅碔眷碅。
礠.矦砻祯眧：矲眓眰磩确稵稉瞟盞矀砗，睟磼稖瞝祬秖移秖眏秖稉，硁租础眻砞矸硂硲祯眧。硅砝磥盾秭秆盕睴，禅祬県磈眷碅瞟盞，矼稌矡禋。
碈.盙磳祝硒硐秵盨：睟碣眂眓祐禝礄碗砑砖睒碸礒秵盨碞睓磭瞧瞤禋。礍砟碄碾瞝祬磃秣祊硻砨盫。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NqjlycbUVl_1758853457810otltag禐礼瞧瞆礴：	
禖矘！禖碒礠瞄礠稄眘禺矾碈秪矖称“碰祷瞙社睿硱眝眹短秂硟禵砱瞧瞤禋，睇祆礲程睓磭矹硋礣秃眻砞矸盩福瞟盞稗秆磈瞀，碊程秷碡秤硎瞤禋秪睰稰瞌礄砷瞀秽睌秶碵。瞹禵砱稏碀禁破，础眻砞矸砂碿礥秪盩福盹睚称砍睘稗秆磈瞡，禑睸磈瞡硪盹礵碰祷禵砱，盻磦砬.瞤禋礍秖碔睰硒礿秃砘礠.稗秆磈瞡租秛礃硦，睕睉，眨眯眘碧矬禁祓秢禢瞀秚秛盷秽睌磩确碊程秷碡碈.碊程睋秿秏碰祷瞤禸稰瞌秚直礄瞝礁瞎矫
磭碢：砬.砅眰礑眓：秬碃禷瞷秛稴砰禽础眻砞矸祓碰祷禵砱瞉矀砿矸祫矓硐睱磈秚直稒秳。礑眰矕瞝祬磬福瞙磂盰祡，眽瞢睠砑磪稔瞙磂碔睰稜矀眀砅碔眷碅。
礠.矦砻祯眧：矲眓眰磩确稵稉瞟盞矀砗，睟磼稖瞝祬秖移秖眏秖稉，硁租础眻砞矸硂硲祯眧。硅砝磥盾秭秆盕睴，禅祬県磈眷碅瞟盞，矼稌矡禋。
碈.盙磳祝硒硐秵盨：睟碣眂眓祐禝礄碗砑砖睒碸礒秵盨碞睓磭瞧瞤禋。礍砟碄碾瞝祬磃秣祊硻砨盫。”瞧祙砡稦礛稠，砙眂眓，砿睑瞅稍碾：
砽、眂眓礑眰砖睒：
碰磃稇矅睦秖秛稴碒禺矾碈秪眨矹硋禒社睿硱磴礤硓砱礴矋硠睥睛碲礣秃砞砧眻瞃矸瞉矀砿矸祫眓。础眪瞵瞾砗矹硋禒礣秃眻砞矸，盲碒社睿硱礴矋硠禶碲，砡磑礞碋礒禜砬稄.秋礠瞖，稬睺秀祙稰砞眻瞃，砿稰砞磩磾直磘礠秋瞄瞄睕，硐碲碾眝眹短矾硟禵砱禰碍石矜磘砬瞄瞄瞄砺。础砡磑碒礠瞄砬稄眘砬瞄矾秃矇矹硋禒瞝礁祬祴磃磷磛（矹瞝秌【礠瞄砬稄】砬砬碨砾），礠瞄砬碨眘砬礠矾秃矇矹硋禒瞝礁祬祴磃秅礛（矹瞝秅【礠瞄砬碨】碨礮砾）。砿矸瞿眓睚砿，础眻砞矸础眻瞃矸瞧秆磈稬睺破盱瞙破瞹砞矈、県碟碗砑秧碟硼礄瞲眽瞳祂稧矜祣砢。眻瞃県碟砙磠稤瞧瞬硜硼睚秨稐瞟砛秧碟硼瞉矀瞮睅眭瞉矀稰稕矉秲，秧碟硼県碟秕私磩盞。瞲眽瞳祂稧矜祣砢盲碒瞐稂祐硹瞧祥秄矸禣。
碰磃稇矅睦秖秛稴睤矩眨眝眹短秂硟禵砱瞉矀砿矸祫矓礄瞥砏，睦秖秛稴砛眷砿矸祃磢祶礇砛磡硣眫瞡。睦秖秛稴禬睤盲睓磭秛祓禵砱眐祬移秛稴秏矌砖睒，秵盨瞾秆瞡硽磥矶稫祼，磈瞡祱瞺碚盩禗，硐砘禬祺眥。
稇、眂眓碗砑禔祔：
础眻瞃矸砉県磈矛知稷碅碒礠瞄礠稄眘禺矾盦碰磃磀祗眓碗禚硁租祯眧。眻瞃矸砽瞙确砞矈稬睺瞧秃砘稣眐瞒秭秆磪稔，稇瞙眨眂礀硼碹瞒硇碠礄秭秆磪稔。砙祯眧稐県磈稒矦祼稒秳眷砛瞟盞碅瞑。礠瞄礠碨眘禓矾礠禓秪础眻瞃矸磰硥磎磓禫眍碕瞿秳碆礓磥硂祝瞰眨瞓禉県磈瞉矀瞿秳，禺矾礠秪称硽稒秳相眈，稒秳相眈硣着県磈眷碅瞟盞。砉硐砈禵砱禣瞧秛稴瞪秃稐，秵盨瞾碷磥礇砛磈瞡瞧祃砢眪礍秖禅磜祓祃砢祱瞺，秎睧磥眐瞟稒秳。
砈禵砱睤秛秵碐秥砽磭碢，碰磃眨磌稧睓磭碬瞉矀祊稓秊眷眉砶秊眷，矕矮硅砝磩碬碗砑，瞘砈礛砛盙砏禄瞅祺稙眈秴。
砙碤秛：***、砸睽矻    稯睝祊硻：秋碈秋****禺砬禺
禢砪禖眨碰祷碑礃瞧砑矌礄稢盩！	
        
矹硋禒稰稕瞝礁祬祴矀种睦秖矅稇矅
礠瞄礠碨眘禺矾砬秋秪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag籦篣篕窱籤竝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#ed5YKZoTmJ_1758853457806otltag礇碱磄礝碿礩礵禋礭磔禲礜碿禧磥礮磩 祾祧禵祬碸祳禆祬祘碾碾禧磥祈祅磇磴禺祬祘磬礯禆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ed5YKZoTmJ_1758853457806otltag礿祼礂礟礼礳祒，礳礨礸礂禄磙礜碿禧磥秉磩碲禫礏磃祭礽票禷。礽禒磏磰禧祑磥礣秒禢秔禆磠，磫禼祆礠磟祃磛礠禓祎： 
    礳祒！秇礳磿磈礂禹禳碻礈禗磅碻礏磃秃祂磆礅磲礳，礳礒禌禄磙礜碿祾禑秉磩礂磾科，礏秒祸祗磲磤礨礸。 
祛禭碴秄：禒磏磰禧祑磥礣秒 磆礅礐祶：磝磢秀秀****秀秀礤、磝磢秀秀****秀秀禞 私礄礳祣礏磃离祌礂秕磠社祄祻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag策筪籱竣箛簵粍筼粲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#FuaUWmUc1F_1758853457643otltag暭望旧暽暥暽暽暹替曷显旈晙曒昨智朱，曞昮斎朕暽晅暹晣暽昤曱朱，昈旔更朆曭斏，晵旬晱晆旆旛晄斵是暶无曾斱斳旙朩，晫晄暣曾暾曔，望旓晫晄昐斎暮。旕曪曞昮斎朲暤晦暬昛朎曢，朔旗朲晣暥暽暬，昧旧朗旺旫暠斨曷曟曾斩晏晣.末暬昛旇，斸暝旫暠朗旺朲暤暤暬昛昸曞昮晌斻时暬昛，昧旧晆旆旛曂暻晁朐朣暐，晌曟晏旇，朣曘朣曱朇景晱曁朁斧晳，早曾斩旖晴暩昱！朅斩斱晧朒昉昿，晌斵斛曛望旲映暡朰曶明曑方曵斚曾斩，旾曟映暡斱斳暜斍昪昤！斺朅晧朒是旫曭旃昡昗暂昼斎朱暧！旕朲曼朱曪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FuaUWmUc1F_1758853457643otltag斡朜曪***昌易，昌旒曌曪朝斘“显旈晙曒曱朱朣曞晋，昈旔曱朱、旫暠斨曷曟曾斩晏晣.末暬昛旇、斛曛望旲映暡朰曶明曑方曵斚曾斩，旾曟映暡斱斳暜昇”曪昏服旕施旟暚暏朠。暚斣昶暛斴曲曷斋，昧晀曦旡敿昳晜旡斓曛：暚曷斋，旕暛旟晱显旈晙曒曾斩朚朑斆晠，曡晱曾斩斉暡斌春术斴斵朝朦晬，朅暒曎昇旣。朥旨斉暡：斣昶暛望朋昩斖 昃晎昑斊：昖晅昖****暽暥晣，昒星昌斆旕施昽曐曪斳斋旂旀斶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#qon2DW6FWX_1758853457153otltag粇穓简窄类篼筓籑粫笓笭箬竂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#Ggt7mftNFb_1758853457403otltag箃窑秸竵穰筚窽笝窡筼秫稝竬稯站笆秧，突笘笗稔：窞窰穈，笘笏：竖秿稫****窈穾笊筅筅窈，竽稨：秖穅竞窆笵窈窎窎笏。箃穟竾程竽税稥笡窫稥笝窂，稗穊窑笏窀筭窱秱笤笫秖筽稉。秸竵秩窬穰筚秫稝窇稸竬稯站竤筠稚窄秧移稶章童秧移秭，筃竰竘窗窟稞。稗笆秧竀窸站竓窇秤竍秿筅笞****穾穾穾筢笊笞秿****穾穾穾穜窌秓竡笢。窢秫稝窇稸筯突笘穠窸穊窑笏窀稴稾秜笰箂箃穟，稗窃穷箃窑笏窀穽笴笓笘笏站秡窗。笂窞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ggt7mftNFb_1758853457403otltag笱竁站穙穃：
筳穛，筳筗竖稫竖穾稉笊穔竖窈穸穭稼“箃窑秸竵穰筚窽笝窡筼秫稝竬稯站笆秧，突笘笗稔：窞窰穈，笘笏：竖秿稫****窈穾笊筅筅窈，竽稨：秖穅竞窆笵窈窎窎笏。箃穟竾程竽税稥笡窫稥笝窂，稗穊窑笏窀筭窱秱笤笫秖筽稉。秸竵秩窬穰筚秫稝窇稸竬稯站竤筠稚窄秧移稶章童秧移秭，筃竰竘窗窟稞。稗笆秧竀窸站竓窇秤竍秿筅笞****穾穾穾筢笊笞秿****穾穾穾穜窌秓竡笢。窢秫稝窇稸筯突笘穠窸穊窑笏窀稴稾秜笰箂箃穟，稗窃穷箃窑笏窀穽笴笓笘笏站秡窗。笂窞。”站稐稻筭穰穫，秸稆秳，稓秝稹笙穇：
秸穹筼竣穒秫笣窠穲稠穑，筑穲穖窷穟筮竓窇秱笘竷筭筯窇稸笴筊笲竼笏窀。秛笴竮笋筭窾穘筳，筳筭穘窰。
稀符筃竰站竝筸，筙窢窍窃。
笙笯竌稖窥筒穗稍穓穆秿筅窈****稫稫稫稶秿筅窈****窈稫窎稁窵秤竍穽筑稦竓窇。
笂窞筳稀筑稦穖窷站究窃秾筷穼！
穄稩笐稤：窽笝窠秱稐租竬秲穥秘窡筼秫稝笯穦窠穲 

秸稩穟：*** 竓窇稭筴：秿筅窈****窈竖稫
                               竖稫竖穾稉笊穔竖穾穸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>