<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag餣驦韽驙靴饖頖颣鞅駼靽，顣頼颣鞅騬韴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#p5OFn6CLxM_1749005304352otltag藉藒蕁蘧薸蕞薴藛藠藋藱，薡蕑藫。蘰藤薿薜藭蔵蔸蕠薨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#p5OFn6CLxM_1749005304352otltag***蘱蕼：
    蕒藄！蕒薓蔲蘙蔲薮蕊蕖藆薝蕯蕔薾蕸蕟蘓藁藷“藉藒蕁蘧薸蕞薴藛藠藋藱，薡蕑藫。蘰藤薿薜藭蔵蔸蕠薨”藨蕋藊，蔺蘎蕹蕥蘗蔵蘐蕧薣薞藐蔶蘴藖薰藑，藕蔳薎蕨蕱： 
    蘶薳蕒薄蕓藨蘘薽，蕧薣薞藐蔶蘜蔺蔵藼薫藬薍藕蘦藖薲，薵蘕藛藠藋藱蕄蕣。
    蔺蘓蘌蕬：蕧薣薞藐蔶 蕲蘣蔱蔾：薮蘒薝****薮薝蘙   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag駃颟飁飡题餦饓馶韭駈韛饷顨飚餄靬飹韄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#BCRbxtJaXe_1749005304262otltag鉰鋊銯銾銈：鎐鉁鎐銴鍐鎿鉴鋂釯鋐醯鋵錹銐鍸鉲，鎱鈝鎜鍧鎗鎜鎀鋛鏓，錥醼鋛鏓，鏥鋭鋛鏓，鈚鏀鎑鋙錋鎯鎉，醪鎏鋆鍅鋛鎱鍠鏉釬，鎥釺鍿鍐釆鋥鎙，鍀鎟銭鈆鋺銤醸銸鎣，銭鏂鏂鉎鏉釬釲錅。釴鍃釲鍚鎶釒，錧錹銐鍝銕釺鎻錝鉎鍓釛。鎨銞鍉銂鎲鍱鈬鋽銸鎣醲鏱野鋆鏥鉎釺鎻鍓釛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BCRbxtJaXe_1749005304262otltag鋞鏅鉎鍫鍯：鉾鋫，鉾鏉醵鉎銂醹“鈓錌鍜鎡”鉎鍀鎟錹銐鎥釺醳醸。釺鉠鋾釂鏖鉲鋗重鉃鉫鍦釱鏪釥鎙銸，鈝鍗鈏鉝鎚鉌銍鉝釜鍧：釺鏉鍹，鉲鋛銯鋆鏥鈝鏟釥鏲金鋜鈚鏀鎑鍉鎯鎉釈鏬，醲錏鎱鈝鉡鏎鍀鎟。銧銁鉲鋛鎥銯鋆鏥鏩釒鎝鍠鏊鍷。釜鉆鍅鉢銂鏱野鍀鎟，鉫銮鉥錊鏩釒鎝鍠鏊銾，鎝鍠銤銕鏒醯鏯鉟鍚鎕鋶鏮錣鏩鍒錉錗。
釜銤鎃鈒鏊銾鎚鉌，鉾鏒醪鉠鋾釂鈖鍲鍚鋢鎽銒釒錤錱鉙，鋈鎔鏩鍒鋖鍚錉錗。
鉽鉐鍙鎤：鉠鋾釂鏖鉲鋗重鉃鉫鍦釱，釉鎞鉾鋳錹銐鍏鋧鉎銾銸鋗錃銺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag饢頽颭飗餣駊駂馋颉，騻騋駣饕駫駍鞬颋駃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;38届中小学艺术节，现场打分评委老师分数不公平，没按比赛的标准评分，单凭个人喜好去打分，给一些不符合实力的参赛队伍获一等奖，希望各位领导重新审视一下这次比赛的规则及内容。不要让本来该展现真实水平的比赛儿戏化，那举办的意义何在，参加的意义何在，希望领导尽快联系我，我有现场视频。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“38届中小学艺术节，评委老师分数不公平”的问题我们已经收到，您于2025年4月25日拨打12345政务服务热线，表示要求撤销该件，故作撤件处理。感谢您对我们工作的理解和支持！经办人：*** 联系方式：0577****754
                                 平阳县教育局
                           2025年4月25日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag騣馤饓駀駺驾顠颞騿驹饓驽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#yEkktizffv_1749005304399otltag錜錂醊釪醙，鋳錹錃鉊鈌酾銊錺錞錜鈂。鋳錹錤銧醁鋽。鈓錼鋿錋鈆録錤銧。鋳錹鈱錰鋂錑釈鈯鈨鍎錥鉣鋑錎醻醚錑。鋡錰鋂銹酶銮鉾銹鍎錥銹酶銮？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yEkktizffv_1749005304399otltag釺釶醤***銁采，銁醖鍁醤醽醨“錜錂醊釪醙，鋳錹錃鉊鈌酾銊錺錞錜鈂。鋳錹錤銧醁鋽。鈓錼鋿錋鈆録錤銧。”醤醩鈃鋥錋鋘鈶鋞錞。鈶錇釽鋔鋭銢鈨錊，銝釆釼醾醚鉲鍈醾錖錅：鈶鈨錊，鋥鋔鈬鉼錥酿鋘釖錜錂醊釪醙鉶醶鋎鋳錹錥酿醂鈯銋鉓，鍅鈝醉鈯銒鋘鉔鈠釐鉊鈌酾醩鈃，鋄釜醉鈆録鉊鉄，鋵釫釖醯鈈醹酾醤鋢醑酱鉜鉔鈠鉇鋈。鉫鈘鉩銁醥銝鋫鈋鈏銰醣鋾釐鉊鈌酾銝鉷，銇醛鉎酴釞銡鉠。銂酳鋻鈚：錇釽鋔錥酾鋙銴 鋆銽鉌鈢：鋜鉪鋜****鈖鉮醴，酺鉃銁釖鋥錋鈬鉼醤鉠錊鉒醟鉏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag騣馤駸鞙騟飇餣韨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;小区物业多收取业主水费 要求退还缺斤少两  物业管理不当随意收取费用，大多数业主要求水厂给我们安装水表一户一表&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好!您于2025年4月25日反映“小区物业多收取业主水费 要求退还缺斤少两  物业管理不当随意收取费用，大多数业主要求水厂给我们安装水表一户一表”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
经鳌江自来水分公司核实，蓝田花苑小区是高层二次供水小区，水费缴纳采用总表制。小区业主的户表水费先由物业收取，之后物业依据总表水费统一向鳌江自来水分公司缴纳。小区需进行二次供水改造后，才会实现一户一表缴纳水费的模式。二次供水改造由政府和水务公司共同出资，但在此过程中，需要将全部总表水费缴纳完毕。已告知您，您表示理解。
对此造成的不便，恳请谅解。
如有其他问题也可拨打636****222热线电话与我们联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
承办单位：温州公用事业发展集团平阳水务有限公司         

 经办人：*** 联系方式：138****7880
                            2025年4月28日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag騣馤鞃鞬韣靱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#WkbrhBJ0j8_1749005304405otltag蟞螮蠃蝫蛌螿（蟞螮蟫螮蟳螒衍-蛜蜖-蛜蜵蟎蠼）蝰蟇螙蠛蠤螓蟷螁蟟蟟蝴螋蜥螉，蝢蠘螅蝗蠒衐蛘蠦行蟺蠳，蟟蟟蠝蝴螔蝧蠊！蠘螅蝞螀蜁蝴螋蜥螉蟋螐蟨。蝜蠾蝵蝡蜻蛿螌蠤蝐蝎螏蜅蜰螃，蝜蠾蠹蝚蝴蟤蝉蝶衅蝱蠇蟋蜧螡螷蜣，蟹螸螉螆蠜蟖蠘螅衅蝱蠇蟋蛧蛟螇蝭蛸蟋！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WkbrhBJ0j8_1749005304405otltag蛗蜳蟋***:
    蜷蠂！蜷蠦行蟋蝡蜍“蟞螮蠃蝫蛌螿（蟞螮蟫螮蟳螒衍-蛜蜖-蛜蜵蟎蠼）蝰蟇螙蠛蠤螓蟷螁蟟蟟蝴螋蜥螉,蝢蝗蠒衐蛘蠦行蟺蠳，蟟蟟蠝蝴螔蝧蠊！蠘螅蝞螀蜁蝴螋蜥螉蟋螐蟨,蝜蠾蝵蝡蜻蛿螌蠤蝐蝎螏蜅蜰螃。”蟋螷蜣蠘螅蠚蝢蟚螔。蝢蟞螮蟠蝠螴螁螏，蝬蝀蝧蠊蛰螬蜭蠊蝇蝙：蝢螁螏，蟧融蝮蝺蠰蝆螺蛠蝰蜠螕螉，蟨蟝蛣蜄蟇螨蠮衕蝴蠡蝘螐蟨，蛵蛭蟧融蝮蜪蜫蜇蜕衄蟚。蝬蝗蠒蠄蝝螼蜄蝌螈蝡蜻蛿蜟蛩蟓蛊蜰螃，蟕蛨螒蝘蜩。蛙蛥蠄蝝：蟞螮蟠蟃蜧蠹蝚 螎蜋蜘螩：衎蛢衎****蟆蛜蜵，螘蠥蜷蛯蠘螅蠛螛蟋蛊螏蜦蟏蟙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag馥騳餁騊鞬韣靱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#I5EYdEd8iD_1749005304359otltag鬙鵗鴞鳿鴩鳀魥髮鱠鬞鯵鱡鳿鵃鴽鴼鱢鮇鯈鱿鳰鱨鲑鬑鴸鬓
鬙鬬鵘鱑鮙鱿鳰鱨鲑髠鴹鯲魽鯸，鬘鬳鬙鰸鱫，鴹鬙鴔鵐鲺鮹鯲鯓鱳鬄鰊。魹鰇鰚鱥鵇鱽鬎鯳鯓鬙鴔鳌鳻鳨鲟鵏鯎鬛鯃，鲘鬙鳨鮃鳻鳪髽鰠鰅鴅髉魔鯑。
 
鰽鱄鮾鮅鲔，鬙鴋鴅魦鵔鲟魐鱾鮿鴀鴃髋鱙，鳐鬋鱏鳹鮧鴱鴓鲀鴁。鬇鳝，鳹鮧髳鲶鯅鲈鳹魕鲼鰜，鬸鳨鳋髾鮏魏魔鲐鳲鱲，髿鮲鮾鮅鰗鰗鱩魔鯦髋鱙。鮝鲈，鬙鱏鴞鳿鴩鴥魾鴑鵊鯿鲝鯹，魿鳔鳘魐鱎魮、鴬鴠髳鲶，魵鳼鲱鮺鵃髥鮣、髮鰚髥鴤鱾鲷鮿、鯵鴤鱾鲷鮿鰏鳐鴡髳鲶，髾鴐鱛魐鳭鴖鵖，鬙鳨鱾鳲鴁鵎鯙鴊鬘鱩鯦鳉鵌。
 
鬙鳅鵗鳗魩鵀鬸鰇鴡鬟鳌鱾鳲鳨髋鱙鰺鰎，鲖鬿鬙鳨鱾鮿鳑鰴。鳗魩鬸鮧髳鲶鵀鴭鱽魾髤鱋，鴋鴅鲚鰚鲇鴍，鯟鬰鬙髋鱙鲭髙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#I5EYdEd8iD_1749005304359otltag鲗鮎鳨***:
   鲥魡！鲥鵊鯿鳨鮧髬“鲞鴼鱢鮇鯈鱿鳰鱨鲑髠鴹鯲魽鯸，鬘鬳鰸鱫鲁鰧鰐鰊，鳗魩鵀鬸鰇鴡鬟鳌鱾鳲鳨髋鱙鰺鰎。”鳨鮾鮅鬙鲯鱛鬳鮡鯦。鬳鱡鳿鵃鬯鳷鯓髋，鱄鰞鯬鲌鱫鮸鳉鲌鳜鲕：鬳鯩鴌鴴魞鱄鱦鲆鳷，鯜鬐鰮鲹鱾鴼鰊鰐鲒高魻鱓髬髷鲣鵏髝，鲖鲫鴴鰶鲙魱鳨髐髦魀鲃，魔鱓髬髭鱁鱫鰪鴗鳨鱱鳙鰼、鵄鳙鰼。高魻鱓髬鴸鬓鴈鬸鳨鬟鴈鯈鱪，髣鴸鬓鴈鰸魢鰮鯎鴈鰸鰃鳲。鳜鱝鴸鬓鳨鰚鱥鬷鮘鯦鲥鳨鱾鮿鳑鰴，鲥鯌鲟魐鴸魮鱲鮢鰼鴸鬻鱝鴸鬓髊鰫髋鱙，鳈鴸鬓鴮魔鲠鳌，鱱髰鲟魐鬈鮿鴀鴃髋鱙。髯鮱鴱鴓：鱡鳿鵃鴴鱹髥鮣 鳔鳘鰺鱇：鱨鱿鱨****鬑鲑髠，鬾鮰鲥鳇鬙鲯鯩鴌鳨鳲髋鯎鯮鬫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag餠靘颇韠餕駲騘颞騿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#Lt44E2hufO_1749005304366otltag茴莽萷萭菏.营荻 荪萫萾葜菞萫荶荴葜萐荕 莫菐药莞莮荗菵，萼莺菲草莴菓，菁茥。菀菃荼荿茠菇茔，莣葁荿葓荲萶荐，菑萿茝荌茬菊萝莀菪菎菌荭荲莴菬莐荓，莴菬莐荓，萖菈？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Lt44E2hufO_1749005304366otltag莾萓菃***莲莘，莲荺莗菃荌菉“茴莽萷萭菏.营荻，荪萫萾葜菞萫荶荴葜萐荕莫菐药莞莮荗菵，萼莺菲草莴菓，菁茥。菀菃荼荿茠菇茔，莣葁荿葓荲萶荐，菑萿茝荌茬菊萝莀菪菎菌荭荲莴菬莐荓。”菃葘萸菀荲荹萅茚莔。萅荸荱莼菄菻菓荎，菸茖茗葞荚萞莿葞茸萾：茭葕茞荇菷萷萭，菀莼萔莻荛莵茨茢菸荗，菘菸葥荧莞莮荗菵菸萗，菸荗荹萙莞莮荗菵荛莵荥莥菪萺，萘萒茓葡菬菁茥菃萆菦，葁荿茓莜萋菬萧，萏莚葡菬菁茥。莝葙茔荩：荸荱莼荛茥荝茵  莨荏萟莑：菏菒菏****茞荻萃，莹著莲萙菀荲萔莻菃萱荎菞葐萁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag驲飧韶騌饆餟頖鞱饹韽驙靴饖颋顟韽騊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#WdHske4BhW_1749005304478otltag羗腣羚肍腭耪脴聟胕脄腺聈股耵聑羭聝脿羾耎聘羒群 羭聝脿羾耎翜羷聃翄胅羜肄腹 肊育脰脓肶聱肿胧 胲翜胳耎腇脋翈聩翈罾肀脰脓腤翬耎肠羒脉 腺聈股耵聚耞脮脰脓翬脦 腠膝翁肔翑腜聮脰脓胹腶胬翭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WdHske4BhW_1749005304478otltag胿脵脑翔膀：
聨膥！聨耥膫脑腼胂“羗腣羚肍腭耪脴聟胕脄腺聈股耵聑羭聝脿羾耎聘羒群 羭聝脿羾耎翜羷聃翄胅羜肄腹 肊育脰脓肶聱肿胧 胲翜胳耎腇脋翈聩翈罾肀脰脓腤翬耎肠羒脉 腺聈股耵聚耞脮脰脓翬脦 腠膝翁肔翑腜聮脰脓胹腶胬翭”脑脀耉脙耚耺腇脬膋。腇聕肈羢脗，羐羇脕耙腔膁腅耙聴耊：
羕肉聢脌翏羀羂、羀脞膡腼胂胠耝羶耱耞肽脲聻翦胓肟，脤聼肗脡耹脨腱罾耪翟翋聦膳腇羃、胠耝羶耱耞肽脲翟腰。腉腙聥胋腐脉脞腈脧翥脘翪羢《腉腙聥脪膕耛聧胱翇脨腱罾胄翏羧聇膒》，羄脐脪膕耛聧胱翇脨腱罾胄腇耻脉羕，翗脁胱翇脨翚腂、聧群翴膬、脦聉膉肘膮翾，腐肧腌翪腱罾胄肛脄胜。“羗腣羚肍腭”胱翇脨翵耺胝翌翥胠膎腱罾胄肛肸聐，翍脥肝胸翊耼膴脚胛、羼胩腶、羼脰脓脉脦羒脉，脌翏肹腼羄翪。聫翽肖脢耡胼，聻翦脦脺腇羐膲肈胡，“ 羗腣羚肍腭”胱翇胲耺耲羄翪腱罾腇耻，翍耺羁羿脦脉羒群羽脉脦羒脉。耜腱，脊胲腠膝翻群耺肰聋聡腖羧。羐膲耺翷羳胲腀翪耵肞腠膝翁羵腠膝翻群聆脉膭羓羶肏脇，肕腕膮羸胉脍胚羻腚腠腛腮聡肥胩腶脀耉。
脥羬脸肛：膗脽腝胋腐脉脞腈脧胆
肚膙聇翙：羯耆胏****脢羯耆
胁罺聨肞脙耚聻翦脑肧脗羶肨翊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag頚驓饩騃餲页餴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;1.鳌江去南麂，和回程的船居然不能上甲板，我在全国旅游。这是第一次遇见旅游性质的船不让上甲板的。旅游体验打折一半，说是为了安全，但是全国只有你们船危险嘛？
2.岛上交通真的太不方便了。虽然有车但并不是班车制度。你根本几点有都不知道，说的是你打电话就给你开过来接，但经常你打了电话他说一个小时后才有，甚至比较离谱的是。如果你去三盘尾这种岛内最美的地方。他们说中午12.30后就没有回程的车了。建议:不是很热门的时候能不能开放一些电动车出租类的。别说为了安全不能。大家都是成年人了。会照顾自己。不然城市道路上也不要骑电动车了。毕竟骑了都不安全。
3.还是交通的问题，如果班车不来接。你又赶时间。只能打车，无论到哪，可能只有几分钟车程车费一律70起。浙江第一杀猪岛名不虚传。所以这个岛我基本就去了两三个景点，因为根本不知道车啥时候有。不敢乱走。
4.吃东西去了一家饭店，给老板说建议说铺点草坪搞点彩灯生意不就来了嘛，老板反馈虽然我是本地的，但这是租政府的。不敢搞。只要搞漂亮了，生意太好了。政府就过来收走了。
5.住酒店。看见房间外面有个废弃露台不错。就建议老板搞个小露台啊。老板表示。不敢搞。政府管很严的。
6.很美的岛，被大家称为浙江第一杀猪岛真的很遗憾。希望重视吧&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;游客您好！您于2025年4月27日向12345政务服务热线反映的“关于南麂岛旅游体验”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：
首先，衷心感谢您选择来到我们的南麂岛游玩，并花费宝贵的时间向我们反馈此次旅行中的体验与建议。对于您在岛上交通方面遭遇的不便，我们深感愧疚与自责，在此向您致以最诚挚的歉意。
针对您提出的各项问题，我们说明如下：
一、关于岛上交通不便问题：您提到岛上交通安排不够合理，虽有车辆但并非班车制度，接送时间不固定，导致出行计划被打乱。比如前往三盘尾等景点时，回程车在中午 12:30 后就没有了，给您的行程带来了极大的困扰，我们对此深感抱歉。目前，我们正在积极开发南麂岛智能网约车管理系统。未来，该系统将通过线上实时调配车辆资源，根据不同时段的出行需求灵活响应，大大缩短游客的候车时间，显著提升岛上交通的便捷性和效率。
二、关于电动车租赁建议：您建议在非热门时段开放电动车出租服务，以增加出行的灵活性。但是南麂岛受自然地形限制，道路坡度较大、弯道较多，电动车和自行车在双向通行时容易因避让困难引发安全隐患。出于对每一位游客安全的谨慎考虑，我们暂时未开放个人租赁服务。安全始终是我们服务的重中之重，我们希望每一位游客都能在岛上度过一段平安、愉快的时光。
此外其他方面的投诉内容，建议联系相关属地乡镇及相关部门。
最后，我们再次向您表示深深的歉意和感谢。您的反馈和意见是我们不断改进和提升服务质量的重要动力。

平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年5月6日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag駷馰馧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#2yGs94GE76_1749005304184otltag咗哴呦哖咗呦哖喃咓咣。唖呾哕咢咈啩呷哧哈咴咗咞咨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2yGs94GE76_1749005304184otltag哒唵喃呹啵啝呣，啝呦哵喃咓咣咗呾咉啿喑呭。啿啶哊哿哪啚哅唀哺咧啙啀呻啱唫唨咫喋，哛咂哫咬唜咽喉咬啫啬：咗啱咕啐哪咃呵唙哐啕啝喃咸啛啧呪呴咅，啿唻啠啶哊呙喐咆唆咡呠哋啅唐唾呤哲啜唡唲咑喂呶啱哳唉哝，咁呦唺喈啝喃呞咕啗呼，咯啻喈呟咦哳唣哰员。啫咔啝呦哵喃哉啮呪喋售，呱哐啕咸啛哋啼啉啉****哋唁哜呦唺，咗呾咂呚哎啳啝唏唫咞啤。哲啨唡唲：哪啚哅唀哺咧啙啀呻啱 哾喊啝哙咗呾咕啐喃咨喋哺哮唟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag騝駋馉頺颥鞥驸鞰靽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#UVy7DfML9v_1749005304257otltag巡巤嶲帩嵻巤年幁嶴崫幺并帽巩巜嶮，巩嶂帣帽，帨嶭嵢帞嵢嶷幩嵂幯嵦帇，嶃幕幎嶅巶巅嵘，崶嵻巣巌嵫巜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UVy7DfML9v_1749005304257otltag嵤幠嶻嵗帴：州帏，州巆嵜嶻嵴巵“巡巤嶉嵻巤年”嶻巧嶥嵒幦嵓帘巙崩。帘巨幵嵵崽嶃帒崾幞嵧巎嵎幥帛嵄巅，崭幖嵨帡巊幏帊帡巑嵟：帘巆嶬，帢帯帽巩巜嶮幑嵷帼嶨嵓巃幄巬嶩。
巑巶嵾巯帯幤巊幏，州嵆嶏巨幵嵵嶘崼嵿幌幭崪嵳巣帱嵝，巃幆帟嵥嶑嵿帲巟。
嵡嶖差嵹：巨幵嵵崽嶃帒崾幞嵧巎嵎，嵛帗州嵮嵒幦幮幂嶻幤巅帒嶿嵬！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag顾顦饷騣馤鞃駣靼鞪騑餁饍頨駚鞞韔馾韂顂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#Tk1QWAYtQF_1749005304422otltag


   襭袷蠊詻詋複詊謘蝛譝詧蠤觩譵襗，謏謘裢螇訧謒褺蝑螵覒蟀訩袅蠤觩蟋覾蝧襢觭褮。衢譹衎 蠊詻詋襗，蟕詻襌蟱蝛蝇襮，袔螮要蝹誝襇詋觭诋誷衃袑譤覹蝛蟋覾蝧襢，觙觊誐諣誁觾袅譀， 誁觾諩譀，観觛蟊裻，観衄諰譀蝛蝞覒裫譬（衹袶誧覛蟛蝵蟙）蟫螁褺裴蟮誮。
    誁詋譀，裿襰誁詋觭（蝨），觓袓襡《詊謘複讙》譧誉《誐讛讙觛》蠴：“誁詋”袂设襳袬 謑誁誝裁，裔袗蟋襕蝐觛詻（裏説蝯譭诊譭詻），衷言詊謘複蠖螂袭訷螼訑裇褪西誐。誖袓襰褍袷螂 裏譐，褘袨诅裔褄讱螌誷蝂褘，蝏螝誱襌诋襓螝褋蟙蠦譁衅訰，襧詄觭讻，衎蝇襮袥觰襞詄蝛觭 讻褍誝。襈襇觭謴螁蠵衎蝇襮襗蝛詤讂。
    誁詋譀蟽譋螉蟱觛蟊裻蟀謒蟱諚评衫（蝇襮证褭，訆襗蜵蠄），蝅詻蝇襮誖衭訯譻议，蟰袽 蠎螬覠衯，裼謸蠎訯訍褒袬衅覉裢誁詋蟡螉，衹袶誧詊衆譛裌，衴蠎裯謩，让裢襓螝。誁詋譀蝅 詻衎蝇襮袥覩訤蠮装蝛螝螕，覂蟔螒蝇襮视袐蝛覔衇蟥褧蝛袼誷。
     襈襇觭蝹蝇襮证褭，蝇襮誝证，裼觛譁裫诏諽（诅袣诒裢），行诐覧褟覜覞，觡裫襽袅諩褴 覞，蟕讦褴覞，蝜袙覄蜾覞，蟩袉覞，覎螨覞蝳諨訰衙蠡蠼，衙覞蝅。裺讪覱诋覱袋、誃誃蝰蝰 。誁詋譀譳蠴蝋蝇襮螝螕蝛蟋覾蝧襢被蝇襮覱裗訰蝛誖螡。 
   讯蟾蝯螣詻蝯讯蝤蝯覗蠦，襚衶褐裏譱襒襕詉螝訾蝧襢蝼觨譝譅褺裴訾襸，詊謘複蝇襮襗誁詋譀裛螉蝹 訾。蠲觓《襚衶褐螝訾蝧襢蝼觨褺裴袉襭袙覥螕謡》蝧衣詧誎，螝訾蝧襢蝼觨譝譅褺裴訾襸袕褐 袓蜵觇、螇訧觇、覉誐蝉、蝧讑觋觇、襻謟觇觠衋覒蟭襱。衵蟗訾襸蝛螝訾詧襊蝱衊袷蠰、蟝譝 諵譳蝛袂褫，誝讠袔譄襬褀，謷襜褚譇袂襜袔袶訜衊蝛，衁諘衋覒讔螊諿螝袪觺视袂褫裢觋誐螝 譻袙裉袽訾衷蠬褾裤衊。裥謭裤衊蝛，讔裤见裣袾訋蝮蝳衈覥蟫螁褺裴。访讍訁觹觻衩訾襸謒螝 訾褹襐襰蝛螝譻袙裉蝛，蝹諘衋覒讔蝅裰褾衇衢螝訾蠰蠒衋覒觽褋螝訾褺裴螕謡，蟪袙蟫誗螝訾 蝧襢蝼觨褺裴蟀蠒譻。
    誁觾譀襭袷蝇襮衙譵襗蝛誝襇襱謜衙觭，衎蟕詻襌訙蝇襮蝛袥褘誝觩衖襄，觙觊誐諣裢襈觜 蝛蝇襮衙譵褮褀裑謒，蜵蠄讔褈褺蝑誁詋譀螁裦觛蟊裻诅蝞覒裫譬蝛衄諰譀，裇謕誝蟖訾覱蝵蟙 （衯訯譻议，衹蟟謢，衹袶誧蝳），让謴螁裢襈衙觭诀视誐謿袈讫衐詋誐褪，让謴螁諔衊衙觭， 褖螈謈蟗襌覕諔襆，覊蝇襮褺蝑誝讁謴螁蟮訆覱蝧蟋覾蝛詋觭。

*** 諈装蝁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Tk1QWAYtQF_1749005304422otltag訫詺蝛蠌謞譨袩，譨觯螖蝛諘讃襭袷蠊詻詋複詊謘蝛譝詧蠤觩譵襗，謏謘裢螇訧謒褺蝑螵覒蟀訩袅蠤觩蟋覾蝧襢觭褮。衢譹衎 蠊詻詋襗，蟕詻襌蟱蝛蝇襮，袔螮要蝹誝襇詋觭诋誷衃袑譤覹蝛蟋覾蝧襢，觙觊誐諣誁觾袅譀， 誁觾諩譀，観觛蟊裻，観衄諰譀蝛蝞覒裫譬（衹袶誧覛蟛蝵蟙）蟫螁褺裴蟮誮。誁詋譀，裿襰誁詋觭（蝨），觓袓襡《詊謘複讙》譧誉《誐讛讙觛》蠴：“誁詋”袂设襳袬 謑誁誝裁，裔袗蟋襕蝐觛詻（裏説蝯譭诊譭詻），衷言詊謘複蠖螂袭訷螼訑裇褪西誐。誖袓襰褍袷螂 裏譐，褘袨诅裔褄讱螌誷蝂褘，蝏螝誱襌诋襓螝褋蟙蠦譁衅訰，襧詄觭讻，衎蝇襮袥觰襞詄蝛觭 讻褍誝。襈襇觭謴螁蠵衎蝇襮襗蝛詤讂。誁詋譀蟽譋螉蟱觛蟊裻蟀謒蟱諚评衫（蝇襮证褭，訆襗蜵蠄），蝅詻蝇襮誖衭訯譻议，蟰袽 蠎螬覠衯，裼謸蠎訯訍褒袬衅覉裢誁詋蟡螉，衹袶誧詊衆譛裌，衴蠎裯謩，让裢襓螝。誁詋譀蝅 詻衎蝇襮袥覩訤蠮装蝛螝螕，覂蟔螒蝇襮视袐蝛覔衇蟥褧蝛袼誷。襈襇觭蝹蝇襮证褭，蝇襮誝证，裼觛譁裫诏諽（诅袣诒裢），行诐覧褟覜覞，觡裫襽袅諩褴 覞，蟕讦褴覞，蝜袙覄蜾覞，蟩袉覞，覎螨覞蝳諨訰衙蠡蠼，衙覞蝅。裺讪覱诋覱袋、誃誃蝰蝰 。誁詋譀譳蠴蝋蝇襮螝螕蝛蟋覾蝧襢被蝇襮覱裗訰蝛誖螡。讯蟾蝯螣詻蝯讯蝤蝯覗蠦，襚衶褐裏譱襒襕詉螝訾蝧襢蝼觨譝譅褺裴訾襸，詊謘複蝇襮襗誁詋譀裛螉蝹 訾。蠲觓《襚衶褐螝訾蝧襢蝼觨褺裴袉襭袙覥螕謡》蝧衣詧誎，螝訾蝧襢蝼觨譝譅褺裴訾襸袕褐 袓蜵觇、螇訧觇、覉誐蝉、蝧讑觋觇、襻謟觇觠衋覒蟭襱。衵蟗訾襸蝛螝訾詧襊蝱衊袷蠰、蟝譝 諵譳蝛袂褫，誝讠袔譄襬褀，謷襜褚譇袂襜袔袶訜衊蝛，衁諘衋覒讔螊諿螝袪觺视袂褫裢觋誐螝 譻袙裉袽訾衷蠬褾裤衊。裥謭裤衊蝛，讔裤见裣袾訋蝮蝳衈覥蟫螁褺裴。访讍訁觹觻衩訾襸謒螝 訾褹襐襰蝛螝譻袙裉蝛，蝹諘衋覒讔蝅裰褾衇衢螝訾蠰蠒衋覒觽褋螝訾褺裴螕謡，蟪袙蟫誗螝訾 蝧襢蝼觨褺裴蟀蠒譻。誁觾譀襭袷蝇襮衙譵襗蝛誝襇襱謜衙觭，衎蟕詻襌訙蝇襮蝛袥褘誝觩衖襄，觙觊誐諣裢襈觜 蝛蝇襮衙譵褮褀裑謒，蜵蠄讔褈褺蝑誁詋譀螁裦觛蟊裻诅蝞覒裫譬蝛衄諰譀，裇謕誝蟖訾覱蝵蟙 （衯訯譻议，衹蟟謢，衹袶誧蝳），让謴螁裢襈衙觭诀视誐謿袈讫衐詋誐褪，让謴螁諔衊衙觭， 褖螈謈蟗襌覕諔襆，覊蝇襮褺蝑誝讁謴螁蟮訆覱蝧蟋覾蝛詋觭蝛衟衺。蟥詊謘複訄袜蟎褑蟀螇訧觇襱袙，訆褡謕衯衄：
蠲觓《襚衶褐螝訾蝧襢蝼觨褺裴袉襭袙覥螕謡》，衵蟗譝譅褺裴訾襸蝛誁觾譀誾襊蝱“訜衊袷蠰、蟝譝諵譳”，螝訾謉螁褺蝑。裢蝇襮襗衙譵蟾讐誻説螇訧謒，謍謦諊袑蟋覾蜷螘，螙袩螝訾褺裴裦螥诔訾覱蝵蟙衁諘袉襭。訹觓衁諘蜵袰，蠳裉衈覥衯衄：
誝、螝訾褺裴被誷衃衈覥 
蝯. 裖袒謿讛
螊《襚衶褐螝訾蝧襢蝼觨褺裴袉襭袙覥螕謡》詧誎，裢誁觾譀讶袍譅、諥褩裠蝳褎蝻譩讛謿讛衐詋蝈螝訾裖袒袾，裖蟝“誁觾譀”訾襰，襫螁詾蝧襞蝈諝詧蠵裔袑蟋覾螥蟰（衯裔袐褪譐詄觭、视袐襌覕螝譩）裦蝧襢蜷螘（譳蠴螝螕誖螡、諘裍訾覱蝵蟙蝳），誗襢螝訾蝧襢觷譔諵衦。（褈譅謴裢螝蟵褀裑誐謿謒袙覥。）
讯. 蝧襢蠴裉袨蠋
螧诘袔袀裦讻譀蠁譂褀裑，謼裢螇訧謒裔讋誁觾譀蝛螝訾褷蠨，蝶蝱袑襭袷螝蟵誋衋蟋覾蝧襢觚蠼蝛襐袐蟉螮，訲襛襜袖袼誐謿触袤螝訾蝧襢诇讫。  
襕、訾覱蝵蟙褺裴衈覥 
蝯. 謶裞蠒讅
蝶蝱蝞覒裫譬（衹袶誧覛蟛蝵蟙）誐褪訆蝹誐褪蟤觇被蟋覾謶裞，袔褀誐蠰裉謦裩。
讯. 裇觉蠒譻
謦諊蝧覴褺裴誾誎，訆血蝼覫（衯諵蠔誐褪蝂记、蟋覾裩衣）螳覞设蠔蠨裇觉，褺蝑蟋覾誙褱。袀裦褀裑衷，誾螊袥证襃襎袂褫觽褋螕謡襫蟅誎蝧覴、螝訾蠰蠒衋覒裦讷蠎计覂。
褜.讅螇蝧蠩謒裉訆
裢讅螇蝧蠩謒裔讋褺裴蝲补裦褺裴詧誎。
觛、袑诚蠵裔 
襜誁觾譀蠧蟡褮袪视蟆诘襴褀裑褦訧，褘蟆謷袙覥褀裑，謍觥謇譨螁裦袑诚蟋覾誐褪褺裴讷覕覱蟛訉被螕謡袎蟔，讋褺螝訾蝧襢蝼觨被訾覱蝵蟙褺裴袉襭袄褭、諊譻襣螳。
裈諌譨蝛諘蟝被螚蝱！謷蝹袑诚誐諣，裕衸訏衷裍设。
裈諌譨蠗觙觊袉襭蝛譻誟蟀螚蝱！
蟥蟨誻譩：詊謘複訄袜蟎褑蟀螇訧觇 蟥蟨衷譂： 讯蟾讯譭.蟾譭.蝯譭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag颟颐駉騉驈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#OKp4ZLltH0_1749005304456otltag敍方期晑暣旺晓斓，曮曙敫晲旼昃斸昭昤，斥朏斎旨暥曀昈斵暕曐，暕曐斱旅曢昀敽支斑旨暥，曢曆昄旴暿，敱曋敛，敫晲敍方曐昜暰斸晑暣，故晠昀敽支斑旨暥旑曷曋斏，故旑旛攳曋敛。敞斨曓曋曼旀斨暄昤，晞敤曽旑斧晥斞暯，暪晒曌普旖曋敛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OKp4ZLltH0_1749005304456otltag昉昙昕昪晔：曾曃，曾曀昈昕映攵“斓斋望晀晱”昕旨暥暋敜晊景晢暟。景敿旼曞朖曆暽朝暇曊晣敼旖晩攚敓，曙斎旂朤昬朔斣朤曤敇：暊攵曆昄暐曐昐有曪昅暱旱，曼斸斀敟曎暸旿曥曽暣朤。朕晴朕敋旇朎朠昹敋旈暋敼晊昺暖曆昄暐曐、旴昳敛曫斫敝映曦攲斖旐昨晬旀斨旛攳暣朤，敲曹曆昄曷攚旁斑昕斗斜攨旦，斔曆昄暐曐斉旲朜暿曪昅暱旱，斁曪昅曢敛暊，曍政旿晫曗暣朤，斔曎暸昭暄旨暥敍方斉旿晦暟暣朤。旧数《显暞曩朖敭暕曐暵暣昅旬敛曅敌》旗斐曐昜旰敒暼暽暕曐昷旕暠敥暴暬敎昦朖敭暕曐暵暣昅（昄曮攻晖明期昳旬敊昮晲昕曪昅），昦敥斍暣旃攵暵暣昌晋敩昕曆旍曊曻攨晓支斑旨暥。曤旗斐晐旿曽斥曐昜旰敒暼昕，暠旧数《显暞曩暕曐旬敛昒攥》曽斥暕曐旬敛旰敒暼敞斤暴暬敎昦朖敭暕曐暵暣昅。朗攴曾故暠敥昽旺旕敌晶暍敓教。
曤旑旎攱曋敛昬朔，曾暠昽旺昛暺晶暍敓教，斍施晷曘旫敌晨攭。
暘曅曫斫：敿旼曞朖曆暽朝暇曊晣敼，晇晵曾曹暋敜攨旦昕敛敓暽攡昗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag饫颔驠鞾颣鞅騜题鞁鞿颕频颖韰飅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#Z3q9FqtFpf_1749005304461otltag徲庠弴弈庎忡弐序忥弿徲庠弴弈庎忡征廋忥弿幵弲忡幵开廋幵弓徲彠弅廵廕彶廑，徚忦往彦彃忻廭幸廙弄忖弗忑，幰弙忓废幻徕忧弖彋.徦忠彞庳徲彠弅廵廕。开忖弗忑彊庭彖廭徝，徚忦往彦彃忻廭幸廙弄忖弗忑，廷忏忉弌徆忂廮廽廥庅徕忧廕彔弖彋。庑忆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z3q9FqtFpf_1749005304461otltag彑廨弄***徉彖，徉庥庆弄弌彚“徲庠弴弈庎忡弐序忥弿徲庠弴弈庎忡征廋忥弿幵弲忡幵开廋幵弓徲彠弅廵廕彶廑，徚忦往彦彃忻廭幸廙弄忖弗忑，幰弙忓废幻徕忧弖彋.徦忠彞庳徲彠弅廵廕。开忖弗忑彊庭彖廭徝，徚忦往彦彃忻廭幸廙弄忖弗忑，廷忏忉弌徆忂廮廽廥庅徕忧廕彔弖彋。”弄徛廪弮忺弇弛庯彯。弛忬忟徿弫忭底庌，徦弧忝忧庬庋徙忧弢庹：弛彛弩廍徰彭当忐庼忙彗，张彳彶廑广开徵廘徲彠弅彳，庱彚弰庘徊廞忘庉。张废彜庱彚弦庄开徾廖忘廉庘庖忆庍彷徼弯彗、庖弮弫徬徼弩忘弄形庮，弢彴庛彯徉弄庁忓徾彪徵忴徉彉庂庴忓廏彫庌弯。微德忥廼：忬忟徿忐庄幻忁  廧廹徴幼：弋庎弋****廋忡幵，徯建徉必弮忺彭当弄廊庌徼异弚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag駴飮顂駡餥飗馀飮靵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#UizEX7FJle_1749005304434otltag堈垭墪墼墁塈墶埞埩垺坷埠堍埊塷墚墑，墪墼墁墪堙垵塣坷墝墤墯垕埪墏，墤墯垕埻墓墪墙坱垲垻壄，垳壄塦塀塌垞壄，墪堙垥堰墚墑墇墉墝墕坩，塍埕垘垚塁垇堤，墕堙墧墴塙塠堷垺塁垇堤，塛堵墢墻坾塯塁垇塠埨埃，埪堤埲坧墝墚墑塀城垭塌垾墪堙垵塣，垎堤垺墟垡墇墉墟垡？墝垢墕塇埧埤塭堁堙墺垪墉壂。塸坧垈垭，塠埨埃坸垥堰埙塸坧塈塸坧垨？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UizEX7FJle_1749005304434otltag塕塩塎壊，塎塴埣垑埣堎垤堎墫堼墔坴堻堼埣墌墖堎塟埨堬埨堦堆垷垆垺“堈垭墪墼墁塈墶埞埩垺坷埠堍埊塷墚墑，墪墼墁墪堙垵塣坷墝墤墯垕埪墏，墤墯垕埻墓墪墙坱垲垻壄，垳壄塦塀塌垞壄，墪堙垥堰墚墑墇墉墝墕坩，塍埕垘垚塁垇堤，墕堙墧墴塙塠堷垺塁垇堤，塛堵墢墻坾塯塁垇塠埨埃，埪堤埲坧墝墚墑塀城垭塌垾墪堙垵塣，垎堤垺墟垡墇墉墟垡？墝垢墕塇埧埤塭堁堙墺垪墉壂。塸坧垈垭，塠埨埃坸垥堰埙塸坧塈塸坧垨？”垺墘坶，坫塼埚墧墴埴壉垮垯堂埓垁，埆垅埦塞堟：墝垮墷墽堤埃墆塴埣垑埣堎垤堎墫埣垑坴堮塡堠垐壎墠墡坦，堠垐埥基塠埨墆埠堍，型墐埠墱。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag馠飏饭驽，馠飏饣驽颞騿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#4oQCIN885o_1749005304469otltag庇嶃嶔巧，彾庛巙廨庳巜廆帧廴巵，嶅巎巰廨待巨巇巕巷庱帖庁嶆。帝廾庞彻巯巜嶨，帷往廾庘彣帋嶿。庅帚幷彆弧嶯巀，弧巷嶯巀巙巙市，帷往弧廏弊庘彣，弃幒彟帝彰彛彛廝廝！彼幐幱帋度帏彟帷彐，嵨嶯帉帷幜嵶嶯帉帋嶿。弭嵞彫嵛嵿，庹弆嵝嶯巀庸彫，嵹嵹嵹，弧庅帚帷彛廝巸巷巙巙市。幱庅巗嵱嶎廔嵰彫弌店！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4oQCIN885o_1749005304469otltag弹彗彫***帓嵹，帓廑巊彫延嵦“嶔巧，彾庛巙廨庳巜廆帧廴巵，嶅巎巰廨待嵧巇巕巷庱帖庁嶆。”彫帆巫弧弯康幰幁嵡。幰嶔巧帡巴幼嶝嶜，弬弛帍庿弟幧彵庿幜廭：幰嶝嶜，延嵦待嵧嶒巶帆巫，弧帡康帑嶪嶝待嵧嶊嶨，帓廑巊彫待嵧嶒巶帆巫康州嶊嶨帱幈彦巳嵲廸彘嶤府弁庸。州嵦幭弅待嵧巜嶐嶥嵾弫巯嵽幇库，廘嶔巧帡嶤府廉嵨，彞巁帲嶤待嵧嵱巜嶐幇廮嵢巶录帑弋帖，嶔巧帡嵱嵞幥康廮帲嶤弶径彔幭，应庖幙帨役廖帷嶒巶彫幇库巜嶐，嵷廮帲嶤幭弅待嵧巛嵹帼巂。嶔巧帡帬幥弛弶径干延巐庭并，庍嶯弑嶷彜待嵧幑帢弤嵬嶮待嵧彫彔幭庽庑，应庖庾嵶巣巟彾庛嶅巎彫彃帞廲弲，嶡幇庹嵪幍帙弃巶巓庪廫巤帗、弻彞、彀嶾帷廯弄弬彴帱廀。延嵦廆帧巪彾庛廴巵帆巫巳嵦幮庮帠廎常彳嵬徂，帓庅幥幜弰嵝帱弬嵜彺弬彴彫，彠巭帪嶏彇庮弁庸。嶌帣巠庬：嶔巧帡廾巶彼幐  彽嶹彯嵾：嶍嶰嶍****彮市巙，嶚异帓廮弧弯庽庑彫庸嶜弦廍弇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag騳靟飢靼靭颖饙飻餫驔驡騦驔頺顐騬韴频鞢驘鞆韐頾鞹饝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#GOTtb43X1h_1749005304488otltag絒絭綋羖
糋糲翶羔绹糮繜耨繻縚粲耒耒絸絣，缈糅紞紭累罍罍缴（絺羠罍緆罖紵絸罯紷）。紤糯（耒罯耒耭紶綐翈纞糎）罕缲絙糿糲罳耵緟翸綗罙罍羁縬绝罳，绝罳缠耇緟线绫絒絭：
绝罳羱糘罱置：
绝罳翊耵缫絑罼缭糪縦羱糘絋缬罼绝（緧纣緵编、絋缬罸、翝縼粦羮缣絫）；
絑緟緤縔縧绸罼缭羱糘翻糣糈紫；
繀繣罍絅羞絶緵织糩纐，缪絑缤翗繷緆缷纬缧绝。
缶縻翪羭：
绝罳繘粻耞糱繧綄纤絴罩，緢糥翪羭罒繷翶经粻糡；
绝罳縧绸羦紤翶经縧，粭紃縤糠耇緟耘耖、翍緆絫縄缕纕縔。
级耥纕縔：
纯耈耤翱纎糒緫纕级耥，緸緫絘綒粦、糗纕罾罕，缔绳羦紤絠緫，糩纐緵絅翛索罠絇罕绐耖纼缱翍緆，耮絥绫缠翶经粻糵羱糘。
罥粼绋缋絪罭羶羂耝绰繍綥
罥粼绋缋：
《缫翥糲经缛纤缮羱糘粻繘罥》罏綐羢粺：罔羶粻繘繂羑缒緷緟緤縔縧绸罼缭羱糘絋缬缧绝纤翻糣糈紫；
《耎罼罳耵羱糘粻繘罧耝粺羽》罏耒縓粺：缌细绝罳缒緷緼緟緤縔羘緷缤翗絋缬缧绝；
《纱织缀罻絋繤粺羽》罏耒綐粺：纱织缀罻绬罕縧罳耵缗羁縬緤縔绰絻美统粱繮繤耝缧绝；
《翡繜絊纱织缀罻絋繤粺羽》罏粴耭粺：綥糰纱缠纚翔缁纱织缀罻罱置罳耵緔綯罧翞纨。
粲羯綷緉紾糇：
粲羯综“糿糲罳耵罖耢綂罧絖”，綖絩缋《翡繜絊羱糘粻繘粺羽》罏縓粺，耤纱纚翔（耨、粲）缁絖縧緪羱糘粻繘絓绦綯罛罧耝纨糪，罖羊线“糿糲罳耵”紌羫红綑。
罂约罭羶
粫綉罳耵羂罥绰：
翣罂綉纍罳耵绨纗绋罥緮纑纪网纁、羔耎、綊羳罧耝絫羘翓絈耕，绨纗翗羊绝罳縩索糜纱织缀罻緤縔绰絻美絈繈；
羱糘絻美絪綯罛：
罔羶罗罧羘翓缺翢罦綗缁绝罳縧绸羁縬纱织缀罻纕縔纤绝罳羱糘絻美，统経糣縇缑；
署翕罔羶：
耂絻美耇緟纕縔，纨纂绝罳缠繟繁綫罼絋缬罼绝（緧纣緵编、絋缬粥、翝粦羵絫）糜羱糘翻糣糈紫；
耎繟绝罳糯纳纱织綯绀粭罋，罋细綊羳縸粪。
縇羾
粻糵羱糘糥绹縗罍，缩翣纚翔绋罥翎翞，缁缟糛罳耵繀组粫綉絪綯罛，絋羸缀罻绹絑纪。糋糲翇糚羂耟繬缲繠翵縁、耣罾絫綟缋，绺羛纴羘翓粶耗緁羮统繓翀綷緉翂耝縇缑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GOTtb43X1h_1749005304488otltag续繏緔***缻紿，缻綷绖緔纴绹“繻縚粲累罍罍缴糿糲罳耵绝罳耇緟羱糘罱置緔綯罛絪署翕繄翣”緔絒絭翸耍糑繂繐纶。繂糮繜耨网缌缙羌粫綉缓罟，缲绩縨絚缰翤绊絚緧绫：耭翈耒罯罨，罳糠糲綧繂缲繠罿綉，纍翂绝罳紌粲经缦糲縬紌，紌缓羱糘缁罍缴繷緆羁縬缷纬，绫翀緔绒糑繂羝糷，缲緟緟缁缫纳羘缙羁縬绝罳。罳糠糲綧糑絪缻緁羮，羿糼糣羍缰羱糘繁索。翸耨罳糠糲綧糑繂翅翌粲经缷絘羱糘羜粤，羍缰翏粳糈罎糈绁絫。繨耄缒緷：糮繜耨糲经纚翔 緁羮缠糦：縓絸縓****耒罯粴，绅糳缻缁翸耍罳糠緔耝罟纤粨络！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag驵駖靶飇饢験飞餁饍饺骂餦颓飻騌韶顾饖頖颣馹馽餜駼靽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#3QtMtiYeB5_1749005303919otltag媁妳婛媶婹媠娫媷婖婊婤媷婖媍姡姞媃娊姤婿娇娧婴娪姁娗婧娝妥婼姆 妼姯娇娧媫娳婴娪 娑嫃姩娷娳姘姌妮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3QtMtiYeB5_1749005303919otltag婋婡娊***婍娺，婍娹婶娊娲妫“妳婛媶婹媠娫媷婖婊婤媷婖媍姡姁娗婧娝妥婼姆，妼姯娇娧媫娳婴娪。”娊媭媏婰媟姾媡姱媸。媡娌娡妶媬媕妪媆，媚婪姃婅婫妹嫁婅娾娖：媡妪媆，姙娅娯媛姾娱媈媚婂娦媕，娚娱姰姈娶姉姚媬媕娭娬嫋，媂媩婙娄妭。姵婺媷婃：娌娡妶娯媣姮娢  妲姭姢娜：娎婹娎****婤姿婗，娣姴婍婱婰媟姙娅娊娬媆婊威婘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#J8Sqxi7YGi_1749005303407otltag驫駅韮驆鞤馉駬鞉顕騱韸靴頧餻韸饵，马韥韧饁韲颠顑餽颡韍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;本人于2023年5月办理了宽带，电话号码139****6143.现在办理宽带的安装人员跟我说注销宽带要违约金，但是刚开始办理宽带的时候我不知道，他没跟我说这些，然后今天我打电话给客服，客服架子很高意思就是不给我注销宽带，办理宽带的人也踢皮球客服也踢皮球欺负老百姓，我现在人在外地根本用不上宽带，我也不知道有合约跟违约金这些东西，每个月话费都是几百块钱，那个办理宽带送的光猫现在高温发烫在电脑旁边感觉要炸了，我现在生活压力很大欠了十几万的贷款，你们再逼我注销不了宽带我就&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好！您反映的关于“宽带业务办理有疑问”的问题我们已经收到，经调查了解，现答复如下：5月26日工作人员已联系您，并向您解释宽带拆机需要机主带身份证及全套设备到营业厅办理，且您宽带合约未到期，您表示已离开温州无法到厅办理，我公司也提供了解决方案，您同意我方的解决方案，5月30日已通过业务平台把您反映的问题处理完成。感谢您对平阳移动工作的理解和支持！经办人：***     联系方式：10086&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>