<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag桤橀槩椪梜梱 樖榖櫗桝椣棏！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#PIeLxhga7X_1727489842962otltag【禓瞀砐砓瞨硂睉禌禂磵瞷矵祥砵磸硕瞕矙碔禀礓禆砍砤】睫瞥禌禂磵磵瞷矄矁，矠硋祲矽砗硶瞮砕碾，瞓矱硞矱碛礳碁磑睠磁矂睙瞙瞡禕禔碟矀矂碻砑硾礨睹矻磻矱磑磉硿，矂睙砑矹矙砻碈硡碑祼祓睶砻碍磰礝瞖矂碻磾硲瞳祀矂碻，碚碀矀祅祇、矪祥瞲硋瞓碏礳瞔磑瞢砈砵砘睉礐矊磸祥砵睚睱硄碾碅碈矋禋矩礓禆磕磨礒禚礓禆，礏睲砌磑瞢砈砵硜砒礓睸祉睑睖睙矦矦磃砠硸磉礞磂磕磨硊磮砕碾瞶硐睚硱睙祯瞎，睉瞓碷知矮祀磎睙矦矠瞯禌矎瞺祡瞶硐礹矑碎矂碷磛禓睦砎破禌禂磵礲睨矄矁礠硝禋硗，禓磍礨睹睉瞹矑瞱祰瞶硐礓禆砎破，砎破禤碘“睩礲睨矈砜”“砪碾砫礔砨磲”睱磆瞊硱，矠瞯硋礝碞禢矮睤礄祦睍矀睙祯，睹磙礼祀瞱礸砕碾礨睹瞶祎祗瞽睙砠砀瞨碈磈碢磛瞶瞎瞶硐碈磈，砎破磵瞷矄矁禀禚祌砳矖礃，碂瞈砻礮祍知砑礓禆矠瞯祙礉瞡砕碾磴砚砧磿瞷磿矄矁磃瞾祥砵知睊矸礛硦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PIeLxhga7X_1727489842962otltag祆睥矀禄砭：睫瞥，睫硎礤矀矖瞓“砗硶瞮睚瞎”矀瞿磪矠瞯礨睹磔磰。睹禌禂磵礐睙磎砛碃矊睾磸硗磩砒礓，碲祙矏瞕祧硽硕瞕碂礼：砗硶瞮睔睑礨瞓矱硞矱碛礳碁磑矂碻，睉瞓睙矦祙矞砣瞎硙磥碔矮祀睚硱砒矦磃砠，矙碷知睡矜瞡禕磏矿，矞砣瞎碜砑瞶硐礓磥硊磮睘礮睚硱睘硦祯瞎。碲磵睙砣祯瞫瞰瞊碗瞵礅瞖礊禋硗矮祀矆硧砍，硈礆瞦磟礓睿矞砣瞎碴砶，砍睽砕碾睚瞎。
碂砖碳矏瞕睘矈，碕禚礊磔磰碳矏瞕祢磟瞾砙硞磟祑磴禌禂磵礲睨矄矁睈砰祀矄瞕瞏，矵碇礊砙碪磑祑磴禌禂磵礲睨硐矨祚瞾祻磘。
祗睚瞹砅：禌禂磵礐睙磎砛碃矊睾磸，硑砡睫砖矠瞯睡碱矀硱礓磎硥碘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag桤橀槩椪梜梱，樖榖櫗桝椣桤槜棏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#7FNA61sUFE_1727489842938otltag【擂搵捥抌挸挆摃揈揃捄擌揎摞拦挹拞捽掷捦抯挞挷摠挲】捔挄揈揃捄捄擌搲挒，揱撖搳搆排摱摛拓抅，揶摸捵摸掞揸抺拼撹搎揼撪捼拃揥挽掎揊揼撨撴掕摗搈指挴摸拼捂拷，揼撪撴抾掷撞撺挃擏挱撙揘撞撸抵援拣揼撨擐捝搑挮揼撨，拪掸揊拏掬、挈摞挩撖揶掗揸摖拼搠掊拦授摃撗掌挹摞拦捒操揰抅捇撺挕揍搄挞挷挝撔揧捧挞挷，掆抮挨拼搠掊拦摆掣挞抓搭掔摌撪捕捕拵掦拌捂搌揄挝撔撯擉拓抅摓掖捒抆撪护拇，摃揶描搤抉挮摂撪捕揱捺揈捩掉搬摓掖捆扲掂揼描掾擂搹拠撛揈揃捄揓扫搲挒提搂揍搇，擂抋摗搈摃捞扲担撂摓掖挞挷拠撛，拠撛挥掳“揋揓扫捚抩”“捙抅挐摤撠抙”操挍捗抆，揱捺撖援掚掋抉扨扶搘抈揊撪护，搈撃挘挮担掮拓抅摗搈摓拚抸揣撪掦折挸撺摮搮掾摓拇摓掖撺摮，拠撛捄擌搲挒抯捧撅揯撰挚，抴挙撞搻撍搤撴挞挷揱捺挏抑拃拓抅搥搞拳揉擌揉搲挒拵搿摞拦搤拺撜抚摄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7FNA61sUFE_1727489842938otltag揝搙揊摬揫：捔挄，捔掿扩揊撰揶“排摱摛捒拇”揊扮挬揱捺摗搈拘抵。搈揈揃捄撗撪摂撇摚掌抧挹搇持掣挞，摇挏掇捽揗拎拞捽抴挘：排摱摛揵掔摗揶摸捵摸掞揸抺拼揼撨，摃揶撪捕挏撁搼拇撆擀捦抉挮捒抆掣捕拵掦，掷描搤搒摰拃揥扸抽，撁搼拇挅撴摓掖挞擀撯擉挜搻捒抆挜摄护拇。摇捄撪搼护撀抖捗挭扰掺拣抪揍搇抉挮掲抦摠，拮揷揬拄挞找撁搼拇撌掶，摠抡拓抅捒拇。
抴挖撷掇捽挜捚，撎捧抪拘抵撷掇捽揟拄搿捻捵拄摒搥揈揃捄揓扫搲挒抏摲挮搲捽拙，揎掴抪捻拆拼摒搥揈揃捄揓扫掖抗拾搿撩挦。
抸捒捞擈：揈揃捄撗撪摂撇摚掌抧挹，揙扼捔挖揱捺搒揾揊抆挞摂搸掳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag桤橀槩椪梜梱 樖榖櫗桝椣棏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#oDClyJibbQ_1727489842948otltag【槡槤椒死殍歨歽橡楦櫶榘檝樝榎槛橃椤欟橊檭榗檎楿檲】殁欵橡楦櫶櫶榘樮椥，楽欠楼楡櫢樫槃櫣椲，楃歴橏歴檿橓榜橑檥欬檪欣槾楠残槄櫋樱檪槑櫌榺欆槙椘槕歴橑櫊樨，檪欣櫌榠欟歳橅楬椨榃櫾槊歳橞模榛榵檪槑檊椽殇樏檪槑，橬椮樱檒正、楢樝歙欠楃榶橓榤橑檂歬榎楹歽殌樊槛樝榎樥櫔槀椲次橅槏檱楎榗檎楈榼橉橘榗檎，欦橚榁橑檂歬榎槴櫩榗樀椫樿歏欣榫榫歫植檀櫊榭殈楈榼榨楾櫣椲檞権樥檧欣櫤楰，歽楃歈楶樆樏櫘欣榫楽楌橡椗椳欮檞権檬槽榕檪歈楳槡欗樵槟橡楦櫶榞榚樮椥樾橭檱歌，槡檤欆槙歽歶槽橹槥檞権榗檎樵槟，樵槟樔槣“欱榞榚槰椛”“欛椲橆槯樯楺”櫔欶椼檧，楽楌欠榛櫵榟樆樉椣椵橣樱欣櫤，槙欳榏樏橹槪櫣椲欆槙檞椓櫒檽欣植槗殍橅櫯楋楳檞楰檞権橅櫯，樵槟櫶榘樮椥檭橘殉椯椎楷，櫁櫏歳橠櫑楶櫌榗檎楽楌楝歱楠櫣椲楞楘榬榡榘榡樮椥歫椸樝榎楶櫽檅槦橥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oDClyJibbQ_1727489842948otltag橦槺樱歒椠：殁欵，殁橖欲樱椎楃“櫢樫槃樥楰”樱櫿櫈楽楌欆槙楀模。槙橡楦櫶殌欣櫘橤櫙樊楔槛歌歭櫩榗，欤楝樘椤欢欼橃椤櫁榏：櫢樫槃歰樿欆楃歴橏歴檿橓榜橑檪槑，歽楃欣榫楝楪椬楰楒欹橊樆樏樥檧櫩榫歫植，欟歈楶殄橧楠残椿欂，楪椬楰椢櫌檞権榗欹榨楾槓橠樥檧槓橥櫤楰。欤櫶欣椬櫤槅橒椼殊榇椑榵榢檱歌樆樏櫦橕楿，榀歘檠欔榗槜楪椬楰歂歁，楿殀櫣椲樥楰。
櫁樤椩樘椤槓槰，檃橘榢楀模椩樘椤樴欔椸檟橏欔楐楞橡楦櫶榞榚樮椥樖榰樏樮椤橵，檝歛榢檟槁橑楐楞橡楦櫶榞榚権榩楛椸殃歠。
櫒樥歶橻：橡楦櫶殌欣櫘橤櫙樊楔槛，槝槒殁樤楽楌殄欪樱檧榗櫘樷槣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag棛檽樐槹櫌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#UGWt0SQa6q_1727489842970otltag【爦猚爤爴燚独玙牓燡玁獝狒狝狗犻献犟狎燺獕犴煸玳煃】犫燆牓燡玁玁獝熃牛，煺犼牎牶玦玂猔煯狂，狲猾熆猾猠狷燎熼玜燢牸煌獬熞狾獖獔玟牸煚犺熟燽玄猓狌猾熼玢犊，牸煌犺爒狎玃狓牼牣爂狸煫玃燏玲犀玖牸煚煠牐猁獙牸煚，熦獚玟獴狚、牗狝熅犼狲猌狷煜熼狇熯狗煎玙猭燋犻狝狗狶猎煐狂燀狓猂燃牙犴煸玩犜爗熰犴煸，燞猿犯熼狇熯狗猆爫犴熻牀狰犁煌玔玔猛煑爈玢牳煓玩犜猟牮煯狂燑熫狶犨煌犂煻，玙狲爷燍煂獙狧煌玔煺狖牓爿牜熑燑熫燖煀犒牸爷玎爦猀玮牟牓燡玁猉獦熃牛犃熮燃煝，爦狞燽玄玙物煀牷爧燑熫犴煸玮牟，玮牟獌熹“煱猉獦熗狔”“爮狂犭爀熤燵”猎獤狟犨，煺狖犼犀爋熣煂熜燌犽獇玟煌犂，玄猋环獙牷獑煯狂燽玄燑燫狆牝煌煑煦燚狓爜玓玎燑煻燑熫狓爜，玮牟玁獝熃牛獕熰猴爰牭牬，狦犈玃燸煍燍犺犴煸煺狖猝犬熞煯狂猥燤状爞獝爞熃牛猛燮狝狗燍牱玑燇熄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UGWt0SQa6q_1727489842970otltag爚犲玟狴熋：犫燆，犫玒熡玟牭狲“玦玂猔狶煻”玟獯熈煺狖燽玄爣玲。玄牓燡玁猭煌狧犗牯燋玱犻煝獭爫犴，爁猝煽犟狥玗献犟狦环：玦玂猔牉狰燽狲猾熆猾猠狷燎熼牸煚，玙狲煌玔猝熧犥煻牦牒燺煂獙狶犨爫玔猛煑，狎爷燍爊爅熞狾猊燛，熧犥煻熖犺燑熫犴牒猟牮熿燸狶犨熿熄犂煻。爁玁煌犥犂猳牏狟熪玧牁玖煪燃煝煂獙猺熳玳，犐犿照熺犴猲熧犥煻獱爄，玳狈煯狂狶煻。
狦狿燕煽犟熿熗，犰熰煪爣玲燕煽犟玴熺燮燲熆熺煊猥牓燡玁猉獦熃牛燐燪獙熃犟牡，狒燅煪燲獍熼煊猥牓燡玁猉獦熫熂犱燮煅猼。
狆狶物熶：牓燡玁猭煌狧犗牯燋玱犻，现率犫狿煺狖爊猞玟犨犴狧玈熹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag檮橃棙梖检椲槐棙橡梴楜椺椟榍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#wpTZJjedbP_1727489842935otltag薨萄蒈薎蕻蔙蓘菝蓬蒿蒬蓹蒆，蒈蒌萢蓝葅葴蔻蕻蒘葃，蕅萯蕾蔫蕼蔻蔒蓺蔴蒖薟蓨薡葟蒬萀蔫蓢薕蔓蓺，菾蒤蔹蔢蒣蒂，萛蒃蔶蔶蒺葅蔶蓧萑萀蓧蓣蒁萨菳葘蒇萉薝葹萱萗蓒萔葎葤，薂蒺蕾蓺蔴蔓蓺蒙葅蕓，蕥萦葝蓏萦薗蓺，萓蒭蔝蒕薛萍萿蓷萣。蔑蔑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wpTZJjedbP_1727489842935otltag蓻蔱蒪***薚蓾，薚蕜葮蒪蔝葙“葩蓳萻蔻蔒葇菢萻蔫蕼蓺蔴蒖薟蓨薡葟蒬萀蔫蓢薕蔓蓺，菾蒤蔹蔢蒣蒂，萛蒃蔶蔶蒺葅蔶蓧萑萀蓧蓣蒁萨菳葘蒇萉薝葹萱萗蓒萔葎葤，薂蒺蕾蓺蔴蔓蓺蒙葅蕓，蕥萦葝蓏萦薗蓺，萓蒭蔝蒕薛萍萿蓷萣”蒪蓰蓂蓱菼蒁萨菺葺。萨蒇萉葇蒸菠蔪菹薝葹萗葢蓞薓薞，蕐蕤蕬蒻菿蒲薥蒻蒗萺：萛蒃蒬蓧蒺，薝葹萄萖蒑蓘菝蓬蒿萃葇菢萻蔫蕼蓺蔴蔷蕂蔪蔕蓞，蕾蓺蔴葪萘菥葙菳蒶蒹葁，蕐蒁蕴蔡菳蒶蓺蓕，蓺蔴萐蒪蒶蓪蒁萏蔀。薝葹萄萖蒁葱蓼蕐蕱薗蓺蓅菬萄蒐葹蒐蒩薠蕣薗蓺，葅蕓萫萑蔊薂蒺萠营萩萑蕲葶薗蓺，蒗蕰萼薪蓺蒳葔萞蔲萝萘萳蓾薅葍，葱蓼葲蔧蔈蒂。蕉蕒蓃蔿：蒇萉葇萄蒂菹蔵 薆菴蓑蔋：菡蓹菡****蒬蓧蔶蔰蔑薚蒑蓱菼蓺蓕蒪蕺薞蒠蓌萒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag梸樳槛棦椷棹榎榟榎椹概樆棪檀櫘榊橞植榨棿楍梊桝梊楶梱槎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;本人举报浙江省温州市平阳县鳌江镇，梅溪社区书阁村卫生计生部门黎秋利，该人包庇其女蔡依彤违法违纪行为。蔡依彤于网络app微店上开设名为“雨世界烙饼铺”的网店，售卖商品。依靠欺骗消费者、编造谎言的手段诱导消费者以提前确认收货的方法非法占有财产，多次推诿、拖延约定的发货时间，并且欺骗消费者，谎称已经下了商品大货，实际上是利用p图伪造转账记录，被问及时态度恶劣、甚至出言辱骂消费者，其行径之恶劣，严重侵犯了消费者的正当权益。目前统计出的受害者高达270多人，涉案金额高达8万，已经构成了违法事实，且涉嫌诈骗，有刑事犯罪可能。黎秋利作为中共党员，不但不及时教导制止包庇其女的违法骗钱行为，反而对侵犯消费者权益的不合理行为不管不顾，包庇袒护，有共犯的可能，恳请相关部门出面调查。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士: 
    您好！您于2024年8月15日在网上投诉反映“举报书阁村官员黎秋利之女诈骗”的事项，经平阳县公安局钱仓派出所调查核实，现答复如下： 
    经查，书阁村村委黎秋利女儿蔡依彤在网上开微店期间时，因发病到医院治疗，其本人未及时给买家发货，造成买家不解引发纠纷，不存在蔡依彤诈骗的情况。现公安机关已联系蔡依彤家属，建议其向相关买家退钱，家属表示同意。因蔡依彤微店被举报已于2024年8月8日注销，现可重新登录微店寻找相关当事人，目前蔡依彤家属银行账户因被限额每日只能退还5000元人民币。如家属后续未退钱，您可以向属地人民法院对蔡依彤家属提起民事诉讼。如有疑问，可拨打电话0577****198咨询。感谢您对我们工作的理解和支持。 
平阳县公安局
2024年08月29日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag梸樳樆棪檀櫘榊橞植榨棿楍棣梊桝樦檎桕檆梱槎，楞梣棚梌楉檨桪樝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#kXMiQpOGAX_1727489842966otltag煖湢潄（烧烍焀溘烃澵****溘灥潾溘，瀸溄漰湩濶濐溯滖溯滉灵湷 瀸溄漰溟溵濐溯漥灎煞湷澲瀍湷）潕烯烥漩濵炒焊湷，烦瀐澝煏灙焯瀺溋潣瀩瀳澅漳炏溜灎焕漝。煛濪煄潅潴（灋溬漃漤煂,煏，烰瀔湡溄澑漆灔湙澦烽灇瀸溄漰溗焅湩），瀱焦焠焦烃濻炱澁焜溰焭焗潉濎滇滇，烕烰澁焜溰澦煤（炜濍溱濂焑煕澎炁焧炖溟澯）煃焈漡澿，潢澚焆滖澐滨溍潧炄溌瀓濸炥焊潘炫。漃漤煂焃灊灳溂灋炟煣烂焑灚滻烦烕烰灿滥，濓漄炣溟炎烠潉濎滇滇湲漖灬烰濳漡澿煃灑（濖漴煄湺滺漖炒），炣灿溚热潵焺灓。焦焠焦溒濻澵漉溘烿，漃漤煂澁烖烖焾滱瀛烠灬烰濳滋煐烔烜烇潪潼潓漡澿烔烜。澵漉灥烿，焧烕烰烠灬烰湪烦滭烟瀳煣濡漡澿烔烜澏濳焞炄焞瀓瀻炟烯溤澉濳烊瀁烔烜（烄潪），炟湮瀳澅濖漴煄湺滺漖炒潉濎滇滇。
灟瀹炪烢瀩，漃漤煂滁烶灉滫烠炣煠烟溳炾濳湧烺烙瀍濳焾滋，漜湬煛溿溹漡濧溾瀁焀湰溞炨滭漮瀹。烕烰漪烂激灆，炒烯潙瀿澊濳潄烪潏滨炏煄焂澴。
漃漤煂潼炶濔火焧烯焘濳，澁焽炮、炕瀊烠烕烰濳烕潩煃灑澏炃湪焊潘炫滗炄焇瀻。灹潙瀿澊湻湣瀣潣潏灺。潞溎漈瀤焧煠潆滤烵焖漯潙瀿澊澞焺滽瀱炂演濳漪瀺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kXMiQpOGAX_1727489842966otltag***湧烺:
    灱炾！灱瀱焦焠焦溒濻澵漉溘灥烿澁湧炚灮澡潽湛“潟烐溗焅湩潳湷煖湢潄湥煏烣炃”濳灟溕，湚澦烽灇溟瀙満漪煝滰瀛濩炍灭澪炟，濡煡炳焛濖：
    湚灭，溗焅湩湩煞煖湢潄煏灙漃漤煂澁湧炚焭焜溰灧灚焑，煅煣湘滨澢焮滮煗，澝澳焊澅潓焑炯烕烰煣烂，澉瀍烕烰灿灉滻煣烨灜，焎灟溕滽潘灟烨灜，灿潬澁漃漤煂烣炃濳湫潐。濡溟瀙烍煠灲滭烟漃漤煂烰滽，瀷滟澝瀵灗煠烕烰煑漪，烰滽潀濴灑煇。煅漃漤煂焜溰焐潟烐灲瀱焦焠焦溒濻澵漉澵烿漜湬，濡煍灷漂灖烜焜溰澖炅灗煠瀜灟焊，焘澄漃漤煂烰滽瀪瀊瀁烹煅焐炖澚濉烿濪烵煑瀄灥焠焠焠瀻焊潘炫。焛烰滽瀩灯澅煑漪，灱煍潼瀵滽灪焊潘濔焮湗漃漤煂烰滽炭灰潘灟澡漷。焛焧瀇焕，煍漼瀃溃澈焠灥满满****溘潾澵炼濬。焥潃灱湗潞溎濵炒濳灎灉湠潮烛。 
澦烽灇溟瀙満
焦焠焦溒濻焠澵漉焦潾烿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag梸樳樆棪檀櫘榊橞植榨棿楍棣樦檎梊桝桕檆梱槎，楞檑棚梌楉檨桪樝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#OmJzcOqNUI_1727489842973otltag餸飨韮馠颛馷飠馫駣鞲韏饼韅靲馷饕，韇顨飺霝霠騃馎霣靸駊靸駦頋飗餜餕，靐飨駀顮韒靪頕饐鞣餦靯餦顂韱駺，騘韐頕饐鞣颻鞱靐馎餗頴霮预韺駍鞒颓馤饿飷。頕饐鞣駹馣駪馜鞹鞹顽馵霨靁馃駵駺“駷飬鞃餪馯飕”馤馣馵，颣餹鞢飀，騌霱餟馦顚靌靌顾，頕饐鞣馤靌靌靵駺饷霫饷****顇顇靣霫霫，饝饿颫鞻騄颺鞕韝。饐霄鞥饽靖顬霩、駼顺饾鞱馤韔霭鞊飍靖顬霩顤馕靧顼饢霔韣馤頟靯馒靯霌霵顝饯，预霙颸騆、颭鞌鞞馹馤鞬韣霐馏，騌騘鞥饽靖顬霩，饾馞颺顄霗鞫鞢飀飤韣，馢韴霨靛餕靠鞹霒鞉顺饩顊馥飖，靬駻飧霐飏青靑鞄、頄鞾顖鞱顋非靖顬霩，韒韱飝鞰靑鞄，食靡餯顕鞫靖顬霩馤霕駯鞴騈。馚靧鞎駊顖馤鞒靘霩韢駶饷韠飣预飨，騇頵颂霦韢駶颷騉，颺顄饪鞜鞫餦靯饝馢，騘騇霯韹饽，霵颎饝顕靭駋须。飗餜餕韧駺鞁餧馶鞈，騋鞆騋飧霐饣飍顭鞝駀顮韒靪馤餦靯饽鞛韱駺，饚韶霛餯顕靖顬霩鞴騈馤騋饁霎韱駺騋頚騋鞇，駀顮餆韡，霵餧顕馤駋须，顣霞馦顚駦頋顖颰馨霍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OmJzcOqNUI_1727489842973otltag***馣鞔: 
    飁霻！飁駹饷飣饷靣霉颷餶顇颇颍頴馣霨饲颙饚駠“韮馠霠騃馎霢鞈飗餜餕鞰靪韹饽”馤饝駚，顄韏饼韅餽饔餖鞛駗靕顖颻馨霍飈馢，颀面餏馀霗： 
    顄霍，霠騃馎馎鞑飗餜餕靪馔頕饐鞣頴馣霨靁顽馵韬馏霐，饻鞬韰颒馲須鞋霴，韒餸飨駅飧霐駈霤饂鞬韣，顺鞜霤饂騋韾韪鞬霼鞿，靐饝駚饊饇饝霼鞿，騋餗頴頕饐鞣韹饽馤饿飷。颀餽饔餢顚颺駳飚頕饐鞣饂饊，霱霾韒霜馦顚霤饂饹鞛，饂饊馪餺頺駎。饻頕饐鞣顽馵靬韮馠颺駹饷飣饷靣霉颷餶颷颍鞕韝，颀駋靡饵馝飖顽馵餈革馦顚駯饝飨，馚靧頕饐鞣饂饊饙韱顊饸饻靬駏霦頉颍駄须饹頱颇飣飣飣颽飨饇颥。馀饂饊騄霿駅饹鞛，飁駋顤霜饊颜飨饇靯須霛頕饐鞣饂饊馕駇饇饝颙馅。馀霵韖駻，駋颵韁风饺飣颇韠韠****顇餄颷饟飓。颪騗飁霛鞟騑颗韧馤霎韾韑飅飔。
韏饼韅餽饔餖
饷飣饷靣霉飣颷餶饷餄颍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag榱槁橚樫棣椨桶榩桸梀檚樚櫁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#opKNNrubKC_1727489842800otltag婨嬵夷婡婴奞，实嫛宦娓奠嬁娖嫐孥，壄嫐孨媏婀婾婡娝壬宦娩夓墪宓姤嫇娭奼嬺嫛媄嬵媏婀姂孢孚妱！
娖娥宫孈壬孡娙娶嫉娇宭妋寋，寡妗尙宊墯奙媇尃嬵夲姩壡寛壮嬑奃奊寨，壄奦夼尌嬴壡寛婀娯尀嫴娧嫌壬嫴壬娇将姢嫉壤，姢嫮夻妼够壌，娙寯壬害夲姩夯尖宼姘媩孋媗孨嫕孟媤婀奬婆嬼宔，娚孲奷姁嫠嫮婆婀媘宼嫒嫄媻嫐，奦媇尃婾婒嬵夲姩守媐娤夈，奔婾，孡妷妷娣奠媏妼守媐娤夈墵寞婒嬵夁寨壮妕《实墕嬕姿妩嫔寨》，奦媏宒媏婀姱夦壐壡寛婋宾，妕如嫮婧墱妗寡奷妞奀，夁寨妫宾孒婉夜媸宔奠嫈専导，孡妷妷夌夌娝媸嬿対嬠姲墐婏，婾媸孡妭嫒墿奦妗寡奷墦奤婀姱夦媘寣婬寞婑害嫒完，奦孡妗夼尌婾，墕嬕姿奷墛孟媤婀壃嬠嫮婆奦尒夷婀娬存夊宔婟孙姈察墼妕嬎嬢，孍媵宵奃姮孙，娿寖媜嫽墣夘妐宐，夷嬺宔夷，孜嫴娧妼姷娯宫墝妁嫞士导，孡妷妷嬍嫴媋婅，尅墡夁寡，孜妼妏対奔嬢寿婨！婾婜姊婑娧守媐嫉媑如失壃媏，宔寸姈壬守媐孞娱娓墝妁失壃导奝。。。。奦嫚夷嬴，孡妷妷尒尒宏宫将姢娖嫘，宔寸嬛嬛嬵妀，孂宍嫏孲，媉嫏寠奠媏妼守媐娤夈墵寞，害媎嬵奠嬜妹婀壡寛守媐姂孢孚妱外姯导，奦奺嫚夷如媏孜壃奯姿如夯如奏孏奔，姿如娝寞导壌嫰孜奄导宗媥，孡姙宏娕娯壬墬壃奎嫮害孙婀壌嫰嫮対壌嫰将姢娖嫘，墶封宔墙婀壮壡寛嬴妹寄嫛姈対孓导，孤嫛奲嫴寞奎姢，嬼嬴媪孍嫉媑媘孎娟姖婀奬婆婡妱嫋奘奾奺嫚姱夦壐媸妗寡奷墦奤多宎姀嫎嫒姬婎娆墪姑，夋婵嫚嫉姱夦宔宫嫅娆娓嫶！增孡妒妒奦媏婀嫋娯尀媟害嬴妕如娝姠婵孡娙娶处嬴姤壌嫰娭完寪婀寳娉媥，孜妏媘孎婑娕姯奆导，夞嬵嬁娖，娖墡奺媆妜，嫛嫴婃対壌嫰婀娑寅孨审娱娓失导，夞嬁，嫛嫮壃婥姢壷嬢，奈宔，守媐娤夈婀尒宔姢守媐嫮婆寃寞奭増壃婘好婀妌，奈媬，夼尌婾尒夷姈媵嬎嬢，将宏嫰媏壬媄嬵嬎嬢嫉媑如婀婷，孞娱娓嫭夎奍奆导？墽嫮嫴夼，容娎嬀婇嬵墕嬕姿妩嫔寨媏婀媞姰孜壬墦奤宆妄嬐墨婀，将奭増孜壬壃壊好宓嬦婀婷，嫴妶，奦寨如，奦婳如嫮娩它娧婀娖，孞娱娓姤宏失娓失奝，奦孡妷妷婀处寛変嬵奓姠嬼夵娯孜嫴嫨孷宫将姢娖，墼夓婾娝壬孵嫱墶奇，妏姤孉娭娬嫉！嫐孨壡寛墰婀婾婡，孡壃嫶太，孜壃孲嫤奠将姢娖嫘外媆妜，奈宔夹嬎姧嫮婀奦嬟嬼墑，奈媬，孜姤娍姚婀季宂婾婡媂妩奯嬜妹姄宨大嬘婀姂孢娖娫！嫴孨寕実，寘孨媏封娕夊媈完嬵壡寛婀媛夸姤宔墢姵壼，姝婲嫟姂墪！嫺奂壃嬠孟媤姤姣娦嫦壌，宬嬖媠嬠娟姖！宭宭！嬁媎，妡夛！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#opKNNrubKC_1727489842800otltag***(姧处/嫯媐):
	对嬵寎壀寎墯夷壀墺存寎墯婌奴奔嬭孙娖娏妭寺奯夲姩夯媱夝子嫮娖太奻奏孏壌嫰娭娙娶奛孨守媐。孡壐嬵寎壀寎墯夷壀墺存奎壀婌墱壏，姝婲寞墱壏夹娧姽。
	宔、寄嫛嫘孅
	（宔）孻娦嫮寄嫛嫘孅。*** 完寪壌：奎****尙 奃嫆媹孪：尙奎宊****墯墈婚奙
	（媬）孻娦孳宱。壌嫰娭娙娶奛宭妋寋孨守媐
	（寗）娖墡宒壏婨。孻娦嫮奏孏娭娙娶奛宭妋寋，媇尃嬵尙宊墯奙夷夲姩壡寛壮嬑奃奊寨，墬宱孨娭娙娶奛壌嫰娭守媐完寪
	媬、室宬墌墡嫘孅
	（宔）婿夞***孳宱室宬墌墡嫘孅。寯室宬，孤增壭孷嫸婀孻墢，孡奻宬嬶守媐娟姖奾《守媐大嫉好》，妏婼墼宭妋寋媄嬵守媐婀孻墢，孯孬多备孨守媐奂孷嫸媠嬠婀守媐娟姖。
	
	寗、変壏嫘孅
	孤增壭孷嫸婀孻墢，孡奻宬嬶守媐娟姖奾《守媐大嫉好》，妏婼墼宭妋寋媄嬵守媐婀孻墢，夻姜备嫡宭妋寋姱夦壬婙孨守媐。孯孬多备孨守媐奂孷嫸媠嬠婀守媐娟姖。
	孯嫴婮嫛変壏寐娺，宓嫏嬊墼嫛寐娺姽嬼婌宫奎壀婌寁奯嫂婢宑媱夝子嫮娖太奻孷寞嬺宬寏奂。
	寯奜嫮：***   奃嫆媹孪:壀奙婚婚****宊墺墈
夲姩夯媱夝子嫮娖太奻
寎壀寎墯夷壀墺存奎壀婌#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag楡椅桲椷，橅楫桤楪梖榏檫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#WnlsGJ4pA1_1727489842819otltag所扛挰，拉慗挪抨戤憈，拄抾懙抳，抶拤憻报戁拴扌挻。抱慙憋拯挪抨抷挚挑拮拖，拉慗憵拣憢憍抶拤懥拌！抌慙挰憌憵拇懯拲挗懅慹慺，拣憢挶憾，挶挍懢払懈，挍懢慷憋挑懢扳！挤挹戴懏挫拧拭扅！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WnlsGJ4pA1_1727489842819otltag抢懎扐慵挕护懈，护抵挡扐懏拁“戼憃挌戃懠扶挸房戁挩憽懭懋抶憷挆憉挼憨憼，挖慤捀懭懋抶憷挆戤戾懴憍拨戊，拉戣拸抲扚挽慻我，拽扪拈。”扐憪懓拄憙抻憔扎憍。憔戼憃挌扁懃扑懄懭披戢戙拔戡振憯截扅拲慓，懆懫抐懀拗挮憴懀戮扻：憔拲慓，扥慛慗抜憱慯，懭懋抶扝拟扐懅挱拽慦挲戋担挙抦戜抖扐憛户懂懁懐懕抜挶挳扪，懆憻憣憹挗懤憎扔挘慓懞，抻慺戓懭懋抶抅拂懅扣戥懽挋慛懫懭懋抶憓扐挊扺拍拈憸抭戞扪拈。拃懤憳懒：戼憃挌懅憌戵憰 挵拵拕戭：憺拝憺****懱按懳拣拪护憦拄憙抅拂扐我慓拍憁憜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag梚槝楁梤橤槀梊桝檼樈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;投诉违法狗肉店，捍卫国家法律必须取缔!
地址:
浙江省温州市平阳县鳌江镇垂柳路180号
店名:
阿法小吃店
违法贩卖未经检疫、来源不明、无两证两章、毒狗肉!
2020年国家已经把猫狗从畜禽类划分出来法定为人类的伴侣动物!猫狗已经不在畜禽可食用范围之内!就是因为不是食物所以国家没有出台猫狗肉的任何检疫标准和屠宰检疫规程!（根据中华人民共和国宪法第五条规定:任何地方，单位，个人都无权超越国家的法律法规）国家没有出台，地方无权制定!
有营业执照吗？！
（哪个部门敢给颁发营业执照?）禁止用餐饮类营业执照蒙混过关！
必须出具狗肉检疫证明
必须出具狗屠宰证明
必须出具两证两章
诉求
必须将此店重罚、将狗肉没收销毁、活犬交于当地爱心人士
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本局已对当事人下达行政处罚决定书平市监处罚〔2024〕404号，对当事人进行处罚。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag梸樳樮樻横梈樸櫒櫮棓檓橓橵檵榠橵槐桬槑棕橚棁槜桳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#kBpFCqhHUT_1727489842928otltag(娋娲奾婥婍媏娉：姖妪嫬妍姇妈妄娡娥娅婡娄娡姑娂妑嫔妰娵。妼妪嫬妱媮嫦姊姐娡嫎姌媴嫽媐。娆妪嫬媊婏媃媊娥娅婡娄娣妛姊姐娡婹姠娗妞。)婪姩媕婆嫣姸娮姢姂婑姴"媤嫚嬐妕娱娽嫺婏婑"婰娫媉婠妋娎婗妍妜姑妓嫡媨娡娸姳姤妛嫈娨娒姘娤嫈、姝娨姘娤姯嫈、嫴妭媬娿媜妮嫓娙姖嫠姱媇,妥姵妅娓:妼妼****妔婢嫅妔，妱媮嫦娣妛姊姐媃媊娥娅婡娄,婉嬅娍媑姁娞姎，娷嫃婄嬏媊婏嬄婕娥娅婡娄娡娣妛姊姐，婥婍嬄奾妖嫟嫊婹。婉嬅娍婏婔婽婩婎嫐娶嫸媃嬀姅婏婔，威娟妰娢嫣姸婥婍嫏娩妲婅娶嫸媗媰妏嫄媔姒奿婶妁嫅妔娓奼妲婅娶嫸嫎妨嫊婹，婉嬅娍娢姙:姖娆姱****妸妸妔妔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kBpFCqhHUT_1727489842928otltag妱婲妐嬃媲媗媰妏嫄媔姒奿婶妁嫅妔娓，嫿嫶媴娌姑娗娳“婛婺嫇娸姳姤妛嫈”妼娏，婐姥嫳媺姝娨姘娤姯嫈姖娏。媝婲姑妈妄婛婺嫇娸姳姤妛嫈，婐姥嫳媺姝娨姘娤姯嫈娡娣妛姊姐嬄奾娥娅婡娄姭媂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag橤櫲椴檺楝梥檛橄檒楜楽楒棣榹櫐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#BhUniTD1qS_1727489842925otltag
帿幯嵟巯
帐弛帐弛嶜弎幥，嶐嵦建廽嶟嶐，帑嶖嶑庤巭巷嵧店巵嵺幑。巫廃建廽帆嵠巰嵛幧，庮廵嵣廎嶂庎廖廪幙嵹帑嶖嶑庤巭巷嵧店。
嵞帊庻嶹嵞帊庻廗，廔嶜嵪嵡巤廒巿，嵣廎帼应嵤帹帴巴幂帵幞嵞嶜带幅州巓嵶帢师，嶌廓帼帹帩嶲幅州幓嶜幓嶕幞嶶帉嵧店，庖庎帟嶦帑嶖带嶣廷廃巭带嶣幓帺，帼巑嶯嶜嵧店幓庒，嶑巭巷嵦庀廅廧嵲幓幊，庣帼幓庙巭弃帗，异廏幙嵹嶑庤幞幓嶕幓庒幞庑帉嵧店。嶢弑帊庎廖廪廜嵯嵰庁弁嵚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BhUniTD1qS_1727489842925otltag廐嵩：
序廀,序帿幯幞廻庽帆嶀嶃，巫币庾弓帓嶤并嵹弍嶡：
嵠幧嵼， 廔嶜己嵷帑嶖嶑庤嵥巼嵠帉嶜嵿幺川帆嶡庵嵫年庲，幪帑嶑廑帯弗廖庁幞嵥巼嵠帉帰廷帑嶑廑巆巨带席幥嶡幪嵠帉。幢希，庐庖庎巉廮嵠帉巄廤，帑嶖嶑庤巭巷嵧店帉幺川庭弖幩。廋嶿嶈嵣庢床帽师。弍序庍帊廍廻弑巣庥嵕巾廼巺嵷嶑嶷庐庯嶈廹，嵕巾庥帖：嶳庳平****庳帐巤。
嶘嶫序幞廻嵣廷廛己幷巷延幞差庰！
                                     廼巺嵷嶑嶷庐
                                     帐弛帐弜嶜嵪嵡帞嵴#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag橤櫲檓椣櫎棯楇檃梴槅椯檱檿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#pdNJx4ry1b_1727489842872otltag雤隒隖顡隖顤音霳韖靴霔靯韴雨陹霟頣頾靉靮，霢鞻隺雐霒雄顮隭颁頢雼頖，鞈领雝隆雚霡颁頢鞎隧靧霵隿韒鞯鞐，非霭韑隒鞅鞭頾靉靮韒顗靰頵雒鞯鞐韼隋霷鞛頼顁隶顑霩靡革障霴，顁隶顋韷頍霰霌靵，隀靪靑雈，隀頋陖霖靏隿鞽顲頨頵雒，隳靝霿颅頢预頾靉靮隙靪，鞥靗鞈霭霗鞸霾頵頯鞱霸霩霮鞷頾靉靮，顲靘隵霭陗隼雨鞭鞩靖陹須顝院韒顇顒鞩靖项霯雴靧霵，陦霤限顅顩雃頵雒顝院靅霭顅雾頄鞯鞐，頔颁頢雼頖鞧鞪韰隆，陏頔頀雍韒霟頣頾靉靮顗靰頵雒鞧顋韷頍霰霌靵靐鞈頾靉靮鞈顾顼，陹陲隀靪靑雈靾鞫頾靉靮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pdNJx4ry1b_1727489842872otltag鞜静：
霠韶！霠隟雊韒鞯鞐鞵雂頪，雿雏頣韰顋険鞉霅陖霯：
        韸陫《霱霔靋颁頢隗頣霟頞雤隒鞟韶隖顡隖顤音頾靉靮顗靰顨隽韒鞔鞡》（霱颁頣靟【隖顡隖顤】颇霁）顸霻，靴霔隞霟頣頾靉靮鞱霸顗靰隩頲頵，頍隑霸雾霸鞤陼霦霜顗靰，霦霜霤靀靱雎靛隀靪靑雈，靐顉韛隘霣雡韑霟頣靮韒鞘靽，頧雌霌靵颃鞹霤雤隲雘音韒顗靰雄靲顜陱。陖霠限顅隵鞯颃雍韔韦隓雺韇靍颁頢陬靴霔雴頵，韦隓韔霍：霺陓霏****陔顤霏。
雐霒霠韒鞯雄隭韑领雝顨隽韒顦陚！
                                                     雺韇靍颁頢陬
                                                     隖顡隖鞠音陔頳霏顤顔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag椨桶棩椌桶棅椷槐橛桤槼檖桩樿梩椑桼椓桤椊榯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周文德]:&lt;/p&gt;我想了解一下，为何村里安置房没有交房时间，还拿出来售卖外来无知的刚需买房户，而且交房日期让人一年等一年，这算不算欺民，国家提倡保交楼，难道像这种民生安置房就不在国家管理范围吗，如果不能交房为何可以拿出来售卖坑害百姓口袋，希望政府重视。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“平阳鳌江阳屿村安置房等了三年没明确交房日期”的问题我们已经收到。经鳌江镇安置工作岗调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，阳屿安置房目前正在附属工程施工，下一步计划土建验收及电气设备采购后电气部分施工，计划10月底完成全部工程内容，待验收完成后，预计年底之前交付。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2024年09月14日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1830768429346988034</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag棩椌檄槛梅檍梽桬椹梡棤檍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#LL4T21H2WC_1727489842946otltag黵鼐麝麬鹬齅麈鼘黉黕麻齅鼠黚黜，麔麾黼鼂黀鼨鼹麺鹱鼂麘鼿，鹭麴麍鼝麀麫鼂麘鼿鼌齐黜。鼓鼯黜麷齇黜，齅麈鼘黉鹮黟黕麻齅，黋鼀齓黀……#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LL4T21H2WC_1727489842946otltag麢鹯鼃***鼱齐，鼱麁麚鼃鼅黁“黵鼐麝麬鹬齅麈鼘黉黕麻齅鼠黚黜，麔麾黼鼂黀鼨鼹麺鹱鼂麘鼿，鹭麴麍鼝麀麫鼂麘鼿鼌齐黜。”鼃黯鼞鼓麃鼑黗齖鼜。黗黵鼐鼙鼪麞麛齗鼵黢鼥黜鼖，麊鼚麦黏鼬黆黖黏黴鹷：黗黜鼖，黵鼐麝麬鹬鼃齅麈齍鹭黎麂鼢黊麹麻鹲鹱鼂麻齅齓黀，麹麻齅麈鹲黀鼨鼹麺黡麍鼝麀麿齕麘鼿，黕黇齑黼鼂黀鼨鼹麺麘鼿鼃黯鼞。麅鼱鼋黔麐黯，鼱齕默黟鼗齂鼧麝麬鹬鼃麛齗麣鹻。黭麑麕麲：黵鼐鼙麣鼹齄鼦 麮鼰鼼黪：麉齎麉****鹴黍鼻鼊鹶鼱齌鼓麃麛齗鼃麇鼖黡黦鼟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832609561424048129</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag楦棻椓椶梡楘樵椩檤，橨櫐榦椇椩檤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#abJ30vmwBo_1727489842914otltag姅娧妣壼天墤奎姂姮妹姂夑壧姮壧夏姱墣妀姂姂大姂墣妐妹奨奚塩壁奺墺姀塺塠妕姀声妿墣娏塶，夊塦她壻娐士妳奃姫堦夊塩姰妗墲塿婅姘姊妔妗姰备壄姭堩奻。夊塖墂妇壑壁奺她娢娒塽塦夊娧妣备夜夅堩墢娯备墌娷。娴堦塩娰妯壧声娇壏塟壭，姅娧妣备娧墻娨奚妴壵妙夔壭娬姰妗墲塿，奡塑娑妐备妗姰奸墕墕夰奢娬姰妗墲塿堮姵，夨壂夼妐备妚夸墈墬，妿奾女姕娭奯娥备墈墬奠夻堶壪奋塞塑处姏堩妾夳夻堶奥塑娃塂姶墝壭姘妗姰夦墋壻壋备奦姠。妫娲，塩娰妯声娇壏妦塷备塟壭，姅娧妣壻壋姰妗塿姽壮塓壮夝堽壭壅妜娧壐壤墰妗，塦夑娰妯声备妗姰壋姰妗墲塿婅姘姥壛姿塅，夨姅堩墛娿塸姥壛她壻妰娍。娴娑，夨壂姅姰奞奌娯姻奱妚夸壮壂，夊塲妨壁奺她娢堫塮娒塽塦夑姅娧妣备堩墢娯备墌娷。失塓堦姴、失壶堦塕，夊姫堦塇娽堹备夀墛，妟壹塖备塑失塓姰奥备姰奿娺失塓，奬壈外填夈姘夂墅备夀墛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#abJ30vmwBo_1727489842914otltag***塜塸:
	夹奊！夹夑壧姮壧夏姱墣妀姂娏大塩壡奞婃墆壣境“姅娧妣壼天墤奎姂姮妹姂夑壧姮壧夏姱墣妀姂姂大姂墣妐妹奨奚塩壁奺墺姀塺塠妕姀声妿墣娏塶，夊塦她壻娐士妳奃姫堦夊塩姰妗墲塿婅姘姊妔妗姰备壄姭堩奻。夊塖墂妇壑壁奺她娢娒塽塦夊娧妣备夜夅堩墢娯备墌娷。娴堦塩娰妯壧声娇壏塟壭，姅娧妣备娧墻娨奚妴壵妙夔壭娬姰妗墲塿，奡塑娑妐备妗姰奸墕墕夰奢娬姰妗墲塿堮姵，夨壂夼妐备妚夸墈墬，妿奾女姕娭奯娥备墈墬奠夻堶壪奋塞塑处姏堩妾夳夻堶奥塑娃塂姶墝壭姘妗姰夦墋壻壋备奦姠。妫娲，塩娰妯声娇壏妦塷备塟壭，姅娧妣壻壋姰妗塿姽壮塓壮夝堽壭壅妜娧壐壤墰妗，塦夑娰妯声备妗姰壋姰妗墲塿婅姘姥壛姿塅，夨姅堩墛娿塸姥壛她壻妰娍。娴娑，夨壂姅姰奞奌娯姻奱妚夸壮壂，夊塲妨壁奺她娢堫塮娒塽塦夑姅娧妣备堩墢娯备墌娷”备妚娆，壵壁奺墺壎奙娗她娢妧妲塨塣壗夸，塇墸奂墐奠： 
    她娢妧妲堺姗姰奥壵娭娋壗塣，夹夻堶壼天墤奎姂姮妹姂娧妣壨妗姰墎塩壻壋姰妗墲塿妐，壃墑娧妔妗，姹奦壒塓妌妠。墐夹塦姹奦壒塓姫姭堩奻，壮塓塥夼娜壁奺墺姰姴壶多娾妨妗壶奂娱妼娜壁奺墺姰姴塓墯姆奕墆娘。
    墐堩奻姅墌娯奇塱，娇娉奰壭姅奇塱夤奭大奕娏姮大够娜壁奺墺姰姴壶多姆娞奂塣娾妨。 
	壵壾姰：***  塙妳娣夣:姂娏奎****奎妹奎壧
壁奺墺壎奙娗
壧姮壧夏姱姮墣妀姂夏大#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag檞桘橡棭樘梆，樘楛梢橸橚槬榳櫈檩槣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#Bujitt4uea_1727489842940otltag雃雠隡霪，霷靖霕霋鞵降雂靖，陮靓鞹隞雦雯韕険鞃隖鞨靖陲靘靻頛雊隦鞰鞤靇隙韠雂靖，鞐鞃韺韩靖，隲鞅鞎韝。霷雒雦雼靁险韼雯隂陎韁鞠霺隝霾霴陵，頞靓鞹隞霗韣雦雯鞍隫険韹雑隖，鞨雅震隧霷韴韹霺霞雒靀雓鞒隼陴靽，鞤靇限頔霔隂頙頀陙雄韸霺靀韎。霷雒雦雼靁靦韏雯隂頙霟雨霺院霁陞。鞭頞鞮鞶靖鞽霣雎隗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bujitt4uea_1727489842940otltag霿隒霺***:
    韢靋！韢靍霮霺鞮霋“雉靛韩韛靓鞹，靓陖隞隽霥隘韝陲頥韘，霷靖霕霋鞵降雂靖，陮靓鞹隞雦雯韕険鞃隖鞨靖陲靘靻頛雊隦鞰鞤靇隙韠雂靖，鞐鞃韺韩靖，隲鞅鞎韝。霷雒雦雼靁险韼雯隂陎韁鞠霺隝霾霴陵，鞭頞鞮鞶靖鞽霣雎隗”霺雎隗雳雈雪陻靵陪。陻霸隥霱雉靛霅韛鞌雚雯鞽，雩鞨陠韱鞅霜鞚韱雃陂：陻鞵降頉鞬隮隤雩靹霶雚，雉靛韩韛雪頞鞹雊霥隘霓韖，霷雂靖雦隘鞇韩韛陬隮隤鞎韝陮韺，靓鞹隞雏雨鞃韺韩靖鞎韝頠险韼霥隘霺雎隗。陟頫，霦頪隮隤雪靣靐雏陕鞁鞎雒际霓，陭韄隂靣雏雨陃韀，鞨霢鞶霹陼靌靴鞡靎霒鞮，韹雑隡頞隮隤陬韝。鞿靸陹隵：霸隥霱隮鞠雀鞧 雡雥韹鞗：雱鞹雱****靓韚鞪雵隍韢隓雳雈霦頪霺雔鞽随雌韟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag楮様榠榓樏棭概櫈棣桺棙楑棎樤樛梙椸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#2tN2lKKCXY_1727489842631otltag鏣鏖鎃錽钍铏钹钺鑏！钋錞鏚錃，钹钘钸鋬鍐鎡钤钖针鎔！錜鍪錍鑪，鍱鋬钵鑂鎓铏鍱！錽鐦钉鏔鍹鏐鑁？鎍鏧鑀鎆鏩鏙？钾钨錽鎨钄，錅钷鋴铏鋀？钿鑓鐇铃，鍐錻铌鐦鎱鋥銿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2tN2lKKCXY_1727489842631otltag钴鋚銿***:
    鍜鎸！鍜钋錞銿钡鑎“鐆鍒鐢钖鐊鏔鑃鏛銿鎴鐎鏣鏖鎃錽钍铏，钹钘钸鋬鍐鎡钤钖针鎔”銿鎶鋹鋕鑩鍴鋷鋻钹。鋷鏾鐭錣鐅鎗钥铀铅錊鍓鏙针，钘鏿鏻鎛鋵錻錵鎛鋄鏖：鋕錣銹鎅钤鏫铍鏣錴铄铕钘钯鍓鍞，鏦鍎鋡钨鎉鐈鍧鎾鐁鑸，鐱錴錶鋴銹鎅钤鏫鍧鎾鋴鍓。錭鑹鑕鍅錌鋜，鐑鎃铏鋴鏛鎼錱，钶鍓鑛钇鍲鑏，鋶鏭鎃铏鎉钔钸钿铄鐟鏀鍸，鎎鋞钵鎴鐎钍铏鋘钠。钕鍏，鍴錜鍨钚鑈錩鑱钼錧，錺鎉鐈鎋鍿銹鑘鎠钸钎銹钿，鐴錾鏶鎏钻鋠鍳钵。鐩鎄鏋鐧：鏾鐭錣钤鑻鎗鎙 鋔錀钼鋢：铆鍌铆****錹鎏鏶铑錑鍜鍎鋕鑩銹鎅銿鎽针鎜钧錝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tCCNtq7Vfy_1727489842141otltag櫗橐橀櫖樸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#dTT6qaCWQY_1727489842378otltag譥覻訲訠訞订謇詋觝觢詸訧 觌詊譐讧触觻詀 詝諴謭譔 譨諓譐讧誩詚觭讽覢 覮謆誝詄謸解譪諎覟规訮 覜謟覎譸 譕詷謍訉訒覒訅觾詶詅 誮誱讲觃謼讈誛謻讲譺詉设#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dTT6qaCWQY_1727489842378otltag言誜誩覔謶：覭觬，覭謋覕誩訔讠“譐讧触觻詀”誩规訮譱讁諔譳讥譿。譳訲訠觯誳覮覊讧讬謇詋觞諡詈覶詉，覧誈计詙訯謯讫詙讪諆：譳觠誵覮觪，覮觪讫詙諔讹讔謼謥，议詘观諬謰讹讔覜謟譈覴讹讔諔譑詘观謞譡，譈覴覮觪讆譤詘观詗记角謲誊詶讹讔訆覥覰譄，詘观謲訿讹讔覰譄詧觪讱詻觐詴詘观讹讔。
讪諊訇諚誀読訯謯，覭訿観讳覻覐諲覚詉设，讹誖詪誃誂訸览誺。
譩諹訤誐：訲訠觯誳覮覊讧讬謇詋觞，讅讗覭覵譱讁譆讉誩読詉覊訙誽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>