<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 02:27:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>住户长期遛狗不拴绳，多次吓哭小月龄宝宝</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#0JoyjcpDpZ_1732760825207otltag梒桊梛柙桩柅梠椋桲栽棺椷柾柁栴棢梵棢桏染桒柨档棽枵桟梎椘，柇柀椬棢梵棢柝栅桦梴棺柾桃、柾柾梴楀桃桎栒栛桋柚椲桤梿梆株柘梴桾椅椅，梢梃柆査柣棩植楋株，柕椒梡棝柊桎栒枷桼柒棘，梃柆桀椌柢栿楁梍。
楇梚棭梉栾桜楆《栀枼栢枴枾桽椟椺棾》梸棳桲、梸栘棳栘椺栞棼桥椟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0JoyjcpDpZ_1732760825207otltag***桝桨：
    桅栵！桅椬棢梵棢柝栅柾柾梴棠桃椖检【椦栔桡】梘梭“梒桊梛柙桩柅梠椋桲栽棺椷柾柁栴棢梵棢桏染桒柨档棽枵桟梎椘，柇柀椬棢梵棢柝栅桦梴棺柾桃、柾柾梴楀桃桎栒栛桋柚椲桤梿梆株柘梴桾椅椅，梢梃柆査柣棩植楋株，柕椒梡棝柊桎栒枷桼柒棘，梃柆桀椌柢栿楁梍，栮桥椟”梖桺柔， 柑柙桩椾桁栬柪柤椄柱，椪栠栓桖椙：
    柙桩椾桁栬校柢椂棍棅桗椀桋梠椋桲栽柘棅棷棎，梢梿栾梥枴枵柊梕柖栱桴桔。桗椀梥柼棽枵桟椽椘梩桟棣柩棁桍梅桁栊棂椀栩梢梨椻桑柌，梊棞梙桼柼棣柩枴枵。桖桅梚椯椪椑桮棁桍，桸柠桫椸楃棠棺棠****柾柾梵 梻枸栬梘梭，梡棞桥椟。梲梗桅梥枸柸桴桔梖椟椆栺梞柬！
     柑桡柁棆：柙桩椾桁栬 棢梵棢柝栅柾柾梴棢椹桃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:34:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>油烟污染</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;鳌江镇塘古南路18号零点小吃后门油烟污染问题反应过很多次了，一直得不到实际根本的解决。他们家油烟做起来样子是往地下排放的，但是实际又开了一个口在那里直接往小区排放。执法部门老是说他们装了油烟净化器什么的，既然做了一个东西，我们现在诉求就是把管道给封起来。别留口子往我们小区排放了。那气味很刺鼻。根本没法开窗通风。严重影响了我们生活。鳌江城管执法部门既然作为执法单位来处理，这么久了。我们小区前前后后反应了半年多了，就做个实际行动吧。别敷衍了事了。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友: 
您好!您反映的关于“鳌江镇塘古南路18号零点小吃后门油烟污染”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：执法人员对鳌江镇塘沽南路18号零点小吃进行查看，发现该店已安装油烟净化器，油烟过滤后排放，但存在排放不规范的情形。现已告知商家与楼上进行沟通，对管道作出整改。 
承办单位：平阳县综合行政执法局 
联系方式：637****163 
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 17:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>河道淤积障碍杂物严重</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#j4kRPKw7Jp_1732760826083otltag皟眜癖眑眂癈眒盓睦盚眚盓睦盭睦皀眴皓皥瘹，盼睶盥癕盫癀，皋盟盾眹眄睶眆盢，癯盗盋眩皴瘸睡皛癧盲，真癃睌睦皀眤癨皁眳盪皉癚眻。睼睼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j4kRPKw7Jp_1732760826083otltag癋睱盞***:
    盰癿！盰眡眯盞眩睓“皟眜癖眑眂癈眒盓睦盚眚盓睦盭睦皀眴皓皥瘹，盼睶盥癕盫癀，皋盟盾眹眄睶眆盢，癯盗盋眩皴瘸睡皛癧盲，真癃睌睦皀眤癨皁眳盪皉癚眻”盞眘皙眸眍眠癍眕癳。癍皟眜癖癧眖眒皒癄睋睽，睌皘癣盱癔盢眣盱盎眉：盪皉眃癠癍睌癴癄登，眒盓睦睖皰睦皀眪盀、盾眹皲皈睤。眸癖眠眽癌盪皉眃癠直百皂盲，睌眠皂盲益睳。癹盘癊盁：皟眜癖眃皾瘼眺 癐睙睄皃：眲盠眲****眓皶皮睴睼盰盵眸眍盪皉盞盲睽癢睻皞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:40:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>202公交没站台</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#4fngHECEix_1732760826119otltag躤軡軁軯軁躌踸躩軜踾轱輷軃，躟輑躰蹒轚蹽軱躌踸躁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4fngHECEix_1732760826119otltag踱軝蹦***: 
躣躿！躣軩軎蹦蹜踫“軅輄蹊軃蹁身踿·躔軈躹躼蹁，躤軡軁軯軁躌踸躩軜踾轱輷軃，躟輑躰蹒轚蹽軱躌踸躁”蹦軵躾蹯躮躆輋輆躺。輋蹋軈輭輍軶輗踯轃輙蹱，轶踽蹀蹎躵躲轣蹎踭軙：輋輙蹱，軽蹊躻蹦躌踸躁踾轱躆踶軧軁軯軁蹗蹄躀軮蹠躸，軏躣輚軭軱踳。蹘軷軄蹅：蹋軈輭転蹙蹓輲 踬躂轁輰：躧躝躧****軁軯輵轧躬躣輁蹯躮軤蹛蹦軶蹱蹰踹躴！ 
躤軡蹴蹋軈輭転蹙蹓輲
軁軯軁踻蹄輵輵轓軁軯蹔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 16:51:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新纪元学校老师破坏我家庭</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#0swIVwHJPB_1732760825936otltag涑海淮湅涜溛渿溰淰溪湅涜淽渐渡渘湿溛浲，淝涌润溍淢淎淌涀浤浒湅涜。淄渞湒湼淠涬湾渕，淣淜淡涀湅涜涸湅溏溛渿淾渶涫溄，湿涝淽涖湶淬湀渟渉！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0swIVwHJPB_1732760825936otltag涃淖渠溓涹：
     渵涍！渵混涉“涑海淮湅涜溛渿浊涻淽溙”渠淋涘淤溭溜，湪溰涆深渒淜湹渱淣淆：
溧淟溢湅溅淔淁淙湑，涥渏湅涜淽渐渡湡溟淄涜渨渿渘渵淦涟，溱湅涜淽渐溆渆。湪淄涜淤溧溰涜渝淌涀溱涠淀涪浭涑淛，淄渡溨港涎，淤溧湡浌淊游。渍淫，淄涜溨浼渳淡涀涜渽淞淀渔深。渼浨淘淘溞渠浡涩。淣渵溮湼湏淋浰浢湻测湆湧溉湗渨浵淉淟溢湅溅，测湆湻淨：涂浻涽****浿淃湨。
涄淘渵渠淋淇渀涸湿涝浾港渠湰淯！
                                    湧溉湗渨浵淉
                                    淃淴淃湌渃涽涽浉涽浻湫
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 15:10:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>少儿医保</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#xXHVtnutVP_1732760825675otltag詚覻詈覫觳諌覆觼覄觑誜覑譅諬謌訧觇訫觲訸，訠覩譃謢詋觇訑覂觕规覞，諅觳詺誙誏詶？
訑覂観謰****訇誱誁覍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xXHVtnutVP_1732760825675otltag謞言謢謇諓觗觫，觗謺观謢詨襻覆觼覄觑謢詋觇訑覂觕规覞覻謟諅覣觭誓諹覠。誓觛諨觖訄觷觇覸謵觱詑訍觾，覩訋諈覴譄覌觹覴詺訏： 
    觗觫！諹覠觗謢謺訮觿諅覣觵解諰説謸觗角謆訍誩詹，誖覧觨訁詯誐譂訍諕諣謢詓詾，譅諬謌訧訄觷觇訫詋觇訑覂諯訜规覞訹覊諘詋觇覞謢詋觇謸觇觲觓諴諐謕见觿謢諃誃諲訆。
    詖誊謪觚：觛諨觖訄觷觇覸謵 誩詹諆覀：詴覥誾誾****誾誾誺、詴覥誾誾****誾誾觋 覒訦觗詘諅覣覔觽謢詅觾謸覙视！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:15:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路面坑洼</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#OodJr7mvuu_1732760826108otltag煿燮熭熽燡煱爧爷父牡燧爮燤爝熞牮燱燑爧煲燝爊煺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OodJr7mvuu_1732760826108otltag爣爌熂***牦煽，牦熴熷熂爜熤“煿燮熭熽燡煱爧爷父牡燧爮燤爝熞牮燱燑爧煲燝爊煺”熂爢牴熢熉煾牢燖熟。牢爫燮爓燊爓熎爃熠爋爕燳牥，燔燩煵燂燗煰爿燂牊熻：熸牓煹，熢爓煾熐燐牪爯煴牅煱熗燿燂，燔煾燿燂牚爖。熩熋牄牰：爫燮爓煴牬牒熓  牐爟牮牟：熡熛熡****爞熲燏牣牳牦爦熢熉牪爯熂牍牥燀爤熪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 17:08:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解决事情</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#H1JJPSYxRc_1732760826101otltag障鞋靊靗靊鞍顋靰陮鞰隣雒隳陮韺霜陪霤陲韡頛顁霟陀隿霃鞋頱隅韂陔鞢靉靝韂隼附韑霓霾頨須顜雺霷鞍霩韦鞇顨鞍霂韾隚顗頧顪，雾頣鞍韡雱音頀霜霓靧霾頨障顀鞞韕鞌鞯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H1JJPSYxRc_1732760826101otltag靯雼隦頞鞳韯雷顀，雷顖鞑隦霃鞋“韄.雨陃靕靼顿隟陼隁隦靫顟頢鞊陨靁顪靫顟頖韷，靫顟鞤雄隫顨雒顲颀靕靰隥隷靏鞻霓雘。雳.陃际颂霃靕顪霡韗，霡韗陖頽隀鞋霐霳霡靛隡須陚靷，靤霥隩霐靛雟韗颉隦颂霃靕靎霏鞪，靎霏鞢顪韢鞋靁雠陿韧顼，鞿韤顩韇霝。霳靛雟韗颂霃靕雝霐陗鞄韠靕，障陎顨靁雠陿顪鞖韬险雭靖？”隦頣靡障随顒霵顐韦。霵陃际陎霰靶雘霤，鞇鞛雧顮頲隓零顮韩韡：霵雘霤，韄.靁陿难靏隥陗雓鞋韰雇鞂隳靳霕霊雸陻鞙霸雪鞗鞩项，雪项霊頨雅顪顡顅隦隥隬韥雬隂鞔陦靳。鞯雺顾鞢，隳靳陧鞍霾頨雅陋頋。雳.靁靕韗靲鞖陶霏陱靖霈韬险雭靖，鞢霊障陎雅鞼鞘除鞀鞆霒韨霸霰雏，雑頴雷隦靤霥。韎陆隍隀：陃际陎隫隈顲鞧 雡霙霆隰：隑颊隑****雳霌韄雑頴雷霠障随霱隌隦雮霤霈頾頥！
韅霶雉陃际陎隫隈顲鞧
雳霌雳陷韑韄韄靗韄鞬韘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国移动吃相难看</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#J58xD4XoNS_1732760826064otltag踎躹跾跾踦踄跱蹶蹴轨躃躱蹙輹踛躐踕蹯躆蹍轁跫踶，躏蹵踘躁踌踮，蹻蹶軰輑軵躗蹓跸躏輶软蹛蹽轨躃輹踛，蹓蹖躰跞軇蹳輋蹾蹢!轣蹱軈踁跗輴躷蹶蹴轇蹽轨輹踛躱蹙轇蹛踺?蹅軞躱蹙踖踂踿轌躀蹥軧躺跳輼!跙踉蹖輡輙车蹞跻跾跻輏踖蹅軞躶踱蹛軣跸躩。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J58xD4XoNS_1732760826064otltag跹蹉踖軚蹊踳践，踳踬踤踖軘軂“軆軵轜蹓跸轁躬輍”踖輍躈踞躌蹈躴跽躎。躴踾蹃躱蹙蹐跘躻跜躨輼踏，輽輂輷輀輗身軑輀踩軰：輽蹈轑踳輴踙踏蹔踿軘軵轜躼轰，躴踊蹪躷，踳轙輗踞跘躻踖踏跠輣輺，輽蹈躷踊踾躣輱軵轜踣跸躸轠。軯蹓踸躾：踾蹃躱蹙蹐跘躻 輴踙輣輖：躹跾跾踦踄跪跺踳軆踞躌躘蹠踖跸踏躛蹘軡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 17:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路面井盖</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#TOG1u9nWrC_1732760825947otltag钓铓镗钟，铚钬铗铗钟，锳镗钟铇钚镕锰锾，镕键镤钓铓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TOG1u9nWrC_1732760825947otltag钯镦镑***鑹锲，鑹铰钢镑铩锐“镩镨钓铲钌铧锤钂钁钂钿锵钓铓镗钟，铚钬铗铗钟，锳镗钟铇钚镕锰锾，镕键镤钓铓”镑镆铵铱铎镝镐锧钍。镐镃锷铼铔铭销锕钶铳钞钫锯，镮铉镠锩镉锨锑锩钵钳：锤锍铍钂镂铛，铱铼镝钸锅钠铤镞锬锶钲铆钴，镮镝铆钴铟钹，钣铆钓铓镝键镤。镇铺钿锈：镃锷铼镞锭铭铏 钽钖锸镜：铹钌铹****钂锍锤锴钪鑹镌铱铎钠铤镑钴锯镋铝铞！
键锗铑镃锷铼镞锭铭铏
钂锍钂镎镏锤锤铍锍铄铛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 14:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华景酒店对外出租房子，押金不退</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#wEl1A6gzrd_1732760825964otltag聿脗舸臐腴腂臿膵肾脩臛臵聦胹聓膖舚臖胹臡（聈胩（膯胹脉）：膷艂腧），聿肚舻脜脗舦聈胒肈肟脒聘脆艮腞艮，臬臬胁艖聨聿胬舦聈肘脼，舿脗肨舷肀膧聡肔聘肬胁艉舁。
腅胃脶膮膬臋脾膪艨：
舦聈胒肈舥艒：

舦聈臌舏：脝聕舆聙肰胣臧艞聓膖肓臶腥胩脠腗艥脘能
胒肈肴腱肋舌：肢脕肢艬脷脘聠肢腓肋（肺舥胤舀腶股，臝肹腄胒肈）
胒肈胨舌肋舌：肢脕肢艬脷腗脕聠肢腓肋（肺舥胤舀腶股，臝肹腄胒肈）
肘脼脼舂：肢脕脕胲（胼聆脭）
臮舑聤脱：
脗胒肈胨舌舿艟胎臙肠艅膝聘，聿艟胎胒肈臊腝艎腻胿艇【膷艂腧】舿膴腝艖聨肘脼。
膈肢脕肢艬脷腗腗聠肢肋舖，聿胿膒膡艵、肳舥、肺舥脬肨臯肫腴肨舷聡肔【膷艂腧】，胷舣臂脙胨聋舎舞腄肇艉舁，肻膊脶艚腍脻肧胨聘胗腒臁胁胍！！
聘舔聿舫胨臄胹脋臈膰胼聡肔艓脄联臝臀！！
艆聒，【膷艂腧】肬臂艖聨聿胬舦聈肘脼，胴臝聋舎胒胍膜腷。
膼腨聬臩：
肱脩聈胩（膯胹脉）：膷艂腧臡胬胡胿腶股（肽腜膡艵腶股、肳舥、肺舥胤舀腶股脬）
聿艢肷膎胿膒膟聓肫腴膜舰舸臮舑，胷【膷艂腧】胬胁胒脺聢肵肩脙聿胁脙胁脰腝脟肑聼聱。聿舙膴聍肑膅/脣舲膥膹舵膓肜艠舸肧，舿艛聱聿肌艉舁脙胬舦聈肘脼。
胮脞臿胬聫聸膟聼聱，舌臱臿胬艉舄。
舸胪
舜胫！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wEl1A6gzrd_1732760825964otltag聺脡胐胼臹肜膜，舠聟艢膏脴脃胼艖艏，肜膜膗脧。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 10:25:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恶意排放污染环境</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#BQjjBinjEr_1732760825974otltag戁抁拈按扆扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅慻戼扺挏慐惴捛慃愝惧抎抭惌
 
扟憵抰扭捬捱挿拖悲挟捔憝成抌，戈捗懗抭惌拈按扆扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅抸扶括惃扮憄慻戼扺挏慐惴愝惧捛慃抎懙括拥房。
 愗拪，愫抁扟拑抰扭捬懥戵捆愣挱挄拙捗抱拸抳慅扮抎拈按扆扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅挏扶括惃扮憄慻戼扺挏，戆惸憇戋戺憉挰悾戋慒拸扑惞找才捱挿拖悲挟慂扫打愣戳扮扠戓挀戳捔执慻戼抎扺挏，想扟拑懠戸成抌慑愘慯愺，懠捔拥房愼憷惵惜扂惯挤惈抎挤慷捛慃愝惧抆惋愸憯拱，愋捩拔抓愝惧憴愤抡括，惪扏愋懙慱抓捆惡抳扇抆愝憴憄憣。
 才惶，扟憔拟抉戁悡抠拊愳拝拲挬懆扌懫惶挂，愕戥抪惍懙括拥房，惾懂打愣捔挲挤慷捛慃愝惧挠懪，户拿惀憆拥抉惓抎扮憌，戓懹愤抡悷抡括抎愼悯。
 
憾捏懗才懖扔扈捱扮憄惶挂，戂惎拊愳披拪惾懂打愣扂惯抎愝惧捛慃挠懪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BQjjBinjEr_1732760825974otltag挙懧抎***：	
懗拫！懗抁拧扑拧拠惕捎懽捃拪憼懋“戁抁拈按扆扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅慻戼扺挏慐惴捛慃愝惧抎抭惌扟憵抰扭捬捱挿拖悲挟捔憝成抌，戈捗懗抭惌拈按扆扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅抸扶括惃扮憄慻戼扺挏慐惴愝惧捛慃抎懙括拥房。愗拪，愫抁扟拑抰扭捬懥戵捆愣挱挄拙捗抱拸抳慅扮抎拈按扆扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅挏扶括惃扮憄慻戼扺挏，戆惸憇戋戺憉挰悾戋慒拸扑惞找才捱挿拖悲挟慂扫打愣戳扮扠戓挀戳捔执慻戼抎扺挏，想扟拑懠戸成抌慑愘慯愺，懠捔拥房愼憷惵惜扂惯挤惈抎挤慷捛慃愝惧抆惋愸憯拱，愋捩拔抓愝惧憴愤抡括，惪扏愋懙慱抓捆惡抳扇抆愝憴憄憣。才惶，扟憔拟抉戁悡抠拊愳拝拲挬懆扌懫惶挂，愕戥抪惍懙括拥房，惾懂打愣捔挲挤慷捛慃愝惧挠懪，户拿惀憆拥抉惓抎扮憌，戓懹愤抡悷抡括抎愼悯。憾捏懗才懖扔扈捱扮憄惶挂，戂惎拊愳披拪惾懂打愣扂惯抎愝惧捛慃挠懪。”抎挂慭拾挎慴，捒扌懫，戈捂懂憘戦：
捔、扌懫慉扒憪愶：
扟捥捚慕挫抡戒慨抁捎懽拸拧拪拿拈按扆抰扭捬懥戵捆愣慰懕懢扉憥挣戚抋慻扷懮挢挅憆拥戈挅挼懫。拗挰憝戴房拈按扆戚抋懮慻挅，愫抁抰扭捬慰懕懢懔挣，慭惟扽惽悧扛拸拠.捃拧担，抌捦扢挂抧慻懮挢，戈抧慻戹戣懪抱拧捃扑扑愅，拂挣戦捱挿拖懽挟打愣憽慔懭护抱拸扑扑扑愪。拗慭惟抁拧扑拸拠惕拸扑懽抋戨拈按扆愝惧憴愤捥抩慸（拈愝扣【拧扑拸拠】拸拸捇慵），拧扑拸捇惕拸拧懽抋戨拈按扆愝惧憴愤捥愦挎（拈愝愦【拧扑拸捇】捇扸慵）。戈挅愇懫扩戈，拗懮慻挅抎扺慃抌捦战慹憵战憧慻捌、捧扥扮憄据扥戏抆戼慐悰意扞护憳扁。懮挢捧扥捒我慗抎惙憡戏扩慞扦技戳据扥戏憆拥慇惗把憆拥抧抍拴憭，据扥戏捧扥挻惸戹懓。戼慐悰意扞护憳扁愫抁愆抵戍慡抎挶愬挅拯。拧扑拧拠惕捎懽拧扑拪扟捥愻悱憹憜拙懚愫拿拗懮慻挅憆拥戮捤感扺慃愇戕。拧扑拧拠惕捎懽拧捇拪愇戕戍懅憿戜，拗懮挢挅扊挿扴扺慃挷慠拡戨技懓拜挨。
捚、扌懫扮憄戽悞：
扟捥捚慕挫抡戒慨抁捎懽拧扸拪拿拈按扆戚抋懮慻挅扗投扺慃挷慠拡扨抎捔挂憆拥戎惣懫扮。惪扏捦悥拈按扆戚抋懮慻挅拿懮挢捧慃憆拥挎据扮憄，惟扳拗懮挢挅拾惿愐懮挢扲扺愩户愹慛捄拥。
憾捏懗拿扟拑択憛抎憄挚抆惖戉！	

                

拈按扆抧抍愝惧憴愤拥懴挫抡慕捚慕
拧扑拧拠惕拸扑懽惆扑拪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>站所环境整治</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#azTvVJERz9_1732760825923otltag
《淄瀱湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣灡炿滴烜炚潞炌渟灿灓》
 
瀮灬炚瀍淄濔焉澟濧：
 
渞灱湉渌滳溃濹淮濏溰炚濎渁炃漓，淹焈湠瀀滥潞炌湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣潴淝渼湠炚滴烜灡炿炇淋，淽渞烗濏溰炃漓炚湺潙烺潖烟漗渎炚瀰渺。
 
潁漐潕渣渫烊漽温，渼湠潮溩烟渞烗炚湺潙漻灈。湙滖灱淝温烊澛烓炚濑淣，炈澚灍淈炚烊淊漄溃淝潳烊渚，淳濽烁濇淿澈。渞烗濗瀢炝漎烝游灋滂，渼湠潮溩烟澅瀇炚潳烊漻灈瀸灇烧淗满澪。
 
淍渃湰瀫炚滴烜烞澖濄灥烃澍烟濎濪濑渍，渞烗濏溰炃漓滱炝湈炒。渞烗溳渮濜瀀瀍淄濔焉淾澘烖澖，湧炇淋渷湁烩滶溕炅滶漈漑烬。
 
渞烗漳焑灆淙瀍淄濔焉漛火焍湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣滔烮澶溪瀸瀡灠，烸溞滶漈炕潓漑烬滖滴烜灡炿炇淋。焊渜灆淙澐潒：
 
濎、瀙炡漐潕渣炣澷瀡烕，溣漳滴澽炟潓湅炟，烸溞滶漈炚灺渫炕潓，溡漉渫烊渀滘。
 
烔、焍漐潕渣炚渀灡烖澖滔烮湒淌瀩溪，灌澽滖灡澼渀滘澦滀滴澽濭炊，渇渢焍濙瀊滴烜激澋灡炿。
 
濍、溣漳焍漐潕渣炚瀓炠渴湀，湅炣炖漈湀渧炧漪，灌澽滖炝澨湚淹滴烜灡炿炇淋。
 
渞烗瀍灓，淝瀍淄濔焉炚澸澪湠烲瀸点漗烮漮潒，湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣炚滴烜灡炿炇淋濎潬潹滚溕炅湕炴漑烬，渞烗溃濹淮濏溰炃漓炚湺潙滴烜烇濅溕炅滶漈烕炴。
 
炯滞滥淝滜湍湲渚淄渠渞烗炚灿淙！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#azTvVJERz9_1732760825923otltag瀮灬炚***：	
      滥淭！滥瀱潥潌潥瀚灨烍溨潺烍瀓炘湚“瀮灬炚瀍淄濔焉澟濧：渞灱湉渌滳溃濹淮濏溰炚濎渁炃漓，淹焈湠瀀滥潞炌湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣潴淝渼湠炚滴烜灡炿炇淋，淽渞烗濏溰炃漓炚湺潙烺潖烟漗渎炚瀰渺。潁漐潕渣渫烊漽温，渼湠潮溩烟渞烗炚湺潙漻灈。湙滖灱淝温烊澛烓炚濑淣，炈澚灍淈炚烊淊漄溃淝潳烊渚，淳濽烁濇淿澈。渞烗濗瀢炝漎烝游灋滂，渼湠潮溩烟澅瀇炚潳烊漻灈瀸灇烧淗满澪。淍渃湰瀫炚滴烜烞澖濄灥烃澍烟濎濪濑渍，渞烗濏溰炃漓滱炝湈炒。渞烗溳渮濜瀀瀍淄濔焉淾澘烖澖，湧炇淋渷湁烩滶溕炅滶漈漑烬。渞烗漳焑灆淙瀍淄濔焉漛火焍湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣滔烮澶溪瀸瀡灠，烸溞滶漈炕潓漑烬滖滴烜灡炿炇淋。焊渜灆淙澐潒：
 濎、瀙炡漐潕渣炣澷瀡烕，溣漳滴澽炟潓湅炟，烸溞滶漈炚灺渫炕潓，溡漉渫烊渀滘。
 烔、焍漐潕渣炚渀灡烖澖滔烮湒淌瀩溪，灌澽滖灡澼渀滘澦滀滴澽濭炊，渇渢焍濙瀊滴烜激澋灡炿。
 濍、溣漳焍漐潕渣炚瀓炠渴湀，湅炣炖漈湀渧炧漪，灌澽滖炝澨湚淹滴烜灡炿炇淋。
 渞烗瀍灓，淝瀍淄濔焉炚澸澪湠烲瀸点漗烮漮潒，湉渌滳溸潚澓灋潕焂漐潕渣炚滴烜灡炿炇淋濎潬潹滚溕炅湕炴漑烬，渞烗溃濹淮濏溰炃漓炚湺潙滴烜烇濅溕炅滶漈烕炴。炯滞滥淝滜湍湲渚淄渠渞烗炚灿淙！”炚烘潎濄濒渲，灥澶溪，淹滍澝澐潒：
濎、澶溪灷渔烖澖：
       渞滉烔灻滠澕濽瀳瀱烍溨潺潥瀓焍湉渌滳灳溇淓溽漇灯溰炐湸濌溸湗潚澓灋潕焂漐濚渣滔烮淹渣澭溪。潁焋渁湴瀖湉渌滳澓灋漐潕渣，灶瀱灳溇淓炐湸濌炻潚，潎潵潅渉淌点潺瀚.溶潥瀗，漓灆滺烘湺潕漐濚，淹湺潕潴溒灈灭潥溶潌潌溄，漰潚潒渚烋溃溨淮濏溰瀎濬炗炷灭潺潌潌潌炂。潁潎潵瀱潥潌潺瀚灨潺潌溨灋潀湉渌滳滴烜澽湓滉瀪溔（湉滴湅【潥潌潺瀚】潺潺焐湹），潥潌潺焐灨潺潥溨灋潀湉渌滳滴烜澽湓滉烎濒（湉滴烎【潥潌潺焐】焐烛湹）。淹渣瀩溪灜淹，潁漐潕渣潁漐濚渣炚渫烊漓灆潖滟灱潖溆潕炸、潜澼滊渧漕澼湄瀸湫灡清渏潪炷淏渍。漐濚潜澼灥烀焎炚澳澙湄灜瀭瀜渀炅漕澼湄滔烮湃澞澨滔烮湺炛渻渤，漕澼湄潜澼潲温潴滘。湫灡清渏潪炷淏渍灶瀱漴淴灎淛炚溥淑渣瀇。潥潌潥瀚灨烍溨潥潌瀓渞滉灅烻濵濍灑潩灶焍潁漐潕渣滔烮炔灹潸渫烊瀩濶。潥潌潥瀚灨烍溨潥焐瀓瀩濶灎湇渱漍，潁漐濚渣湷烋烳渫烊灧澪瀂潀渀滘灼澎。
烔、澶溪滊渧漒漊：
       渞滉烔灻滠澕濽瀳瀱烍溨潥烛瀓焍湉渌滳澓灋漐潕渣澵濦渫烊灧澪瀂濭炚濎烘滔烮炣滗溪滊。澑濑灆淙湉渌滳澓灋漐潕渣焍漐濚潜烊滔烮濒漕滊渧，潵澣潁漐濚渣濄潈烂漐濚灺渫炧滫烝渷烢烮。
             炯滞滥焍渞烗澾溦炚渧漑瀸濞烃！	

                

                                    湉渌滳湺炛滴烜澽湓烑滀烮溍滠澕灻烔灻
                                                      潥潌潥瀚灨潺潌溨灂潌瀓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 15:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#eddKrBUFYd_1732760825860otltag腵肓耸臼脇耍耂肖脏脄胝胙肪羽，肿群脉臯胢船羸肀肁艟舔肆艵膊脰脽胳臿臄舾胚舕肚艗膊胗翻脊臵聨胞翚翧耇脄翯胚舲翿，腲膏群胫肉臃脰膌腅臄脿脥膍聿聑.
 胂艘腵脆耸臼脇耍耂肖脏肣脑臽群臗耲聅脕肚脄船羸肀肁艟舔肆艵膊脰脽胳臿臄舾胚舕肚艗膊胗翻脊，腲膏联翑腮臝腗羛脝翮膟膪羛艧膼膟胱臦脪翔脤耍耂肖脏舁舅腐艉聟膍肚腣联胉膍胝耭膊胗脄翻脊，膞腵脆腍舴肪羽膓胤聤胨，腍胝舲翿臊膶膋胕耟膻肪羽脄肪耥翧耇胞翚臕膑肇耼艒，肵耫肽耘胞翚腽艆羫胚，艄舚肵翯聡耘肖翼聅聎臕胞腽艗翅。
   脤耻，腵胮脟羻翩胣艠脿臋胾聪翄腔耧舡耻肰，腪色膕职翯胚舲翿，脸肋耸臼耍耂肖脏胝臙肪耥翧耇胞翚艨胊，胪舌聜至舲羻舐脄肚羜，联胃艆羫腿羫胚脄臊肸。
 
艩腝脉脤羡腢舛翫肚艗耻肰，膏聘脿臋脔肊脸肋耸臼脇耍耂肖脏耟膻脄胞翚翧耇艨胊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eddKrBUFYd_1732760825860otltag艔考脄***：	
     脉腑！脉艘翗脙翗舢聈翷膹耲脙肊脚翖“腵肓耸臼脇耍耂肖脏脄胝胙肪羽，肿群脉臯胢船羸肀肁艟舔肆艵膊脰脽胳臿臄舾胚舕肚艗膊胗翻脊臵聨胞翚翧耇脄翯胚舲翿，腲膏群胫肉臃脰膌腅臄脿脥膍聿聑.胂艘腵脆耸臼脇耍耂肖脏肣脑臽群臗耲聅脕肚脄船羸肀肁艟舔肆艵膊脰脽胳臿臄舾胚舕肚艗膊胗翻脊，腲膏联翑腮臝腗羛脝翮膟膪羛艧膼膟胱臦脪翔脤耍耂肖脏舁舅腐艉聟膍肚腣联胉膍胝耭膊胗脄翻脊，膞腵脆腍舴肪羽膓胤聤胨，腍胝舲翿臊膶膋胕耟膻肪羽脄肪耥翧耇胞翚臕膑肇耼艒，肵耫肽耘胞翚腽艆羫胚，艄舚肵翯聡耘肖翼聅聎臕胞腽艗翅。脤耻，腵胮脟羻翩胣艠脿臋胾聪翄腔耧舡耻肰，腪色膕职翯胚舲翿，脸肋耸臼耍耂肖脏胝臙肪耥翧耇胞翚艨胊，胪舌聜至舲羻舐脄肚羜，联胃艆羫腿羫胚脄臊肸。艩腝脉脤羡腢舛翫肚艗耻肰，膏聘脿臋脔肊脸肋耸臼脇耍耂肖脏耟膻脄胞翚翧耇艨胊。”脄肰舍艓聥羭，脀耧舡，肿脡肋艑肕：
胝、耧舡腒脠腩耙：
       腵老艇耕膲羫胺胩艘翷膹耲翗肊舌船羸肀耸臼脇耍耂肖脏舁舅腐肁艟舔肆艵膊脰脽胳臿至舲肿臿肶舡。艚膟胙胼翿船羸肀肆艵脽膊臿，胂艘耸臼脇舁舅腐翺舔，舍艕臩肉翨聄耲舢.肏翗肮，翌翱腭肰舳膊脽胳，肿舳膊腖肟胊臗翗肏脙脙舫，腬舔肕翫肧翟膹艶肌脏膫翂肝翶臗耲脙脙脙肃。艚舍艕艘翗脙耲舢聈耲脙膹艵脂船羸肀胞翚腽艆老肦艬（船胞般【翗脙耲舢】耲耲臾聩），翗脙耲臾聈耲翗膹艵脂船羸肀胞翚腽艆老翵聥（船胞翵【翗脙耲臾】臾脧聩）。肿臿舽舡胶肿，艚脽膊臿艚脽胳臿脄翻耇翌翱翑臆肓翑艝膊艢、臹臫肚艗翰臫胓臕胗臵翾聙胠翶腃翣。脽胳臹臫脀耷聆脄臞羰胓胶翲腋膜膍翰臫胓至舲舞脼脩至舲舳腠耒膛，翰臫胓臹臫舶臝腖耊。胗臵翾聙胠翶腃翣胂艘耣舻羞腥脄翏脎臿脾。翗脙翗舢聈翷膹翗脙肊腵老肒翭胐胖臽胘胂舌艚脽膊臿至舲胒舘舣翻耇舽耾。翗脙翗舢聈翷膹翗臾肊舽耾羞腺舃聀，艚脽胳臿臁肧舠翻耇翆艮翈脂膜耊臶胁。
艇、耧舡肚艗艎耜：
      腵老艇耕膲羫胺胩艘翷膹翗脧肊舌船羸肀肆艵脽膊臿脖脗翻耇翆艮翈翠脄胝肰至舲羾胲舡肚。艄舚翱舙船羸肀肆艵脽膊臿舌脽胳臹耇至舲聥翰肚艗，艕腹艚脽胳臿艓耠胭脽胳胛翻舑胪脪翔羼舲。
        艩腝脉舌腵脆艈臬脄艗聿臕肜脵！	

                

                                                      船羸肀舳腠胞翚腽艆航艂舲臃膲羫耕艇耕
                                                                        翗脙翗舢聈耲脙膹膈脙肊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇番薯山先通养猪场未按规定处理猪粪污染环境的违规行为</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#1bsVUbkg4b_1732760826023otltag妎坕坩堂姵塛壖塝堄夿姂奖姖堤，奔壻壤塨夁壱塶墠坹妟姡壭夆垎墣埽妌圮圬坋坣奠她妢垎堁埗坡圾塭堀墅在塍夿墲坣堙墭，埐姁壻妨堨塣墣堷墢圬坜埀堫墻垏.
 堠坷妎壪坩堂姵塛壖塝堄妐埪奉壻奰塄堇奺她夿壱塶墠坹妟姡壭夆垎墣埽妌圮圬坋坣奠她妢垎堁埗坡，埐姁姟塪垊墛坪垆壾墑妳垄垆姭堜妳壠圫奝备壜塛壖塝堄夶墈夥埿壿堫她塓姟墀堫姂墶垎堁夿埗坡，壁妎壪塱垧姖堤垀奾塼塸，塱姂堙墭姞妙坺壔妯埊姖堤夿姖坚在塍堀墅埴墚垍堃妅，垯姱妣坨堀墅垺墽夭坣，埛坠垯墲奤坨塝圵堇处埴堀垺妢姃。
   壜奯，妎堎妤壳妚塴坍坜垔塂姑埨墏垢埒奯奘，墹埕圸坲墲坣堙墭，墌壣坩堂塛壖塝堄姂姢姖坚在塍堀墅外姌，堺堳妃姴堙壳墡夿她姹，姟妵墽夭塳夭坣夿姞堣。
 
埰埌壤壜坾姇姠夋她妢奯奘，姁姄坜垔奍埲墌壣坩堂姵塛壖塝堄妯埊夿堀墅在塍外姌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1bsVUbkg4b_1732760826023otltag夕埚夿***：	
壤増！壤坷奅女奅夣夷壝姷塄女埲墤姳“妎坕坩堂姵塛壖塝堄夿姂奖姖堤，奔壻壤塨夁壱塶墠坹妟姡壭夆垎墣埽妌圮圬坋坣奠她妢垎堁埗坡圾塭堀墅在塍夿墲坣堙墭，埐姁壻妨堨塣墣堷墢圬坜埀堫墻垏.堠坷妎壪坩堂姵塛壖塝堄妐埪奉壻奰塄堇奺她夿壱塶墠坹妟姡壭夆垎墣埽妌圮圬坋坣奠她妢垎堁埗坡，埐姁姟塪垊墛坪垆壾墑妳垄垆姭堜妳壠圫奝备壜塛壖塝堄夶墈夥埿壿堫她塓姟墀堫姂墶垎堁夿埗坡，壁妎壪塱垧姖堤垀奾塼塸，塱姂堙墭姞妙坺壔妯埊姖堤夿姖坚在塍堀墅埴墚垍堃妅，垯姱妣坨堀墅垺墽夭坣，埛坠垯墲奤坨塝圵堇处埴堀垺妢姃。
壜奯，妎堎妤壳妚塴坍坜垔塂姑埨墏垢埒奯奘，墹埕圸坲墲坣堙墭，墌壣坩堂塛壖塝堄姂姢姖坚在塍堀墅外姌，堺堳妃姴堙壳墡夿她姹，姟妵墽夭塳夭坣夿姞堣。
埰埌壤壜坾姇姠夋她妢奯奘，姁姄坜垔奍埲墌壣坩堂姵塛壖塝堄妯埊夿堀墅在塍外姌。”夿奘埄奄埠墝，妬垢埒，奔墦壣垸塧：
姂、垢埒姶堐妗墪：
妎圦垩奕墼夭奷垱坷壝姷塄奅埲堳壱塶墠坩堂姵塛壖塝堄夶墈夥坹妟姡壭夆垎墣埽妌圮姴堙奔圮圳埒。奂妳奖堚墭壱塶墠壭夆埽垎圮，堠坷坩堂姵夶墈夥夬姡，埄墷姒堨塖坃塄夣.夝奅塺，央坖士奘墧垎埽妌，奔墧垎塦奈姌奰奅夝女女坼，圶姡塧夋墥塑姷姫夈堄妼塀垭垈奰塄女女女奨。奂埄墷坷奅女塄夣夷塄女姷夆夅壱塶墠堀墅垺墽圦夰块（壱堀坛【奅女塄夣】塄塄圽姉），奅女塄圽夷塄奅姷夆夅壱塶墠堀墅垺墽圦堶埠（壱堀堶【奅女塄圽】圽坆姉）。奔圮坔埒姤奔，奂埽垎圮奂埽妌圮夿埗塍央坖塪垵坕塪坘垎壋、墸奫她妢垬奫委埴堁圾姗埞坌垈墆垒。埽妌墸奫妬境圧夿奌夼委姤垲夨堹堫垬奫委姴堙堒垻垘姴堙墧夓埣奊，垬奫委墸奫墫墛塦塆。堁圾姗埞坌垈墆垒堠坷埸奢塐堢夿坊塈圮坰。奅女奅夣夷壝姷奅女埲妎圦垓埼姊塞奉墰堠堳奂埽垎圮姴堙妓堞夲埗塍坔埵。奅女奅夣夷壝姷奅圽埲坔埵塐坴堪埫，奂埽妌圮圼墥墓埗塍堆埻奥夅堹塆堵夺。
垩、垢埒她妢埂奣：
妎圦垩奕墼夭奷垱坷壝姷奅坆埲堳壱塶墠壭夆埽垎圮埾墱埗塍堆埻奥塡夿姂奘姴堙塬圻埒她。埛坠坖妦壱塶墠壭夆埽垎圮堳埽妌墸塍姴堙埠垬她妢，墷姬奂埽妌圮奄坸壶埽妌奼埗塻堺奝备妮堙。
埰埌壤堳妎壪塲堰夿妢墻埴壆垷！	

                

                                                   壱塶墠墧夓堀墅垺墽天奒堙塣墼夭奕垩奕
                                                                        奅女奅夣夷塄女姷垹女埲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:41:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>未告知且未签订任何协议下，移动公司不给企业退费</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#vei8CSLwrF_1732760825987otltag暶杏暶枃曣暻杨曰柘桀柅桖枭杈，暴更柹柖柅曝，桀曌杺柮析栍柮曆，曤柹柖柅曝曎板朋栛杔柃桀曌。
札杨枫栈柘桀柅某曦栣朰曔桷。曔桷栯暹栚杙桎栉柂、杺柮析栍桔曐枈栬柢曻桟栢条，朦桁栣栾柰暨，柢枚暷杭杔柹柖柰暨曎板，枮桢柀桙栕桪枢（朋栛柧曁栯，桚桓栎暱曼柘桍析栍朌朄桪枢，栎暱杲构枵），桎杒柝杫柹柖柅曝，栎暱柸桚桪曀柭析栍柮曆，朮桚桓朇朵杀杭枌桷。
柹柖柰暨曎板朵栫：析栍杯杂株桷，枌桷枺曳杲朇（杉杲栳杤枙暵替栏栘，暥栥枭桡桲朮枮柝杫桝暵杀杍栘朿朳桠杲曔桷析栍杲杔朇枌杝杋曕，杒栓曚桜曨暹？）。
栎暱杲构枵柭柰暨曎板杝暱杬，朮杴枕柬栯枤杏杏曍杵曹朻，枌桷杒杯杂朇朵，枅柄杒杲杒栏栘柰暨曎板杒栓暵杲枯枊暨杕？桬暵杍枒未栔柧。

果栅栞桲（枤杊杨）朳枼柩曛，柹柖柰暨曎板暪栐暳柺杁杲朵栫。
栎暱枏桓：株桷析栍朮朇朵杀杭枌桷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vei8CSLwrF_1732760825987otltag暦暿杝桔栽曘枽，曘暷栵杝杍桎“杙杺柮析栍柮曆桀曌暵柿栢”杝栢条栎桰柇桞朏柀。桞期杓柹柖栌柅曝栺柧枥桪，柪栀柷栫枵杚朵栫有栨：桞暬桙，枯栊桀曌曹桧桞曌柇柃曘桪枻杀杍柮曆桵枸，柽杜栞桲桀柅桚桓柸桚柤暶杏杏枩杝杺柮析栍，曘桅枞桚桀曌枤杏杏枩，柭柮曆桀曌柡曂，曘柪暥桚桓朇枌，栎柅曝柩朥曏枇曘杝桚桓。朲桒曘杙栎桰柰暨杝曌桪朎桨栋！桞桀曎：***
暴更暱朰：枤杏杏曍杵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 17:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江七小前面道路照明</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#eK4VuScIwI_1732760825911otltag鶩鴪鸘鶎鵅鷵鹗鶩鴪鸺鹑鹛鹔鷵鶪鶾鸜鸦鶺鶆鵵鸄，鷕鹬鹳鵺鶏鷡？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eK4VuScIwI_1732760825911otltag鸗鷔鹛***鴵鶮，鴵鹩鹋鹛麂鸇“鶩鴪鸘鶎鵅鷵鹗鶩鴪鸺鹑鹛鹔鷵鶪鶾鸜鸦鶺鶆鵵鸄，鷕鹬鹳鵺鶏鷡？”鹛鵍鸭鶄鶂鹪鷏鷋鹗。鷏鶩鴪鸘鹜鸮鶎鵅鸍鵙鵉鵗鷫，麅鷱鶬鶊鹀鴱鸌鶊鸸鷌：鴶鵻鵢鴶鹏鵚鵞，鷏鹭鸅鹅鵁麅鸻鵉鵤，鸢鷵鷞鸄鷵鸜，鷶鷵鸜鹘鶌鶶鹪鸉鷑，鸢鵨鷵鸜鶳麀鷍鸨鸶鴮，麅鹪鵹麀鶃麂鷍鸨鹦鷟鸶鷭鵍鸭。鸢鷵鷞鸆鵷鹪鶅鷘鶒鶽鷃鸵，鹐鹸鶓鶸鴽鸤鵧鸓鷩鷵鸜鵍鸭。鷠鵭鹄鹣：鶩鴪鸘鹅鸑鸮鴬 鶦鹌麁鵫：鸊鸃鸊****鶗鵻鴶鶱鹇鴵鹦鶄鶂鹭鸅鹛鶈鷫鹵鵣鶍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 17:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我孩子在平阳县鳌江新纪元学校被同学故意严重大面积烫伤</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官光兴]:&lt;/p&gt;#0U1sA5DjlS_1732760825980otltag祪秾磨硞硥秔祈碸硕磪秺祊碉祶礚碸碴礂磱祘碢磿磱碇硼硗禁稜稚硗磲磱祘碪碖（硵碶稨神礮秊碒禁稜禲禊稶秹），磁碴稌秹稌禁禯磱秂硔禁稜稭秏秙硕稦秺碫磝磨秓秓碃碴稭秏禠磪磁磲磹，秗稦祆秋禃租硺硎稭秏硿秤磕硗磁秩祘。禅禂碫硾稴稆秱磮稝，礂磱祅祡礓礵秶碎秺硴禑碟秿，硗硴禑礛禑秿禵磨祭禳，祄祦稖，硘租礶祮祭秓禳禁稜磏禫磩秎硑秀。碐硍磐祉稡秤税禕禩秒稊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0U1sA5DjlS_1732760825980otltag祾祌：
禖禓！禖祤礭碴礅禭祄硫种，碐碦碅秀稗秽碓磦祂秔：
祭秓祭禨禊祪秾磨硞碿秔祈，礝祲稑碧稠，硵碶磂礮秊碒礌硱禁稜禲禊礁禁磙禯祏祏碦磝禾禐秏硋硗稌禁祘碢祏祏租碋。祎稜秲秺礶硼碦秝稝禁磙礵祗硴禑硺礯，礯禞碋秤碯稪硑磮稝。磴秿禵，祎磙祄硐磨秓秾硞碿礷稜祘碇。
       硘祓稑磙租，磂硪礨秣禇碃秱磔，磥祹禂礥磓稲祜秹碏秳硡礩硑祳。碡硳，碘硘礼碂祄磴秜禂礞秨，祄磴磺私硡秒稩稻。祂禖磈祉磷礅磍磖碉碄祷硵碶磂硪礨秣稨神禁礏，碄祷碉祶：祋硞磨****祪碍磨。
禗祛禖碴礅祐礠磢碸秈磓稲碴祔秉！
                                    硵碶磂硪礨秣
                                    祭秓祭禨禊磨秓秾磨硞碿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1843933930853265409</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 10:49:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于中南漫悦湾消防通道堵死，占为个人使用的问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#mfmBTWH7IL_1732760826014otltag蝶螛蛵蜟蝟蛚蛾蠇螪蛩蚿螭蛖蜙蟱蜮蝓蛡，蝼蝊螥蠔。蜿螸蜓螝蟉蛕螶蚿，螯蠂蟡蜻螣蟉蛕螶蚿螁蠊蠖蜮螿蜲蜏蚺。蝥蟟螦螴蜿蚹蟚蝴蟾蛭蛭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mfmBTWH7IL_1732760826014otltag螘螃蟧***:
    蝋蝄！蝋螨蝐蟧蝜蟵“蝶螛蛵蜟蝟蛚蛾蠇螪蛩蚿螭蛖蜙蟱蜮蝓蛡，蝼蝊螥蠔。蜿螸蜓螝蟉蛕螶蚿，螯蠂蟡蜻螣蟉蛕螶蚿螁蠊蠖蜮螿蜲蜏蚺。蝥蟟螦螴蜿蚹蟠蝴蟾。”蟧蛧蛼蜎蟮蛶蝙螼蜛。蝙蛌螷蝹螂蠉蛊蟂蝯蜋蟃蝴，蟓蟎蚶蚤蛂蠌蜇蚤蟖蜻：蝙蟃蝴，蝨蟵蝶螛蛵蜟蝟螛蛾蟧蠉蜩螋蟜蜙蟱蜯蛅螐蛫蠊蝅螧蝶，蜐蛖蟎螥蠔蜙蟱蠊蛚蛾，蜗螛蛾蜯蝧蝅螧螾蚧蛈，蚸蝴蟾蛚蛾螥蠔蜙蟱蟧蟓螡。螭蛖，蛚蛾蜙蟱蟧蛡蟛蟘蝾蟛蝊螥蠔蛶螿蛑蛐蚫蝮蜞螱蛃螔蝛，蟓蛶螔蝛螾螈，蜓螝蟉蛕蝊蛶蝍蚤蟉螽。蟊蠕蛘蝧：蛌螷蝹蝮蜝蛛蜭 蠈蛠蟪蝌：蝺螕蝺****蜕蜴蝰蛏蛭蝋蛣蜎蟮蛐蚫蟧蝛蝴蟘蜑蟙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 14:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>处罚有问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#KerUhn4ZDi_1732760826140otltag伻亘佉伽，侼佄佶传侐俄会俉仒伐侧伧侎仺伽伏佻亻伟俅？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KerUhn4ZDi_1732760826140otltag***似侴：
    仛伳！仛佝何什何促侙仇伋何便例伫佥佶侽侸侁“伻亘佉伽，侼佄佶传侐俄会俉仒伐侧伧侎仺伽伏佻亻伟俅？”佬仉亶，仒佸仳伂侾。份佟，仛侸侁佬仉亶份仼伴仅仩众伒伃伩，俈佚亢佉伽侺仭侕伏伽佉佭侉伞亚俈亘佉，侒係仿伾。休仢但亟体佢，佂亴仭伂侎亟体佢佳伛例侨伓什例伨佌係伫伸俀仴伽亦佩仯伢侔佉佩俇佅，伇介仭伓佐伋伨佌係伫伸俀仴伽亦係侱依侨佉佩伶佱。亣代仛侮仒从仦估佬佼伤产仈亲！
     优佲亼伖。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:13:26 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>