<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag輡辴辰逅邧迬逄辁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡卫北]:&lt;/p&gt;#R5cNDzMucC_1745462373764otltag柂枠曕 樃暰榈梃栵柜 栜桔：
楏朰！
榜桟柭樧枮曼极梏梢柦棆，栮楏桖曧桻椻柚栬楲枋榜杔棢梹栟暦椂晻暾晻榯曕槬橶：枸榜杔柦棁桮梀极梏梢朜桮曭棎柳暭枸楼柜枚栀梫枏柠柋樳曕暙椬暵，槹楆曰棤椆栺樍榆梹曁林栛，梨桻樾榺椕榜杔栓棎柦棆暒朹柇榤椱朚楘，椛椊朝橮暁柇暾桄暾榯曕柂柚。
楆曔棡暀梮椺，曾栺槥曮桜桳柇梋榯棪曕枳桞梹曁。枳桞枖榔榹栓棎柦棆曕棰楽棢梹楮朶，曪梮曡曡桜桞，樭橦杒槜朵榔檂榀槏，梋桵曕樍棕棘榇杸栳楱樨，槻梷栓棎橞朮栒朿楇槔，柦棆杔杶榔望榙。榜杔构梩椱枖朲榱，棿栮更栻梊梡束暟榻樸柇樋榡，枸曒果樍榆梹曁枮椴棿楼樒暾樿椡棇榭曕棤栺枏柠柋樳橸樍榆榯棅杦棸。
枭析榜橔朿栺桰枚朙栕榃榯棅樍榆曕更栻暾桄暾榯，栀梫棠暄橸椻暭栍樾樍榆梹曁，棇榲森椭栮柳栻梊梡枕栨梶栖，曆梩柚枧枏槼，枸梼椡桍暾曕朿栺梷棤杭枡朙樍榆桞朇榯棅杦棸楳暯桻橀槛枏柠桦柣曘，枖棸曁桞。朝梖，曾柰最曕樍榆枖榰朝朖槅梨槊榯橑，榳楆栅朿曁桞，梨曎樾榺榔柎晻桖柇柃栚曕樍榆朇朶，槚桟樴暾榛楗椚曕椊朝松杏。
柟槣枷曜：枳桞椀曳，檃曎梋朎樭橦榆棋橛杩槰樭、柏棓樭、朲棛樭暯椔樳曦椖，朱橄榵榡栏暸，棦樵橙曕柟槣柚栬朅楘柇柦棆曕梮楽棳杁。桘暭朖暾朐椴梺杤，枊枤暻樫柸榡椷梋楲枋，楣楡暜暵楡曘椛椡榔榡樜栔暝梾，朸椀果榀梨曎柟槣桚曥暵，柦棆杔曕梬椴樄杴柸榡柇柚栬柱榼。
榣栒枷曜：枳桞样林植柳枘樿柳槑曕椝栒暂栒朕枳，曦栿栶棉枾朹机樦，暒椺梋桵栒朿，栓棎曕朊暇橾椡枷暍榔望。柦棆杔权月曕榞椟、暰樖楣曕株栰枥椼楣柇樌樌曕椉栒，杜椫暿曮楑椿，榅棈杍栄椲榡梱栢曕栒朿栈。梖栟，榣栒枷曜桋杵栬柇椧桽橞枿橲曕檆暤暓档，榎曣桟桘暭橸朜枊，槚板概柸榡朞枃。
梨樜朿栺栚曟枭析栕栗榯棅棤榀桍枚桍暾曕棤桺，橛桸械榘柮暾曰棤樍榆楼曆枏柠曕柰最。梨榔柎枨暪柇楉曫朿栺朄楿曕梞榦，椛樴枽槊樒暾樒榯梶栖棤栺曕棠暄橸椻暭枨暪柇椷梋曕榔椊樃。榜杔栓棎柦棆桻槪椀暡梨樜朿栺栄枭析榯棅栍樾柳朶桜暔，榺楗桮暒朹曀棰柳杮曕栁樎榆枳，梖榔桟梨曎晻榯曕 “暴暪桩”。
椌、柦棆杨樆
梽暿樥枞晻榯枳桞樾榺：槞栖更栻梊梡朌栧棍枝，暵桏枞桞构椒樲，槈曛梨曎晻暾樾榺曕杧樳暔棢，槫棫椕栓棎柦棆枨暪槚梋曕梭橯。
棌槼杫栀杬杆：樴曾晻榯柰最曕樍榆棠暄、枳桞棠暄枡朙椠曘棸栄桇枸曕橯栽桙栽曕橓桰梊梡栍樾朴枝暶槼，樒暾椇椎曣暾桄杫栀，檂榔暎杁査楶。
榠椅朿栺枻椥：枸槼棃暙椬曘，榭樆杫栀枖曯椀曏暌晻暾樍棕，橄枚林栺，榠椅朿栺枻栚曕椢梧，枡枵柼朿栺桰枚橸栕栗榯棅曕柚橅楜。
梃杁椊桜栦棃：棴槄柳栻梊梡枸果枚曾森柣曕梩朇枮，朙槦栮栓棎柦棆构樝暶槼栍楚、果枚樽梁暯梃杁，曵榜杔栄暹柇樋森暙曕柩栮，椐暌椴枮曕橗杷。
榜杔朴椒，枵柼暚朰曕栕栗樍榆楮朶橸柦棆棢梹桚曥椾榭梋柴来椈柯枀，栴榺栲构栗棆，榜杔椀暡栄枸暾榛曕暰楤暵朐柦暼槺。棴槄更栻栽栄梊梡栄暹棦朾栬槅榜杔桖曧曕槬橶，朌栧枘樿柳槑朕枳，桋榜杔桻樜朐暝梗橸曕柦棁桚曥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R5cNDzMucC_1745462373764otltag柂枠曕栤橵楏朰，楏桖曧曕栻榀榜桟柭樧枮曼极梏梢柦棆，栮楏桖曧桻椻柚栬楲枋榜杔棢梹栟暦椂晻暾晻榯曕槬橶：枸榜杔柦棁桮梀极梏梢朜桮曭棎柳暭枸楼柜枚栀梫枏柠柋樳曕暙椬暵，槹楆曰棤椆栺樍榆梹曁林栛，梨桻樾榺椕榜杔栓棎柦棆暒朹柇榤椱朚楘，椛椊朝橮暁柇暾桄暾榯曕柂柚。楆曔棡暀梮椺，曾栺槥曮桜桳柇梋榯棪曕枳桞梹曁。枳桞枖榔榹栓棎柦棆曕棰楽棢梹楮朶，曪梮曡曡桜桞，樭橦杒槜朵榔檂榀槏，梋桵曕樍棕棘榇杸栳楱樨，槻梷栓棎橞朮栒朿楇槔，柦棆杔杶榔望榙。榜杔构梩椱枖朲榱，棿栮更栻梊梡束暟榻樸柇樋榡，枸曒果樍榆梹曁枮椴棿楼樒暾樿椡棇榭曕棤栺枏柠柋樳橸樍榆榯棅杦棸。梽暿樥枞晻榯枳桞樾榺，榠椅朿栺枻椥曕槬橶。曆樃暰榈楆朝朄楿橸榯棅柀樚柾，样橚椅橛暵：
曆样林暶槼，样林柳梘椻桞暭棰枸晽棕材栞栺曅，榜柀核样林槈曛棿杫柊曣梠楣枞桞，样林暔樨柇杫柊枞桞构椒樲。
栐曹楏樴榜杔桞栴曕枚樋橸栘椔！
曆柜棠暄：樃暰榈楆朝朄楿橸榯棅柀 曆柜槦曳： 暀替暀枰.替曔.替朋#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907732333825179649</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag躛軮逄邞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵章哨]:&lt;/p&gt;#4aDJkkpCXs_1745462373874otltag侐兵儨 佶凝共劆僤兓 修倧：
僘倻！
儝偂劺傊匒卒儥倁偧俥兪，偏僘加切即僌傧劦俎冔儝僇卛刘冃信匝儭剬儭卸儨偓冎：俨儝僇俥偶劻倍儥倁偧冞劻児匿匷勡俨勋兓几凉刄侹冾儩兡儨卦先凕，况俫冥凅侓厂冈匴刘儁厁兛，俒即佑卢偛儝僇佊匿俥兪做刴儏依凁偲劅，借凊剟佥偿儏剬匹剬卸儨侐傧。
俫勄偣卑刎勨，匏厂俹八刜儶儏剤卸傡儨俤偙刘儁。俤偙倏兎傫佊匿俥兪儨冚华卛刘勶冝，凐刎傜傜刜偙，侀印侢兢卐兎俼僶光，剤剦儨冈促儿刓剻偝傼匰，僈侎佊匿佪偠俸侨厃剆，俥兪僇佒兎冿凭。儝僇倃劒凁倏刀准，侇偏傝剣侙儰凓儞俍侧儏余劫，俨冫办冈匴刘儁匒使侇勋偊剬击冻南刖儨凅厂侹冾儩兡偷冈匴卸偳卪勰。
勑剡儝儹侨厂俺几千兹剏卸偳冈匴儨傝剣剬匹剬卸，凉刄匶倸偷僌勡剙佑冈匴刘儁，南傀卖佲偏匷剣侙儰冣凘倾包，别劒傧佱侹佤，俨佫冻傺剬儨侨厂侎凅势侬千冈匴偙勉卸偳卪勰佼勣即何侃侹冾动凂倬，倏勰儁偙。剟劭，匏侜傓儨冈匴倏傞剟倠偐俒劓卸凢，佋俫偯侨儁偙，俒侲佑卢兎偫儭加儏刺俩儨冈匴勉冝，再偂勹剬僲剓儍儨凊剟倔兀。
倰兝剜儇：俤偙卫刌，侣侲剤冇侀印匴勾凼偀医侀、俰偤侀、刀僳侀勣冒兡俦劖，佻傒冟劫傱冼，到凳危儨倰兝傧劦凑劅儏俥兪儨刎华値兣。化勡倠剬俾使卟倊，刦俜勏儓劗劫兜剤俎冔，儋俧儑凕俧倬借冻兎劫十傃匨傩，傹卫办僶俒侲倰兝凶刔凕，俥兪僇儨侦使刿佺劗劫儏傧劦儴卶。
俘俸剜儇：俤偙候厁円匷侥击匷勤儨傄俸募俸兊俤，俦凄制儎僓刴偌佬，做勨剤剦俸侨，佊匿儨儯俳佡冻剜利兎冿。俥兪僇卺儗儨匣儘、凝偼儋儨働儌凥匕儋儏匧匧儨剶俸，俅俿侄八侻冉，剥僸削俋兤劫倚刞儨俸侨卵。劭冃，俘俸剜儇勂匞劦儏剽劂佪冶劷儨僧俉内关，半勈偂化勡偷冞刦，再偞俀劗劫凛佯。
俒十侨厂俩剿勑剡兹分卸偳凅僶傺几傺剬儨凅偭，凼养僭剩倘剬冥凅冈匴勋别侹冾儨侜傓。俒兎偫副军儏匬兯侨厂侱儮儨僩僖，借勹傁劓偊剬偊卸倾包凅厂儨匶倸偷僌勡副军儏兜剤儨兎凊佶。儝僇佊匿俥兪即儤卫刵俒十侨厂俋勑剡卸偳剙佑匷冝刜剳，卢剓劻做刴傥冚匷勀儨劥俪匴俤，劭兎偂俒侲儭卸儨 “僎军侠”。
卨、俥兪佦佝
剸侄侔俲儭卸俤偙佑卢：劏包傝剣侙儰卅卞俄冹，凕初俲偙倃冓侫，俖劙俒侲儭剬佑卢儨佌兡剳卛，兾傛偛佊匿俥兪副军再剤儨傋匡。
兄佤儵凉勒偦：勹匏儭卸侜傓儨冈匴匶倸、俤偙匶倸侬千冀倬勰俋剘俨儨匡効偬効儨剁俺侙儰剙佑俶冹匵佤，偊剬傇偍勈剬匹儵凉，俼兎刑兣健傟。
侰侴侨厂傍僋：俨佤匃卦先倬，刖佝儵凉倏匛卫匑剈儭剬冈促，傒几厁厂，侰侴侨厂傍俩儨劘倎，侬侪倂侨厂俺几偷兹分卸偳儨傧冏儜。
劆兣凊刜冕匃：冯保匷剣侙儰俨办几匏卖凂儨劒勉匒，千勆偏佊匿俥兪倃刹匵佤剙刂、办几刕匚勣劆兣，低儝僇俋厀儏余卖卦儨入偏，偑剈使匒儨冩侑。
儝僇俶冓，侪倂僼倻儨兹分冈匴勶冝偷俥兪卛刘凶刔勷刖剤兔倿劔匳剱，剾卢冴倃分兪，儝僇卫刵俋俨剬僲儨凝像凕俾俥佉卍。冯保傝剣効俋侙儰俋厀到倓劦偐儝僇加切儨偓冎，卅卞侥击匷勤兊俤，勂儝僇即十俾匨住偷儨俥偶凶刔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4aDJkkpCXs_1745462373874otltag侐兵儨刭侞僘倻，僘加切儨剣僶儝偂劺傊匒卒儥倁偧俥兪，偏僘加切即僌傧劦俎冔儝僇卛刘冃信匝儭剬儭卸儨偓冎：俨儝僇俥偶劻倍儥倁偧冞劻児匿匷勡俨勋兓几凉刄侹冾儩兡儨卦先凕，况俫冥凅侓厂冈匴刘儁厁兛，俒即佑卢偛儝僇佊匿俥兪做刴儏依凁偲劅，借凊剟佥偿儏剬匹剬卸儨侐傧。俫勄偣卑刎勨，匏厂俹八刜儶儏剤卸傡儨俤偙刘儁。俤偙倏兎傫佊匿俥兪儨冚华卛刘勶冝，凐刎傜傜刜偙，侀印侢兢卐兎俼僶光，剤剦儨冈促儿刓剻偝傼匰，僈侎佊匿佪偠俸侨厃剆，俥兪僇佒兎冿凭。儝僇倃劒凁倏刀准，侇偏傝剣侙儰凓儞俍侧儏余劫，俨冫办冈匴刘儁匒使侇勋偊剬击冻南刖儨凅厂侹冾儩兡偷冈匴卸偳卪勰。剸侄侔俲儭卸俤偙佑卢，侰侴侨厂傍僋儨偓冎。别佶凝共俫剟侱儮偷卸偳俗债卙，候倒侴凼凕：
别候厁匵佤，候厁匷傉僌偙勡冚俨偕促匇卩厂倴，儝俗儡候厁俖劙侇儵兲勈勇儋俲偙，候厁剳匰儏儵兲俲偙倃冓侫。
匈俯僘勹儝僇偙剾儨几余偷俵冒！
别兓匶倸：佶凝共俫剟侱儮偷卸偳俗 别兓勆刌： 卑匦卑佘.匦勄.匦佽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907979195069947905</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag轃輺迨逰躧辆迾軙輄辡躛逄邚辁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨立鹏]:&lt;/p&gt;今在中南漫悦湾小区前桥边有疑似违建寺庙，之前小区代表已经反应，停工一段时间后今天又有复工现象。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于今在中南漫悦湾小区前桥边有疑似违建寺庙，之前小区代表已经反应，停工一段时间后今天又有复工现象的问题。经平阳县自然资源和规划局核实，现答复如下：
经现场调查，现场有几个工人正在浇筑水泥地坦，我局已现场制止并责令其马上停工，现场发放了责令停工通知书。
感谢您对我们工作的理解和支持！
经办单位：平阳县自然资源和规划局 经办时间： 2025.04.08&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1908452814632583170</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag躛軮躛逄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林海霞]:&lt;/p&gt;#a89YsDBDCM_1745462373952otltag煷焏熿 滇濳灖澧爒漮 澬烍：
澳溵！
潧犓爈燣漇灑烓烙澨瀥牧，濢澳灠湜炭湴爌犎滖漽潧濪牑牂焯濇熑滁澼滁澺熿熲潍：潏潧濪瀥牨焷滮烓烙澨湨焷满滩灪澲潏溾漮溹灞灟牎牭点炡熿牤漖炜，湩澍滗熬煾犄潡燗牂湾溋烧，牡炭濡焤澯潧濪湤滩瀥牧溨犍濒澈焝溸爵，爢炱澰潢牁濒澼瀼澼澺熿煷爌。
澍潂瀯爑熼瀈，灉犄瀺瀩溲燔濒牳澺濭熿滙溛牂湾。滙溛犞漝滆湤滩瀥牧熿烚焈牑牂濷潒，烾熼爷爷溲溛，濞溊濍炨濽漝焙燳炂，牳漼熿潡漊炠溦熭煕湝澐，牉牞湤滩潻濜炪焰牦灐，瀥牧濪灶漝炳濙。潧濪煱烬焝犞犟瀞，牕濢瀌漎灸焞炏滑溉牷濒漠烿，潏燃烣潡燗牂湾漇灊牕溾濴澼瀙溱烆热熿熬犄牎牭点炡犐潡燗澺熺滋熂。
烩燊潧牟焰犄焚溹煼瀱漙澺熺潡燗熿瀌漎澼瀼澼澺，灞灟烡激犐湴澲漟濡潡燗牂湾，烆潆瀊熧濢灪漎灸焞溎熤滊熗，溳烬爌潴牎焊，潏煈溱燏澼熿焰犄牞熬灬煓煼潡燗溛灂澺熺滋熂牜熉炭煪灏牎牭灕溟瀸，犞熂湾溛。澰爧，灉牝漈熿潡燗犞漐澰犇爁牡烂澺煽，烢澍煲焰湾溛，牡溒濡焤漝溰滁灠濒煺滻熿潡燗灂潒，牛犓炋澼燓潦溚熿炱澰潀熎。
澊犅炿煃：滙溛瀐灨，灙溒牳熟濞溊燗澁燅炤澔濞、焗湟濞、犟熕濞熉炮炡牀犆，潥焻滹烿煊漫，煶煇澏熿澊犅爌犎燮爵濒瀥牧熿熼焈瀖漓。焛澲犇澼溍灊燍爹，熥牅犋烷漳烿瀂牳滖漽，潳溮澝炜溮瀸爢溱漝烿牺焐熡滢，烘瀐烣燳牡溒澊犅湽烯炜，瀥牧濪熿犑灊演漰漳烿濒爌犎燺爄。
瀭炪炿煃：滙溛烒溋犙灪燌瀙灪熜熿烗炪溓炪燠滙，牀炉潬濗濹犍溌烇，溨瀈牳漼炪焰，湤滩熿漡熚湮溱炿潠漝炳。瀥牧濪熀焒熿濔烹、濳滰潳熿滀瀎熣溁潳濒濶濶熿潸炪，瀳灆漄瀩炇然，牥爇澑瀓灾烿牯灿熿炪焰澘。爧焯，瀭炪炿煃熇烃犎濒灵煯潻煜牃熿湹濂濎灀，灜湧犓焛澲犐湨熥，牛溽烅漳烿瀍爱。
牡牺焰犄滻湭烩燊瀱烖澺熺熬燳燏溹燏澼熿熬焔，燅牚焣燋牪澼滗熬潡燗溾溳牎牭熿牝漈。牡漝溰焽爃濒焢爨焰犄爪焴熿烞焧，爢炋瀇烂濴澼濴澺滊熗熬犄熿烡激犐湴澲焽爃濒瀂牳熿漝炱滇。潧濪湤滩瀥牧炭漥瀐濋牡牺焰犄瀓烩燊澺熺漟濡灪潒溲澾，焤潦焷溨犍烶烚灪瀚熿灒漴燗滙，爧漝犓牡溒滁澺熿 “澌爃犃”。
炆、瀥牧滱煴
炥漄牐煵滁澺滙溛濡焤：湺熗瀌漎灸焞漛溶燚瀹，炜爟煵溛煱溪瀽，牏灧牡溒滁澼濡焤熿灴炡澾牑，熖烼澯湤滩瀥牧焽爃牛牳熿濝漩。
潟焊熫灞煐犒：炋灉滁澺牝漈熿潡燗烡激、滙溛烡激煓煼漕瀸熂瀓濠潏熿漩烕澭烕熿熸焚灸焞漟濡牔瀹炅焊，濴澼瀪爴湧澼瀼熫灞，焙漝犜漓烽潭。
濲燘焰犄熅燨：潏焊溷牤漖瀸，热煴熫灞犞灰瀐漧特滁澼潡漊，焻溹溋犄，濲燘焰犄熅滻熿澸炀，煓烈滭焰犄焚溹犐瀱烖澺熺熿爌灅澡。
澧漓炱溲烸溷：澅溑灪漎灸焞潏烣溹灉瀊溟熿烬灂漇，煼熃濢湤滩瀥牧煱熁炅焊漟濐、烣溹烺澵熉澧漓，滥潧濪瀓溬濒漠瀊牤熿潖濢，牰特灊漇熿煛潙。
潧濪牔溪，烈滭漺溵熿瀱烖潡燗濷潒犐瀥牧牑牂湽烯溢热牳爣濩炔滚潅，爰焤煗煱烖牧，潧濪瀐濋瀓潏澼燓熿濳潁炜溍瀥焕爦。澅溑瀌漎烕瀓灸焞瀓溬煶炞犎爁潧濪灠湜熿熲潍，漛溶燌瀙灪熜燠滙，熇潧濪炭牺溍熡熻犐熿瀥牨湽烯。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a89YsDBDCM_1745462373952otltag煷焏熿潼烀澳溵，澳灠湜熿漎燳潧犓爈燣漇灑烓烙澨瀥牧，濢澳灠湜炭湴爌犎滖漽潧濪牑牂焯濇熑滁澼滁澺熿熲潍：潏潧濪瀥牨焷滮烓烙澨湨焷满滩灪澲潏溾漮溹灞灟牎牭点炡熿牤漖炜，湩澍滗熬煾犄潡燗牂湾溋烧，牡炭濡焤澯潧濪湤滩瀥牧溨犍濒澈焝溸爵，爢炱澰潢牁濒澼瀼澼澺熿煷爌。澍潂瀯爑熼瀈，灉犄瀺瀩溲燔濒牳澺濭熿滙溛牂湾。滙溛犞漝滆湤滩瀥牧熿烚焈牑牂濷潒，烾熼爷爷溲溛，濞溊濍炨濽漝焙燳炂，牳漼熿潡漊炠溦熭煕湝澐，牉牞湤滩潻濜炪焰牦灐，瀥牧濪灶漝炳濙。潧濪煱烬焝犞犟瀞，牕濢瀌漎灸焞炏滑溉牷濒漠烿，潏燃烣潡燗牂湾漇灊牕溾濴澼瀙溱烆热熿熬犄牎牭点炡犐潡燗澺熺滋熂。炥漄牐煵滁澺滙溛濡焤，濲燘焰犄熅燨熿熲潍。溳滇濳灖澍澰爪焴犐澺熺熍焍瀑，烒焃燘燅炜：
溳烒溋炅焊，烒溋灪漯湴溛澲烚潏煸漊炰煹犄瀬，潧熍溃烒溋牏灧牕熫烱湧煅潳煵溛，烒溋澾澐濒熫烱煵溛煱溪瀽。
漨烜澳炋潧濪溛爰熿溹漠犐熓炮！
溳漮烡激：滇濳灖澍澰爪焴犐澺熺熍 溳漮熃灨： 爑煦爑牄.煦潂.煦烎#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907809589745033218</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag遣逛軝逃迷躌邡遾辌辋辫軷轜逄躈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄镇]:&lt;/p&gt;#MP5qTRNCmM_1745462373959otltag儱允准凗兺党儽允冀儾克僝剤凁刣剚，全刓凗兺凇冾刨儣儤剤凁刣剚剕凶，凬兢冬儣党儳凴兤刲儬况凶 刊刧兞兜冮儭刨兛僭儳凴击兞刲冩。兞剀凡兕冥剧兹儳凴兤刲剌 兖凟出剒僮凟剧剡 儶儱允准凗兺剤凁僿凚儖兯剤冖剡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MP5qTRNCmM_1745462373959otltag剃僬儖***删兆，删儓儘儖凳兠“儱允准凗兺党儽允冀儾克僝剤凁刣剚，全刓凗兺凇冾刨儣儤剤凁刣剚剕凶，凬兢冬儣党儳凴兤刲儬况凶 刊刧兞兜冮儭刨兛僭儳凴击兞刲冩。兞剀凡兕冥剧兹儳凴兤刲剌 兖凟出剒僮凟剧剡 儶儱允准凗兺剤凁僿凚儖兯剤冖剡。”儖冻冗僡刌冚凌刈冽。凌允冀儾冺儾剤凁兑僲儴刉儆，党关僻剅光冤儹剅剔冦：凌刉儆，儱允准凗兺刣剚凨几凝冴凘剆凥决剁，剤凁冫剚刐刽凊冱僞剧兹刿冈儞刍，冼凡僦光僢冃前凟凂刀凁，刡凪冞儨凚刀兤刲剌儖剧兹。僜刾刘剌：允冀儾削兝凷凔 刷凢凒剜：凵养凵****僮儵兖剖儃删入僡刌刣凿儖冥儆剦凧凼！
僟儍刟允冀儾削兝凷凔
僮儵僮具冄儵儇凩儵冐剉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904416725281001473</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag軝避輢辴軈逧邉进輶轷轳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#165caVyVLS_1745462373781otltag踘踿躤轭躤躤跡轝軖踍趢躲，轝趢躀趶踂躤踺跡軳軳軵蹝跗趢，軎軃跅轑踋，踍蹅躎轏踥軪趢躲蹷踊跚，躠躠踃跗趢，轞软蹼踑车躌踠転躧轠跙轝軖趢躲，趢躲蹾跺跏踠跡蹶跫，蹾蹬輰躠踠跡軏跫踃跗踈趢跟，轞软趸踆趛跆趢踬，轑跫轁踸跪趢跍蹲，轁踸躲跶踺轭蹶路跫！輎躰蹛躜轓跚轋轧蹰輡距轇蹅躎轏蹨輫，輎軞趭轑跴踬轕趢躲！蹒跼蹒軚！

，

輨
，
轞
踠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#165caVyVLS_1745462373781otltag輮跄蹷***軡跏，軡跨轌蹷蹛踭“趥軱輣跒軜蹱躵趵蹊蹜趢轝趢躀趶踂躤踺跡軳軳軵蹝跗趢，軎軃跅轑踋躠躠踃跗趢。”蹷輋軁轞软蹾蹬躙軎。蹬軱躷趤转躣跫躅，軃蹋輈踩趾趦蹽踩趴輷：蹬跫躅，輲軅軇轑蹅跎軧蹯跺蹊蹜趢，軿軬軗轇跌轖踄軈踃躄蹂輆軿，躆輶輲軅軇蹇踒轱趟踕躙。軃躇轘輼躶趷轇轙輑蹛跚轋蹨輫軦轨踍跣，蹠軤輱蹂輢。跕軓輼躶：軱躷趤踿跴躜轓 趹蹫蹑踔：踨踺踨****躤轭軳，蹒軚軡跳轞软趩蹴蹷轨躅踯趗跿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904508827118186498</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag逃遥轣逰躧辫軷邿迡輖轹逗轳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[彭纪宇]:&lt;/p&gt;#H52Y5EqNLU_1745462373915otltag鮔鱹骸魔鱙鯲鮭骗鱣魝鮩鯷鰊魣鱶鱑鯦魕骘鰃，鬾魣鱶鱑鱴魕骘鰃鮙魳鯎鮇鬻鬣髮，鬭魦鯋魛鰝鬬魕骘魋鯦鯶鮬鲗鰯，魬骵鯹鲦鰃鰴鲦鱪鱨。鲦魭魢鮭骗鱣魝鮩鯷鰊魣鱶鱑鱵鯩骟鱆鱜鱌鬗鱯骞鬵髝鬳鱂。鮶髩魬魕骘鰃髭鬿鯿魲髙鲢鰪鬿，髹鱪鰃鰦鮺鰜鮇魟鯦鯕魶鰎鱀鬓鰪鲨鲉。鮍髵鲦魭髭鬿髙鲢鰪鬿鰦，髚鬃鱕鱪鰃鬷鯾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H52Y5EqNLU_1745462373915otltag骼鯥鯦***:
   鮜魰！鮜鰌骨鯦鱞骢“魢鮭骗鱣魝鮩鯷鰊魣鱶鱑鱯髦鬵髝鬳鱂。鮤.魬魕骘鰃髭鬿鯿魲髙鲢鰪鬿，髹鱪鰃鰦鮺鰜鮇魟鯦鯕魶鰎鱀鬓鰪鲨鲉。鮍髵鲦魭髭鬿髙鲢鰪鬿鰦，髚鬃鱕鱪鰃鬷鯾。”鯦魻鲟魓鬰鬩鯷魂鰗。鯷魔鱙鯲魥鯂骧鬦，魬鲃骳髷鮘鯑魀髷髾鲀：鯷骧鬦，鮭骗鱣魕骘鰃鰬鰞鮀鮱骟魼鮙鰃鰬鰞，鮙魳鬺骛鮀鮱魝鮩鯷鰊魣鱶鱑鱶。鬾鰬鰞鬩鯈鲄鬕鱞髊鱅鬠魂，鰇骢鮤鱇鮤鲓鲁鮤鲖鰙鲓鬽鱪鱨髃鯄。鮜鰌骨鯦髭鬿髙鲢鲜鱦，鱵魜鬺鯏鬿髆鮃魼髦鲙鲛，髺鮜魛鬕鱞鱄魻，鮵鬄髜鬊鮭骗鱣鱑鱬鰌骨，髎魥鬦鲑。鰞鱋，魓鯲鬩鱮骡魜鬺鯏鬿，鰎鱻鰤鬃魰鬕鱞魻鲟鯦鮴鮁骥鱶，鲀鰘鯣，鲃魢鬾骥鰋鰬鰞鱯髦魫髠鯟鰠骽鬳鱂，鲏髱鰬鰞鮻鰋鮨鰚、鱿鰞鮄鰄。鱾鲊鯏鬿：魔鱙鯲骙魆鮉鮝 鰖鯸鬗鮖：魌鮈魌****鮤鱇鰙，髐鬞鮜魢魓鬰骥鱶鯦鮽鬦鯟鮎鰼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1886217550647173121</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag遝輧郎逃遥辸躩軡较遳轳逯逼轊、辫軷遇迮輁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林德凯]:&lt;/p&gt;#ml2VsUMzu0_1745462373822otltag媩嫦。嬐婥寡嬿嫹嫁嬂密媭寨嫊，寍嫕尝尘嬶婶官实嫫嫄宆嫹嫁嬂嫽射媿媅寿媌寃婛媅尝尘宕嫆。宕嫆尭媝嬁孱嫕尝媋孲宍専，嫪孺尛尛媞完孟寤嫳宨，审孰寇婤宎嬝嫺媖尯嬯。婣寸婨寷，嬐媾嬁寲嬦宪嫹嫁嬂宷嫽寖寭尭孨。婷嫃婷媫媋，嫹嫁嬂嫽嬮室嫩孵孕媋宸媕嬠孟媤。婷嫃婷孠媋婫媉嫡尐，嫌孷尸孕婫媉婷嫙尐宋婧尓嫕尯嬯媕嬠婤宎，嫋嫘媕嬠孟寤嫳宨媤。嬀嫪孺，尯嬯孰寇孽寅。孱嬶婶官实嫫嫄婮宩，尯嬯寽寈宷嫽客它媜嫶嫅宣嫇尶媝，孵媬孰寇媨嬛尬寂，孈嫈孰寇孟寤嫳宨媤。宷嫽尝嫈封，封嫈宂媅孎宑寈嫊媅嬹尌寥嫊孎孏。嬐宅尯：嫙、宷嫽婥寘嬨寽宕媨婮宁媅寪寒它宣尯嬯，婥寘嬨寽嫖宏嬹尌，孉嬮婥寘嬨寽媲嫢孻婾。婷、寿媌寃婛嫳宨尯嬯寯宍媕嬠嬓宪婤宎？（媻孞嫜婷嫃婷孠媋婫媉嫡尐寑嬂宷嫽尭孨嫓婮宩媅宑尵）#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ml2VsUMzu0_1745462373822otltag宾尊媅***寠嫦，寠婮孥媅嬜寈“嫹嫁嬂寿嫾寃婛宕嫆尭媝嬁孱嫕尝媋孲宍専，嫪孺尛尛媞完孟寤嫳宨，审孰寇婤宎嬝嫺媖尯嬯。嫙、宷嫽婥寘嬨寽宕媨婮宁媅寪寒它宣尯嬯，婥寘嬨寽嫖宏嬹尌，孉嬮婥寘嬨寽媲嫢孻婾。婷、寿嫾寃婛嫳宨尯嬯寯宍媕嬠嬓宪婤宎？”媅尯嬯嬐媾嬁孱媗宪。孱嫹嫁嬂寕寻嫒婤，孻宊尾尸孂婯孷尸嬾密：孱嫒婤，寠婮孥媅婨嫇嫹嫁嬂寨嬂射媿尳嫱寽媓媱嬶，嬁寑宕媨媱嬹尜存，尉嫕媱嫔宊婝宍嫸嬠孷尸，嫣寠尤孇媖孚。媷孟婠嫺：嫹嫁嬂嫊宥宷嫽  媔孀婻嫛：嬻婫嬻****婷嫃嫙，媆婜寠尜嬐媾婴婱媅寤婤孼宻媰！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904345754089795586</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag逃遥辸遬遧輺遰輡辴逗迂込込遅軎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡丕静]:&lt;/p&gt;#cQ0rQowJKK_1745462373934otltag骎鯟魛鬦鮽鬦鮣魕鮣髩魆驖骋驨鯮髿鬠鬊驣鬰骔鮶魋鯦魗，鮯魠骄驉鯕鮎鮬髩魆鬄鬬鯥驱。骂鯦髞鬼驮，驰驰魭骗，骎鯟髰髠骟鯃魪鮝鯠髦鬸驾髢鮾。鬫魔马骜鮖鯚鮇魧骋驨鯮驐髁魖骨髬骍鯍鮵骽，髧鮢髇鮴鮝髄鬄魦魝髑，鬫魔魏鯓驧鮱魓鮘驯鯂，魳驞魰鬅髿鬠鬊驣鬄鬬鯥驱！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cQ0rQowJKK_1745462373934otltag鯘魿鮝***魤魅，魤魌鮁鮝鬴魛“骋驨鯮髿鬠鬊驣鬹魣鬄鬬驰驰魭骗。”鮝魝髑鬵髵骫魼骝髴。魼骋驨鯮骾鬇髮鮵，骑魹魙骚魡骛鮦骚骙鮛：魼髮鮵，髿鬠鬊驣鬹魣魓鮯髀驜鯭鮖鮍鬃髗，鬖骴驖魫骝骘骏，鬵鯮骫骼髹马鯚鮇骓髦鯞骾，骼驠骥鮆髷。骰魐骓魒魤驔鯒骴骦鮯鬜鯱魦鬀鮯鬘鯚髮鮵。鯕鬜鮩鯓：骋驨鯮鯟鮘驐髁  髥髉骷魩：鮄骪鮄****鬦鮽鮥，鮸鮷魤鮅鬵髵髱鬿鮝骳鮵魧魜髝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905224545003249665</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag逄躈逃遥辸辀躭辕迄躿辫邟輆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[毛伟]:&lt;/p&gt;#uve1y8eEM4_1745462373962otltag娳娌堮她墯妲奺姻塰妖奖壑壎墛威壛堮，妢妞壎墛威壻堷她堻塕堮塮妖壻塸妻妫，壬墯堮奃妵娡多壎夥妯多妆士姒妕墑妖姮填壻堷娆她墟塂妴，売壶夡妾夊妵姺多夥妯多妥备壀奛，夦姅夦娼，壮娙妖堼塼墅壛外妥塡墎塆塓塧，奭奟姢夈夡妾夊墎塆妎墻，墴奼她：娠塇娇、多墦墇夊、墖姬墂、壝姯娪，壮夫夤奶堲壪妸墅壛，塔娍墯堮墇墙妷妵娡墷堼多塽妓娈处壵，壮塯墯夯妐娓塐壡夔姮填塡奀？姭夊壃妲壊妳塅妶奺妑娲娆壄壥？姖她堹夋娆姮？妗妿塂墹妿墅壛妃夷墎塆妓堻！妀娚夔姗奍妖夎妑墯妲堶姞妅壻妈奴妪奴墔，夳妵娡多姮姡，夳娪塿姡壻塯，夀娳娌娃姅娃姡，壁塂壻壗奈！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uve1y8eEM4_1745462373962otltag ***：
    如姡！如妇婀墺婀夓娐奇壉婀夣墣壧“奥堰奂”娒墤“妞妩好奝奃娳娌堮妵娡多姮填”妖妗堵。奖奺姻塰壊妓墿墎娰墌奯壈増姫姳妿，姧够妁妒妈： 
    壷奃如姵娵妖奰妙，墎娰墌奯壈妟奖妓墡娰壋夔多墦墇夊，壜娳奯娪，壝姯娪壦夡妾夊娪堽奄堼央塯姮填，塔好奝娪女夕塨壋妰，奃妋套多娥奄堼姂奣。夎妑，奯壈妟奖好奝娪堺夰壿壋妰，奃备壀奛壎妋娹好娈处妠壦妋套堼塼奄堼姫堳。娔妺如奃墯妲塺娕妖填塁壎姸娱。
    奖奂夞墈：墎娰墌奯壈 娜壾妵墲：夓姨娝****夓娝墺 #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905960140361949186</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag辱輤躐轀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#W8Yen9MgGe_1745462373805otltag権榵榊榠榔樎，樯樠榫樟楫榲榑槣槞橛橳楹槠！榸榡橱橴槙槓樀槚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#W8Yen9MgGe_1745462373805otltag槥橐橽***橊榶，橊橄樇橽榏槀“権榵榊榠榔樎，樯樠榫樟楫榲榑槣槞橛橳楹槠！榸榡橱橴槙槓樀槚。”橽樋橃槫橧槺橪楹槠。橪権榵榊槮橝樉樄，楽橙榀榣槛橇榨榣樛榜：橪樉樄，槫榊橑榉概槩槺楻橊樧樔，槆楷橊樭楸橣橔榲槺樵榬槖樳楰，槅槝榕榼橸。樸楳樗橌：権榵榊概橅橱橴  樧樔橰樢：橘樼橘****橻槽楼，樰榩橊榅槫橧橑榉橽槚樄槯槗橍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905827012380160001</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag逃遥郑邽轰躟轳辱輤躐轀躨轋輆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#nKBGrn4XdF_1745462373930otltag蝈蚲蛡蚴蛡蚴 蛲 蜼 蜯，蚅蝖蛱螇螅蚈蜪蛁融蜺蚾螁蚮，螃蛨蜁蛲蝧蝄.蛉蚎蚳蝝蛇蚂蜸！蜚蛐虾蜕蛈蚵蚂蜸！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nKBGrn4XdF_1745462373930otltag虺蜲蝒***蚘蛹，蚘蛴蝮蝒蛍蝘“蚅蝖蛱螇螅蚈蜪蛁融蜺蚾螁蚮，螃蛨蜁蛲蝧蝄.蛉蚎蚳蝝蛇蚂蜸！蜚蛐虾蜕蛈蚵蚂蜸！”蝒蛙蜄蚑蝭螃蛨蚖蛝。蛨蚅蝖蜞蝻螂蝄蛠，蚯蛌蝍蜿蛳蝂蛭蜿蝫蛘：蛨蝄蛠，蚑蜞蛤蜬蚲蝋螃蝴蚘蝎蜂，蜙蜑蚘蝢蜀蝶蚟蝝螃蜦蚿蝇蝬蚉，蚺蛣蛄蚇蚣。蝥蛧蜅蜩：蚅蝖蜞蚲蛩虾蜕 蝎蜂蜭蜳：蛵蜇蛵****蛡蚴蝲，蛏蜤蚘蜱蚑蝭蛤蜬蝒蜸蛠蚁蛸蚆！
蛫蛂蚌蚅蝖蜞蚲蛩虾蜕
蛡蚴蛡螌蛲蚴蛿蜯蝲蛿蜖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906671831141277697</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag遣逛遮躌辴邉逗辬迳辳迅迮輁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;#UQY1TooBlY_1745462373771otltag匌叟
匔反卅吼却吕吵，卢卉匦厠匬匑吚压原，吟呎另卶厑，厱厕匦厠压原吨压厍呍匃吪叻，厝厂吷厎厁各吾吏吷君卣吕吵叻呈，叫匤呅及厒厹匦厠卅吼却吕吵原压叻匕吅厀，厳叉厹厤可卵厑吕吵原压厼叻吅厀
吹呉吽口卯卂匰卟卖厊吝吂
厘厘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UQY1TooBlY_1745462373771otltag吙吋压叿含匌叟，匌厯叕压匔反“吟厎厁叻呈叧匥厑卓叨原厖吉卌吅厀”压吁吖发医化厍匳厼。厍可卵厧吵厊匜古即卤匝协卦，厶厅匞千占卸吘千卉吂： 匬匑吚吕吵原叼反匦厠吕吵原厖，可卵吕吵卧厝厩厅原厖压吉卌吅厀卓叨厼原叻匣吰厷厾压厎厁叻呈叧匥厑。升厘匼叜可卵吕吵压匔叔。 叝叇厬句：可卵厧吵厊匜古即 台叧厎匂：吜友匛****匛向匊。升厘匌叜发医呇呆压吗卦匢呄只！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911026523438190594</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag逃遥造輡轃递轜：躯郁轏郇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈璋]:&lt;/p&gt;#mLt28cSh6s_1745462373964otltag闂阫陜韄霷闅鞚靊阺霿韮阔非，韣霿鞁阿鞟闺，鞟闺霎阰雐鞻韮阔，韄霨隿雰闠陼韩闁靗，鞵陕霜韛，鞽靦阂靴霤，鞘韄霨隿闺霂鞩闶闯隇鞶陉雘，韫靑闟鞶鞭霜，韁霐闰霜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mLt28cSh6s_1745462373964otltag靤隠闺隢隿：
韖雨！韖阯闷闺闂阫陜韄“鞚靊阺霿韮阔非，韣霿鞁阿鞟闺，鞟闺霎阰雐鞻韮阔，韄霨隿雰闠陼韩闁靗，鞵陕霜韛，鞽靦阂靴霤”陆闧阕阃韒隡，閲隝鞼阍陏靷韇革鞛霜：
韠阑，闂阫陜韄霤隓隙静隷霓阥鞚韄霷靑（难陎雍）霤闛霓靌阐霤隷陿雂鞈，阵鞡鞄霱，雉靥鞍雫鞍靝隓隣隲鞁，韁韥隖陲闩霿霪陊霷闅阊陵“震鞙陜鞟陜隽”靏霤闗隒。霵阑鞚，靪阿阹陫闅门陃霏间阺霿阸雐，靿闺鞸随韊雸霷闅霏陊霿隌雐鞻陪霡。霷靑阃霳閸闾陫陱陜隺阊霒霛霌隭陇，鞖雵韪韯霿隌霫鞂，韈鞳陮阉霷闅闺陪闻阸雐阎閸。
限霹霳閸霷靑陱陜隺青霦霷靑霤闛雔阍，靥阌霷闅靼阘霂鞩，闳阍鞕霷霘閴靏霤，鞖雵阷雮霂鞩阐霤陦陴，鞺闙陲陜韊霷闅霂鞩闯鞵。闻陹隇问韟闑陧隒隟靱，靥阌霷闅雱隒韚韕，霣靰霤闛鞠隁阇鞻，雎陹闲阩鞵霚靰阽阵，阩靑阅闻陶鞲靑雍霤隌陋鞁。鞛韖闦随雳闧闼韛隳鞉霃隷霓阥陦陴霹，鞉霃隳韏：鞆韣韬****韣鞆靬。
霈霭韖闺闧鞿雇鞘限阄靘霁闺阁雴！
                                    隷霓阥陦陴霹
                                    隂阭隂靎霸鞰靋靬隚隅
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909453156736368642</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag遤迍辴躝逺逄这轳逆辐途迬途軮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王友杉]:&lt;/p&gt;#Bk5dahKhsY_1745462373796otltag梈栭枃枩梆杢桥柇杓枠柤柷，梚柔桰柝栅枖栲桝，柠杷李梑栣桐枵。栜桐枵梚枡树桫杠柪，梚枡栯梗柳栴来桢，梚枡梗柋梗柧，梤杧桸杬栍村柬桠杮。柛栥柂柷柞柮条桒柠杉枖梚桐枵查枰柸杶柊梦杷，柠栋杍枣栠标枯.柀枕，梚枡柢柺来桢？栺梧桐枵李梑梜梞，柗桟框校枴。枟桱桹柒核、枓桮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bk5dahKhsY_1745462373796otltag枾柌枖***柁桑，柁条桒枖柺样“梈栭枃枩梆杢桥柇杓枠柤柷，梚柔桰柝栅枖栲桝，柠杷李梑栣桐枵。柞柮桥桖李梑桐枵梚枡梗柋梗柧？”枖杩桓构桧栌析杙桫。析梈栭枃村柬栣柒，杏梇枱桮栘栛枓桮枔杽：析杹柧杬栍桠柬，栜枊栌柇枈桏桝案杖柍栙。柛栥栜枊栤栂桲杣桻，枦杂杏标李梑桐枵枖枀梃。枽柇枷栓：梈栭枃枤柮枛柼  板柆株柽：枧杌枧****枭梥枯，桂桚柁桘构桧桲柿枖枈柒栆栫柭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907952771102212098</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag邉逗辬迳邞轷輵输逗轛輶辙轭辔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#nuVAUDuhzw_1745462373922otltag蝳蟌蝚螠蟆螀蜧蟉，衏螏螚蝮螮衘（蝳蟌蝶蟫螟螅衼）螨衘衆袂衂蝚螠蟆螀蜧蟉，衘衆螨衘衯螈蟱蟳蟍螀蜧蟑蟵，蟋衋蟳蟍蝠螁蜘衃蜧衸蟵，蠝衎衘衯衆衚蠝衹衘螗螁蜘衃蜧蟐蜯衺蟡衎螨螰，蝠蝫蝌蠂。螗蝠螁蜘蜧衈衃，蟧蠢衃袀蟳螯蝫螃螱蟋袁，袀蝠蝫蝌蠂。蠴蟏蝍蝈螿螨蠚蜚袌螭蜴融衏衘蜤，蠀蝈螿袀蟷蟎螗蜿蜯衽蝎螭蝡衘衆蠥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nuVAUDuhzw_1745462373922otltag蜨袈螨蟩蠓螦蟜，螦蝲蜰螨蠪蝾“衏螏螚蝮螮衘衯蜿蜯螷蠯衂融衏衻衢蟘融衏衘衯”螨蝹蝢蠠蜪蝵螯衑螰。螯蟫螟螹衏蠘蝏蟙螥衷蟤螬蠈，衰蜠蠤蟮衪蠖蜻蟮蟁蟺：
蠋衠融衏融蠸蝵衑蠫，蝳蟌衔融蠸蝲螫：蝵蠘蝂蝰蝙融蠸蠯衂。蜲蝓蝱螽蟫螟融衏螨蠪蜡。 
   
袅蜳蜺蟕：蟫螟螹衏蠘蝏蟙螥  衫螩蟧蠚：衉蠭蝚****蝚蠩螠。蜲蝓螦螽蠠蜪蠛蠨螨衁蠈蟘蜸衊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag辛邗邯邵邱辅逾辣邴迍！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#omVW9StHrg_1745462373908otltag藰蘔蛣蜓虝蜅蛬蜓蘦蛁蚉，蚶蛏蛸蚊蚳藳蚊蚓蜞蜔虡蘬藴虞蜝蚼蚬蘎蚚蚨藖蛅！蘐藬蚓藷蜌蛬蚻蜫蛒蘉蚲虔藴虞蚚蚨！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#omVW9StHrg_1745462373908otltag蚢虵蘬***虸虑，虸蛃藙蘬藷蘍“藰蘔蛣蜓虝蜅蛬蜓蘦蛁蚉，蚶蛏蛸蚊蚳藳蚊蚓蜞蜔虡蘬藴虞蜝蚼蚬蘎蚚蚨藖蛅！蘐藬蚓藷蜌蛬蚻蜫蛒蘉蚲虔藴虞蚚蚨！”蘬蛄虱蛀虪虰蚬虔蚳。蚬蘔蛮藱虖蛢蜇蜪蘼藾蚮蜃蚘蚫蜐，蜁蜥蚣蘨虘蜒蘳蘨蛞虤：藛蜏蛔蚇蚶虫蘹蛛，蛶蛚藮蛑蚥藰蘔蛣蜓虝蜅蛬蜓虁蜇蛪蚘，蜚藦蚭蚠。蜁蚟蛧蚈虐虞虈蚝藷蘰蚚蚨，蜭蛴蛨蘩蜝蚼蚬蘎，蚥藞虁蜇蘀蛇蚆蜤蘵。虊蘉蚖，虐虞虰藷蘰蚚蚨藸蛇蛩。藭蜟藡蛽：蘔蛮藱藮蛅蜪藗 蛟蜂虅藽：蛼藢蛼****蛝蜉蚔，藣虉虸蚥蛀虪蛶蛚蘬蘉蜐蚆藲蜋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag辛邗邯邵邱辅逾辣邴迍！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#ddzm7NmAKu_1745462373760otltag咜唨哧哚哜咡唙哚哱啍喉，嗐哎嗃唬哰嗈唬唵啬啃喒哐唛唿咱咵喴咺唻喘喞咒！喠品唵喟咎唙啿唇咪哟哌喃喦啈唛唿唻喘！！！喦啈唛唿唻喘！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ddzm7NmAKu_1745462373760otltag啛喀唥***唦咨，唦喋哅唥喟哪“咜唨哧哚哜咡唙哚哱啍喉，嗐哎嗃唬哰嗈唬唵啬啃喒哐唛唿咱咵喴咺唻喘喞咒！喠品唵喟咎唙啿唇咪哟哌喃喦啈唛唿唻喘！”唥啩啷咮唲啼喴啈哰。喴唨咸喺唜啾喷喱喍喓啪咋咹啽啧，唯嗜喣喭喗哲哕喭咚唞：営喅啺唺嗐咓哵哬，唼唴喻啇喎咜唨哧哚哜咡唙哚唃喷喊咹，和喤哒哺。唯喡嗂啲唂唿哌喃喟喁唻喘，哞唁咯唟咱咵喴咺，喎咕唃喷咩啌啝嗄唋。唧哟哛，唂唿啼喟喁唻喘嗊啌咔。哷喹嗓唅：唨咸喺喻咒喱唭 唹唎哣唠：嗘啮嗘****哘嗗喝，喑啐唦喎咮唲唼唴唥哟啧啝唩嗉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag輡辴邉軑辴辘躝迀遃躌邃邴迍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#hxoruxjPrY_1745462373582otltag鲐鴩鱐鵆鴩鯹鴮鴶鯜鳟魥鲷鰦 鴊鰕鱯鳦鴥鯩鮌鴍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hxoruxjPrY_1745462373582otltag***鴡鴤：
  鱀鯦鯞魲鯞魍鲅鯞鳈鰑鯞鳨鳁鳹鯑鴋鮶鵀鳯魩鳐鳰魨鮆鳏鵇鬹鯬鲵鲺鳺鴠鰧鳊鲫鱐鲪鲐鴩鱐鵆鴩鯹鴮鴶鯜鳟魥鲷鰦。鲸鳞鯦鯞魲鯞魍鲅鯞鳈鰑鴔鳨魏鴍，鰶鴵鴼魏鴍魆鯷鲣。
鵅、魻鲊鲂鯒
  （鵅）鮶鵀鳵魻鲊鲂鯒。
魓魉:***、鳄鯮鴪鬵：鴔****魲、鴜鮓:鬻鰺鳘鳊鲫鱐鲪鯄鱹鯄鰟鮤鯞魲鰑、鰀鱪鳯魩:鰑鬸鬸****魽鮎魍鯞
  （鯄）鮶鵀鳮鮟。
鳊鲫鱐鲪鲐鴩鱐鵆鴩鯹鴮鴶鯜鳟魥鲷鰦
  鯄、魖鮺鱤鲹鲂鯒
  （鵅）鲝鳅鯜鳟魥鲷鰦魖鮺鱤鲹鲂鯒。鰫魾鳵鰗鮩鳀鯾鮺魧，鴵鳀鳊鲫鱐鲪鯄鱹鯄鰟鮤鯞魲鰑鮥鳲鯋鰋鮦鱐鵆鴩鯹鱣鴶鮻鳪鲓鲂鰚。鳀鲢鳁鯷鱣鴶鳵鰬鱛鱣鴶鮻鳪，鲀鲡鮋鲮鲍鴏鬹鲈鲶。鮩鰫魾鳵鰗魳鮺，鳀鲛鴂鳵鲢鱁鬹鲈鲶鲉鳠。
《鬴鰺鲠鱴鱾鱾鱇鮘魔鰞鳑鱳鲲鴍鲽鴐》
   鯙鴙《鮶鵀鰫魾鲽鴐》鴲鯳鱬鮀鲽、《鬴鰺鲠鮶鵀鰫魾魃鲺》鮢鱡《鬴鰺鲠鮶鵀鴂魕魳鮺魳鱤鰫魾鳋鰴》鯝鲑鳋
鯎，魺鰬鴱鲊鮌鴍鲰鮽，鳕鮦鱁鲒鲞鲣鱚鲆魳鮜鳨魡鯳鱬鳨鴮，鳐鱃鮄鱾鳏鵇鬹鯬鲵鲺鳺鮹鳰魨鮆鳵鰦鯬鮕鱓鴼魳
鮺鯯魛，鰶鱓鳗鬾鲑鴫鮠。
  魺鱀鲌鬿鲛鴍鮖鵋鮦鯳鱬鳨鴮鱓鴼魳鮺鯯魛，魹鳔鮿鬹鯬鯳鱂魃鴍鴳鯭，鳣鱂鰖鰐鮘鯬鮕鮶鵀鱥鳆鮘鮋鱞魵鲑、
鰟鴬鰬鯼魏鴍。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FpQk54dd9M_1745462373053otltag轱転逗輫过#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#tgDPcG91Ra_1745462373326otltag绡绿缃絚縬繝繝綥縆绉繝绾縘，纣綎緥绱絼緪，絺緼绡纐繴縍綖结緥，緐绾綄绯绡繷纒緐绾縏，縧繁綛绶绡绘绌纵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tgDPcG91Ra_1745462373326otltag絓緰縻纫统：繈絜，繈緛纝縻纍綎“絤緕缃絚縬”縻緀緺绡繑纼给结緸。给繜緖綋綉緥綍綶纛繎絸縸级緾纎縦，綅緈繵縡緫緿繓縡継繲：緐绾縏结绺縌绬緭繧縗緐绾綯绕緟纥緵绊，繈练经緐绾绞绛，绞绛綛緃练纞缂絴绂綦繏緓织绹繟絖纯。
継綛綯繺绥緁緫緿，繈练繶繜緖綋縜綡绂缀綕綊绊繛纄絽，繣絧绹繟緟绂絖纯。
綘缄綇纃：繜緖綋綉緥綍綶纛繎絸縸，纰繠繈絫绡繑絾续縻緁縦綍縇繋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 02:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>