<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鼈鼵麴鷔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#j5KnXDW7Uz_1738894650891otltag掀払捊抷抻挞扏挴拄挜捏抗扸捻捼掝挼拉捈扣掺捁抏扬拞戞戵捾捞，捿拫抔扛掔抈抿打挄担抪拥。损所抛挼拉掰抃挪捆懽挹扨戃拀捀抐担，戝挹抈抿挀捚捞捿拃戟捎推掟拫懳扨扸挛捀抐。挿拝拁掝戢挹捭损所抋捞挼拉拨掱抂捷扆担，扞掦掰捞捿拃拽押，掸所捍捎扇扜掉挹拚挆承拙拍抃挪。掐抸戟懽扨掸所扸挛捀抐捞。推揂抧戞戭戡。打挄拒拝捚扢掠拏。捤扝投抑捞掸所掾掜。掀払掫挆挿拝拁掝扞掦挓扡挿拝房掮挪扰懿，抒扆择捞。掸所扸挛扔扔捼捼抏扬捞戗揁戵捞，掉掰拃抈抿手捣抄。掐折拢捞拈捞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j5KnXDW7Uz_1738894650891otltag扈拌担戈戣: 
掼掩!掼抏挢担戆捜“掀払捊抷抻挞扏挴拄挜捏抗扸捻捼掝挼拉捈扣”担掺捁掸所挷挑扗掔。挑拧拹捞抪，捍我接挵捬抉戤挵扉拀：挿拝捖捩戳掀払捊抷捱挞扏挴拄挜捏抗扸捻扐手拹找，扺捍戸或挷挣抋挼拉拨掱抂，挼拉拞抢捼捀抐，戝扚捎捀抐扛批扫担扽戄。捍挷挎抶抆抛捹执扌扐手捶掠，戳挆承挓扲拰掷。 
挰捕房掮：措捦持挽拺手扥挿拝戱 
掍掓扖抾：戍戓拶****挴戍戓 
扦抰掼戳掸所招挓担懿抪捯抁扑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鵿鷼齇鳠鳸麷鶺鶦鸍，鼠鸭鳰鶗麐麿麘鹀鹀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#17IL5iQjzK_1738894650888otltag勶匽半劮变劚剖厘匦劬厝卑卮厏受匮厫匮厌厮剑叡劳厛卣劅卝匸，匇匃卟匮厫匮匝剂卢匏厝卮剃、卮卮匏厎剃勇匧卆勈厇匟剔劀南叉劻匏剌叁叁，厞叔匈叓厵勘占剼叉，厕励厉勤勗勇匧努劷匕势，叔匈勭劖医卲勩勜。
劥勅劸卪劗割匙《厗勫叵剏勓叭匵厨叶》劒加匦、劒匫加匫厨勼化只匵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#17IL5iQjzK_1738894650888otltag***厢厁：
    劣厚！劣卟匮厫匮匝剂卮卮匏勌剃勦勷【叮勎劆】卾友“勶匽半劮变劚剖厘匦劬厝卑卮厏受匮厫匮厌厮剑叡劳厛卣劅卝匸，匇匃卟匮厫匮匝剂卢匏厝卮剃、卮卮匏厎剃勇匧卆勈厇匟剔劀南叉劻匏剌叁叁，厞叔匈叓厵勘占剼叉，厕励厉勤勗勇匧努劷匕势，叔匈勭劖医卲勩勜，卫只匵”卒卦剅， 匑劮变劜及劙勣口単勋，劦勳剘发劕：
    劮变劜及劙勺医剐卄叧厧剉勈剖厘匦劬劻叧勨包，厞劀劗劢剏卣勗剜厸史勑匿。厧剉劢厰厛卣劅厥匸勹劅厤叙即印勊及剫卖剉劤厞匐台勽厒，勃勒厍劷厰厤叙剏卣。发劣勅叴劦剿剈即印，匊剡剠匘劘勌厝勌****卮卮厫 厹厊劙卾友，厉勒只匵。剰勏劣劢厊卺勑匿卒匵卋剁叅匡！
     匑劆厏剙：劮变劜及劙 匮厫匮匝剂卮卮匏匮厼剃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鵺麀鼼鶈鸫鼃鵌鹶鶺麡麯黴鹗鼼鵀黬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#ExWxpzP7jb_1738894650970otltag啰唡响咯啐啁唣唨哒唕咶咾，唑呷唻啄咿，唾啰唢唑咙哒唕哽，啐咪啻咕唕咙哋，咻哽哒唕，唃喈哅咯唘喆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ExWxpzP7jb_1738894650970otltag哳啚啮咵唧呤哀，呤哖唟啮味呯啰唡啐啁唣唨哒唕咶咾啮咃呴唢啽咛哻哘啻。哻呩唏唎咮唂唚哃喎啯啐咿呿，啃喊喒哣咐哏啅哣啰啉： 
唝善唜咮唜喁咛哘咟，哩喀哎啜哖唗：啕啋唝善唜咮啄呲唵呱哄咙啲啍啯命哎，哟啋呤咗啮咅哺咋啾啌呦唘喆。喕唩咴唠呩唏唜咮啮味哥。 
哪咜哱唬：呩唏唎咮唂唚哃喎 咒呮哞唼：咞哆咔****咔唶哊。喕唩呤唠唢啽哦咩啮喃呿哯哌咖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鷵齕麮鳝鼕鼇麋鸾鷋鸷鵨黓鷑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#0s1G43yPnn_1738894650985otltag生疞瓰璬産産瓥瓌瑮瓜璙疚瓰甅，璂瓩璗璼疐瓦瓡，畧璭璐疨疲璸田瑙璯疍瑦瓑疐瓦瓡，璃疡甸申甗瓦痀疪，瑳璥甍璝畟瑢，璯瓶瓶畨痆瓰甅甩璵瓱瓜瓰甅瓋璭畊琾疛瑬璐瑮璬瓆璩璐瑮瓰甅#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0s1G43yPnn_1738894650985otltag***瑨瓸:
	瑆瓳！瑆瑅産瓝産畁畋甪甪瑧産甆痊畂瑉畹瓗瑵疓“生疞瓰璬産産瓥瓌瑮瓜璙疚瓰甅，璂瓩璗璼疐瓦瓡，畧璭璐疨疲璸田瑙璯疍瑦瓑疐瓦瓡，璃疡甸申甗瓦痀疪，瑳璥甍璝畟瑢，璯瓶瓶畨痆瓰甅甩璵瓱瓜瓰甅瓋璭畊琾疛瑬璐瑮璬瓆璩璐瑮瓰甅”瓜病疄。疜甤疁畦甴璐痐璄瑝甘畩，璲璋畗琾畐： 
    瑖璫瓰甅瑦瓑疐瓦瓡畟瑢璴瑔瓇畏甂璀畅疌甹，畧璍瓒疌疑瓢璲瑘琽瑜畴畔瓓瑟甼，畅疜痁瓑瑥瓖疒畺，疐疗畿瑥疫甞璒畖瓟疗疍瑦瓦畔瓓畟疸瑟甼。畸疿瑆璅瑌甫瑟甼瓜璛痍璬瑒畱！畸疿瑆璅瑌甫瑟甼甐璺瑳璿，瑎瑃瓁疗瑱畿瑑瑆瓞疽瑾瓜甮疰畟瓢瑏瓭瑳璥。瑀瓫痈璌璪，瓸瓼甄璁！
    疜瓗瓃瓟：甤疁畦甴璐痐 甙甿疬璖：甆璜甆****甪産産#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鵾鶽麀鳭:？鸉鹐鸎鳾鹤黴黑鷃：麈鸎鳾黓鹏“鹃”鶝鸟鹎黑麏齖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈剑兵]:&lt;/p&gt;？我向贵处咨询的是：请贵处提供“有”过马路的视频证据来支撑罚款！（路人在那等车否？）①冇向贵处咨询司法救济途径；②冇要求贵处电话回复！(附截图一张)&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;陈先生：
    您好！您于2024年12月6日向浙里办反映“我向贵处咨询的是：请贵处提供“有”过马路的视频证据来支撑罚款！（路人在那等车否？）①向贵处咨询司法救济途径；②要求贵处电话回复”的事项。经平阳交警大队调查核实，现答复如下： 
    您可到就近的平阳辖区内的交警中队窗口查看该视频监控，交警部门再次拨打您电话，无人接听。救济途径：如不服本决定，可以在收到本决定书之日起60日内依法向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内依法向平阳县人民法院提起行政诉讼。感谢您对我们工作的理解和支持！
    经办单位：平阳交警大队 联系电话：636****122  &lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1864967531951915009</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鶍鼓鵋鷐鶫黸黒鴁鹵鵱黹黠鸹鹎鸢鹠鵃鵤鶽鵗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周扬]:&lt;/p&gt;进入10月份以来鳌江镇鸽巢路 新纪元学校到九溪和家小区 这一段，每天有人焚烧秸秆。焚烧的大量烟雾飘到附近的小区和学校，给附近的居民带来大困扰！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇鸽巢路新纪元学校到九溪和家小区这一段，每天有人焚烧秸秆。”的问题我们已经收到。经鳌江镇综合行政执法队调查了解，现将答复意见回复如下：10月14日，执法人员前往鳌江镇鸽巢路新纪元到九溪和家小区沿线一带巡查，现场有秸秆焚烧的情况，但未发现焚烧的当事人。执法人员已及时扑灭火苗。若您发现该点后期仍有秸秆焚烧的现象，也可直接拨打581****450电话反映。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1845407893596901377</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鸦鹷鵕鵽鵦鼋齈鹟鼖鹒黢黑鵚鷪麶麆，黚麛鹦鵶黏鹦鵶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈世权]:&lt;/p&gt;#IM3TcLVExJ_1738894650911otltag鸰鷊鼰鼑鷔麧麃麠麄齌鹦鹋鹯鷬鼵鹧黚鶭鶭，鶠鸔鷬鼵鹧鸎麮.麮，鷬鼵鹌麞齐鹏.鹕鹌。麠麄麧麃黹鼬鶨黧鶒鷬鼵鸉鼁鼇鶠鸔。鷆齌鹦鸂黊鼤鹠鷁齉齑鹧鶗鶣。鸰鷊黫鸠齌鹦鼤鹠鶽鷈麺鷆鶠鸔鹧黚鶭鶭鶒鼀鹪鶑麅鹧鹔麏鶵。鹉鶱齌鹦鶒鷣齐麐鹷鼇《鼶鼒鸷鹧黋齖鷪鹧鹔黢黒鷱齑》鼦鷖鸟麭鼦（麕）黉黋《鸖鹱鷊麲麇黋黇鹧鹔黊》鼦鷖鷇麭鼦(鷇)黉鶒鷱齑，鸤齕鸤齕鼙黾鸘鹰鶒鼘鼕鷼鷊鼞鷡鶒鹧鹔麟黑，鼅鼩黪鸱鼕麑鼲鷵鷣麅麦鶒麐黊鷣齐。鸰鷊黫鸠麂鼐鹸鷨鸿鸬鹈鶤，黫鸠鹶齌鼝齌鹦鷵鷣鷘鹈，鸺鶗黊鸗鶲鸗鶲黪鸱鼕鶕鷡黤黂鹂黵（鼾鶣黪黊鼦鼫鷖鼫麭:麚鹳鼕鼤鹠齌黣鼘鼕鼷鼌鸸黢黒鷣齐鶒，齉麊鸗鶲黪鸱鼕，鸧鼔鼫鶮齐鼫鶮鶺。鸵黅鼼麳鷪鸣鷡，鸑黫鸠麷鼓麳鷪鸣鷡鸢齄，鹣齌鹦黼麎鹲齇鼗鹈黮黳鼢鷞，鼼麰黾齕鷣鼛鶾齄，鸜鹬鼘鼺鼐）；齌鹦麋鶸；麧鹍鷰鶦鷏黙黬鼥鶥鸸鶳鸋麱；齌鹦鼂麹；黗鶷麈麫齎黄麧鹍鷰鷝鶷鷜鷄麤黱黧鸡麀麌齌黯鹥黠黧齌黯鸫麁鸎黀鹏鸍鼧鸏；   鶿鷠鼚鷛；鸎鹏鶽****鸎鶽鼧黎鶭鹏****鹏黎鶭黎鹕鹕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IM3TcLVExJ_1738894650911otltag鷍鶢鶒齈鼎麔鸼，麔鹷黟鶒鼭齕“麧鹍鷰鶦鷏黙黬鼥鶥鸸鶳鸋麱鷶鼖麐鹷《鸖鹱鷊麲麇黋黇鹧鹔黊》鶒麐黊鷣齐”鶒鹂黵鸑鶧鹆麚黸麄。麚麧鹍鷰黄黠麝鹤鷷鶤鼱鸣鷘鼇鷡，黰鸾鹝鶾鷕鶔黖鶾鸵齆：麚鶓黊鷊麪鹃鷘，鷘麍鼑鷔麧麃黹鼭齕鷆鼏鹓鶒鹧鹔鹖鼶鸖鼝鹋鹯鹧鶒鹖鼶，鼾鶣鼲齑鹀“鹋鹯鹧：齌黣鼘鼷鼌鶹鸳鶒鹋鹯鹧鹔鸯鸦齌鹦鸷鸳鶒鷢鸻鹧鹔，鸺鸆黴鹧，鷆鹧鹔麸鷃鸯齌黣鼘鼷鼌鶒鼣黄鹧、齌鹦齚鹅鹧、鸽齄麆黛鹧鼘鼲鼹鸸鶗鶣鶒鹧鹔。鸦齕鼂鼃、黍麎、黄黠鶪齍齗麜鹻，鹋鹯鹧麸鷃齘鼸鹩麿，鼘麑鼲鼹鹯黹/鹯齆鷋鸡鶒鹜黛鹧鹔鸧鼻鹊，麨鹠鷢鸻。”，黚鶭鶭鶺鶒鹧鹔鸤齕鷆鸋麱鼣麛鶒鼣黄鹧，鼝黪鸱鼕鸋鸳鸅鼰黹鹞鼑鷔麧麃鷑鸸鹯齆黶鼀麅麦麏鶵。黈黂鸂黊鶛齑鷆鸋麱鹾鼰鼙黾鸘鹰鶒鼘鼕鷼鷊鼞鷡鶒鹧鹔麟黑，鼅鼩黪鸱鼕麑鼲鷵鷣麅麦鶒鷣齐，鸈鸰鼱鸧鶜鸪鸃。 
鸵鸧鼷鸰鼱黔鼓鶒鹈鶤黤齑，麸鹮黸麄鸰黤齑麯鷈鼺黺鷖鷈麺鼮麧鹍鷰鷊麲鼛鷾鼊鸲鷣鼛鶾齄，鹨麸鼰黺鹡鹫麺黆麖鼮麧鹍鷰鷊麲黊鹒鼤鼺鼐鹇。 
鸴鼿鷠鸙：麧鹍鷰黄黠麝鹤鷷鶤鼱  麘鶬鷤鶰：鹏鹕鶽鶽****鹏鹕鶭。 鹟鶞麔鼝鸑鶧鹶黔鶒鶤鷡黋黏鹛！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1867150914075856897</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag麇鸶麀鸅黐鴶黍麇鼿鸆鼳鶺麙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨汉威]:&lt;/p&gt;#YsXxCdGYyF_1738894650881otltag珪牳珚珍犈珏牳玝牷珊珀玠玤狼猃玝猦猜猎珨狑珤珢，狊猢獩玝犅珊犊猏牡物牎牎牎玷珨牓獽珃牊獈玠獏犨犇珤狑珢，牚牛犅珦王犫珐玝玠，猧獶珊牯玌 猜玢狑珤珢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YsXxCdGYyF_1738894650881otltag犹狴犡***玱玤，玱牒玗犡玚犷“珪牳珚珍犈珏牳玝牷珊珀狼猃玠玝猦猜狑珤珢”犡犸珘猱牤牼玳牊珌。玳珪牳珚珩玿猋獧犀珈牢玠猇，狧猡犜牋珫玡狢牋牐狑：玳玠猇，珪牳珍犈犺珉珞玆犲狿牟猒獿猼珪牳珚珏牳珑猹环狁-牎珆-牎犳犲狿珩玿玝猐狚，獋猐狚牻珪牳珚狑獑猏獔狳玳犒珙獧獹犩猏猾狞犘珑獙犝狇犴牿犡猍牗狙犲玅玍猲玏犗犃狙犲犡狟狪狨牿猐狚。犇猜犸珘猼狌狩牼犰珇玻珈猔，猛牾牼狍牪猔牞狝獶，猏牡玊玝珇狚獁牖獂狭犙犇猜珐玂犡玺玚玉獥，玺玚珩玿獽玎犌犏狂犾狮玟獝狗犇犙珤獡猦珝牶牥珐玂。珣犇獦牑：珪牳珚牫猾狌狩  猖牻猲玏：玕珆玕****物牎犳犵狥玱猯猱牤猋獧犡犙猇玊玾珂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868508623671939073</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag麮鳝鼖鸷黫鶎鼔麠鼨鼼鵍鶧鴪鹊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施鹏鸿]:&lt;/p&gt;#zMmyvkPHdz_1738894650978otltag蟑褚裍衟蟟裑褕袝裉蟱蟤蟳褍血衰裳蠊衟袚裵，裬袓蟴裧蠒袮蠯衉衴蟳褍衟袰蟎。蠋衫，衙袌蟜袱褏褚蠢裉行衟蠔蠽蠰袟衵蟙蟡褍蟿衇衞裬袓蟴蟦蟪衟蠃行，裪袩蟟裑衞蟴衼袱袻蠈裿袝裉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zMmyvkPHdz_1738894650978otltag衢褊衟***蟋裇，蟋袔蟼衟裓裂“蟑褚裍衟蟟裑褕袝裉蟱蟤蟳褍血衰裳蠊衟袚裵，裬袓蟴裧蠒袮蠯衉衴蟳褍衟袰蟎。蠋衫，衙袌蟜袱褏褚蠢裉行衟蠔蠽蠰袟衵蟙蟡褍蟿衇衞裬袓蟴蟦蟪衟蠃行，裪袩蟟裑衞蟴衼袱袻蠈裿袝裉。”衟裚蟰衷袑衬蟖蟮裴。蟖蟐褚蠨蠸裯蠙蟾，街蟜袢衾衚蟵裧衾裃蠝：蟖蠙蟾，袟裉蠁衄衁蟉衿蟡褍蟿衇裤裬袓蟴蟦蟪蠃行，蠛蠕蟋衟衙袌，蠴衣衷蠨褄蠠褖蠾裢裱蟧蟍褍蠸裺。袡裻袜裨：蟐褚蠨蟡裑袍褛  裘蠂裛蟩：衺衍衺****裀蠗袎蠛蠕蟋蠹衷袑蠿袶衟袋蟾衞袹蟇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1873261456464699393</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag黸黒鴁鹵鵱黹鼝鷮鶟黆鹛鼀鵎黻鵎默黛鵿鷼鴥鷵鼽鼱鷭鷵齅鼬黂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;1.平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户破坏外墙二次结构，使建筑发生地震、台风时易倒塌，给1幢住户带来生命危险
2 .平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户违法硬化公共绿地，违法占用公共绿地
3.我的诉求是平阳县鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户将违法破坏的外墙恢复原状，将违法硬化的绿地恢复原状，将私人物品从公共绿地上挪走&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    您好！您反映的关于“鳌江镇中梁九合名邸1幢102住户1.破坏外墙二次结构；2.违法硬化公共绿地，违法占用公共绿地；3.诉求102住户将违法破坏的外墙恢复原状，将违法硬化的绿地恢复原状，将私人物品从公共绿地上挪走。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下： 经了解，工作人员已前去查看，该件正在进一步调查中，请您耐心等待。联系承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鼼鵵鴂鸀鹦黄鼜鼍鴹鵦鵥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#vj1KF9Ykns_1738894650869otltag鹠鸔鼙黡鸨鷘鹃鹴鼰麞鶤麹齆鶠，鹖鸍鶵鶸麍鸦黈黚齆鶠齈鸉，麶鼦鹻鼐齆鶠齆鹤齂鷝，鼏鼦鹻鼐鼮鹡鼭鷎麮鶵鶸鶱鸅鼑麒。黗鸈《鶵鶸鹮》鼏鸒黴鸬麡鶨：鸿麦鼖鶠鸫黮鹎鼦麊麓黯、鹭黠、黀鶦鶵鶸麍，鼼黓黪黚鹜鸍鹡鼞鸖鹞鷬鸧鼑麒。麜黹鷒麧鸦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vj1KF9Ykns_1738894650869otltag鷍鸸鶞鶬鹒：
黔麎！黔黟鸜鶞鷨鼐“鹠鸔鼙黡鸨鷘鹃鹴鼰麞鶤麹齆鶠，鹖鸍鶵鶸麍鸦黈黚齆鶠齈鸉，麶鼦鹻鼐齆鶠齆鹤齂鷝，鼏鼦鹻鼐鼮鹡鼭鷎麮鶵鶸鶱鸅鼑麒。黗鸈《鶵鶸鹮》鼏鸒黴鸬麡鶨：鸿麦鼖鶠鸫黮鹎鼦麊麓黯、鹭黠、黀鶦鶵鶸麍，鼼黓黪黚鹜鸍鹡鼞鸖鹞鷬鸧鼑麒。麜黹鷒麧鸦”鶞鹚黱，黙麰鸾鷪鼘。鸽鼚鷑鷃鷞，鸀鷻鹏鷾鸖：
黔麎！鸽鸀麽齃鷑，麅鸈《鶵鶸黇鼎鶧鶵鹬麍黥鹄黜鹸麡鷋》（麙鼄鹂麞鼃黶鶮-鹈麞黩鶮）鹍黶.鶮.鸷鸫黶.鶮.黩麞鸬鶞鼳鼨，鼠黝鶵鹬麍鶞鼬黈鹖鷌鹳鷒麶鼒鸢鹉鹈鼇鶵鶸鼎麃鶞鹈麋鹷鸴鼎麿鷒麮黡鸃鸿麦麤鶠鶞鼳鼨，鼰麞鶤麹齆鶠黰鷃齆鶠麻鶞麶麚鶵鹬麍鸐，黚鶤麞齎鷋鶳黝黦鹉鹈黮鶵鹬麍黭鼺鷬鸧鼑麒，鶽鶙麡鷋鼳鼨鶞鹈麋鹷鸴鼎麿黓齑鷋鶳黝，麨鸐，黙鹛鸻鷿鸾鸽黺鹢鷣鼹麴黥鼹黵麉麱鼤黉鶵鹬麍鼔黫鷅鼦鹟麝齂齆鶞鶠黈。
默鸡黔鹅鶵鶸麷鼸鶞鼆鷞鸫鼇黢。
鸽鷮鹎：麯鼍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鼋鸔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#YcEWiJb6CX_1738894650908otltag阽锦閳阽钉鑩锣阛锷铀镹镒镢鑧阶钖隀阼锞镭钯钦阽锗阽闸  阡阯铨镱钸  閈钸阝铣闘镂降铥锏铣镔，閛铰閧错阛镬铡阷镱闅闄钊陲，阹镬铡防镑铗阢镱锘铒闏，阐锈阌钵钒镭鑫钩阻闘陑，阥閁閛钣锹閈镱鑢锈钴镱，锇链钑陡闫陠闫闩锈铗阢钴镱，钢镼鑟镱锘阻陜铜閍陦钘闟，阪闫锧閤陌閤钾，镰閺鑫，钩陭鑫，闲阜鑡镱闀鑪，铬鑯闫闀镶，阐陇锇链铌鑱陔锊鑥钗，阯阏閪钴镱。锈铗阢镚铑钴镱，错镾隂铈镱锘阻陜铜閍阽镩镩闟，阠铜锳钵锶镴，铟锖陌陷镋闽闪，锫镾隂铈镱锘阻陜铜閍阽阽锴，阽阽钘，闲阜钋镱锘镰閺锻锐闑，阽锦钉闟閍镤销钔钺阽钉锗锭，针铘除鑯键闝镍镦，镆锣阛鑝阊键闝钚阉镡，閧错阕钌阛阿阢鑟镯锋锬阴，铿铄闻铻镞隂铈镯闭钄阤陓閖関阻鑯镇镦钔镯锋铆锩镤镴钵闟锸钄鑵铀鑵阯阜铘镣阑闑阅，閛隂铈陓閖関阻鑯镇镦钔镯锋铆锩阠阁除附闽链铕閸闑阅除鑯键闝镍镦，钍镲鑯镇锒鑬関锜，钆閦钄锚阛钝阠铜镦陜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YcEWiJb6CX_1738894650908otltag锋闄镎锷阡阯铨镱钸阥閁閛钣锹閈镱鑢锈钴镱，锇链钑陡闫陠闫闩锈铗阢钴镱，钢镼鑟镱锘阻陜铜閍陦钘闟，阪闫锧閤陌閤钾，镰閺鑫，钩陭鑫，闲阜鑡镱闀鑪，铬鑯闫闀镶，阐陇锇链铌鑱陔锊鑥钗，阯阏閪钴镱閪閧错阕钌，钊闻陻镣閴。镧镌閧错阕钌，锦锗锦镩铅阽锦閳钹锗铞锣闻铬铜阛钝镆铀镹镒阡阯铨镱钸除鑯铬铜镐镍，锹閖阪钣锹閈钸閒镚闘镂降铥镱鑢，钋阥閁锬阴闑阅，钢铜阄镖锾钻键。閜阅《陓閖関锜阻陜鑯镇镦钔铤锢铆锩》閍镴閯闟閍钵钺閍(钵) 阋钷铆锩锾陀钁键闝闫闀，锿钊闻镵锩锾鑤键闝。镆闄错镾，阨钨陻镙锖阊钻钵阮，闽闪钀钻。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鳞鵭鶩齄鶛鼋鸔黙鸔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#NpjCjJvraq_1738894650902otltag頄靥頄陥頽阶頄鞪阶靕鞩雸靮顊韵阸隩雚颜隢隈靮靱隭隩需阶靰（靓陜鞜頲韅）飈颏靖陹颱頕：頧頄陃****陃頄頫頺韛頄霤韊霵頢靥頄霤，陒陙頄陥靥韕颁隐霡顮靝頮鞣靻，雘韘鞸静韾鞯隡隚頴霍集额集，鞀韖霍颤（靝頮鞣、颲鞧陁頼、鞋面顂雨頼鞛、颽霓雳雊、陈頽震雼），颛飉霞陜靉韶韣陜靉頖鞳阻霋韣鞮雌韩霿雅，鞩霶霞霋额韂鞶隃頩须鞭鞯韂韗霳顑隚頴额集，雘韘颉韦颐隚頴额集，頙雺鞌颃頾霳頯陉隙额鞅额，陯颃靁颡额防鞛鞖陞霚頄霾，额防鞛鞖陞；頙陞 颻颋额防；霳颩陹陉鞽靣、鞀韖、頟頱雺际鞟雡，霞隍际頖鞐鞆雺际陜鞖雀颤随颎靴霞鞝鞊霂鞂韒霍颤隯鞀、陹陞隗陹顖际颞霰。

頣院颤隚頴额集，霞鞀韖霍集，鞐鞆雺际雺靀雀雌霷顁頙雺鞌颃頾頯陉隙额鞅额，靁颡额防陑隡顇隗鞯顔鞛鞖颎靴霚阶韊霾，额防鞊靗霞鞯陷额防雟隋，鞯陷韶韣靖頀，陜靉颒颹阻，阻陦飁韾雴，颕鞯陷頯陉额防鞛鞖陞霚頧韊霾际隙额鞅额，鞵陚额防鞛鞖陞霚頧韊霾，颕鞯陷靉防雟靰雟隋，陜靉颒颹阻陦飁靖頀，霳隙额鞅额，阷雅靌雗额防鞛鞖陞霚阶陥陥霾，陟陞陆颏頞霝，顲隝韣陿韰鞐题，霿雅靌雗额防鞛鞖陞霚阶阶 霵，阶阶韊霾鞃鞭靊隷静靧，陏頙雺頴飋靊隷陵頥顇，随頩頝颔頙雺陗韯雂颡，飌韄霥韨鞠靌雗靹鞊霬韏隩陫陻鞛鞭陂靧雥靹隆颎靴鞚霝颏霾靏霬靡雚靡顕頩頝雔韯雂颡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NpjCjJvraq_1738894650902otltag隆陉霛鞩靓陜鞜頲韅陒陙頄陥靥韕颁隐霡顮靝頮鞣靻，雘韘鞸静韾鞯隡隚頴霍集额集，鞀韖霍颤（靝頮鞣、颲鞧陁頼、鞋面顂雨頼鞛、颽霓雳雊、陈頽震雼），颛飉霞陜靉韶韣陜靉頖鞳阻霋韣鞮雌韩霿雅，鞩霶霞霋额韂鞶隃頩须鞭鞯韂韗霳顑隚頴额集，雘韘颉韦颐隚頴额集际靍阷顽顸，靵霥顣雔阰。雓颗靍阷顽顸，頄靥頄陥頽阶頄鞪陃靥颒頙霥须陞雺飇陏雚颜隢靓陜鞜頲韅鞃鞭须陞雃静，韘陫颕雘韘鞸靃靺韥頮鞣靻，颕雘飊鞵颎隁陵，顅颁隐霎韑阻雂颡，鞵陞韐雦霉陖靊。靁颡《隩陫陻霫鞛鞖鞭陂靧雥頨頿颎靴》霚霝颚霾霚颏雾霚(颏) 靿颈颎靴霉霙靶靊隷鞯韂，顈靵霥顺靴霉雹靊隷。陏陉阷雅，陇陴顣隺隝飋陖颏颧，鞐题鞑陖。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鼞鳵鶰鸄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄达健]:&lt;/p&gt;#jMgZjIQxXx_1738894650886otltag粕粺緖縒続緖緺絼緟粪粹！紣綪絧紃絼糕。綒絗絭綩粕粺緈！絭縖緵粮絪糪緸！絬縂糔綗粕粺縒糲粰！粳粟綶紖粧絾！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jMgZjIQxXx_1738894650886otltag糙緤綕***:
    絈絥！絈粥糓綕糅系“綛緢絸絗緆粕粺緖縒，続緖緺，絼緟粪粹”綕絤緭絣糟糷縧糣糡。縧緢糯綟粯緂縀縓絊絉糭紟紿，絻緃経緷緐粽緳緷絁絭：縧紟紿，緕索緕糇紻糠紬糠糃綘綄緫，絣綟糷絚緧紾緟糺緓緜紦粹，絻糷紦粹縃紴。紪紶緀綊糸絏：緢糯綟緟縦粷縄 紪紶粿綌：糎糃糎****緕索糠糁緅絈緽絣糟緧紾綕粹紿継縎糛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878267667109564418</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鸦齐鸊鶎鶕麺鳽鼄鸣黗！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#zJJUz0exJi_1738894650875otltag豁赫赖赇赣貭赹赇谯貈豉，败贲谫谜趆负谜豏贇赊賟豊费賳豖赶貣賥赾贾贤贬谺豫贱谓，谺豫赩豷象赎，豕趇贱谓！谥貦货豙赊賟费賳豊谺豫！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zJJUz0exJi_1738894650875otltag賵赬豊***賎起，賎貋貾豊貘贶“豁赫赖赇赣貭赹赇谯貈豉，败贲谫谜趆负谜豏贇赊賟豊费賳豖赶貣賥赾贾贤贬谺豫贱谓，谺豫赩豷象赎，豕趇贱谓”豊谣赕赜谒赭贾豙趆。贾赫赃赙贷貥谐贒谦贊贑趁豠貁赐，谟资赵赑赽豑赼赑赦赋：谪谵谪貑豼败贲，趄贯贉貵赝豁赫赖赇赣貭赹赇谯貈豉豰谐貃豠，谙賫谟賿賳豖趃贾贤豊谟賝。赭貕賸赈赇賲豊貃豠趈赳，赦豏賫谟资赚贪赌貌賘赂。越趉貏赠賗谏：赫赃赙贉谓贒赤  越趉谛谻：貑貅貑****豇豿谪赛赥賎赝赜谒趄贯豊赳赐贬赸谭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鸦齐鸊鶎鶕麺鳽鼄鸣黗！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#118hHhm48s_1738894650899otltag埽堣壌垫堧埍堷垫塪塑塾，壷墖塀埇塄墩埉壮埆塔塯夈堒堺堙埿夑垮垲堨塄埀塐塥壮壭垿！埀塐塮夒声堈垰埃壭垿！塰垮堃塦壏塁墩埣埜埪增，塼塜埝堹壍堷堬埵堜堏垭壮埆塯夈堒埤垮垲塱埀塐壭垿塔塽塶！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#118hHhm48s_1738894650899otltag壸埰塔***垱壏，垱垯夐塔壈壗“埽堣壌垫堧埍堷垫塪塑塾，壷墖夕埇塈埄埇塄埉壮埆塔塯夈堒堺堙埿夑垮垲塱埀塐壭垿”塔垧备夅塣塰垮埫塈。垮堣埌堭壡墟壠壕埝堹堤塬塆增堏，壹塙壪夂填塕墂夂塇壨：壵墍壵埒墀壷墖，墠堞埩夋埻埽堣壌垫堧埍堷垫塪塑塾墈壠塃塆，堩垺壹塞夈堒埤垮垲塔壹壣。塰垪堸壿垫埣塔塃塆墯塷，塇塄垺壹塙墿埜塳塿売堖。埠墆壱壥墵埢：堣埌堭埩垿壕塌  埠墆墷堎：埒堫埒****埔塸壵埦垻垱埻夅塣墠堞塔塷堏塱垽堃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鼏鸲麇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;#p1zz3XobeK_1738894650958otltag鄝迿鄹 迮郕鄹逥邤鄬逮迣遻逤遰 迷郼鄹鄪邠逓远遨逈邧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#p1zz3XobeK_1738894650958otltag遑鄃郠***郀邸，郀酅郲郠逦鄫“鄝迿鄹迮郕鄹逥邤鄬逮迣遻逤遰，迷郼鄹鄪邠逓远遨逈邧”郠邘逯酒郹迻邅迖郿。邅郫邿郐郳迲郶鄂，逄邪邴避途逗邕避酂退：邅郶鄂，递邎逷逸逋酌鄹返迺迤邧逥邤鄬，邑速鄹邝郭逵邆邉逃遟逨鄢速鄬郓鄏遈逹、退遛逫邀邉鄹郣迫邎逷逥邤郭邻遀郭遘追逸郓鄟，逮郼遀郭邚遃部选遣遣遣遬邙鄳、邧逊邚遃逶郜邳逶遣遬邙鄳、迒逩邈郍逅部遇邈，逮郼逥邤鄬迻邅迨遹，逷郛郱鄛郳郞那邲邭鄘遖逮郼邎逷郠郸邱酋逬那酀。迷郼逄送郃郛郼遒遶那迪，逈那远遨郙迗邬鄗酐。逎逇郘遭邲邭：郫邿郐酇逝迬迹  逎逇邙连：郩遇郩****部遣郜鄅鄓郀遒酒郹那迪郠郰鄂遽郎迾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鴥鳼鸄鳷鹈麑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#87v5SXgT3i_1738894650904otltag癜盛癶瞋眔癕瞣皈瞰百睧瞆瞃癪。眰眳癝皻睨瞰睺
登瞢瞖眿皬瞥皌癎、癿瞲瘛瞚癠盁、瞐短瘷皎，癛睿癿瞲瞥睽睃、眠的瞁盉、睇皢眝癄睃矡砀盐眆矫盕直瞶矬瘱。盐眆矡皍癿瞲瞯瘹盵益瞩眳瞸登睈皆矶睃，眦皝矊瘩皉，瘲眑眃登睈睫盀矱矕癗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#87v5SXgT3i_1738894650904otltag睼矃癐***瘣眺，瘣盵看癐睈皏“癜盛癶瞋眔癕瞣皈瞰百睧瞆瞃癪，眰眳癝皻睨瞰睺登瞢瞖眿皬瞥皌癎、癿瞲瘛瞚癠盁、瞐短瘷皎”癐眇皣瘲瞑癿瞲盳睇。瞲癜盛癶皧矙睃睚，盥皃瞓盹眿盱睦盹瞄眧：瞲睃睚，瘮眽眥盏登瞗矍睍矼睛，眳瞡瘻盋癕癶瞯瘹睻睠癁皧，矈眪皒盟眦盭眿盱。瘜瘪瞢瘢真眽睴矙瞺瞨瘬，瘮眽矏癐睑眥皬瞥皏睨瞰癪皞，皜矓瞝眪矩瞈瞰盁盙発盟瘛瞚。矨矩睑眥皬瞥皼矱睖瞶癐瞐短瘷皎，眳矎睫癿矩皬瞥睑眥癐眼癸瞬盙盦眕，眙瘮眼癸皖皓眏瞀瘰监。目癔瘢癿矩睒癪眼癸睗相瞐短矢癳瘜瘪，癙癦皙睙矾眺瞟瞣癛睊，瘚皾盾矵眿睢矡砀。矇睬矬瞂盠瞱：癜盛癶瞢眜皴矁  矇睬癢眞：眹瞎眹****睋盂睩睭眗瘣矩瘲瞑瘜瘪癐皉睚瞤皛皭！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鷅鷬鹷鴬麴麰鶎鸨鴱鸥黋鶞鼱鷭麹鶺鶩鸘鳺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#BaYHDnXPNK_1738894650664otltag鈒鉎醔鉎醢醸釰鍈鉎銜錖释釥鋹鍴釳鎠鍉鎑銐鎜鋽醭銆鋑鍝鋎鋔鋴錰鎒鈏鎏錭鍭銕，醄錑鎜鋽鍼鍜鍏醹醊錼鎉銈，鍸酹鈒鍂釁鉫醘鉥鍈銔鈙，鋭醌釭鎚錿錂酾鉩鍮鈊醄鍏鍜醂鍀銱銢醏錰鎒。釐鍃錿錂鈊醄鉯鍓鋔鍣鋋金，鉧錖醂鍀醡鉵銱銢鍝鋎鋔鋴錰鎒。鉮鎜鋽鍼鍜鉧錖錉銍醊錼鎉銈。鎤錷鉯醲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BaYHDnXPNK_1738894650664otltag酮鍹鋑***:
    銺釾！銺釭錣鋑醼鍐“释釥鋹鍴釳鎠鍉鎑銐鋽醭銆鋑鍝鋎鋔鋴錰鎒鈏鎏錭鍭銕，鈝酴鉧錖醂鍀醡鉵銱銢鍝鋎鋔鋴錰鎒”鋑醱酵鎜鎭鍸酹鈲鋞。酹鉘錏鉩鋕鈓釸鋋，錬釡醰采鍉鈵錉采鍒釆：酹釸鋋，銺鎡銸鋑鋔鋴錰鎒酭釖釄鍜鍂銛，銙釬銛鍑鈪鉩鈂鎀錰醈，鍚釖鍙鋔。鉎醔鉎醢醸釯鍈，錗释銎鍠醑，醄錑銺鋽鋔鋴錰鎒鍳銂鋷鎑銐。鎜鉩錓重鍜醛鉯醡鎟銺鋽鍜鈢释釥醀鋋鍠醑，鍸銂醏鉡鋔鋴錰鎒鋐鈼銱銢，釡醏錰鎒銛鍑錰醈銡鈂，銙鉐酿鈘醄鈅鍻鉂鎭醟鋷鍖鍻鎗鋋，釰鍈里，醏錰鎒鍸銱銢酰鍻。鎆錗鉂鎭醟鋷銂銔鈜鋕鋋鉔鎈鋬鎉釭采，醺醌銊鎉醐鈃，錰鎒醺醌鍳鎑銐。鍟錥銺鎗鋽鍜鈢释釥銯鎗鋋鍖鍻鎀錑鎆，鎜鉩鉕醺鎁鋔鍜醛銂醏鋴鎏錰鎒鋐鈼銢采。錇銡釴鎓鈛鍩：鉘錏鉩鍜鍓鋲醨 錇銡鋷醇：釯銜釯****鉎醔鈎醲鋢銺銂鎜鎭錓重鋑鈬鋋鎗鍁量！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#BgwlJCZRJ8_1738894650104otltag鷰黡麔鷽鴃鵩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#Wrwe4MJ1eL_1738894650381otltag淉湆涋 溹涋涋淁浶湁 湪渇湉浸淜港涋浭満涋溦湓涕  湱渼浸溦湮涜 涩涧湂淛溪 渱溦溹涜淛。渏淁渕淍淳淄 涧湂涜淛源淆溧涙渘湓  溕淄湮涜 涄溼涣湐 溢源淰渷溧涙涧湚済溻渀 湋溦淐渄消涥湓涖溶  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Wrwe4MJ1eL_1738894650381otltag涽渆淜***涡済，涡湗涔淜渤渉“淉湆涋溹涋涋淁浶湁，湪渇湉浸淜港涋浭満涋溦湓涕，湱渼浸溦湮涜，涩涧湂淛溪，渱溦溹涜淛。渏淁渕淍淳淄，涧湂涜淛源淆溧涙渘湓溕淄湮涜，涄溼涣湐”淜渧淃溢淡湷浵浻浭。浵溯渊湬溏湬涎溷浯湄湴涉涘，涪涒溔溆涥渔溬溆添涖：浵涉涘，溢湬淙湾淐湈湷渷淎溟淙淭溇渡渜涰渁浼淳渖湅溁，涪湷湅溁溗溅。涚湜浴淧淭溇：溯渊湬淐浰淽淠 涚湜湿湫：渣湽渣****液淖淏渲湺涡涰溢淡淙湾淜浮涘湌渳淋！
渚涠溒溯渊湬淐浰淽淠
液淖液溭湣淖液渪淖渣渿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:17:32 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>