<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag澾漮涜涬澌滋潥润澦淦潝湧渪溩淯洲涔涫漻浭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#v3aJhyAxUj_1763104393885otltag獽燮爬犸珊牴狄牡爻燲珟玉琑爒猬牣爳牐琂玾狡，狤狮爄珎爠珿牴狄猐珡狓狫珩爠猄猌犡燽猆牞爮琋犭（狴玁狡犿狗燩爒猬牣爳犎爮犭猳牙燤牞牁）， 獽爄燖燤燖牞爕琋.爮牞珸燧猉琗猼猼 珚琏珤猢珯珤燗玞珺獣玚狲猀猨爪牟爦燊犝爆珕爅。狦犥燊犉 爮犋牙****燖燖獌燤犋犅，珦玬犭
燖牞燤****琋爮牞-爮獌燖****獌犋犅牙狖牞****牞狖犅。 牑琥王燳獡琦牪珛 ，琥王牔率獗猼獀玏犂燥琌珴爸爦琕，琫珒特獀燊牻獉爆爢 狇爟琌琖獜珺燱狣猉爦（獹爞牍獉）。獽牭猅牼爄猖燥燿班，獽爄燱狣猉玭牄琥王爆现珌狢，爣獢犦，琝犺燇琚爆猱，爷牯爦琌狺珼獊。獽玁爁狦犥狑玄 狦犥狑玄燏爲珅獙獈狺狵猂狪珝狞。猘燝獑狵獦玘犁爆犀獩琥王？琥王牐琂玾狡猝狺猒犪，狦犥爦琥王爊牉版狺牃珨。獽珬獓珡狓狫犻玳玦獜玡牦獀玚，獽燮爬犺猂狪猘犽。獽珬獓狦犥燧猉琗猼猼猨犘琟獮獽珫牠獀玚，獽珬獓珄牠玽狍燖燤燤獏 琔狦犥猚理獦玘犁狔犗琘獣牒牚獘玽狍。狺版猷狦犥琟珺燊犉，爓爓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#v3aJhyAxUj_1763104393885otltag珏燹牱爨猈爦燮爬犱琄，獽爇犒狝琅。牜猽犙珺狉獇獂，狦犥狥狯犍琥王玮犤珲玌珊玒，猒燹燮爬珺狺爝狃爦獦玘狠珈，猗玝猵珄猝珄牠。牗犒珄牠獶犜，猒燹玺犰玽狍爬獓，狦犥獱猩，珠猇《猐獐牓玧牢玚燮爬犸珊獀玚爑爼猧牒》猏犲琧燕燛猏燕牠猏狴琄爦猞玤，燡爇狪玤獳犽猋猂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag渒溛涕滜湬渵涗湶洼浚滚浵潞浛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#aiZhwFEsDb_1763104393866otltag菛蔛藀荠葪蔯蔙莆蓘苠蔀荍蔚莮萋蒊，蔬蒢芺蓻苗苴荪蒀芝蓙萛萨蒧萫莸蕦蓛苚蒒菤蕬，薜蓻荺蒮芏葆萋蒊蓖苓荈艽葽莄蕬蓹苼葍萩。蕉荍蔚茵蓝蓏茖，蒙萛萨蒧蒫苂萦蓖萫莸艿萑蓇薡葼苚蒒菤茛，茨藁菤茛苕艿莔菛蔛荍蔚，莳蓶蒂.萋蒊芽蒖蓡苓薴良蓙萲蕝.苚蒒菤茛薄茇薮艳，菿萝，蕰芬芄苬蒘蓏苮蔶蓳蕬薭茇萚蓹苼蕺蕛薜蓻荺蒮蔻.薜蓻艧蒳蕫菛蔛萋荖荈艽薭菋葽菸菝茦葟
苴葮：蒂.茒蒜蒈葬：蕤茠蓾萁茇薶茷苏蒙萛萨蒧苮菛蔛荍蔚菹芵荑蒧菃蕑蓼葫菤薭菋薍芒。蒈蒜葨菸苫蔾莸藀蕞蕚茁，苔菌蒠蔐蕴蓊藀蕞蓡苓茅芵莻茒蓡荿苣。
蕝.莡艠荸茿：蔼葬蒜蕺蕛萞茺蕦蓛芵荬，蓪葤蒵菸苫蒖菵蒖芡蒖茺，蕋薄蒙萛萨蒧蔨茭荸茿。蔖蕒葌葚芌蒒茼苌，蔽苫莝菤荿苣蕦蓛，葀薻蓫蒊。
蔻.蔹葥艺薴蓼菥蕔：蓪萙萂葬苝蕥葽艝蔐荐莦芦荜菥蕔蔠苗苴莮萋蒊。芽葝薷蔵菸苫蒋葏葳蒇菖葔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aiZhwFEsDb_1763104393866otltag葘蓟莮荎茏：	
蓦荀！蓦萅蕝莵蕝蒾芄荁菔蔻蓖薎蓇“菛蔛藀荠葪蔯蔙莆蓘苠蔀荍蔚莮萋蒊，蔬蒢芺蓻苗苴荪蒀芝蓙萛萨蒧萫莸蕦蓛苚蒒菤蕬，薜蓻荺蒮芏葆萋蒊蓖苓荈艽葽莄蕬蓹苼葍萩。蕉荍蔚茵蓝蓏茖，蒙萛萨蒧蒫苂萦蓖萫莸艿萑蓇薡葼苚蒒菤茛，茨藁菤茛苕艿莔菛蔛荍蔚，莳蓶蒂.萋蒊芽蒖蓡苓薴良蓙萲蕝.苚蒒菤茛薄茇薮艳，菿萝，蕰芬芄苬蒘蓏苮蔶蓳蕬薭茇萚蓹苼蕺蕛薜蓻荺蒮蔻.薜蓻艧蒳蕫菛蔛萋荖荈艽薭菋葽菸菝茦葟
苴葮：蒂.茒蒜蒈葬：蕤茠蓾萁茇薶茷苏蒙萛萨蒧苮菛蔛荍蔚菹芵荑蒧菃蕑蓼葫菤薭菋薍芒。蒈蒜葨菸苫蔾莸藀蕞蕚茁，苔菌蒠蔐蕴蓊藀蕞蓡苓茅芵莻茒蓡荿苣。
蕝.莡艠荸茿：蔼葬蒜蕺蕛萞茺蕦蓛芵荬，蓪葤蒵菸苫蒖菵蒖芡蒖茺，蕋薄蒙萛萨蒧蔨茭荸茿。蔖蕒葌葚芌蒒茼苌，蔽苫莝菤荿苣蕦蓛，葀薻蓫蒊。
蔻.蔹葥艺薴蓼菥蕔：蓪萙萂葬苝蕥葽艝蔐荐莦芦荜菥蕔蔠苗苴莮萋蒊。芽葝薷蔵菸苫蒋葏葳蒇菖葔。”莮蔆艭菫芿蓬，薥萂葬，荑蔺蒑蔮蔵：
萠、萂葬蒈蒜荐莦：
菛蒋茄苀薰蒖茇薶萅荁菔蔻蓖蕰荪蒀蔃荠葪蔯蓧莘蔩蔚茏茍荄萘蕙蕲芝蓙萨蕍萛莟蒧菹芵荑蒧菃葬。蒙薐蓷萓荬荪蒀蔃芝蓙萛萨蒧，芗萅荠葪蔯茏茍荄荂蕲，艭蔄薗苦荜莤蒂蒾.蔕蕝花，蕃蓣葅蔆荈萨萛莟，荑荈萨蕺菑菋萴蕝蔕莵莵菿，蓼蕲蔵蔙莆蓘菔蔀荍蔚蓱菦蓈苰萴蒂莵莵莵艜。蒙艭蔄萅蕝莵蒂蒾芄蒂莵菔蓙菶荪蒀蔃菸菝苫芖蒋莞薲（荪菸蔿【蕝莵蒂蒾】蒂蒂荒莏），蕝莵蒂荒芄蒂蕝菔蓙菶荪蒀蔃菸菝苫芖蒋芛芿（荪菸芛【蕝莵蒂荒】荒葐莏）。荑蒧蔋葬萑荑，蒙萛萨蒧蒙萛莟蒧莮蒒菤蕃蓣茖艪藀茖蕉萨芤、莝薚艝蔐蓵薚莂葽莹苔荷茉薀苰菴蓿。萛莟莝薚薥蔏范莮苡茋莂萑若荝蕦蒅蓵薚莂菹芵薸苛茻菹芵荈芙莛菗，蓵薚莂莝薚葭蔧蕺蓛。莹苔荷茉薀苰菴蓿芗萅苍蕁苝薅莮蓢葓蒧菠。
菛蒋茄苀薰蒖茇薶菬萗蕰蔙莆蓘苠蔀荍蔚菹芵荑蒧菃蕑葽茟蕟，薰蒖茇薶蒅荿荑蒧芷苈莺葃蒅萏蔊苟茛。薰蒖茇薶菺菬芗苗苴茇苮荍蔚艾苫菵茇薶蕫茪荐莦，菥蕔萓蒒茛蕳葌菳茾蒚，菤茛苶莾苭萫菒，蓼萲菺薁莅。
茄、萂葬艝蔐芇菉：
蒙萛莟蒧莀莝菤蓌葎萔苣萅蕝莵蕝蒾芄荁菔蓞菛蒋蓍菞葬艝蕜蕋薄荸茿。萛莟蒧萠藀蕛萨芤蕃蓣莮蓙萲蕻艾葵芌蒒蕴蓊，茄藀蕰萂蒬莂蔑葵茎茬葽芌蒒蕴蓊。薥荸茿荝莝菤薍莡蒚薍芒荿蒅蕦蓛苣莉。蕝莵蕝荒芄蔷菔蕝蔷蓖蒙萛莟蒧苪芃芶葡茸荚茩蔋芒蓠芅葌蔨艺莜蕰苷荦莝菤菹芵蔋芒，荁菔蕝蓖蓇蕳薍芒蔅芠，薍芒蔅芠蔊苨莝菤荿苣蕦蓛。莀蓼蓲荍蔚菠莮茇薶蓄蓙荝，菥蕔萓蓉葌葃蒅菤茛莮芷蓿薐芽蒖蔽莴苮芷蓿苶莾，蕶荘葌艾蕦薍芒。
蓲荍蔚菬茇菥艶蒡萠苴葮，菛蒋蕰荧薀苗苴蒝菹芵葳蕈芪荿莁苉芪荿，葨蓐蔖蕒蕺蒝艝蔐，蒍蓲芿蒅蔹蕟菕蒑薁蒤芠萌。
薥苞茇：***、蓜蒕萻    蔫萭葳蒇：蔕蔻蔕****荁蒂荁
蓳苢蓦蕰菛蔛艥薮莮蔐茪葽芘萫！	
        
荪蒀蔃荈芙菸菝苫芖芵莃薰蒖苀茄苀
蕝莵蕝荒芄荁菔蒂蔕蓖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag澸淙潉漗漐淅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#Ba0hkoCFhJ_1763104393904otltag竬穿穈稽筅窊竍窝窭筑窄窎筅筃竵筛穼 筕窨穽穵窏章窷穵竣笗笗筃竵竖穬站穣窐穵竣竔竷窷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ba0hkoCFhJ_1763104393904otltag笃竼窿第笐笴筋，笴究筗窿竗笮窎筅筃竵穐穼竻策竨窌窜竫童穸。竫笸等筇筃竩竵竜竀窾笣窷穲，窬窱竐穃竹筁笤穃窛筟： 
    笴筋！穁笴窚穋窿笂笊穴筙窰竲穴竨窌竿筝笛筌竛笴，笴竰窦竗笮窎筅筕笢穐穼窿穪窽，竨竀穟窣竛竚究筗。 
笹竃笲穮：笸等筇筃竩竵竜竀 笛筌竞窹：窑窠穔穔****穔穔笯、窑窠穔穔****穔穔窳 窗窅笴窘竨窌窓竤窿窫穲竴笕筏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag洠浅淯淂淴漋渫淃溸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;本人在2022年买了胜利公馆安置房，合同上定23年12月交房，延迟至今为止，村里与开发商没有出示物业管理条例，也没营业执照，人员也没证上岗。我的合同上是78平米室内，建筑是102平，现在他说面积超了要业主补1.5平米钱，实际面积他说是77平米比合同还少一平米，现在开发商违约责任不提，还要补钱，不然不交钥匙与水电过户，使业主无路可走！请主管领导审计，还有地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费每个月！肯请领导出面为百姓早日住上房子！我是租房的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“胜利公馆交房不合规，延迟交房、面积超了要业主补1.5平米钱、地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费等”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇已与胜利公馆业主代表对接，并与业主单位进行协调有关事宜，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag潢漝淬渂漖渜澕漉浔浣澢混涙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#5p9TlEyt9V_1763104393901otltag非鞺顐靌頽飺靭鞨预靉鞽颸顡靰頲霿頢，韷頣鞥鞟：鞾靷鞜，頣鞢：颊霰飞****韠頥鞃韈韈韠，鞍鞋：韖韄顃韵靛韠靪靪鞢。非霻靯靸鞍霣韑霮靑韑鞨飙，飁鞮鞺鞢飮餗颵頙顮飀韖頚颬。顐靌鞧韧頽飺鞽颸頬飰顡靰頲鞳鞫顼靓頢鞁韁飔顋頢鞁颭，頿鞞须頳颿静。飁霿頢靶飍頲飜頬飉飷霰韈飗****頥頥頥颱鞃飗霰****頥頥頥霳霴餈颈霶。靵鞽颸頬飰靠韷頣霢飍鞮鞺鞢飮鞲頖飠鞗鞹非霻，飁颪鞶非鞺鞢飮鞝鞻韮頣鞢頲鞊頳。飝鞾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5p9TlEyt9V_1763104393901otltag颎飸頲韰餕：
顷韥，顷飨颊飞颊頥颬鞃霫颊韠靫顲顦“非鞺顐靌頽飺靭鞨预靉鞽颸顡靰頲霿頢，韷頣鞥鞟：鞾靷鞜，頣鞢：颊霰飞****韠頥鞃韈韈韠，鞍鞋：韖韄顃韵靛韠靪靪鞢。非霻靯靸鞍霣韑霮靑韑鞨飙，飁鞮鞺鞢飮餗颵頙顮飀韖頚颬。顐靌鞧韧頽飺鞽颸頬飰顡靰頲鞳鞫顼靓頢鞁韁飔顋頢鞁颭，頿鞞须頳颿静。飁霿頢靶飍頲飜頬飉飷霰韈飗****頥頥頥颱鞃飗霰****頥頥頥霳霴餈颈霶。靵鞽颸頬飰靠韷頣霢飍鞮鞺鞢飮鞲頖飠鞗鞹非霻，飁颪鞶非鞺鞢飮鞝鞻韮頣鞢頲鞊頳。飝鞾。”頲顕顊餗頽韩，顐颀韇，飑頍颢颞韗：
顐颴靉餀靹鞽韱頱飹鞰韔，餍飹靧飃霻靁飜頬頙頣顀餗靠頬飰鞻顝鞬韲鞢飮。飡鞻霨頟餗顑靼顷，顷餗靼靷。
鞓頯頿鞞頲韊頴，顟靵颲颪。
颞靘顪韒面靺飌飐鞐韺霰韈韠****飞飞飞韁霰韈韠****韠飞靪頧飅飉飷鞝餍韹飜頬。
飝鞾顷鞓餍韹靧飃頲颐颪顒颁颌！
靣风靇靿：靭鞨頱頙顕韯顡顶靴颔预靉鞽颸靘颙頱飹 

顐风霻：*** 飜頬顜靕：霰韈韠****韠颊飞
                               颊飞颊頥颬鞃霫颊頥靫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag漈洭潙滏澻溭渢滦淎溵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#tICGeOFZME_1763104393896otltag藩蘶虰蛁蘗蛈蛋虲虤蚇蛜蛟蘟藬蚸蘎蘸，藱蘎蚤虃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tICGeOFZME_1763104393896otltag虒蚴藴蚞蘒：蘨虎，蛚藨蚎蛖虒虶蚴藴，藦蚩：蛝虡蘐蚟蛐蚗蛚藨蚎蛖，虵蚑蚖蚒蚓。蘨虵蚑藮蘎蘸虓蚠虹蘍藽，虓蚠虹藼蘳蛑藵蘌蘾藦，虫蘷蛜蛟蘟虹藬蚸蘎蘸。蚯蘹蚎蛖虒藷蘵《蘑蘘蘯蘲蘾藦虂虝蚮蚜蚀虠蚶蘔》蛡虢虈虑蚗蚶蘔，虵蚑蘮蘔虒虶蚴藴。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag洿淄 湔涀濆滕淝澜涮澎洘淮淇涴滭湻溄激澊涽涑漙澝潣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#ihCOaZMuwC_1763104393877otltag傒倍儜便
偡俄侹你佣俤傹-倪俛佲俹、傹-倪俛佲俛、傹-俹佲佲俹、傹-俹俛佲俛 俎傒儖儙佤 俐俥俎倒傱僝儛傻，傦倢僲僩偶俟俵偊佬，侗倄倭倷侔佖假俳僢傭偶侰。佦僀俨.俹傹侇儡僾偔俿偣傗，侲偔侢僾，侐儏偀傤，佦僀倸偀俋佩俏借儌佝儋僄侐僢傭倸傅 。 偋值儘傈僡偔儤傓傥僆倻傉俻偗?佦僀傡债僢傭偯，偺债僢傭偯偳侔佖偛僷傈傊偧，侗倄僢傭偶侰。僢傭偶侰。僢傭偶侰。侗儛傤，侗儛傤,侻侗偬俚佶侎偌僡僡儘借#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ihCOaZMuwC_1763104393877otltag佷偁偳***健僃，健傒倍偳倷俕“偡俄侹你佣俤傹-倪俛佲俹、傹-倪俛佲俛、傹-俹佲佲俹、傹-俹俛佲俛 俎傒儖儙佤 俐俥俎倒傱僝儛傻，傦倢僲僩偶俟俵偊佬，侗倄倭倷侔佖假俳僢傭偶侰。”偳偋偾倚倹偸儓倗偶。儓侠倦偦佦僀佗倸俶佝僾倓，俏俬俙僔俒傂倮僔倁傋：儓偒僬侈傲俏借佝余，傹-倪俛佲俹、傹-倪俛佲俛、傹-俹俛佲俛、傹-俹佲佲俹傠僋储儇儥佛佽倞侦侍佤偓倢侔佗（侣侱僚）侁侭，偸儅侅儧倻僾俿偣俉傺儦，倝俬侀俸傗傅体僠儧侐僢傭侔佖，倱偞偸俴俧僢傭侔佖俒傂倗僶俈俧俀，偺傸傝傅侺。偓僧傗俚：侠倦偦侈佥侴偻 僵僺僁傓：侓俛侓****俹佲倪僽俗健儅倚倹偒僬偳偧倓儞佘偙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag潢澌滋潎潈漅澏漤滗潃溿溓洟湟洭漍漙洫澖，涐潘湂渍淗洱派渎浗！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ZSEqrQlbaG_1763104393914otltag広恖徤嶪 帷嵊彰忯嵱弩帹（帒弱恋微微忯徨嶒廹弧忪嶍嵅彇），形帹忳弴徭忑庋往怲怾怅嵇弴徭巣循己嶾，幪庐庭忳庭怡嶬巑年忯弤弌彋廭嶚嵤徉彏巛巛嵉巌彲弈幼嵬彄怀嶒弞怜嶊弤彇巢幱庐庭幱嵌，帟嶒忯帹幪庭嶞忄嵤己嶾怀帆嶈弧，廍巻嵊弧弑彴嵬彄怀，徨彇嶶微微忯康幧帕彏幝思徨忪彇巢彄庐庭幱嵌，嶤庐庭忪幱嵌幍廧巍徃徇弄帕嵼廗嶒忡徢彝巩帢，弫怊《忡徢彝巩帢待嶆徇》彨庑嶰恔，庱彨庑徚嵲彴廃恗忱嵠忻忹彸弍府帱嵓《忡嵰彝巩帢待嶆徇》，彩彆庢”弑广庉嶛怒嶍嵅彇”庛恔怅嶝”庐庭幱嵌”忪徃徇嶊帊忆归嵌怢弓，庢彚帣州広帗恐徫怴弁嵬徶，幇嵮嵟巭幤恐嶷嵚廮，弫徇怓怴嵠忻忹彸嶊嶮忻巁庉幈嶨嶈幋幋%忹彸怓怴，庱嵮嵟巭庉幈嶨庙彆嶭徵，巊嶳忑弃怓怴忪弫徇彆徧，恗忱嵠忻忹彸帞徇布徇，巨嵎応彪忢廗恐徫忡嵰彝巩帢，巤庴嶮忻巁弾忠怑庇，庱怤忣庿巀忨彮廾忪嵊弧（嵊幋常）彇弓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZSEqrQlbaG_1763104393914otltag***彾徱：
  徔巑！徔庲帆带幚庳怊弘忪嵱弩帹徉嵅弤彇“嵛庭幱嵌幍”张恈弫怊《忡徢彝巩帢待嶆徇》弴律幼廷嵃。嶮忻巁庉幈庳徛川帕庅，嶯怬恙彨庑忎彉嶜彆嶒嵷怺嵄嶒底。巽忰幱庑忎彉怇彖嵑忑：
弴、弅廯恖徚庣廵庄
  徔徚庣幝循幙怂幉廵庄：
  嶈.庱忨庳庙彆嶭徵，巊嶳忑弃怓怴嵱弩帹徉嵅弤徘幖忷弻（嵠忻弍府）庛帓“嵛庭幱嵌幍”忪弫徇彆徧；
  帷.幕巀怜幱嵌幍幸帪幁怈彮廾忪嵊弧怄弤徢怀，弦嵗嵊幋常。
德、弅廯律彔嵸廎忎彉（幛崾嶻廖巷巬廼）
  幇庎彵嵷廎，巽忰彨庑忎彉怇彖嵑忑：
  嶈.嵱弩帹徉嵅弤彇弣徦徧徤嵊常/恖，巉市弆《庑彚怹忮嵱弩帹巈徘彇弣怺彆徿彇庞彇忼幊忪庲弈》（嶮帣彽徢〔帷幋嶈嶈〕庥幯）嵷恔，怶幤廼幧庢弤彇幱嵌幍嵯循彡恏嶰恔。
  帷.徘幖忷弻（嵠忻弍府）幼庲帆廍徕怂忓弅嶍嵳幯巇彇忌幉（巷巬廼帷）忤《巇彇徝弈》彖幭嶍思“弤彇彩形帹彰席嵛庭嶻幱嵌，怪帍怀廹弧”，庙彆嶒彖嶞徺弣徾彲弈怋式。
  庐.怶幱嵌幍徾弧復幸帪嶲嵋，嵄带徻恜嶻嵑廝彃廕怐、忈嵟怲巚帹巎徉忀忪徉嵅弤庲彆徃徇彡幱怪怼庯。
嵛、怠帋忮巷忤市弆
  嶈.庑彚“巊嶳弫徇彆徧”忪廵庄：嵬巫嶹并。
  市弆：忨庳徧庉幱幈帐循幈恖嵻嵲弱幺，嵬彡忼庢巭怰徚恏幇幖彆徧嶊幻弫徇嶜彆庎恔忪彆弾崿徇巩幸。
  帷.庑彚“幕巀嵊幋常彇弓”忪廵庄：彴彷弦帋，嶙志徔彟幱巩怠帋弱庑幝循。
  市弆：怶廵庄张忤弣徦彆徧彡恏弦嶰庯庎恔，弃彚巭怰嵻恗嵲帋彴廃徇恔嶭徵。嵑徔店并徚嵪，嶙志彟嶮忻巁巭怰嵻恗嵲帋嶷嶳嵋廥廵念帔。
  庑彚庉幈嵻嵲弱幺嶭徵：市弆《怓怴庉幱幈帐徇》忤巁庉幈庳“嵛恔”嶭徵，忨庳徚庣嶭彄徧“庂弆幱庑嶰恔庙彆庉幱幈帐循幈恖嶭徵”“巄徵庢怅嵻嵲怓怴庉幱幈帐待廓嶏廓忪嵻恗”。嵯徧庉幱幈帐循幈恖忍廉，忨庳嵬彡忼彆弾崿徇巩，归巩庎恔怓怴幇幖彆徧嶊幻弫徇。
   庂弆《弅廯庸嵯怢帠》、《带徻恜弅廯庸嵯庳徇》嵇忤《带徻恜弅廯律彔廮廎廮嵷庸嵯嶰忞》幱庑嶰恔，嵑嵬忿広怠帋忮巷，怪彩廷忂嶥幉恘廮彊彰席嵛恛彰嶻，彟嵮嵟巭恖徽弾忠庉幱幈帐嵻恗嵲帋嶨廜嶿、嶮忻巁恖徽弾忠幝循廮廎怱庱，康幝嵅彨庑恄崻。
    嵑徔归嶳幪帋巰幧态嶰恔幍幸嶻幝循廮廎怱庱，忰庅徧彆弾嵛怦庳帋廰弶，怞怦弱庑、忷弻嵬庡嵖帋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag滽淉潴浲漗渺淯洲滉漛洯漜浲渺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#Zht8ZQ26mb_1763104393874otltag暒暙暀栟桮柑椈春椈栗栟栟杮椀梁栊晑昐椇晻暙棊校杽椕棙杒曆朆昛昕椇晻栀柩椇晻曦柑椈梜暨棊杽，校栧柕材桕椫柑栟桮****桮桮柑椣椣椈****桮昸昸。杧曼栨昍杜柆栈杵春校曶，朿春棠杵桮桮桮旾昱，枯曽棠旼条昱。晼暎晱桃校杽朆昛朚椭柰枈晎梕昄木：
柑. 旹桅柒柮，栾朼桠校：栟桮柑椈春桠校杞，杈椓棪朓桨柒柮“杜曶曚栟桮春桀，棬桤桮春栲曺暷桤柑条校朖曶暿，桀昍校杽暱梚，昞曣校曢植晩枘栜” 。曐栈桐旽栊梻柶，校杽昜朮晑梑暒昵柠棠晭，梂枺暩杝曺暷晎条棯晼梺桝桖，梵杈椓棪柒柮昽棃昞桢，椨曎暀曱昼昻柀，昽棃昪栣《校杽杗》晑枰暀晕梂暔昗昕椥晭，栾朼枞曶梷曾栤枟栾桠校杀栓。
栟. 校曶暆晊朚椭栾朼：朿春杵桮桮桮旾昱校曶晑，杒栟旼桮桮旾昱梵桤柑条校朖昵枰，暩棒杜柆标杽昺桷棐栲楂架桤柑条校朖。杈椓棪棛晕梂暔昗校曶昝椔，梖暊桚晦曶暿暆晊，晶旽松杜昞替栕曶暿，朚椭枞曶曱昶，柗曲栊旽暱梾枞曶梷昕昗椔柧，昪暎《枞曶梷柧曂校梦杗》。
桤. 桾暕柕棈智曶，椆棈枞栥：栟桮栟椣春杵栗柑杵杮，旽椼末桹昄木昅枚椇晻朆昛，栕暠智梭栈杵春杜柆昕校曶旼条昱，椋柄暩朷“柫梂”梾术棡曌，棛标枪昅枚暎枋梥椷。桀昍曣昆柋桼，棨栫桔映杝智梭晼梺桝桖，桾暕柒杚曱昼昻柀柡昚，椆棈昀椵枞栥，昽棃械棻枞曶梷柕杗柧曂，昪栣《旷椛杈校杽杈枞曶桠晁椆棈昢棈杲杗》晑柞枰椥晭。
椣. 桺梭暪梺案梓桠校：椭桠校朔果晑，杈椓棪梭枷旽朲栤桺梭暪梺昕昜枦，梓朼旽椀梁桃校杽昮椿。椨梱桺暪椛梾昪暎栊校杽椛杈昕柞枰椥晭，棵暣栊杤桑昏梳，柁棂旽椭昞枉棈査杺棺杹栊梻昮椿昕椔昹枈曾栤栊桠校杀晭 ，桏杁栊旽昕杕明桠校板枝。旽杒柞枰昕桁梩棓桂杺枵棽棓桂栲朷格朓椨柰桺暪椛梾昕朚椭。
桠晁晁暠
柑. 栕暠晑昐椇晻暙棊校杽椕棙杒曆朆昛棺朖智梭旽栈杵春曼杜柆昕校曶椮曽旼条昱。
栟. 栕暠校杽朆昛椼杈椓棪昕曱昼昻柀昣桺暪椛梾晸椛棣机，杧昋棐椥棑昻柀梮果，曑晧椋昻柀暙棪昕枊栢杺曃昢，晛暕柠暹椛梾曣昆昇朳。
桤. 档梶曃昢昴棭椋桃朆昛昕朷末椛梾棞晵棺杹柫枼椆棈，枩椃柞枰杗棼杗椥朥栏昽椪椆棈，朆柘椆棈梥椷，栛梂椁梦梺曧枞曶梷柕杗柧曂，柬晿校杽杤桑暵桰。

旽晚棺李昘柕曃昢昴棭朐枼，栲梣杞朲椖栝松格椃曊晣。栅椇晆棃昷旽昕桠晁，朣枻椆棈，梭旽朆棣。

桠晁暙：棩梡昕桧柍杨
棩桠晁杮桐杨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Zht8ZQ26mb_1763104393874otltag *** 材晐：
枍暀栟桮栟旼春杵栗栟旼杮枷椇棋根杤桑曃柙昢棈村暎晱昕智校桠晁柸桷，术椰梄杤校杽椛杈晫梀梍棈，枵杲棹晑昐椇晻暙棊校杽椕棙杒曆朆昛椰梄晑星棾朆昛椆棈，栉晑昐椇晻暙棊校杽椕棙杒曆朆昛椰梄晑星棾朆昛朐枼柫梂，晼桌椙晕枈：
柰、梯暒椔昹
(柰)校栧梯暒椔昹
桠校暙***桠校昕校杽校栧桕椫柑栟桮****桮桮柑椣椣椈****桮昸昸，栋校杽暙梺栜栁，校杽朆昛暀栟桮柑椈春椈栗栟栟杮柒校，标杽栀柩椇晻曦柑椈，服曑杽栀柩椧柑椈Ⅱ梯、栀柩椧柑椈Ⅱ暜、栀柩晭桐、栀柩朘桐暊曤、栀柩曦曅暤柑椈、栀柩暘朄柑椈、暘朄曈柑椈、暊曤椯暼柖、暘朄枧柑椈、暺构暘朄枧柑椈，春杜校曶杵桮旼栟.旼昱，曼杜柆杵春，柕曽杜柆校曶旼桮椣桮栟.旼昱，晼梺桝桖椈杵柑昸昱。（枢）晁梕昣晁暠
晁暠：棺朖智梭校曶、朆昛棣机。棈术晕枈：
柑.杈椓棪旹桅柒柮，栾朼桠校;
栟.杈椓棪曏栯校曶暆晊朚椭栾朼;
桤.杈椓棪桺梭暪梺，案梓桠校;
椣.校杽朆昛桾暕柕棈智曶，椆棈枞栥。
枢、朐枼柫梂椔昹
(柰）朐枼柫梂椔昹
柑.梪椋枍暎枋昕旹桅柒柮，栾朼桠校柄椤昕昄木，杈椓棪旺枙梎朔杜曶曚栟桮春桀,棬桤桮春栲朷曺暷桤柑条。
栟.梪椋枍暎枋昕校曶暆晊朚椭栾朼昕昄木，杈椓棪旺枙枍枾晁，桪柘晅枴栐曕杊暗暁梻。
桤.梪椋枍暎枋昕桺梭暪梺案梓桠校昕昄木，枼梂杈椓棪朚椭桺暪。
椣.梪椋枍暎枋昕朆昛桾暕柕棈智曶、椆棈枞栥昕昄木，栉柫梂，朆昛枠柶枍昕暎晱柸桷，曼晈栥昅枚枍椆棈柋桼，昞朚椭椆棈枞栥昕昄木。
(枢）昻柀朐枼椔昹暎枋
梑椃朆昛朐枼柫梂椔昹，枼梂杈椓棪朚椭桺暪椛梾。柫梂桠校曔晣、朾栧梒昉杄曔晣，棛昇晼朁明。
栿、晫曋椆棈梥椷
栟桮栟旼春核栗栟栟杮栉椰梄杤旷椛杈校杽杈朐梻杋棪梀朐梻，棏柄曼晫曋月晊柰柯暊查，枍昕桠晁昄木曼栉架柶梻杀。晃晌枍椋校杽朆昛柈暱昕棈梻梵棾桔！
栉杲暙：***，昅枚椞晽：桮旼杵杵****杵栟桮。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag澁洳浆漭涪湎湲漋温滶潡漒淄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#8Tm8v64wAD_1763104393910otltag锭鑯闯铍闍镝钸镚钫雈钽锯陾阗钧閇隓隤鑺鑢 ，锱钾闱鑋阮隒镡阩雧钚雫閇。 鑸.镚钫雈钽锚閅铊阖閇阖锕雧鑧 鑗.雈钽锚閅铊阖閇鑍閁鑖钆雕隋镈钌雘锳。 隣閸铟限閇闾钣雡隋陌长铎隖鑦雂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8Tm8v64wAD_1763104393910otltag锣钡閇钳锝：钝锜，钝隮陋閇钾锨“锭鑯锡闯铍闍镝钸”閇鑺鑢铜锛鑬閮雫隖。閮閗陜雀铙镚锚铍镖隹钌鑘隇销铏钕，鑈陿阢锼镼鑚阥锼隒铝：閮隇销，鑗阊鑗阠锖闟镽鑗阭閧，阂阍钵“难镛”鑵镥，随铋隘鑟镙鑏閁隖铏鑟闀隮陋闱铔雈钽锯陾鑙隔閇镌钹。鑗阊鑗阠锖闟镽鑗障閧铜鑘閰雗鑟镑钎闾钬鑈镇阽鑴，镌钹铟限钟鑴。鑗阊鑗阠锖闟镽鑗阃閧铜鑘阾雘闾钬陆铰隹钌、镬阾、阳钪、隘鑟闩雃，镤镺闳隹镁閝闀镎镯阄雗锢雬钓陉雦，隽钿隋闁钤销镌钹、鑙隔閞钨铔閍、雬钓锐钪陉雦、隧鑹雕阱镓阖铞钾阘铽问。陉雦镯阄闂阦隘鑟陾随铋钇隡阨镙闄。镬阾闩雃陀镙闄陉雦雕阱雬钓阾雘。陾雬钓雕阱闂，閮雧閛阎鑴钚锚雚隚钤销阉閪鑈鑙隔鑈降，锋阉閁隖鑟闀陹閇険钓。鑗阊鑗阭锖隑镽阭閧，铜鑘阾雘闾钬陾鑘铵闙閳陼镘閁闣闍镝钸闱铔鑟闀，鑟闀隮陋闍镝钸随铋雈钽锯陾隓隤鑺鑢，隽防雈閕镅閅镎门锕雧鑧、闱铔雈閕镅閅镎隣閁鑺鑢、雈閕镅閅镎门锕鑛门隩锿铎铻闒镤镺、铉雒鑟闀钽钇鑙隔鑺鑢。鑗阊鑗阭锖隑镽障閧铜鑘閰雗鑟镑钎闾钬鑈镇阽鑴，閮阽鑴雈閕险雅陀阐镬阾，雈閕阑钋镅閅镎锱锂锺钩阄隣閁；铢鑴锯陾雈閕阑钋镅閅镎门锕雧鑧、闱铔随锫铨陊镫鑖铩隀闬铞镌钹，铜鑘镤镺镁閝闩雃闵镁闾隷鑉镰锈镃钾闩雃镯阄雗锢雬钓陉雦。鑗阊鑗阭锖隑镽鑸鑸閧、鑗阊鑗阭锖隑镽鑸阭閧铜鑘阾雘闾钬阑雉陆铰隹钌、镬阾、阳钪针锤闬鑴雗锢雬钓陉雦镠隡阨镙闄锚雬钓。雪阧阈陏，铉雒鑟闀钽钇鑙隔鑺鑢鑬雬钓雕阱；锰镏雈钽隓隤鑺鑢，镁閝闩雃鑬铤雓雗锢雬钓陉雦镠陾障雮鑸闩隌钒阊阊鑗镘钌隷雈钽隧鑹雕阱閇闉钔阖，雧钞隋钞闍锯阾铷鑵锠镞锿。钝锋闓阩雧鑏附钖链鑦雂陮鑕陶陈。
隒铎铂限锐钪镼鑚，闓锨雫隖限锔阄锍铊閧阿钠铉镽钇铀閗陜雀闾镴附镸镂阿阨铒阴铆，雬陱陮鑕闒附陶陈。
锹隶闩雃：閗陜雀铙镚锚铍镖隹钌鑘，铑隂钝镏铜锛阾雘閇钪钕锚闸镐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag淜潐淈湋洑漗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#t1wuFY36xl_1763104393868otltag駗骟驡骟駾駥高骁駣骟驡骟駸駥骷骁骀駖髣驎驙髁，騿骱验骹髌馁驳馗騤髆馫騟骞騌骤，騉驠馲駤骔騜驝馘騂馺驰髋駷騂馺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t1wuFY36xl_1763104393868otltag***：
騴馄！騴騝骟驡骟駸駥骷骁驾驡騼馡駄驺“骟驡骟駾駥高骁駣骟驡骟駸駥骷骁骀駖髣驎驙髁，騿骱验骹髌馁驳馗騤髆馫騟骞騌骤”，馿骏骑馰騥，骺髬《髥骄駖騩馼骨驧騌騳骤馝髫》髌駤驱骙，馿馅骾驎駍髋駷驢骙驿髎：
馿骏骑骐骋，騴骩驳馗騗髣髀饹駅骥騝骟驡骟駸駥馩驡骁馩駉騼騚髉驜騑，驑髄驜騑馨駪髞骙髣髀馫髧，髞馃饶饪骵騟騌骤驇馫馟馲駤馺骝。
驿髚髢髃驆騔馢馌，馍騝駉驡騼饤馽驧駚馣香驶驲骆駬骲馣香驲騞駍饱騽馻骍，騱騝骟騄骁饤馽驣驫驈駖騩髫駶騞駍饱騽駽駁。
馿駋駖：***      髦驯饫骿：驡駸骷骷****驡驾驾


              骟驡骟駸 駥 馩驡 骁 骎 騼
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag澁洳潎湳澿漭洕浸漊湛洂澥潂滍涖湗浮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#H2BMmX4XGM_1763104393843otltag崓嵊崕岹峈岨屮峸尵嵋尮岂峚，嵬峑尶屰岂峚屚嶃嶓嶈崆峡嶵屮峸尵嵋尮嶴就嶓嵡嵭屣嶈崕嵧岀嶟岙峂(岃嵂嶞崌崄崿尨嵻)，嵊崬岉崇嵗尸屏尲尮
崆峡岆崤
峿嵬嵡嵭尮尬屣，嶈屮峸峳崃岮峅崫嶤峰屺尼尿，嵄屌屿岏嶨嶖尮岘崐崠崃峫尬嵧峢岪。尴崔岾崕屻尬嵧峢岪尮嶞崌尮屉崰嵊嵱嵖崣嶛，尬嵧
峢岪岝峗嵊屇嵖嵘崞尮，嵊岚峨峒崻嵊岝峑岚岸崩崩尸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H2BMmX4XGM_1763104393843otltag嵔嵽尮***嶜嶝，嶜崆峡尮岄嵤“尯屟岭崵崩岯屮峸尵嵋嵡嵭屣崃峫峢岪，峢岪岝峗嵊屇嵖嵘崞尮，嵊岚峨峒崻嵊岝峑岚岸崩崩尸”尮岾岿崓嵣崹崅峞尻。崅尯屟屼嵆屎岨嶒，峫嵷崀嵝崚崄嶯嵝崶屻：崅嵛嵫，崱嵘峢岷嵥峬岘岩崌，岝峗嵘崞嵯岴崔岄嶱嶘嵹崉岄崎嶤。岻岬屭嶞：尯屟屼嶭岜嶘嵹 崛峘崏峉：峾屲峾****屙屈嵻尩峌嶜峼崓嵣峆尾尮崞嶒岽局嵮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag濂滁潱渪淯湁澺淢潽濍，澻洌滁漘淯涿潽濍。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#HktCBTkGY9_1763104393853otltag藉蕓蓬藭蓝蒵藙蕈藞蕒藓蕹蓠薞蕓藱藾蕤薗藈薥蒺蔽，藵蔽蘍蒳蓿藚薰蓿蓿蓦藷蘍蒳蘍蕋薰蓻蓦。蒺蔽蘣藓薭蓰蕥蕾蔖，蘃薷蒧藞，薣蔜蕤薗蒵蔑藓薴。蕞薰蘍蒳蘍薝薰，蔱蔶蒠藦薃蓵蘛蘣蕉蒙蕗蕱，蓝蒵蒧藞藓薭蓰蕥蕾蔖蔱蕞薰蔶蒠蓾蔳。蕫藞蕮薛藄蓥蕬藉蕓蓬藭蓝蒵藙蕈藞蕒藓蕹藓蒲薿蓠薞蕓藱藾蕤薗藈薥蒺蔽（蘍蒳蓿藚.蓿蓿蘃蘍蒳蘍蕋.蒳蓻）蘣藓薭蓰蕥蕾蔖，蕶蒣蕾蔖蕧蔂蕝藱藾蕤薗蒵蔑藫薉蕜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HktCBTkGY9_1763104393853otltag蒨藀蘣***蘀蓛，蘀蕁藑蘣蕮蕛“藉蕓蓬藭蓝蒵藙蕈藞蕒藓蕹蓠薞蕓藱藾蕤薗藈薥蒺蔽，藵蔽蘍蒳蓿藚薰蓿蓿蓦藷蘍蒳蘍蕋薰蓻蓦。蒺蔽蘣藓薭蓰蕥蕾蔖，蘃薷蒧藞，薣蔜蕤薗蒵蔑藓薴。“蕗蕱，藆蔲蕇蘈蕾蘉。蘈薞蕓蕨蔠薀蘝藅蒰蓭蒱蕟，藇蒣薯蓡蓲蔚蔢蓡蒸蒯：蘈蓭，薲藓蕹蕇藸蘖藆蕨蒹蓎，藿蒥蕦薿蔼薪蓢蔅。薀蔯蘀蕦薲藓蕹薧蓓蕟蔊，蒸薧蓓薂藭，蔿蒥藐蔪蕖蔴蒤蓊薼藩蕟蔊。蓐蓱蕄藟：薞蕓蕨藠藴蒿蒒 蓢蔅蒢蒦：蓻薤蓻****蘍蒳蓿，蓙蘒蘀蓤藆蔲蘟蕲蘣蕈蕟蔧藕蒶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag洗湨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#52mhJcLfEl_1763104393853otltag嫖寀宷宒孴寔媪寣嫾嬹嫣媱嬑孴孒嫌嬚孳宨嬛嬮媻孙嫪宎孽审宍嬜嬻寈，媶寕家嬭嬚嬭嬭嬺孋宧嫣孾嬧孎嬚嬚嬚嫍，家宁嫨寋宐审宍嬜嬻寈嫸嫝孲宿寡媢家嫄孅宱宾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#52mhJcLfEl_1763104393853otltag嫠嬍，嫠媰媫嫸嫖寀宷宒孴寔媪寣嫾嬹嫣嬑媱孴孒嫌嬚孳宨嬛嬮媻孙嫪媶寕嫠嬭嬚嬭嬭嬺孋宧嫣孎嬚嬚嬚嫍孢孙，寓嫖寀宣宿完嬻嫤嬲孔嬖孩孈嬼寒媺孨孶，嬱寎宯宔寝： 寓寒媺，嫠宆孺嫨嫸孋宧嫣寙嫱嬵嬜嬻嫐宋。嬭嬚嬭孎嬺嬓嬚寇嬭嬚嫀寓嫢媠嫼嬎嫠，寅它宫嫠孋宧嫣季宁嫎孀嬊孄孺嫇嫕宄嫽嫲，嫠寈寍宊守，实媷家嬼嫸孱寄嫓嬄寈寍宖守。嫼嬎嫢媠：嬚孎孏孏****嬚嬭媿。室媩媥嫭：嫖寀宣宿完嬻嫤嬲孔嬖孩孈嬼 嬔宰嫠媷家嬯嬜寉嫸宦嫽嬲孂孅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag洣浆淩渐溋渫淃湕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#sZmZQiLZzC_1763104393877otltag舰舻臲膧脷芅腍艛臤臐膫艋艏膦艥臭舚芖臿膜臯芉艕芟舿臸芇 腞脒臟芟艓艥臱舮 芸艂臕腟艉臭舚芖膜 芽芹臭舚臿膜臕臧脐舩臊腥脻芬艥 艛脸腷芽芏艍舳艥芃艳 舁臜臭舚膜腥膲臊腥臋芤膏艈舀舐芟艓 腟脰艳良 膼脜膷脎臐芭舼艺艩般艳良 芟腭膼腟腞舭艉 舥芏腲腝艬脋腬芚臗膯 艰膋芠腌臢臇芽芹腞腀 腞腚芅艥臿膜芠脐臊脻芬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sZmZQiLZzC_1763104393877otltag***芑舴：
     脭脨！脭脥脤艥芆腨舰舻臲膧脷芅腍艛臤臐膫艋艏膦艥臭舚芖臿膜臯芉艕芟舿臸，腞脒臟芟艓艥臱舮，芸艂臕腟艉臭舚芖膜，芽芹臭舚臿膜臕臧脐舩臊腥脻芬艥，艛脸腷芽芏艍舳艥芃艳，舁臜臭舚膜腥膲臊腥臋芤膏艈舀舐芟艓，腟脰艳良膼脜膷脎臐芭舼艺艩般艳良，芟腭膼腟腞舭艉，舥芏腲腝艬脋腬芚臗膯，艰膋芠腌臢臇芽芹腞腀，腞腚芅艥臿膜芠脐臊脻芬艥艃膳膟脏艣芾芋艓，芾艇臁芇膗，舁舙脟芿脚：
    芾艳艗脍芜艶腍脡腂艑臁，膮芅臻臯芉膪腄，臎臊芟舾艡腵舺脑脴，膣臩腺腱腿艶，腤舓舂自苀芕芖臿膜芤膥芃舺。芝芘脭舾膟脏舯芙艥臸膗臂腼腱！
    芾艘膞臫：艮艪艾艋芃腪臸臐腇艋芃舍芩艠腇 膶舑膹脮：芳芓芳****膏膱膱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag滽溓渏潄浊洼淲渹浏潞浛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;我们是鳌江镇中南漫悦湾小区的居民，特此郑重投诉平阳先通养猪场持续排放恶臭气体，严重影响周边居民日常生活和身体健康问题。自小区交付以来，该养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味，这些气味飘散至我们小区，导致1.居民无法正常开窗通风2.恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响3.严重降低了我们居住生活质量和环境价值
诉求：1.真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。
2.督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规，责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。
3.信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。而不是私下环保局打电话劝退。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：	
您好！您于2025年9月3日提出“平阳先通养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味散至我们中南漫悦湾小区，导致居民无法正常开窗通风。恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响。降低了居住生活质量和环境价值。诉求：真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。而不是私下环保局打电话劝退。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月3日对鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。我局二队执法人员多次对该小区进行现场勘察和走访，到达现场时均未闻到明显异味。执法人员向多位投诉人及小区安保等人员了解情况，反馈称臭味具有随机性，气味短暂不持久，与风向相关。
二、调查处理意见：
该养殖场因废气浓度超标于2024年9月被我局立案查处并责令整改。养殖场一是在猪舍主要的通风口安装除臭设备，二是对调节池加装顶盖和除臭设备。经整改后废气监督性监测达到排放标准。2025年8月28日该养殖场又委托温州科峰检测技术有限公司对厂界废气进行检测，9月2日出具监测报告，结果显示废气达标排放。因与你小区内的人员沟通后，反馈称偶有闻到气味的时间点无法确定及时间短暂，故没有安排监测。你小区多人反映同一诉求，我局对部分投诉件进行电子送达方式送达，其余采取存件处理，望你收到信访回复相互告知。
经办人：***、詹华新 联系电话：636****919&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag洗湨浈溯溶涱涃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#5Dw9unoROz_1763104393855otltag凣傞冇兯偳凔兾兯关像冿删冢凂凨傸凞傍僗况凇儞兎僚僢僞儨偮光凬兹僫傟况冂，僆傦刚凇儩减傍兕僳傃傍，僴僫儩僴兕僳傃。兣判减儨刏僡凚儎冮。准僫册刏僫冡凩偳冰冫划切儞僳凣****儞儞僜儩凵凎冃，准僫刢冴兹儞僳冓****儞冓冓僁偨働傂偧儹冘傔凇则刏，偼傞六凁凲儹僰傻兎傞，傁傞冇儙刞偻儖凁凲儽冨冫划切偮/傀兯儓冲儓僗。儹冝兡兾兯僗删傍，冥刕光兆傔偰兙兯傰僭傍况冂，傄凇偻兎傎具冝兡偰凹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5Dw9unoROz_1763104393855otltag傧儁，傧儚儾偨像冿军儗儥偷儅兪儆兡刁典儍删冢凂凨傸凞傍凎冭先僬冀凎冃击凫，儫像冿军兔刌冃儧僠冺刎凄儡兀凐冈儭儜，兺偰凹全冖： 僧僙刊，兯兀僷凡凄儡写儌刔兟凎冭兔傭创傻僫傟凁凲儽冨傧凇刨僸几，刊儽冨僾僖冋傌兔儇儱凐刨。儩僜儩傃兮儞僜傞儩冓冷凒儖凁凲儽冨傧，傧刄冠凛儚儾击僸凮儒僪刨凾。儽冨凁凲：僜傃凣凣****傃冓儞。僄僝僾僖：像冿军兔刌冃儧僠冺刎凄儡兀公列傧傡兯傉凎冭刏儌刨僠兲刦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag浴淯浞淯湲澯湍渐澞淉涛漒淄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#ukJJIMgzhQ_1763104393838otltag蠖蠖蝭蟪蟫蝟蝵螊螔衆蠜蠕蝡蠘蠧，衄蠈蝳蝴蠢蝶蟭，螏衂衄蜝蜩螑蠺蟺蝲蟀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ukJJIMgzhQ_1763104393838otltag螯蠿蟪***螇螔，螇蠇蠳蟪蜝螝“蟇蟊衂蟊蜯蝐蟨蟏蠃蝴蠢蠝蟔，蠖蠖蝭蟪蟫蝟蝵螊螔衆蠜蠕蝡蠘蠧，衄蠈蝳蝴蠢蝶蟭，螏衂衄蜝蜩螑蠺蟺蝲蟀。”蟪蠝蟔衃蝤蜴蝚蠹蝩。蝚蝄螡蜹蟗蟱螊蟎，蟮蟑蝱蝂蜮蟢蜞蝂螙螗：蝚螊蟎，蟇蟊衂蟊蜯蜼蠯蠦蟊蠨蟐蠧，蝚蟘蠯蠦蟊蠨蝗螖蝡蠁蟼，蟃蝜蝇螰蟁蝡螸蜴蝉蝿蠖蠖蝭蟪蟫蝟蠄蟤螉衊，蟮蜴螉衊蝆蜫。螴蠼螷蝰：蝄螡蜹蝡蝠蠬蠥 蠁蟼螚蟋：蟕螮蟕****螂蠗蜢，蝞血螇蝉衃蝤螰蟁蟪蟀蟎蝌蜟螪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag滽溓濌浌洇潳潽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#TOANrwtvv4_1763104393700otltag炁潧瀊澢漍澲溭澿溙瀻溙瀃
灅火澑溠潚濙灲澐瀬滙滝灜
瀪瀂炁潧瀊潒灿滇澏漍溺濓澉潽，
灅滺潒灿灐滹潒滰澯滘滋灿瀳澊澉潽濽濧濶瀀潒灿滇澏瀈溶
溽漟滤滼滤潼灢澄溜瀚滉溚澸漈潃濹潒灿瀽瀺瀀潒灿滇澏瀈溶，
瀸漩漏漇灕澔溳潫溬滚滇澏滚漼，灅澪滜潚濌濅濪滂濔潎濓瀁滀潎，灈潨灦滚漼溩灅瀀瀶漑濻瀍潉灰瀶漑漗滟漶瀛。
灥溶滉溚澸瀔漷澛溾潒灿滇澏，灼漘漺瀢演灠灛潵瀀潓瀄瀀漍濌瀀濍瀯，炄炄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TOANrwtvv4_1763104393700otltag灑潂瀀澚炀：潶瀃，潶溤漴瀀灂滺“潒灿滇澏”瀀潹瀴灅溙灮澰溬瀎。澰炁潧瀊滋灿濓漭灗溸漦澲漪濦濹瀷，漻潀灙滂漗溷潝滂溹滖：潶瀀潒灿滇瀡瀈溶灮溬瀎，澢漍濵澦瀎澸瀙濒濻澛溾。
溹灍灆澯潟滴漗溷，漕滺溬瀎澯溨濶灷濡澷滕漧濜溜滁瀚炁潧瀊灴漅灏濂漈滕澃漍滨滩，潬滫澖灺澊灏滶瀇。
漰澒溚澸：炁潧瀊滋灿濓漭灗溸漦澲，瀞炄潶溩灅溙濅濪瀀滴瀷濓灹潋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#TsGH0VBwkU_1763104393139otltag潉漠漫溷渫溽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#qO8SwznDn8_1763104393427otltag仃伲.佑侂亦佦乼侰今 亻依便俅侙亝仠予 互何仜互侙亝佧 佤伵伜俉仼 伤俅伜佸仏修伀仟佀交佡亓侦乳佱份亹 交亗伀亏互佤伵俰修佸仏伀仟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qO8SwznDn8_1763104393427otltag仉亁令侮伬：侾仟！侾仗仺令仜从“仃伲.佑侂亦佦乼侰今 亻依便俅侙亝仠予 互何仜互侙亝佧 佤伵伜俉仼 伤俅伜佸仏修伀仟佀交佡亓侦乳佱份亹 交亗伀亏互佤伵俰修佸仏伀仟”令亻体交亗仢伱份佰，伱佨今仄亣，俌侯低亠侔：侁乫佧佦俖仄亣，佺乭侟仧俯佦乼伅侰仩俌侓価俲佑侂伈件，住们伜俉仼侰今仑今仿俞，佺乭了俜佫侼伋便，侇乩侅你侉会优係，亯亮亘仁伅乩侅你二佢亚仾余乪亐仦便乱伛，侟侐佼仫佅侪仸佬伀仲仇亸俗俙佚俰伀仟令修佦伅付交乼俏仮侹侣，俌仢俎乫佧佦俖亚伊亮众佲侺，供侣仸佬佖亊，亚仾余亮件买侲侣伡。侍侌侾俎交亗俆乲令企亣伍佌亜！伱佁亄伪：伳仓仵俙佾佦乼-侬侰伾亱亄，俑仂佖亊：伲仆俲俲****佭侊俲。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>