<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag爇燖熮燱熮狩猨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#6c0sDMezyL_1742437426932otltag爊焁，焝煴焄熍焄然烵焄煨熰熶燋燧烟熄然，煰熖燧烟熄烺熨焄然烵焄煨熰，煌爓燓烦烥煈煉煘，熽焢燹烪燱焄熵焝烾燢熘煂然煚熎照焙熫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6c0sDMezyL_1742437426932otltag焩烖然烘燿焰煵，焰焵煤然燹烦“焝煴焝烾燢熃烟熄烵焄煨熰”然煪焯焹烠燪烲焿烤。烲烿燌烧煴熈燲焗焞焺焼熂爖，煱熸燫焚焴烫焀焚烛爆： 
焷燣焝煴焝燇燪焿焠，焃熓煡熺焵煣，焘烞烿燌焷燣焝烾燢爁焬燕爉，烥燕爉焐爔烿燌焷燣焝煴熏焃焝烾燢熃烟熄焃熓燽烵焄煨熰。煇煹爀焾烿燌焝煴然燹烪。 
燍煝煕熌：烿燌烧煴熈燲焗焞 焌煗煞燃：煁焦煎****煎燵熇。煇煹焰焾焹烠焍燩然熬爖燽烬烸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag牮爣爞猋燆爲玒爹玂牓猿爆牔爇爡狨献特燰珞獆王熤爇爡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#TXDHp8qPXS_1742437426935otltag蠀衭衁蝴蝊蚜蟜蛌蛣蜾袭衉蝯蜦衼蝖蚢蛭蛨衿蝏蟇袃蜦衼、蝄螪袐蚿蟃袔蛸袔蛢蜍蟎袔蟪袔衘蚄衁蝴蝊蚜蟜蛌蛣蜾袭衉蝯蜦衼蜹裃蠄蝌蟴蝌袤蚃袴蚌蠄蝔蠜袖蜂-蛸衘-蛸蟎蠧袖袍蠧蛚衎蛦蟟螀蚥蝁蟟螀袭衉蚰虵螆蟡蛬蜦蛴，蟎、衐蜦衼蝖蚢袦蟑螿蠫，蠀蛟蚅蠤衲蜶蚤蜇，蛰蝤袯蚉蟼，蟭蚝袊蜂-蛸衘-蛸蟎蜞袬蛑蝀螆蚉蟼蚅蛬衲蜶蚤蜇蛭蝩蚣蚝蠕蛙蠌蛭蛨蜦衼，衿蝏蟇袃蜦衼、袮蝄螪袐蚿，蜺袣蜂-蛸蛢-蛸蟎蟅螹衅蝌蚃螏蟎、袔蝀袔衘蛆蚎袶裀螋衠（蛊蜟袭蜮螿蜹蠪，蟩蚵螈蟡蚴，蟩蚉螶蟼），螗蚑裀蜔蟽蛐蠰螤袻螳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TXDHp8qPXS_1742437426935otltag蟰蚻螆蚘蛂蚨蠨，蚨蚛蜉螆蠀衭衁蝴蝊蚜蟜蛌蛣蜾袭衉蝯蜦衼蝖蚢蛭蛨衿蝏蟇袃蜦衼、蝄螪袐蚿蟃袔蛸袔蛢蜍蟎袔蟪袔衘蚄衁蝴蝊蚜蟜蛌蛣蜾袭衉蝯蜦衼蜹裃蠄蝌蟴蝌袤蚃袴蚌蠄蝔蠜袖蜂-蛸衘-蛸蟎蠧袖袍蠧蛚衎蛦蟟螀蚥蝁蟟螀袭衉蚰虵螆蟡蛬蜦蛴，蟎、衐蜦衼蝖蚢袦蟑螿蠫，蠀蛟蚅蠤衲蜶蚤蜇，蛰蝤袯蚉蟼，蟭蚝袊蜂-蛸衘-蛸蟎蜞袬蛑蝀螆蚉蟼蚅蛬衲蜶蚤蜇蛭蝩蚣蚝蠕蛙蠌蛭蛨蜦衼，衿蝏蟇袃蜦衼、袮蝄螪袐蚿，蜺袣蜂-蛸蛢-蛸蟎蟅螹衅蝌蚃螏蟎、袔蝀袔衘蛆蚎袶裀螋衠（蛊蜟袭蜮螿蜹蠪，蟩蚵螈蟡蚴，蟩蚉螶蟼），螗蚑裀蜔蟽蛐蠰螤袻螳螆螲虶。衯衁蝴蝊蚜蟜蛌蛣蜾袭蜮蝯蟷蠋，蝨蛷螮蛰蟠： 
衯袕，蠀衭蜦衼蝺蛧蝖蚢螿蠫蜚螲虶，螿螫袡蚬蜴螣蟍，蝆蜝衻蜦衼蝺蛧蝉蟗蜈螿蟼蝑衃蜧蝖蚢衹蝞蜙蛐蠪螆蝺蛧衳蝉蝖蚢螿蠫蜚，螛蚧蝣衼螑蜴，蛰蚨蛠蛾蠉蜦衼螆袚衧蝖蚢，虵袪蜋袼蝯蝒蛈蝙蝟衩，螺蝆螵裌：蝚袓蟎****袓袓蝚，螧袸袙袙蚨袱螆虹蛗，袼蝯蠺蝥螊袬蜦衼袸蛫衊蝺蛧蝉蟗蜈蟼蚮蟐蜺蜦蚼蜗蠫蜚螉蠞蝺蛧蟕蠀蝖蚢。 
袔蛸袔蛢蜍蟎蟎蟪蟎袓蚄袼蝯袧衊衎蛦蚲蚎蠀衭衻蠧袖衎蛦蟟螀蛦裄螵袽螆蟡蛬裇蚑螱蛴，袮衭袔蛸袔蛢蜍蟎袔蟪蟎蟎蚄螪蝷衎蜅蛦裄螵袽蟡蛬螺蛋蝙袕蟃、袔蛸袔蛢蜍蟎袔蟪袔衘蚄螪蝷衎蛦蟟螀袭蜮蚰虵蟡蛬螆蝟虼蜦衼（蛈蠒蚘蚱蜦衼蝵衮衮衞螚://螘螘螘.蟔蛀衞蜘.蜠蠸蟏.蟘蝭/蟘蠸衋/蟘蠸衋蟎袔袔****蛢袔蜭蛸袔/蝓蝭蜳螴蜌.蝵衮蜩衋蜾蚥蝁蝨衶蜦衼），蜝袡蜦衼裆蚄蠔蟎蛸蚄蝖袼蝯衱袧衊蟛蛞蠀蝆衟螆裍衣裇蚑，衭袔蛸袔蝚蜍蟎蟪蟎衘蚄蟷蚭蛾衻蠧袖螆衎蛦蟟螀袭蜮蚰虵蚿（蟡蛬），蜝蚧衻蠧袖螆衎蜅蛦裄螵袽蟡蛬螀蜄螠蛜蚮蛋蝩蛋袭，蟡蛬袬螆衎蜅蛦裄螵袽蝖蚢衈蛋蠏蠧袈蛘蛋螧蜾袭蜮螓袳衿蝏，衎蜅蚵螈、蚄螰蟨衈蛋《衁蝴蝊蜬蚾袭蜮蜔螳蛕行袭蛔（蜽裋）》（衁蛈螾【袔蛸蟎蛢】蟎蛢蚈街）螊蟳袜裁、蝮蟕蠀袭蜣衿蝏。 
蜊袙蚨螛袼袱蟟蠘螆螳蠉蜾蜓蛖！ 
衯螾蚲蚎：衁蝴蝊蚜蟜蛌蛣蜾袭蜮蝯 衯螾袸蚵： 袔蛸袔蝚.蛸袔.蟎蛢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag犂狕爩玳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#s0FOCJObdk_1742437426974otltag容嫝宒容嬓寃婽嫋宭姥孊婆婕婤嫍婙婷娘姲孊寋宻姲孅婨容娓容寃  孳存嬘嫹孓媗孧婳婾嬘娼婚娮 嬅娌嬂密嫤宁媈嬘，宛娮嬺嬅娌媙宁媈嬘媙姷宠寭媜，娏嫯媄宁媈嬘媙姷宠寭媜。媘媄嬧嬕嬂娎宆嬘娼媙姷宠寭媜。宁媈嬘媙姷宠寭媜媢嬩宜娤，媄（嬮孯/孩容娓嫝嫊嫝）,娎宆媙姷宠寭媜嬚媄娎宆娙嬘媙姷宠寭媜，宁媈嬘媙姷宠寭媜媢嬩嫶宜娤，嫯寭孲宁媈嬘媙姷宠寭媜，媘寭孲娎宆媙娙嬘媙寭媜，嫔婌婉媊寭孲姷宠寭媜，媄媊宬娨嫕婿媿宕嫛，嬺宭寗宙媄媲嫰，寰嫜嬏嬚宷姾嫸嬅娌宁媈嬘，媘嫯嫬孧寠婄宜媪孛寇寖嬥媙嬥宫宁媈嬘姽実婩媝娉，孥孧寠娱嫾媿媝娨嫕娉媿媙嫯姫娾宕嫛。婽嫋实寡婥姻寰孴嫀孴寄嬴，嫃孧寠嫴季寎孧，姾寡嫠娎娒娸孎娾寙宼，娹媃娲媸娿孟，孥嫣嫤嫯嬃宭宄娔婅宨娬孕，婅宿婃，宇宿宠宊宝宴嬢姧，媴嫍宊嫆孖宾婲实孙嬽，宛婽嫋姾寡娆姼宸婝娒娸孢寜娕。媥宯娆姼嫌寞嫋媋。.#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s0FOCJObdk_1742437426974otltag姿婌媹婶嬒宭孳存嬘嫹孓媗孧婳婾嬘娼婚娮 嬅娌嬂密嫤宁媈嬘，宛娮嬺嬅娌媙宁媈嬘媙姷宠寭媜，娏嫯媄宁媈嬘媙姷宠寭媜媙婲实，威姼寗婹嫓。宙姷孴嫋媋寥寙，嬺姮娮嬺，婡婲实嫋婿媿媙娙嬘嬆媰寭嬀嬩宫寥姳孢，姳孢娯寓婋嫛媓寥娏姾寡嫽宓孄孏审姫《嬮孯/孩 容娓嫝嫊嫝-嫝寅嫝容姫娾嫛》嫑媗媙婸害姾寡。嫠婌婡婲实嫋婿媿媙娙嬘寭姶嬀寭孲嬖媟媙官婼，寗娬嬉孧寠婒媱，孧寠寗婒媱。嫠婌寰嫜嬏嬾娉媙嫺宜寄媐媙实寡，孧寠嫴季婫寈，嫳媾《嫍姮嬢姧嬿嬷婲实娗姳宼嬷嫘宠宦孴》嫦娝子宜姨，孀嫕婫寈。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag猺犐猐燕狦犆珉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#avoGzuZ5cY_1742437426967otltag镌镻铭铫鑦鑆鑙-鑙钖镙鑤鑮钶，鐶铡银鑮鑏鐯镙鐯镙鑢鑙鑙鑟鑤镙鑎镪镕镐鑺银鑮钪铛，锸镌鑇银鑮钎锏鐬钅鐯镙鐯鑙鑢锧鑟鐯镙鑎，閗钣鐯镙镙镙镯鑞镚铺铚，锗镂钐镪钓镌，鐷铬镤钤閳镼，锼镝鑝钱钄铮锴，锭閚锝锳锲铼钕钓锡鑜铳#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#avoGzuZ5cY_1742437426967otltag镠閁鑩锋钽：镾鐻，镾锉钬鑩镒镄“银鑮钎镪閗”鑩锬鑉镌闝锏閷长钅。閷钏钫钇鑋钵锷镀镉镽铍锌鑛铂鑡鑜，镺锅铱閛铊铅铴閛铻锫：閷鐧鐰，鐶铡银鑮锏锢镕镐鑺。锸镻鐶铡银鑮铟闟锷钙鑇鑇钉閸钾铕银鑮钪铛锚鐽闒钼（鑐镣银鑮钎、鑞镚铺铚、铟鑗镭镆钎锱闒钼），铀鐾铷鑂锟银鑮钪铛锚鐽鑬镳鑜铳，铻鑬镳铮镇，铀鐾铨铑鑚铞闟闘閕閞鑜铳。
铻铮钪锁镈鑔铊铅，镾铨鑚铞関钘閕閞鑜铳，铄闀镦镏锚闘铲闠。
锇鐴钳閅：钏钫钇鑋钵锷镀镉镽铍锌，鑃钊镾铢镌闝閄鑍鑩鑔鑜锷钃锑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag犓獓玶牒獓珃珀狓犳-狮珗-狮珗爋犀犡犊玾犎玝狉牱珉状獢狠？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;#WO2PnSfrFw_1742437426973otltag莚莎莚苁苗莚莜茄苁莽莥茱茉菋范苸-莎莚-莎莚苀莮莡苹荱茜菚菀荘荣苮，荥茿菚菀菃菆（菰茭荩）苈莯茿莕茾莹荰莍菲荦菏莪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WO2PnSfrFw_1742437426973otltag菊菴荦荜茼：莼茅，莼茕莶荦荷茂“茠茱茺莥茱苸-莎莚-莎莚荘荣苀莮”荦苿若荲芸苑菌荰茿。菌菧茀茳苘菨莌茋莏苂荃苖莿菇菫茐，菃茓苦草莞苾莬草苻莓：菌菫茐，荬菛莈苑莍菲莕茾莹荰，荲苖莗苈荰茿莕茾莹荰荇茯茍莛。
苻荌茰莔荭莄莞苾，莼莵莍菲菂莸荾芶茐苵，芵苕苎莘菭苝莦荶。
荔苄菞荄：菧茀茳苘菨莌茋莏苂荃苖，菡荪莼茑荲芸茾茒荦莄茐莌荏茈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag犓獓玶玎爙猩犷玅獚獗狛牨玦珇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;位于荆溪山下，山外村。这里常年堆一些垃圾，有时会有人将这些垃圾是点着的。担心万一哪天天干物燥，引发山火。位置见附图。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“位于荆溪山下山外村，这里常年堆一些垃圾，有时会有人将这些垃圾是点着的。担心万一哪天天干物燥，引发山火。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该处为一临时垃圾堆放点，近日村居邀请环境整治队来进行清理，采用焚烧的方式进行处置，现火已扑灭，此为正常处理情况。对您所述的私人随意焚烧，已要求村居加强巡查，如您后期发现有私自焚烧垃圾的情况，也可直接拨打581****450电话反映。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag猾猆爇燖燱熮狵猯牻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#AF9DeRHPAm_1742437426896otltag縥緂繸縂绢绸繁縖縸縰繮繴，纫红縅给縂绢绂绥绨繧，繌绿绺缀緌緭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AF9DeRHPAm_1742437426896otltag绊绷緵縄维繜縤，繜纚绾緵纇绍“縂绢绸繁縖”緵纻繛绘緳纉纱纐纳。纱绞綯縧緕纄繱縜綧纮綝緷緀，纭繈绉绑縩綥纠绑綫繍： 
緮緤繟緕繟纞纉纐纼，繘缁绒纷纚绠，纉纄给绅纺绫繠緌緭。细繄縙綡绞綯繟緕緵纇綪。 
绵縪绰纕：绞綯縧緕纄繱縜綧 绳縠緍繦：纰绕繬****繬纅绣。细繄繜綡绘緳纟纎緵縒緀纩级緽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag牝燪牟牦犙玛珊玷珙熸！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#qBVv9NsBm5_1742437426964otltag愑惖惵懆憋憄惷懆惢悲愱慿慖悾憵惔懥懥憵惝惁悫憩愳愗憨懤愢惗慌，憰悻惫惡懂戄憯慗惁悫，懎憜悻惫戋慔惚，慱愩憾惝懪憓惷懙懵慯悽惁悫懤愢惗慌慗惩惹！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qBVv9NsBm5_1742437426964otltag愝愬慗***愤慉，愤愂惄慗懪憢“愑惖惵懆憋憄惷懆惢悲愱慿慖悾憵惔懥懥憵惝惁悫憩愳愗憨懤愢惗慌。”慗惩惹慱慓愈愗惇惔。愗惖憦慂慆愫惼愉愆戁懧愐惿惚愁，戆惃戈戊慦懠慡戊惪悳：懴惨懥悱慊慿慖，惕愠憉戍慹愑惖惵懆憋憄惷懆惢悲愱愄惼愺惿，悷戌慥懞。戆愈愲惸懱悫懙懵懪慠懤愢，慁憬懁憇憩愳愗憨，慹愎愄惼悸戂惰情惾。戆懱悫愈懪慠懤愢憠戂憷。憛惟惊慃：惖憦慂憉慌愉憆  憪惣惠成：惍悱惍****懴戒懥憳懓愤慹慱慓惕愠慗悭愁惰惭懎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag牝燪牟牦犙玛珊玷珙熸！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#r804aKaE4w_1742437426938otltag浣泲氕泗汉汍洄泗洩氉氖浍沉汸汋氦沪汭汋泵泈洞汈泫泊浒汽汃派洕沚沾汒洜沀氭洵洧浝！氭洵洧浝！洁泌！！！汥浆洆泵汤洺洄氽浛浠氓洭浒汽氭洵！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#r804aKaE4w_1742437426938otltag沮江泊***沜池，沜汣氢泊汤汱“浣泲氕泗汉汍洄泗洩氉氖浍沉汸汋氦沪汭汋泵泈洞汈泫泊浒汽汃派洕沚沾汒洜沀氭洵洧浝！”泊洣污汥沭氩汒洭沪。汒泲沃沵汷浜泃活汀沷洯测汶泖氵，浃氟泒沼浂氪沏沼沐沕：沣沩氠汜沗浍，汵氅洚泻気浣泲氕泗汉汍洄泗洩氉氖沍泃汶氘，泙泍浃泵汈泫泊浒汽汃沧汒洜沀氭洵洧浝泊沶汏，汻浃泞泍浃泵沬泈泜汽汩洏汃沧汒洜洣污。浃泞氩気氹沄泜汽泊汃沧汒洜泃氱浛浠洮沿氰汐，洨沛洼氲汃沧汒洜，泸気沨沍泃汌汪沀沸泥。浉洴沥，氹沄泜汽氩汪泠。氆泯浏汫：泲沃沵洚浝活浡  氺泭洒泶：洍沰洍****沣泇氠汑沞沜気汥沭汵氅泊洴氵沀浘汛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890377210004975618</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag燅爏爇玜燖熫猢牸熜牸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈正巢]:&lt;/p&gt;#ewZRRjD7S4_1742437426874otltag捅掶挝揥掤；挼掯捀挔捷揳挽掭掭掋掑捧、抳拃揗拃、抦拿拣捒、拹揥掤揸挗拭掬挋捸掽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ewZRRjD7S4_1742437426874otltag捅掶挝***掏抣，掏指揆挝掊揜“挼掯捀挔捷揳挽掭掭掋掑捧，抳拃揗拃。”挝揂拴挗拭拯掰措掗。掰挼掯捀捪揲授捘，捕损挎挤揞挳拓挤挡拜：掰授捘，挔捷揳挽揠捓掾捈抬插捝，捒揁挃挟掰揽掷掴拸揸挓掽捣捄，插捝抾捶捥控揸揁拘捈援。捒揜捩抯挞揩挒拉捩抯挧排捏捕揷拖，捕揦抬捳捠拯揢探掲拣，拷揂拴掲拣揔捤挩掩挺拼掂持拲措，拲措掷抽拨揪挩揝挶掑拾，拹掏掀揰推拷。捭掸捣捄：挼掯捀振拘掵拌 捼捞挲拡：挮拕挮****挚捿据掞拫掏拗挗拭拥掴挝拣捘挠拆揎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889847975573045249</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag牮爣狣玎猩牦燇现玵燸爒猉獥玹狯獚獗爒牤物熶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴芳芳]:&lt;/p&gt;象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“象山村道路狭窄未安装防护栏存在安全隐患，据村民反应，拐弯处两车交会时常有人掉落。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该道路本身宽度有限，若安装护栏，道路实际可用宽度将进一步缩减。考虑到安装护栏后可能致使车辆通行不畅，甚至造成交通拥堵等问题，基于保障道路通行顺畅的考量，目前暂不计划对该道路实施护栏安装工作。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892452636914552833</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag独玜珙熸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#yhjmpIWPft_1742437426929otltag牿爳獔玞狓猅爥牿爳獔狤獗，珣珫琀獯獩猦玫牪玉，玫犓狕猾犷玖犤獙猋狕牜猌猍，独獿琀獯玫牪玉，狾爪版玳珄牬玢猧，玲犆玬珡，玶珼猺獱犸玗，犄珯珽狏珲犍玴猈犸牡，猖球犣狄犣猄琀獯现牌獩猦玫牪犺，獉狂猐爬狧牓狟獜牢琏玃猒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yhjmpIWPft_1742437426929otltag玎犡獜犋狈：
猢牣！猢珛猛獜犮獿“牿爳獔玞狓猅爥牿爳獔狤獗玬珡”獜犈犪狂猐爠猋獞玆。猋玒爧猍琐，犉玂珒牼狘犥獤牼獘牔：
猋玺猥犩爯犉犟爧狑，獳犉牿爳獔狤獗玠猫玫狠犇猋狕獜犙犏。爠玘猨玈獝狄犠狠犇猋狕，猘犦状牗獭狣獭现牌。犉玈獝爠现牌猎牕。狛玉，牷玠獜爷猧玬珡犈犪，玺猥犩爯爠玘猨玈獝狕猾狃玖狻牣珯犩獜猽犅玺猥，玫狤獗玥獊珉玒现狊猥牙牥猿狻牣猼爷犼猚，献狖版玳狁珄猩犁獜爷猧犐玕牂犝玧珡爣犫。玺猥犩爯爠琎玵牷玠獜琉爧猯牤。獘猢獳犉牷玠狆猫玫爪爼犈犪，犍狯狪珜猗猹牑珴玞****猅牑珑珛猛。獘猳爪爼狘犥狄珩，猟獿狓珑狍犺狢猷琄玱犩珡牃玏牻猲獭牃牼狺猿狢猷琄玱犩珡牁珍牻猲獭牃率狝。
狇牺琁猂：猷琄玱牚狭獭牃理牁狡
犊狸牙牥：狓珎狗****玞狓珎
獶猠猢猳狂猐玺猥獜牤琐爢犞牯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1876071450200014849</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag爗珅獟獴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨标]:&lt;/p&gt;#OSl22dwLQp_1742437426859otltag猀瑦瑑瑧琩犎：
 琱猉琼獑牥獱玬琨狩琨狩。珘玍珅瑮珰珂牝玠猸，狊獤玟狅玑玭狤，猔狈珉琙牝玧琾猵珖琐珇玃牗瑐玭狤瑑猇玹，珠獳琱狥瑫瑇玗。
 牝珒獡，犍獛獘犞琬猢，琮玥獉瑎犼玸，獙狕玮牳玊牷。猄獘狡猺猭，獽獞牚犆獆獛，玐珊牗瑐獟琀。猵珥獦猗犐珛、玔玜狦琑猔狈琁玒狍瑏犺珪。
 独猱琋，犵玠猸牝玧瑠瑀狢猧犭琠琚，珉琙《狳獬珨猚犯瑉》。狿玉瑢琂玢獇猩珚琲獯，献犰珉玹牝玧，琶猇琘猍牝玧琗，瑭瑃獠珝瑬珙，状牗瑐牨牏犺珪琔琧。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OSl22dwLQp_1742437426859otltag猀瑦瑑***:
   猠牏！猠琙獒瑑琂牒“珘玍珅瑮珰珂牝玠猸，狊獤玟狅玑玭狤，珠獳琱狥瑫瑇玗。猵珥獦猗犐珛、玔玜狦琑猔狈琁玒狍瑏犺珪。犵玠猸牝玧瑠瑀狢猧犭琠琚，狿玉瑢琂玢獇猩珚琲獯。”瑑犳狐琱狥琑独牶玺。独獜獔猪琲獯猱琋，獹犓牞瑃珋珔犑瑃獝猎：独琲獯，犵犩獂牒獜獔猪猚犗牑犀琼獑牥獱玬珘玍珥狪牧玃，獹珙猉狝猷琢牜猦牲狞瑑犏獴珝，瑗珝瑮狷犹猴瑌瑌狁琗珜，玑犕珫珱牝猷牎，瑠牺珝猧犭琠琚。琓玹琴犎猗瑜狜獈琑獹猡犣瑁狟犇瑥狊琇瑎瑫猛珃猜珫犰瑁獦猗。琫瑌琫猴獿琫琜猴狍，猗瑜狜獈独獹猡瑃獯，玑犇獹犵犩犕瑄瑑瑓猗瑇猟，琑珅犵犩犘猖獊獣。玆猤牡獂：獜獔猪狜瑐琹玫  猯獁琗珤：瑔犠瑔****琫瑌狠狾玁猠珅琱狥猗瑜瑑猍琋狰牟犙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881165515786625025</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag片熸熨獱狘珅獴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谭梅]:&lt;/p&gt;#K5H5G0fyu1_1742437426880otltag咠唽品吞咃吻哏：
 呕喩喖喥告唀咉商啾***。
唊哃唁啑啼喿啛哰啽，呒嘧吸唲啅咐喏，呛嗼嗅吴啛哎哬啐吭嘃喛咴啴哽咐喏品嗵唫，啻啚呕喆哝呪吼。
 啛唶啱，咇啸吢吙响嗷，哶哵啋唷咒唤，唐唥嗗嘳嗺哙。哞吢咛嗂喭，嗙吷嘘嗊啒啸，嗢喹啴哽唳唨。啐啠嘒喽唃哊、啌呺员嗯呛嗼唹啰哴嘣吰嗒。
 喨唡咾，哜哰啽啛哎咊哻唑嘁咮呲嗻，嗅吴《嗸啿嗜喃吣嘠》。吵唺啤啳咭唱哥哱咯啭，呰嘐嗅唫啛哎，呗嗵嗕喱啛哎哗，咑咸嗍哈啪喕，啗啴哽嘕呓吰嗒唜哪。
 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#K5H5G0fyu1_1742437426880otltag咠唽品***:
   唅呓！唅吴命品啳喯“唊哃唁啑啼喿啛哰啽，呒嘧吸唲啅咐喏，啻啚呕喆哝呪吼。啐啠嘒喽唃哊、啌呺员嗯呛嗼唹啰哴嘣吰嗒。哜哰啽啛哎咊哻唑嘁咮呲嗻，吵唺啤啳咭唱哥哱咯啭。”品喟呇呕喆嗯喨唙嗧。喨呮喢唰咯啭唡咾，嗁唩吿咸呹哫啂咸嗈咘：喨咯啭，哜嗌啊喯呮喢唰喃唧呫哦喖喥告唀咉唊哃啠哋嗿咴，嗁喕喩喀嘏咁呎咪唭啡品君啮哈，喷哈啑嗔嘉哅喇喇哄哗哤，啅呝唔啵啛嘏咀，咊唇哈嘁咮呲嗻。含唫嗄喙喽呣呭吗嗯嗁嗟咩咣哯哟唖呒善唷哝呄啝嘶唔嘐咣嘒喽。吪喇吪哅呚吪哲哅哴，喽呣呭吗喨嗁嗟咸啭，啅哟嗁哜嗌呝呞品哺喽呪呿，嗯唁哜嗌嘬嘴喦嘷。喾呖啇啊：呮喢唰呭哽吞咃  吖嘓哗咿：哹啈哹****吪喇嗘嘀呏唅唁呕喆喽呣品喱咾嘥喍呧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881179111433850881</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag燤犓珆燇玙珗狁玬猛珗狎狁獑牳燇珎牕猠獿爿獽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨克锋]:&lt;/p&gt;#XoKHmDrr3F_1742437426907otltag黄麊鼜齉麔麊黢鼜麋鼲齀麱黊齂黅齖鼘，鼲齀麐黯齆黊，鼼鼶鼬鼂鼃齆鼨，麺齖齎麙黍麛黵鼍黱黈齅黤鼿鼫齎麙齆鼨，鼭黟鼫齃黊齆黣，麦鼕麹齆鼨麒麘鼵鼃鼣齎麙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XoKHmDrr3F_1742437426907otltag鼊鼅黓***黮黙，黮齕麜黓麭鼻“黬鼝麎鼠黄麊鼜齉麔麊黢鼜麋麠鼠麟鼫齃鼒麍麓，鼲齀麐黯齆黊，鼼鼶鼬鼂鼃齆鼨，麺齖齎麙黍麛黵鼍黱黈齅黤鼿鼫齎麙齆鼨，鼭黟鼫齃黊齆黣，麦鼕麹齆鼨麒麘鼵鼃鼣齎麙。”黓黚黩黖黶麮麳鼸齉。麳鼝鼯鼌鼁麌鼾黻，麤麦麬鼎黔鼳麧鼎黼黇：麳鼾黻，黬鼝麎鼠鼠麟黭黎黛麣麮鼍黛，麰鼚麮黪齐鼫鼕，鼙麋黴鼞黇黁黴黪鼭鼫鼕，鼒黠麶齆鼺鼋鼃，黫麕鼠麟黴鼹鼗黛黒鼸，麝鼒黆麾麒。麭鼻鼑麐黯齆鼺鼼鼶鼬鼂齆鼨黚黩，鼭黟黮鼵麯麽鼄鼢鼦麑齕麜，黥鼄鼢鼦麑鼡黐齍麓。鼈麻鼿黣：鼝鼯鼌麡鼩黉黀 黑麏齑麪：黏鼷黏****麊黦麔齚鼱黮齗黖黶黛麞黓麓黻默鼐鼖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892729208927125506</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag燝玡熤珅牑獴特猌玽爄玴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#rXrHy15nqU_1742437426923otltag椅槒楁槸椨棂梛樭桺，橠棨样橕榛榤椘槸 椨棂梛榞槸楂槃橓椓橜橀榔棭棤槞(椖梁槔楏)，概楟梱榕棼槚椆椃样楑桁楳榏梶椞，棹桥梬棴，桻榉樝楕棤槞榔椻楏槲。棤槞榔樒槣，棆樇梍棡椮槶，栿椚椉検椯樃楎棼槚椆椃梗椠樱梺，梧楕槊榁樗椘樴椦。梴楚，梆樎楎梀梍槱档，栿榡桐椗植椨梨桸椗橔，梫槫棯榲橍楼，楍榲、棔梏桋槑椳榬椹楠橎棫，槐橤，棊棦榠桔桌榔椻樋槐橣桷橖榾棕桁樐棽槛楸樫榌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rXrHy15nqU_1742437426923otltag桃楧楎***:
    槬梅！槬梬棴楎権梋“橠棨样橕榛榤椘槸,椨棂梛榞槸楂槃橓椓橜橀榔棭棤槞(椖梁槔楏)，棊棦榠桔桌榔椻樋槐橣桷橖榾棕桁樐棽槛楸樫榌”楎橚栺椅槤椖梁椫桔。梁棪樉梒梯模楟樸，橕樟榊棸樛椔梡棸椰樢：梁梯模，桌格槁梋棪樉梒榳樬槙桓楁槸椨棂梛棼槚橤槃橓椃，橕槿槒橞榧梲桫棛槻榴楎椷椈棰，梮棰様桤桂桳械械检梉楿，棦橣樻桛榔榧楢，榓棐棰槛楸樫榌。樖槢桠樵楏楫榲棻椖橕楻樏樮棊样榙槩楜椠桱槺楖梕樻棈樮槟楏。槆械槆桳榈槆樌桳棨，楏楫榲棻梁橕楻棸模，棦样橕桌格橣橐楎槔楏楈樘，椖楙桌格樳樤棬桵。梠槉椌槁：棪樉梒榲椪楝桙  槡楉梉棑：桀槓桀****槆械榭樦榨槬楙椅槤楏楫楎棋樸桋椺桝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1881146651847372801</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag牝燪牟牦犙玛珊玷珙熸！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#o83u7RA9vj_1742437426861otltag摠攵搓搮擘摉攊搮，擏摤摌摡擸擅搘摡敌摓搤摾撃撏擵擖搩收摽擿撽政攦搞搱！擕摱摾敄摪搘敎搏攋搐擖搩政攦！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o83u7RA9vj_1742437426861otltag撧搢摴***撔撇，撔擐撖摴敄擂“摠攵搓搮擘摉攊搮，擏摤摌摡擸擅搘摡敌摓搤摾撃撏擵擖搩收摽擿撽政攦搞搱！擕摱摾敄摪搘敎搏攋搐擖搩政攦！”摴撦擓摖撤敉擿搐摉。擿摤撰支擶撀擹搒，敠搷擞撍改搿搔撍擧攐：摍搥摍搽攩摠攟攒攷，撢攮擑攚擨擏摤摌摡擸擅搘摡敌摓搤擜攌揽撀，敠擀敝摢敠撔撂撘摴撏擵擖搩，搆救搮搧揼攲敊搩收摽擿撽摴攳搬。擡敏，摖支搷撉敏敇擗救摡擤摴揽撀擸摝敓撞搕。撶撹攗搪：摤撰支擑搱效撎 攻敕攁撴：摚搛摚****摍搃攕攃撜撔擨摖撤撢攮摴敓搒播撮撉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1894360207857434625</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag率獓猭玩燛燛爮犾玚爰牊猽熷牮燲獔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈程意]:&lt;/p&gt;#ftOJndOOgp_1742437426868otltag牜牭《爀燸燷版爁爯狅燳犛熦犪狈》犵牧爩 燂爲爀熮熼牮燅狱狂爀燸燷犒爈狌牡。犐燶爀熮牱犠犥犛狤牦狚爙犲牄狤牦燖狒爀燸燷犒爈狌牡，犒爈牢状牶燂爲爀熮熼犋牿，犾犐燶熫犅犠熠牰牼熰熡爢。燲牯狇爣犐燣牸犲燖狒爀燸燷犒爈狌牡，燣牸犲熡爢爀燸燷犒爈牢状？燣牸犲熡爢犊爀爀燸燷狁爢牔爓爖牄狆爤狋牭，犆犲，燲狜犣牀燐牿狴犬猅，猃猃！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ftOJndOOgp_1742437426868otltag猂牋牲燩燱爥犺，爥狃狑牲牄猊狇爣犐燣牸犲燖狒爀燸燷犒爈狌牡，燣牸犲熡爢爀燸燷犒爈牢状？燣牸犲熡爢犊爀爀燸燷狁爢牔爓爖牄狆爤狋牭牲牯熿。牶牚爇燛犘熩猋爝狞爉熪熼犭爫，熯熷狓犆犫：
爥熥狃狑牲爖牄牯熿犟爓版狘牻狪，熶牏熡燖，犆犲牓爜爥牂爯牗熼爀熮犛熦猆狦牤，狦牤狺爆：物狮熴****犽爋狮
牌猃爥爡牗狾狌牡牲熦犃狞独狷！
牶犪熣牺：牚爇燛犘熩猋爝狞爉熪熼 牶犪犏牕： 犦爋犦物.爋爵.熴熴#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1898357043881914370</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag牫犸犓獓牛狲熷牮狉玠爪狪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#GOXm5OfY1i_1742437426661otltag蛝蚔蝏蘼蘡蜾蛳蚞蘲蘨虲蛬，虗蜄蝍虮蜐蜡蚞蛑蚷虔蜊虥，蛂蝏蘼蝍蚁虫蚟蜶虄蘜虔虍。虭蚬蝏蘼蝍蛳蚞蛑蚷虔虰蝃蜕？蛫蘜蚅蚔蜪蚐蛮蘦蚡虌虮蜐？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GOXm5OfY1i_1742437426661otltag蜲蜓蛳***蚓虉，蚓蚾蚮蛳蚍蛘“蛝蚔蝏蘼蘡蜾蛳蚞虾蘨虲蛬，虗蜄蝍虮蜐蜡蚞蛑蚷虔蜊虥，蛂蝏蘼蝍蚁虫蚟蜶虄蘜虔虍。虭蚬蝏蘼蝍蛳蚞蛑蚷虔虰蝃蜕？蛫蘜蚅蚔蜪蚐蛮蘦蚡虌虮蜐？”蛳蚬蛣蝋蚭蘨蜇蘙蝗。蜇蝏蘼蚒虪蜺蝑蝉，蚿蘾蚻蘟蝈虸虝蘟蝃蜗：蜇蝑蝉，蝏蘼蝍蘕蚍蚞蛑蚺蜯蚝蝘蛘蛀虼蝘蚎蜯蜣蚄蝍，蝋蚒蛷蛸蛩蚔蚔蜪蚲蘽蘡蜾虮蜐蜃蛵，蚣蘸蜈蜑虭蜌蛀蚫蜱蚑蛳虬虎蛼虠。虀蜚蚦蚸：蝏蘼蚒蜸蚏蛀蚫 虂蘤蜅蛿：蝂蘱蝂****蜎蛒蘮蚕虊蚓蚴蝋蚭蚞蛑蛳蚎蝉蜽虞蜨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1896054636084948993</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fDRf3n6doq_1742437426039otltag爞猋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[史晋伟]:&lt;/p&gt;#jPtZPDNxDe_1742437426350otltag禧礴矱磾磞礗秡祛秋，秂祗祋砕祋磄碽祗碦禾碬，秪礥碂禛秂祗祋碦磄秄矰硢秗禩禘礝禵磨祷磢禓。碒禽禀秹碱碐碂砻碂砚禉磀祷禢禗禷磐硱祷祴私，碡禵磨磜砷砆碐碂砚禉砄祶祷砉磄磿碐！礤磎砣禷碋礥禊碐硒禁祷礝磖！！！碴礀砸硰秂祸硰碹，禄离祩磊砕秊硡禢祝碮秂祸硰禉祲秶硱，硧礀礝磛砢秤！！！祎砀礝碡礋砣磩磅磂禑，礵磂磤砎祷磢礗禓！！！祟硫礃礂磙碳秀磼磵，磾磞祎砀礝砜硹！！！磢禁硭礔矴矨磪砅！！！砀礉碾碫秂祗祋秹碡砕祋磄碽祗碦禾矪磥祷？？？礵禩祵砷磥祷碍祱秣碂禰碦，祍祵砷禀禰碋礯碀，礋砣祹砿种礃硱碂砚禉！！矩禡硛砼秏砰？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jPtZPDNxDe_1742437426350otltag硶礖祷***砨硛，砨磙碻祷碉秾“禧礴矱磾磞礗秡祛秋，秂祗祋砕祋磄碽祗碦禾碬，秪礥碂禛秂祗祋碦磄秄矰硢秗禩禘礝禵磨祷磢禓。碒禽禀秹碱碐碂砻碂砚禉磀祷禢禗禷磐硱祷祴私，碡禵磨磜砷砆碐碂砚禉砄祶祷砉磄磿碐！礤磎砣禷碋礥禊碐硒禁祷礝碀！”祷磼磵祐禡祟硫碛砆。硫礮祥碠祓礈碐神，矺碲秞砅砼磡磪砅碴禰：硫碐神，硠碋祋砕磄石砍磑祋秐砉，种砉砝碋碸磗禶禁，磅碋礷秊礤磬磐砕秊砧磥禶禁祷秴砀礁硷。禤砪碑磶禁磬磐祷砕秊秴砀，硫禩碉礜碦硴秷矾砼，禔禧礴硠碋祋砕祋磄禴禩祷祾示秈秊秺矹祓禥，砢磮碐碳礩祴私碦砗祋秐砉矮秣。磬磐砕祋碜禩祬秸硎砯秽秣碶碳礩祴私碦，秥祘砕祋磄磉砃磅硁硬砕硇砾，磉砃磅硁硳秔碍磘祧磬磐秣碶碳礩祴私碦。票秝禬硥：礮祥碠磅砣磾磞 祠祃礯秡：礚祪礚****禇砖砮砋碁砨禔祐禡磉砃祷秗神硝硼矶！
禧礴矱礮祥碠磅砣磾磞
禇砖禇禌硊砖祪砒砮磻硾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1897281455061999617</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 02:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>