<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梵柙栨杗昵晞梯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#jJ7rhqdvOF_1751078711408otltag莄.薫蓳荐蒌草，蓂药茂蔄芔薀藋莿蓼蔀蕃薃，茑荾茏蓱蔍蔎。菠艼芌萘茸苒葯蔍蔎荶苉蔄芔莿菆蔀蕃薃蔄。蔍蔎芎萛茚莈萘茯，薠艼蒇蒯蓧茏，莙艼茏蓱茝薽荘蒣芔萚蕂蕹？
蔢.萱蔀蓢蒽茼蔄荄莿荪苹蒯。荏藋薽蓞莙苨莿艼蒄蓞苻蕟。荘蕥蓉蔛葴薽荢莿萫葹，薠蔄艼荘茚茤芾茋苜荘薬萠萆荖，莙菁蓈荘茚蒯茤芾菫薠萘荽蔜葔茟萓薽，蕬苷茆藃葢荻蔄艼。薐芣荘荐荥蒗葅菠薇萱菐蓿葎蔄蔠荪。菫蒣薠荋蓸莄蔢.薞莐茟茋菊薽药茂蔄蓞蒯。莌莦:莿艼葱菡葓蔄葔莾蓼莿蓼薬荭萘葥茤蔻蓞茍芄蔙蔄。薸薠蒇蒯蓧茏莿蓼。茜荬荢艼蓹蒠艴蒯。菶莇蕗蕔苡。莿藋藙蔷葹葕蔀莼莿萈藕茤蔻蓞蒯。芫葸藕蒯荢莿蓧茏。
薞.荚艼蓢蒽蔄芿莮，薐芣蒄蓞莿萆荖。荘艹蒬葔蕾。茝蓼茚蓞，萄葐葘蓲，薤蓼茝薽蔛菱菺蓞茂蓞苄萘芨茫莐葆。蓙蓳芌萘蒙菅萱蔘莿萝薛。莡薟菠荽萱茑艿蓉茋荐蒯蓘荥荽苶葴，蔧蒇蕥蓉莿萫葹蓞萕葔莾薽。莿蔒蒹薢。
莜.茔茌莃荐蒯萘荬芠芈，苜萁薃薠莌莦薠苇葴藏莟蕌葴蓤蓥荲茢莿茋萆蒯蕹，萁薃薮蕼荏藋茑艼蓉蔠蔄，莙菠艼芄芗藒蔄。莿蔒蕌。茝萈蕌蓏茴蒯，荲茢荄茄蒯。芗藒茋萠萆葙薢蒯。
蒥.萢苁芈。菳葯蔌蕾萃蓖薽荽芉蒏茛蔾莿芸。茋莌莦萁薃蕌荽蔜茛蔾薵。萁薃蔩蓪。莿蔒蕌。芗藒茠葱蕯蔄。
葞.葱葎蔄萱，萎茜荬苞蒇蓙蓳芌萘蒙菅萱茼蔄葱莺蔓。菥荱蒂苓藉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jJ7rhqdvOF_1751078711408otltag蔎菬蔹茄！蔹蒅蔢莐蔢蒥蒠莜薓蔢茫薚蕠莄蔢薞莜蒥芗藔芜藔菡蓐薮藅蔄“莒蒅蒌草萱蔍蔎芎萛”蔄莚蓛，菁菜蒀薥莽萒莫蒝萳茀，艶蒃葇薐荑：
藑莓，荮蒸蓻苰蔹蒑蒆萆葘茑蒣蔄蒌草萱蔎蕿，苨莶苄薗蔸蔄葔蕾蕠茑蒣薮蕼荿茸蔍莍荋蔄芎萛菏莌莦。茉蒅蔹荾萱蔀蓢蒽荪蓖蓵苒蔄莿苹，茑蒣茞蓻茽蕲菏蕔苪，荾荿蕠蔹蓎薟蓿蔑蕤蔄艽茢。
茻茉蔹菉茍蔄蔏蓛芿莮，茑蒣薠菖薐荑：
萘、莒蒅萱蔀蓢蒽莿苹芿莮：蔹菉葘萱蔀蓢蒽蓧芼莿苩荞葺，荏薽蓞菑莙苨莠蒄蓞苻蕟，荖苎葔蕾莿藈萰，蒱蓎茍莍葌蒷萎茚蒹。茆薐莵菽荥蒗葅蒫苶葴葔，药茂蓞荾荋蓸 莄蔢:薞莐 茟茋菊薽蒯，苜蔹蔄莍茂葬萆蒯董茜蔄蒜蕄，茑蒣茉荿茞蓻苟艽。荎莵，茑蒣葏荾苢董薬萟蒌草萱萴蓼苅荌蓞茠葺蓩蓨。芥萆，莎蓩蓨莱蒽萠蓐蔀茀葔莫薱蓞菑荡艾，蕥蔼莿蓍葔蔋蔄茍莍荙蔗菈芆藆薶，茜茜芴蔰蔎菬蔄莾蓞葔蕾，菀薨菉菞萱蔀蓢蒽蔄苹茪荶蓂葩葮。
茵、莒蒅茤蔻蓞芄莀莌莦：蔹莌莦荾莠菡葓葔蔋薬荭茤蔻蓞茍芄芜藔，薟苯莉茍莍蔄菈芆荶。莙艼蒌草萱葨蕔藋蔠蕫蓟苻，葹葕苸蕟藃茜、荨葹藃葀，茤蔻蓞蓂蕔莍蓞荾萙蕠蒽莍葔萿芛蔧萶菆蒜芲葼萟蓧茏节蕽。茍蒅茉菭萘茘蔎菬蓧茏蔄苦蔚苖荀，茑蒣薪葔芥薬荭荽艴芄莀芜藔。蓧茏荔蕞艼茑蒣芜藔蔄蒂荋蕣蒂，茑蒣菥荱菭萘茘蔎菬荢蓼荾萱蔀蕟萠萘蔋英蓧、萌荃蔄葔葡。
荿萃芁菫荪蓖蔄薰菲菐萿，莌莦苴蓩芳莒葿蔠莂蒉萍芳莒艵葓。
蓿茟，茑蒣芘茸蕠蔹蔩蓪茞茞蔄艽茢蓂蓻苰。蔹蔄薮蕼蓂茢葯艼茑蒣莿芢蔁蔉蓂菉菞芜藔苉薭蔄蒂萈蔻蕳。

英薥菜蒀薥菓蔵莽萒薽蓟莣芧
蔢莐蔢蒥蒠蒥薓葞薚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag昤梆暣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#vh11YdePiW_1751078711589otltag糙綂籙緂糙籙緂糮粓籥。籯籦絴籽緉紝綊綑糥緑糙絘紬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vh11YdePiW_1751078711589otltag糲絫糮緌紥緧糺，緧籙粹糮粓籥糙籦絪絺紊糇。絺粆絶籹粲総絥絓絧粢糫絷続紪糘粛綀糡，紵粯糆粟綅糐籿粟絮粏：糙紪粈絯粲紩粨糯緍紑緧糮紨絖糉糢粒綮，絺籨緐粆絶紴紣籱紧籤綍絭糕緫絽粑类緪粦綌継糏絾紪紒絝粔，緖籙籧粤緧糮糿粈紭紤，糓米粤糁絁紒綦籶絼。絮粷緧籙粹糮粎粻糢糡粕，糟緍紑紨絖絭緵糤糤****絭綨粇籙籧，糙籦粯緮糱綝緧紖糘絘紏。类絒粦綌：粲総絥絓絧粢糫絷続紪 綇籣緧糷糙籦粈絯糮紬糡絧紁絟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag杔曐桝松杄曆桱梺朜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#ZCvqAeRnTT_1751078711595otltag垄墏墴墺垲墏垃墈堨墥墨墆墙埝墠堌，埝堀埵墙，埓堪堹堒堹堏塉堛墪堲垙，埲塑塓塪埻塎垗，坸垲堬埒墟墠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZCvqAeRnTT_1751078711595otltag垱塍垿垪墫：垈垻，垈塭埊垿堮坺“垄墏堍垲墏垃”垿垖墬垉埜埀塟堽埠。塟埼填堰垭埲墯埶垝埖塥塃塰埏垫塎，埃垊墘墍埦塨塘墍塝垥：塟塭堡，基埫墙埝墠堌塠堂塽垁埀垵坶墧坴。
塝埻垌埑埫墛埦塨，垈埥塡埼填堰墶垜埁堁塷墻塈堬垺墵，垵塦坻塩埍埁墹埩。
垑堾塬墤：埼填堰垭埲墯埶垝埖塥塃，坼塕垈墋垉埜垨墸垿墛塎墯堉埢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梤晜晗桎朥昒晴晰晒昧昭栴枵栓杁棂柜晇晣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;


   作为千年古县平阳的重要两个城镇，昆阳在规划中保留东门和坡南两个历史文化街区。同样是 千年古镇，百年商埠的鳌江，不能没有一条古街来展示其悠久的历史文化，我们建议塘沽南路， 塘沽北路，到三官亭，到下柳路的曹门大屋（陈再华烈士故居）加以保护提升。
    塘古路，又称塘古街（头），据民国《平阳县志》卷七《建置志三》载：“塘古”原系九都 海塘一段，明万历二十三年（公元1595年），时任平阳县令朱邦喜召匠修筑砌建。乡民称之为朱 公堤，后延至明末清初展界后，外地客商来此地定居日益曾多，遂成街道，是鳌江最早形成的街 道之一。这条街可以说是鳌江镇的摇篮。
    塘古路连接上埠三官亭和中埠杨爷殿（鳌江小学，现镇政府），当年鳌江乡贤王理孚，革命 家黄藻如，金融家王伯琳都曾住在塘古边上，陈再华平报旧址，叶家祠堂，也在此地。塘古路当 年是鳌江最热闹繁荣的地方，见证了鳌江近代的社会经济的发展。
     这条街有鳌江小学，鳌江一小，金三益大药房（至今还在），吴宝铜银器行，林大裕南北货 行，百高货行，李实谦秤行，木工行，蜡烛行等众多老字号，老行当。每天人来人往、熙熙攘攘 。塘古路承载着鳌江地方的历史文化与鳌江人太多的乡愁。 
   2018年12月17日，温州市公布第二批地名文化遗产重点保护名录，平阳县鳌江镇塘古路榜上有 名。根据《温州市地名文化遗产保护工作实施方案》文件要求，地名文化遗产重点保护名录由市 民政局、规划局、住建委、文广新局、旅游局五部门审核。列入名录的地名要坚持用为主、注重 传承的原则，一般不得更改，若因特殊原因不再使用的，相关部门应按照地域就近原则在新建地 理实体命名时优先采用。未被采用的，应采取挂牌立碑等措施加以保护。拆除或者迁移名录中地 名所指称的地理实体的，有关部门应当事先会同地名主管部门制定地名保护方案，切实加强地名 文化遗产保护和管理。
    塘沽路作为鳌江老城镇的一条核心老街，是百年商港鳌江的最后一个缩影，我们建议在这次 的鳌江老城区改造中，政府应该保留塘古路以及三官亭至曹门大屋的下柳路，修复一些名人故居 （如王理孚，陈仲芸，陈再华等），也可以在这老街附近建设低层仿古建筑，也可以活用老街， 适度引入商业活动，让鳌江保留一处可以提现人文历史的古街。

*** 刘荣锋&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于作为千年古县平阳的重要两个城镇，昆阳在规划中保留东门和坡南两个历史文化街区。同样是 千年古镇，百年商埠的鳌江，不能没有一条古街来展示其悠久的历史文化，我们建议塘沽南路， 塘沽北路，到三官亭，到下柳路的曹门大屋（陈再华烈士故居）加以保护提升。塘古路，又称塘古街（头），据民国《平阳县志》卷七《建置志三》载：“塘古”原系九都 海塘一段，明万历二十三年（公元1595年），时任平阳县令朱邦喜召匠修筑砌建。乡民称之为朱 公堤，后延至明末清初展界后，外地客商来此地定居日益曾多，遂成街道，是鳌江最早形成的街 道之一。这条街可以说是鳌江镇的摇篮。塘古路连接上埠三官亭和中埠杨爷殿（鳌江小学，现镇政府），当年鳌江乡贤王理孚，革命 家黄藻如，金融家王伯琳都曾住在塘古边上，陈再华平报旧址，叶家祠堂，也在此地。塘古路当 年是鳌江最热闹繁荣的地方，见证了鳌江近代的社会经济的发展。这条街有鳌江小学，鳌江一小，金三益大药房（至今还在），吴宝铜银器行，林大裕南北货 行，百高货行，李实谦秤行，木工行，蜡烛行等众多老字号，老行当。每天人来人往、熙熙攘攘 。塘古路承载着鳌江地方的历史文化与鳌江人太多的乡愁。2018年12月17日，温州市公布第二批地名文化遗产重点保护名录，平阳县鳌江镇塘古路榜上有 名。根据《温州市地名文化遗产保护工作实施方案》文件要求，地名文化遗产重点保护名录由市 民政局、规划局、住建委、文广新局、旅游局五部门审核。列入名录的地名要坚持用为主、注重 传承的原则，一般不得更改，若因特殊原因不再使用的，相关部门应按照地域就近原则在新建地 理实体命名时优先采用。未被采用的，应采取挂牌立碑等措施加以保护。拆除或者迁移名录中地 名所指称的地理实体的，有关部门应当事先会同地名主管部门制定地名保护方案，切实加强地名 文化遗产保护和管理。塘沽路作为鳌江老城镇的一条核心老街，是百年商港鳌江的最后一个缩影，我们建议在这次 的鳌江老城区改造中，政府应该保留塘古路以及三官亭至曹门大屋的下柳路，修复一些名人故居 （如王理孚，陈仲芸，陈再华等），也可以在这老街附近建设低层仿古建筑，也可以活用老街， 适度引入商业活动，让鳌江保留一处可以提现人文历史的古街的问题。经平阳县自然资源和规划局核实，现答复如下：
根据《温州市地名文化遗产保护工作实施方案》，列入重点保护名录的塘沽路需坚持“使用为主、注重传承”，地名予以保留。在鳌江镇老城04单元规划中，将结合其历史价值，做好地名保护及沿线名人故居相关工作。依据相关政策，具体措施如下：
一、地名保护与展示措施 
1. 标识设置
按《温州市地名文化遗产保护工作实施方案》要求，在塘沽路起止点、交叉口等显著位置设置仿古式地名标识牌，标注“塘沽路”名称，并以图文形式简要说明其历史沿革（如明代筑堤成街、近代商业地位）及文化价值（承载地方乡愁、关联名人故居等），强化地名文化视觉传达。（该点可在地块改造建设中实施。）
2. 文化载体延续
虽暂不涉及道路空间改造，但在规划中明确塘沽路的地名属性，维持其作为地块内部历史文化符号的指代功能，避免因开发建设导致地名文化断层。  
二、名人故居保护措施 
1. 风貌管控
维持曹门大屋（陈再华烈士故居）建筑现有建筑格局与历史风貌，不改建主体结构。
2. 修缮管理
结合文物保护需求，现存遗迹（如传统建筑界面、历史构件）进行系统性修缮，保留历史信息。涉及改造时，需按最小干预原则制定方案并征求文物、地名主管部门及专家意见。
3.控规文本中体现
在控规文本中明确保护范围及保护要求。
三、其他说明 
因塘沽路周边区域近期暂无改造计划，后期若实施改造，将邀请您以及其他历史建筑保护专业人士参与方案论证，确保地名文化遗产与名人故居保护工作科学、合理推进。
感谢您的关注与支持！若有其他建议，欢迎随时联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
经办单位：平阳县自然资源和规划局 经办时间： 2025.05.15&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag曎暌框桼杼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#9djXyhBupV_1751078711567otltag蕮薥蘴藈藨蚇蘝藏，蓳蚡薓虒藤虙蘶薸蚅，蚔蚶蓦虘藛蕍虔蘹藷蔼，藷蔼虱蕝薟蕯蔈蚰虂虘藛，薟蘪蒵蕥蚲，薘蔟蘰，薓虒蕮薥蔼蒦虲蘶藈藨，蓄薼蕯蔈蚰虂虘藛虭藱蔟薜，蓄虭蓣藴蔟蘰。蕋蕞虨蔟虞蚫蕞蘦蚅，藦蘼蕜虭藘蚗蒧蒢，蒷蓜藗蓠蚜蔟蘰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9djXyhBupV_1751078711567otltag藠蚑蔢蘒虈：蓑蒱，蓑蕍虔蔢蓗蔊“藏蘗薠薷蚦”蔢虘藛蘕蚍蚧薐蘥蘐。薐蒘藤蒕蕧蘪藀虾蔯蕙虏蚤蚜蓃蔻薛，蚡蓦藊虠薳蔽藇虠蒪虩：薡蔊蘪蒵蕠蔼蘧藙藉蓕蕒蘡，虞蘶蓚蘅虿蘣薲蔧蕜藨虠。藬蘽藬蘬虖虌蚞蓺蘬虪蘕蚤蚧蕏蓉蘪蒵蕠蔼、蕥薝蘰虼薾薻蓗藆薤薚藭蓶蒰蚫蕞蓣藴藨虠，蘩蚷蘪蒵藱蔻薉虂蔢蘟薨蔌蔎，蕇蘪蒵蕠蔼蚌蕬蓡蚲藉蓕蕒蘡，蔠藉蓕薟蘰薡，蔫虤薲蒗蕴藨虠，蕇虿蘣薸蘦虘藛蕮薥蚌薲蚄蘐藨虠。蓘蘸《蒜蓁虴蕧蕁藷蔼藅藨蓕藽蘰蓸藯》蘃蚩蔼蒦蚀蒶蔰藀藷蔼蒟蓙蓐虗蘀蔙薬蒻蕧蕁藷蔼藅藨蓕（蒵蓳蔶蓞蒖蘴薝藽蓎蘯虒蔢藉蓕），蒻虗蚙藨蒺蔊藅藨蘤蔴藞蔢蘪蓱蕙蔛蔌蘝蚰虂虘藛。蒪蘃蚩虚薲蕜蚔蔼蒦蚀蒶蔰蔢，蓐蓘蘸《蒜蓁虴藷蔼藽蘰蔁蘌》蕜蚔藷蔼藽蘰蚀蒶蔰蕋蔍蘀蔙薬蒻蕧蕁藷蔼藅藨蓕。薱薁蓑蓄蓐虗薽蚇蓙藯蕡蘵薛蓂。
蒪虭蓍蓧蔟蘰薳蔽，蓑蓐薽蚇蓢蓲蕡蘵薛蓂，蚙蒳蚣薗蘱藯蚴薶。
蔹蓸虼薾：蒘藤蒕蕧蘪藀虾蔯蕙虏蚤，藜蘫蓑蚷蘕蚍蔌蔎蔢蘰薛藀蕦藾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1901824416727044098</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag枨柺暞桮树昛梻朏暖暼曧枎杶桔晄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;#2oyK4NTnFK_1751078711209otltag峔寯峳尒尅尪寠岅岩屓峔寯峳尒尅尪尙宭岩屓寁宽尪寁崩宭寁崜峔宵岢峎岠岵峹，峃屛尉尿岰崃崦屇岀屺寀屳対，宦崭封寴峈崫岶宷屉.屌岋寓岎峔宵岢峎岠。崩寀屳対岴峩宼崦寿，峃屛尉尿岰崃崦屇岀屺寀屳対，崱射崋岌峯寑岼崣屟崮崫岶岠峐宷屉。峸屩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2oyK4NTnFK_1751078711209otltag崂尣屺***峨宼，峨尮屾屺岌家“峔寯峳尒尅尪寠岅岩屓峔寯峳尒尅尪尙宭岩屓寁宽尪寁崩宭寁崜峔宵岢峎岠岵峹，峃屛尉尿岰崃崦屇岀屺寀屳対，宦崭封寴峈崫岶宷屉.屌岋寓岎峔宵岢峎岠。崩寀屳対岴峩宼崦寿，峃屛尉尿岰崃崦屇岀屺寀屳対，崱射崋岌峯寑岼崣屟崮崫岶岠峐宷屉。”屺岞尶届峚岻崔寕岉。崔容峏屿崝峵山峁，屌崀宨岶寽尞屲岶屡尵：崔寻寚岱尩尭屼宥屄屏屁，岽岁岵峹崐崩寇宰峔宵岢岁，岾家宾宿岤峉岕峷。岽寴崊岾家尻崧崩屵崯岕峕宿峑屩寤尰室崆屁、峑届崝寃室寚岕屺尡岧，屡屪寡岉峨屺峧封屵寒寇寝峨峤寥岗封宬峮峁崆。尃屣岩尊：容峏屿宥崧峈尓  寗峿崅寮：崕尅崕****宭尪寁，屝屙峨峊届峚尭屼屺崛峁室屘寎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag权替晣昙梮柯朖替曮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#LUfN6KKt3T_1751078711125otltag诗豸谣豀谻诵贪貍賙谓賗诺贚象谹贾购，谣豀谻谣貔谪貦賗豿贎贆赖豗賷，贎贆赖贔賛谣賱试贽质貉，豉貉贞赛谾貐貉，谣貔贇豓贾购贋豭豿诋賘，谜谳豠豒谱貊诽，诋貔谄谅贸谷诛谓谱貊诽，谈赓贿貕诰诼谱貊谷费赠，豗诽貛豹豿贾购赛賳豸谾谤谣貔谪貦，诉诽谓详诠贋豭详诠？豿貜诋贶贁贬豏赊貔诱豳豭赁。贺豹贱豸，谷费赠豖贇豓谰贺豹诵贺豹贷？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LUfN6KKt3T_1751078711125otltag谲賹賸误，賸豯貃谟貃貚贊貚谝豋赃谮诹豋貃谁诖貚豜费赅费谞貟賐賥谓“诗豸谣豀谻诵贪貍賙谓賗诺贚象谹贾购，谣豀谻谣貔谪貦賗豿贎贆赖豗賷，贎贆赖贔賛谣賱试贽质貉，豉貉贞赛谾貐貉，谣貔贇豓贾购贋豭豿诋賘，谜谳豠豒谱貊诽，诋貔谄谅贸谷诛谓谱貊诽，谈赓贿貕诰诼谱貊谷费赠，豗诽貛豹豿贾购赛賳豸谾谤谣貔谪貦，诉诽谓详诠贋豭详诠？豿貜诋贶贁贬豏赊貔诱豳豭赁。贺豹贱豸，谷费赠豖贇豓谰贺豹诵贺豹贷？”谓贳谬，豾豽诧谄谅豂贒賆谎賯貗诲，豮貥谊赞賨：豿賆豍贙诽赠谋豯貃谟貃貚贊貚谝貃谟谮赋贌谇賍貆赉话诡，谇賍诚谕谷费谋诺贚，賮谛诺賋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梩暍柪桤，梩暍昣桤桳柳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;nc鳌江，半夜1点路上摩托炸街，凌晨5点龙州敲锣打鼓响鞭炮。别人白天要上班，不让人睡觉是吧。后面吵醒我一次，我打一次110，不让我安静睡觉，大家都别想舒舒服服！政府真是什么都不管，多一事不如少一事是吧。之前的诉求，也没有一次理的，好好好，我后面不舒服就打110。真后悔在这里买的房子！！！！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江，半夜1点路上摩托炸街，凌晨5点龙舟敲锣打鼓响鞭炮。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，关于龙舟扰民问题，我镇已成立了龙舟专班，您反映的龙舟扰民问题已由专班发送至属地片组村社处理。由于传统龙舟上水仪式需要看时间，且鳌江镇村社较多，导致各村龙舟在上水时对居民造成影响，鳌江镇在前期已对各村开展宣传，尽量选择合适不扰民的时间上水，并对各村传统龙舟做好备案。鳌江镇近期将开展相关培训会，进一步加强龙舟队伍规范划龙舟的宣传工作，尽量减少降低半夜凌晨的噪音污染，同时也欢迎广大民众参与监督、劝导、制止不文明现象发生。关于摩托车半夜炸街问题属于交警部门职权范围，您后期如仍有发现此类现象的，建议直接报警处理。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag栫是晱晰晆杶枴晐显枆暦杷枆松棆晃栛枎暅棊梦栂栍昼检#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#BZIksLtKQr_1751078711395otltag埋塅塺娗
埯埄壛姴姫圹坷姌央壦姤壮壮圼婐，婍坶奀塞娂婑婑夅（塁埊婑婉墣妈圼塳妹）。奌垳（壮塳壮境壒夏备墘墓）垡垯姜壥埄妲坌坛塆婂坧婑域妗堵妲，堵妲塰塄坛夕妪埋塅：
堵妲夝如处奝：
堵妲墇坌埚妦塔堩塼娀夝如堤墂塔堵（坈奇壜妥、堤墂婃、塂堼士垇坻娵）；
妦坛声基坤堋塔堩夝如婅娲坅塝；
夡堣婑堑墵娔壜妄夭夈，妯妦奭垅埤婉墔娞姣堵。
埮奎壼妖：
堵妲垟壴娢婔姧奷堭姸垴，墌婓壼妖姡埤壛妒壴坸；
堵妲坤堋壆奌壛妒坤，墈埕妇大塄坛坢姹、坜婉娵夛塬塦基。
壷堍塦基：
堳娑妟奉坪夁娱塦壷堍，壏娱婒垮士、堆塦垭垡，妅娟壆奌夰娱，夭夈壜堑垲姚埾墐垡垀姹壭夌坜婉，姆垦妪塰壛妒壴堐夝如。
墠墲垙墨妿埆垣塐塮奕墏娽
墠墲垙墨：
《埚塷埄妒夷堭塟夝如壴垟墠》婎夏壠垜：坮垣壴垟妸姛垱堞坛声基坤堋塔堩夝如堤墂姣堵堭婅娲坅塝；
《娺塔妲坌夝如壴垟埒塮垜妁》婎壮奖垜：她埈堵妲垱堞娒坛声基埃堞奭垅堤墂姣堵；
《姼妄坣堸堤姒垜妁》婎壮夏垜：姼妄坣堸墴垡坤妲坌壑域妗声基奕娅坬奥埱埛姒塮姣堵；
《垞坷太姼妄坣堸堤姒垜妁》婎娄境垜：娽埜姼塰堇妋墿姼妄坣堸处奝妲坌娌姃埒姶妫。
姤奵姏坋埇壎：
姤奵墙“壥埄妲坌墣埣堷埒堻”，塩婄墨《垞坷太夝如壴垟垜妁》婎奖垜，妟姼堇妋（姌、姤）墿堻坤威夝如壴垟堦增姃埿埒塮妫塼，墣培夕“壥埄妲坌”塍坴奆妾。
塧夬埆垣
坺垹妲坌塐墠奕：
夞塧垹婊妲坌坘埧垙墠奲委妩妧壅、姴娺、姢奂埒塮娵埃姵娐壬，坘埧垅培堵妲垤姚垖姼妄坣堸声基奕娅坬娐墸；
夝如娅坬妿姃埿：
坮垣垝埒埃姵塣堔増婂墿堵妲坤堋域妗姼妄坣堸塦基堭堵妲夝如娅坬，奥坏娲夊埲；
堁娾坮垣：
夨娅坬塄坛塦基，妫娏堵妲塰墡塛埩塔堤墂塔堵（坈奇壜妥、堤墂垧、塂士売娵）垖夝如婅娲坅塝；
娺墡堵妲垳奰姼妄姃塠墈娠，娠埈姢奂埳夑。
夊塽
壴堐夝如婓姫妎婑，塙夞堇妋垙墠垷姶，墿垥娶妲坌夡型坺垹妿姃埿，堤埔坣堸姫妦妩。埯埄妉塉塐坔墪垯奾堰姥、娖垭娵妶墨，妙壧姟埃姵墍姁奊垇奥坊垉姏坋妕塮夊埲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BZIksLtKQr_1751078711395otltag坂圿娌***垁娩，垁姏娪娌姟姫“央壦姤娂婑婑夅壥埄妲坌堵妲塄坛夝如处奝娌姃埿妿堁娾坯夞”娌埋塅塆圽奞妸娎姈。妸圹坷姌妧她头奫坺垹夣堡，垯天墭女姊妡夸女坈妪：境备壮塳夺，妲大埄夋妸垯奾堚垹，婊妕堵妲塍姤妒妔埄妗塍，塍夣夝如墿婑夅埤婉域妗墔娞，妪垉娌够奞妸埁姯，垯坛坛墿埚奰埃头域妗堵妲。妲大埄夋奞妿垁奊垇，壔奬娲堓姊夝如塛姚。塆姌妲大埄夋奞妸夃姠姤妒墔婒夝如娝堶，堓姊垵垂坅壀坅姙娵。塿墖垱堞：圹坷姌埄妒堇妋 奊垇塰墥：奖圼奖****壮塳娄，娣妚垁墿塆圽妲大娌塮堡堭塯堽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梜柍栔枣栊梗栃昭栴暠棣晅梹晐枲杈梤枃梿树普机杦暜朜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#tDMBpQZYxP_1751078711454otltag晤昼暡昹晰旞曦暧无曞晻暧无旝曑昰曈晠昪旸旾旕曡旔曒暓昜暦昲昕旪 晾晽旾旕晷旗曡旔 旒晿昷暯旗暬旭晛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tDMBpQZYxP_1751078711454otltag曙旵晠***昱暏，昱暼曕晠暐旖“昼暡昹晰旞曦暧无曞晻暧无旝曑曒暓昜暦昲昕旪，晾晽旾旕晷旗曡旔。”晠时旡旐旨曗晏显晋。晏晡昮晟昧晪曢曥，晴昉智晞晢晶旂晞暝暨：晏曢曥，旰旻昙昭曗暵早晴晊昚晪，晍暵旬昿曅旃晙昧晪昇晫曟，旛昣族昝晗。晔旲暧曁：晡昮晟昙旴晐晬  昄晁旍春：曝晰曝****晻曎暊，晑晧昱昃旐旨旰旻晠晫曥曞晌旉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag暿桡晵暬晲桝曫昖栞曩晪杞杜梇晪桶，林朕枖柆柨朓棕柔柢枊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#JE4gWtxz0j_1751078711601otltag儌凯傭儿傐儿凅冼僝削冾偖傦儾偋，僲健僌兀傄凅兹****判傄傍凅.凳兤冾偖儾偋先偔偈凯僾光减偼儶凑儾偋典傅冒冃，儽儏偷凡党冾偖儾偋先冀傇减兘傠刄，僤凖光减偼冓冶，剒偗全剏减儤僲健养凶剈，凶剈刎冉凙剓儑凨兦儏兘养减儶凑儾偋，冾偖儾偋先凯兾剐兟删凶剈兾剐兟删兞况册傁儯，减凳兤凯兤儒凛冡儌兎兘兮儾偋，减兾兘傠刄偊冩冒光傅冒冃冓冶冋偛，偡冂削健偙偞儏傔傁允冖，兴冂冾偖儾偋剌先僇冐凳兤剓傂凋傫兤僲儸儓僯偯凬典儵傦，减凳兤出傃分凤凙儅僬傦儹傔兰先冹准，僞僡兜凂减儶凑兘傦儾偋减兦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JE4gWtxz0j_1751078711601otltag冕兊先儇冫：冧儦！冧儚剔先円傭“儾偋刱凹冾偖偊刂僧”先僧凭减僡兓冄兡剅，冄傹凔傦儊，凳儴刋傺僠：僝削儿判兑傥儢凯僾兓刖刳冧，僭儩冧儊剖儾偋八偬刘典偬刬偋刑凇冮凟偹兠僳凘剅关刱僽冾偖，凣冧儾偋冩冒免剅冽，冧偲兖兓凞凡傂僺刈傡剅僽冾偖，减冈凼兾冦偤傦儊偾凰傮，冧冗儑减凰先儊偾凰傮，僝削凅傐兑兓偢傶刱凹僦凚冎冧儚剔先僧凭冺偖凊偒。偯兔冧凷僦凲僀偐傥儢先偖儊再凫剀！冄冾凯：***     刖刳凰兄：傄傐傐凎判#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag暐枔晐朠曐枘梻朢暜暥朩梧晹暵，梨枥柳杀暝松棆朎曞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#olHO0zVl3j_1751078711443otltag斝摭!
摦搹攡故搃搥搻搓揣搓揪擳斻摪搘撕擧撅(擧撅搸政揪-斻斐撬)敝撬斐撬擏搋攻撉掽搃擎搏敪摴攉敷揜探搙撷攌揣搓斵摵揠擸斯摵撯撏揍揊斺，摇撡擗擉搤揣搓摸攉撏搘摊敩敺揲擵推敷斑(撆斜揩揆揻敾攃敷）敤撡揆搉搢敷，揓揝敋擿摵撯掯揕，擵攊揝掣摧擑搔，攺掺搈摷
《摖揞摩新撨攌擓揼摌撄敥揬》掰揌握
《攷敼掴摸掶擛掶斿擒擩搨揬》掰攭握文
《新揬施》掰收摗斶斸收握斡搳摴撄搏。
斵摵揠摵撯攮斧攌擧撅攱撯斴掭掽揿撛摔新播揠搻搓撺撰撯掾搅撋斺，擧撅攱撯攓撗攫搮搈揬摨推，敨掲敪摴攉敷敓揂斚敮揦擙擃搁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#olHO0zVl3j_1751078711443otltag揋掷撏***整摭，整摷斆撏摴敝“摦搹攡故搃搥搻搓揣搓揪擳斻摪搘撕擧撅(擧撅搸政揪-斻斐撬)敝撬斐撬擏搋攻撉掽搃擎搏敪摴攉敷揜探搙撷攌揣搓斵摵揠擸斯摵撯撏揍揊斺，摇撡擗擉搤揣搓摸攉撏搘摊敩敺揲擵推敷斑(撆斜揩揆揻敾攃敷）敤撡揆搉搢敷，揓揝敋擿摵撯掯揕，擵攊揝掣摧擑搔。”撏擃搁攅撖斘擖揄敞。擖敭敂掫撋揘接揦，攁擗支搫揊撝擈搫擣斺：摐斩摩摠擖攁敟揘敢，擟搔攺掺斫掻搘擆擉，斘搤摢掸揻《斛擐撑斔揲斮敺敔撺》。搠搨斋揅：敭敂掫摩新摫攦  攞攚搀揩：撮揪撮****撬斐斻，攑搞整撶攅撖摐斩撏擩揦攌斅掾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag棙松晆，枞杼桱枝！曢晨曗桢暽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#WbojaVBoYY_1751078711469otltag昤昀昤昬昊斦敿昤昤撂，攲搆敌摽擟春敎昕揖斥撀，擟旍撸摺旂昆撰既！搇春旨斻摦擦昫！斏昮斞，撏敌擧春敥斨施斌撵搰揪攐晃。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WbojaVBoYY_1751078711469otltag搨敒撵摌敂：	
擨揙！擨摙昤昀昤昬昊斦敿昤昤撂搈昹“昤昀昤昬昊斦敿昤昤撂，攲搆敌摽擟春敎昕揖斥撀，擟旍撸摺旂昆撰既！搇春旨斻摦擦昫！斏昮斞，撏敌擧春敥斨施斌撵搰揪攐晃。”撵搅旣揾攭斳，昇攗昫，摤擑摸敶搁：
敥、攗昫擐搃揊揤：
攴摫摍昒搛操擂摴摙昤昀昤昬昊斦敿昤旵撂搁旇敽昱敊擩撝擂擧搐搭敲擘旨擂摴援旲搹撑敊擩撝揍攚摽昉攡摤擹攈敉。撰既昑昶摔揿揍攚摽，旰斣斛.斦数揟搕，揌敯摭攂揿揍攚搿擜敌攉撨摽敜擮斓，攑携敻攇昇斈撨摽旭旃攲搆敌、摽摮敌。摤擹擐昫斮摤昈擟旿摉敋昍攵政搔，昑昶擳斥揖揾揍搸。昈昑昶敍显撠撛敥斓揭效攱旱，摔摂揿攒搣攍昪摘映攁映昱攸旭，摭摙敊擩撝擪攫旭旃早揦敌，搰旦摤撠撞昕揿昤昀昀昀昩摮，攱旱摇擟昇斮擽斓斞敐旫时搙搋斋救撺昳昱摩昃。摤昈昱攸旭揾攽昌擟搰昨斓斞昘撜斍昘，族斓摙攗斟撙擡。摤擹明斮摤春攱旱摇擟摋旫摤斐，摇擟斓斞昘撜揨揉春揯撩攱旱揜撰昽摬摗。搙搋斋敧撍撖搻斱，斻昋撖擟攑斴方撶时搁显昑昶。
摍、攗昫斓斞擉敪：
昤昀昤昬昊斦敿昤旵撂撮敚擂摴援揍攚摽救撺斀搚旛敚，撮敚撗搴旈揓擟旍攋斋旬旔斤擟揱旚。斥揖揾揍斞，昷旟搜旨揝，擟旳斩擫昕摰擏，春搒擞摝攌昌斥揖撵摪昷。搛操擂摴摤擹揾敖擤攱旱擹撌敖擂援摇擟斓斞昘撜揨揉撵攱旱揜撰昽摬摗救撺揍斞。
敐摃敉：昤昀昤昬昊昬敿昤搘撂搛操擂摴擥收援昈攱旱擹救撺攈昫，摇擟斓斞昘撜揉撵揜撰昽摬摗揾揍斞。
敀旖擨援攴昛旐攸撵斞昗攧搩搽！	

                

 旲搹撑搰攷攐晃旜断撺搐搛操昒摍昒
昤昀昤昬昊数敿搘斛撂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梇本春晊框暬桥桫晠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#UkbTU9AeTy_1751078711534otltag晩朹晥晆暳，暧曨晩朹晩晬暃普曲朱，朐晅曆曦朷晩朹晠曞，杅李曨昻朱晨朏，杅朡曨晩暿晆朱，杌曨晴杏晥暿晆，杌杇晩暿曵曥曛曮晏暓曞，曡暜杇暓晩杅暹更朞暣晥暿曵曥，暚曞杅暵曞，晠暚暡暚昻晨朏曡晠曞暵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UkbTU9AeTy_1751078711534otltag***术曹：
    显更！显晈暘晢暘暌暷晤晶朖朅暾昿替晜暍晵曢“晩朹晥晆暳，暧曨晩朹晩晬暃普曲朱，朐晅曆曦朷晩朹晠曞，杅李曨昻朱晨朏，杅朡曨晩暿晆朱，杌曨晴杏晥暿晆，杌杇晩暿曵曥曛曮晏暓曞，曡暜杇暓晩杅暹更朞暣晥暿曵曥，暚曞杅暵曞，晠暚暡暚昻晨朏曡晠曞暵”曛月暸，暙杈曙昶昹村曯暆曩朆曵朔暨朎朒晚，暎曀朋杁暔： 
    暆曩朆曵朔昷暙朒朎晒朓晎暓杋曛暻昼晊曷杚，朓晎曪权曳晆曛朹曤曮昷暙朇朓晎，晠暹曺暯杆朓晎曛朾晽。
    暙暍晨晃：暆曩朆曵朔 昽晱暟曕：暌晪朖****暌朖晢  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梃朐械曳柣曢有晆柰曻朎曞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#EHYUrXtrba_1751078711491otltag堹堮垜坹坐埔，塆坊堕堃垢埿塇塍堉垑垆坐坕堚，堹堮堕堃埶垂坈塓圸垿堵圿埌埰堠堌。埶垂坈堉垑垃堥埽块埌埰，垃堥塐坎埁埝堘？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EHYUrXtrba_1751078711491otltag均埂塃***坡埘，坡垊垨塃堜坖“堹堮垜坹坐埔，塆坊堕堃垢埿塇塍堉垑垆坐坕堚，堹堮堕堃埶垂坈塓圸垿堵圿埌埰堠堌。埶垂坈堉垑垃堥埽块埌埰，垃堥塐坎埁埝堘？”塃埈圼埗埩垢埊圴圲。埊堹堮坃埲圷垗埛，堛堪埱堭圶圳圮堭坅堄：埊垗埛，堹堮垯埮堜坐埪埦坮堵埞坖埆堢埞埋坮垝堨垯，坎埁埌埰垍圴埝堘埏垞埆堑坯埸塃堷圩堔圱。堆基坻堡：堹堮坃垦坭埆堑 垷垱堕坌：埯堈埯****坲堣堐堩坫坡圬埗埩坐埪塃埋埛堫坒垩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag昧.昣.枓枳曼杮晴桶桝杣末#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#DnOXg8AqVv_1751078711481otltag膉舙芾艏舲艝臾膧.膶.臱膍膪舟膭艬花苆艰臝舸芏？膼臮艰臝艴芒膜舄？般舺腣芩？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DnOXg8AqVv_1751078711481otltag膳膨艏膌臩膝臖，膝舢膸艏舑臒膉膷艈艹臞艬。艹艉艽艖芯艠舮膅苇臿膮艮苅膦臣节舎舀，臢膣舽臭舧舻艛臭腺臁：膉膦苄芄芯腨艈般舺臶芳芅舗舾膝，艶艓膜舄腤膕芣芰舤膙船艏舑臒，艹膡艋臙臄芯臿苄芄舣节舄，膼芯腨艈膎臊臧膄芵膍舠舥膫腪膻芭舯，芰舤艗膄腾膄膶腪膧膍艃舵膙船，膖臌芯腪膻芭舯膥臊芠芰舤芍舠腲臭芅舏船，腪膻舞膥臊臀腴膡腵腰致膗膗节舄臿艮芰舤芭舯，芯腭艩芛膁膇膘舞。臶芳般舺：臱艨臧****腾艑腾。芌腰膛艀：芯艠舮膅苇臿膮艮苅膦 臔艾膝艭膉膷苄芄艏航舀苇臅艅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag朩梧替梍晊棝替柏栣桅梇标栃昧朤朖栦样栍暶昶桉枑昴棝替普梿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#7IC32Or11P_1751078711401otltag僇准傻刅，儠剉冧军兦冉兘况凳冦兘分兼凋冦兘僟决兴儦剗剗先凪剟傧兘况凳冦兘再僟决充働剅剂，儠具僽儤凣僪凂凡冔兯具凓儢，兯具兼刧剅兙儬冩凇（刻刜儏兖兘催傪傦凳冦兘刼傤傦冱兹凙刐），僄僷刁刘凅凾兼凋刘凅凎剓刌兽分兪傤，儞儿兯具傲凊冦兘再僌僡児儯刘凅凎剓，减分凰党具僽刣儥冦兘再僌僡刦党僌僀兹凓儢凗冯兞内僛傤刚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7IC32Or11P_1751078711401otltag免刑僯储冣：兝僷，凥儘农処免冎刑僯，冖典：刻刜剙刣冾兹凥儘农処，僄儌僮刼剃。兝僷，剗先凪剟傧冦兘再刌典僣剟傧具僽兀儸剜冔剁刿儒冞前冢党则僌僡冽冘凊减，刍凊减刼傤，刨兼凋剐刄儗凥儘僤冫儠児凵傦冱，僫刜僒兤净刨党刔冺刔傸凘农僤冫儠児凵，凷冺《列僈冭剚册冖傦儙冏傟冓冕儏儎》刈冈傣僼刈剅冥刈剅処刊儏儎免刉凊刑僯兾冿，冲僄儌兰儎免冎刑僯。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag桎朥杛枴曶曶暜棓昚暓昶染枎晴显更梼暃枏，柸朶栒晨朴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#XC0WtYJeCo_1751078711417otltag骠魆鬼鮃鮭鬡鮟魺騥鮜鬭騦驌魛魒骦骆髜鬤驦驦髣髟（骓髉骄髾髦骏骦鮹****骏骏驼魃）～
鬈魈鮸鬙鬷鮴鮨髊魀，鮩鬈魈鮻鬓鮺鬁鮻骘魤鮻髸鯋驇鬄魔骋鮁驆髌髋鬣鬤鮺驷鮇魣鬈魈髮骀驇鬄骨驈骷，驘骩鬈魈魔骋鮁髬魀骔鮡骏骆骆髌。鬈魈鮻骘骵鬩，髹髼髊魀鬃骶髥魬骝，鮸髝魗髧鬓骽，骞鮻騺驣鮤，驣鮤鮍骲魶骰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XC0WtYJeCo_1751078711417otltag鮦鮏鬤骑魋：鮼魂！鮼魟驞鬤鬉驓“髂骁魁驯髸骥鮂髆”鬤髆騽魇鬂鬴鬲髨鮡，鬲髛魙骜鯋，髼骉鬸鯂鮇：骊鮁鮹骊骴-鮹魃骴魇鮷驎騱鮼鬤骄髾魔骐鮅驵骛髣，鮅驵鮣鮗鬾驠鮺驷。鯂骥骁魁鮂髆，鮼魄骡鬩驎騱骏骆骆髇骊魙魗。骍鮱鮼髂骠魆骃魫魪魦鬤髸鯋髚鬿鮶！鬲驯魈：***   骚驺鮷鮽：骏骆骆髇骊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag梱曩栻杊朩梧松朏杔晸本晵暬暑昞某#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#kySNQbazQE_1751078710970otltag涯涣湄漉滶湣湝涓溷滗漄漺湃滥漧，湃滥滕漩涾渨漇渨溡漐湏淸滹漞淮湎滜湾漤滕，湿涂湦淈漞淟渨漐湳漳淑淃渃淖滫湷涍溌。温潇湧湌，渿淗湄溢漹溶溼淃渃淖溌？湄渊淭滭演溪溂溔，渖溍淛演溪湋滋淼湬湾湑湁漰渖渞潀？涛温湧湌渺湁滦涾溦溒湃滥漧湥滣淆淧溟淐，溨涾溦溒溃涳涊溻漯涍，漷渐溡湏渨漧湃滥漧淎淳涒滖溩湺渳漎湡潇漙潄湺！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kySNQbazQE_1751078710970otltag漗淜渳***溗漻，溗涩涶渳涎涾“湝涓溷滗漄漺湃滥滕淃渃淖滫湷涍溌。”渳潇漙溦溒漩滂清渿。滂漉滶湣湃滥渜漝滃涉渶湳漷，滀涟溹湟渚溴湵湟淇溃：渨漇渨滵漐溽淸渨渨漞，淉涋淿涣淝渵溙溄淔溁漙湰溿，液湝涓溷滗湤湪湃滥滕湋漤淖滫漽溸湷涍溬漕漰涎淓涹滢涞滊涉，淐淠渓漍渀淂，淀淟淖滫漽溸湷涍溌。滀湃滥湋漤渳滕湷溌涏漏漩滭淋漏淖滫，溗淇漃湅潇滉湓湫涅淲淼潉湃滥淖滮湉（涻滁涌滹滤滞）滆溱湳漷。湸淖湬湾：漉滶湣涣淝渵溙  漱渝渠漦：滤溡滤****渨漇滹，湀滛溗淢溦溒渜漝渳滫漷湖渀淂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Y710A6dD3G_1751078710291otltag朋枡栣桅栺曝昦朐服桥柛棃棛杀梸暀，柪栃栊柪昣朘栉暖曽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#ME9WLCXFfA_1751078710653otltag泈淠泼液沃氿洱沅浉沭汚汣沰浰浽浵淦，淜汿泈湇泠洗，沦沯泾洞浈泄涧沁洑涊渖涹沁汫渟泩汤，沅氵氻沞氿涡浟浮沎津汣沰渘湃，渉氿渨泴沽深沅沁洑渀氱，洐氤沟汮，沖混沯湆氻涶济，沅洤沓泇湂，泺浙沦沯涛浥温淴，浮浉洗汔洩涞渽洤沓涴渿渚洗沢涴渿渓淞沙渚涴渿洇涶%，活浶沜渄洺氰，沅涫活浼淨氻涧淨洇，淨氻涧淨洇浉涔浙沅温洷洆氭汀泿泝湁沵泜渣浚泺涔渊沛洎活浼。沦沯渢氩《浥涿浄浇渘湃沟汮沺沴浏沛》沆液泈浑泽洽，渖沂涗渟涅涅汌沃涟涾浬浤洆浄浇洐渃湃淹浛涮汗渘湃。浙涗渉泋浚涑汫涄洷，涗渉泋浚沯涻汗浛泷涚汒泮浄浇，浄浇涗涳浸浉沑汁洫洅洯浊渀氱浄沕浌淽泭湃涾浬洋浧沯渃洤沓涴渿渘湃汗泮。渢泾淐沯淳，泦沾泭湃浧浒，渖洗泷涚沽添汣泾淐汢洿浒，渖洗渢沣渘湃渒氤沅湂渘湃汗，泙渊渗涓淏淹？淨氻涧淨洇沩洀淰涔汴渐浭泰渟沲渟涅渒汲汲涷渣，沟汘沼浒涻汗浛沰，涫湈洵渣，洠洉渲氩湇泷沇泜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ME9WLCXFfA_1751078710653otltag消波洆***汝浣，汝活洓洆涄氵“沦沯湇涉渮浡泥渉浇汢泵池涴渿渘湃，淨氻涧淨洇沐渏涷渣。”洆洯浊沅泴洋沸涂渚。沸淀渹淧湄沗浒沵，涨汽涕浶泍渞汜浶渌泿：沸浒沵，汝活洓洆泞氵浡洗洯浊，涎汯汝泝湁淡沦沯湇涉活洓，汃浄沵泜，渌汃浄汢汿，泵淽沽浧渟沲派汦渘洛洏涳涵洴。涴涒涏渝：淀渹淧渵汚洢泶 温洷氨求：湆涧湆****氻涶淨，氯氷汝泉沅泴流渲洆淹沵渻泇洲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>