<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag衇裦訙觊衬訰詓褋詖蠢，誧褿裦裟衬裇詖蠢。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#OMtx9gxWS3_1768359974456otltag瑺珆瑾玩玹璼獿玫璧璱璸珍瑒珟珆瑂獗珇琣玥璒琂瑟，璴瑟獒瑐瑽瑹珦瑽瑽珗瑬獒瑐獒璚珦珝珗。琂瑟璈璸珊瑨玗琌琴，玳獚珞璧，玅环珇琣璼琕璸璶。玟珦獒瑐獒璾珦，瑑珉璏獓玔珷珈璈瓈玦瓇琮，玹璼珞璧璸珊瑨玗琌琴瑑玟珦珉璏琽瑸。瑢璧瓆玒獭琥珢瑺珆瑾玩玹璼獿玫璧璱璸珍璸琝玐瑒珟珆瑂獗珇琣玥璒琂瑟（獒瑐瑽瑹.瑽瑽玳獒瑐獒璚.瑐珝）璈璸珊瑨玗琌琴，瓁理琌琴珲琜瑥瑂獗珇琣璼琕瑎玸璻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OMtx9gxWS3_1768359974456otltag王玛璈***獩珼，獩璞璝璈瓆琙“瑺珆瑾玩玹璼獿玫璧璱璸珍瑒珟珆瑂獗珇琣玥璒琂瑟，璴瑟獒瑐瑽瑹珦瑽瑽珗瑬獒瑐獒璚珦珝珗。琂瑟璈璸珊瑨玗琌琴，玳獚珞璧，玅环珇琣璼琕璸璶。“瓇琮，璔瑿瑍璓琌獣。璓珟珆玡珡獬珱珚玭獐玜獟，现理琳琱玪璆琟琱珸獙：璓獐，玞璸珍瑍玝玃璔玡玽琁，珌玈玁玐珎獖獤玍。獬琶獩玁玞璸珍瑘珒獟玚，珸瑘珒珨玩，獥玈玊玷玻玆珹珯珫璐獟玚。璪珪瑄珜：珟珆玡瑶琅獝玢 獤玍珰獢：珝珏珝****獒瑐瑽，獘琑獩玕璔瑿璕獳璈玫獟玂瑼瑡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag袧衯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#1gZkffgz6R_1768359974476otltag鋖鎑鍷鋘銂鋉鋗鍙錝錴銛錱鉖銂鏒鋐錜鉼鎄鎞錖鎀錔鏎鍠録鎔錽鏫鎨錊，銋鉕鉳錪錜錪錪鍟鎿錭銛鍐錓鍢錜錜錜鏼，鉳鍄鍌銾銆鎔錽鏫鎨錊鍻鏐鋆鎭銵鋔鉳鉱鉵鎽鋕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1gZkffgz6R_1768359974476otltag銏鎴，銏鏰銰鍻鋖鎑鍷鋘銂鋉鋗鍙錝錴銛鉖錱銂鏒鋐錜鉼鎄鎞錖鎀錔鏎銋鉕銏錪錜錪錪鍟鎿錭銛鍢錜錜錜鏼鍽錔，鉣鋖鎑鎛鎭銞鎨鉲鉘銺銎銊鉠鏴鍨鉫銹鎷，鎺鏚鉝銡鍞： 鉣鍨鉫，銏銕鏭鍌鍻鎿錭銛鎌銈鋂鏫鎨錩錣。錪錜錪鍢鍟鏲錜鋳錪錜鉡鉣鍦銁錇鍯銏，鎠鍉鏸銏鎿錭銛鍼鍄鉷錍鍀鉯鏭鐀錰鋩鎾銢，銏錊鋣鎓鋬，銿鋧鉳鏴鍻鏪鍱鍏鏣錊鋣鍃鋬。錇鍯鍦銁：錜鍢鉽鉽****錜錪鋵。鋚鍝鍂鋛：鋖鎑鎛鎭銞鎨鉲鉘銺銎銊鉠鏴 鏏鍡銏鋧鉳鋢鏫鎶鍻銮鎾鉘鎯鉵！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag誳裲觇詾褯誗觥襫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#NAuP1gsPRx_1768359974438otltag紴籈粄籷篕簜糗篈籢籐簦紒糼糦篲篼箢絅紖篚紫籒粁糪糠篨粹 箴粑篖糪簼篲簙籎 簥篝籯紭紝篼箢絅篚 紑範篼箢紖篚籯簈糘籫糋糒糐篮篲 篈糩粡紑篐粯紦篲篿粉 粩累篼箢篚糒簆糋糒糺粪粽簐箚糊糪簼 紭糄粉紏 简箷簕篫籐粜簊粒箨篎粉紏 糪箇简紭箴粚紝 簧篐簓糮签絉紪糣籆籶 紷籱糎籭箉籄紑範箴筼 箴箘簜篲紖篚糎糘糋糐篮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NAuP1gsPRx_1768359974438otltag***箵糿：
     簲籝！簲簋籓篲簄簳紴籈粄籷篕簜糗篈籢籐簦紒糼糦篲篼箢絅紖篚紫籒粁糪糠篨，箴粑篖糪簼篲簙籎，簥篝籯紭紝篼箢絅篚，紑範篼箢紖篚籯簈糘籫糋糒糐篮篲，篈糩粡紑篐粯紦篲篿粉，粩累篼箢篚糒簆糋糒糺粪粽簐箚糊糪簼，紭糄粉紏简箷簕篫籐粜簊粒箨篎粉紏，糪箇简紭箴粚紝，簧篐簓糮签絉紪糣籆籶，紷籱糎籭箉籄紑範箴筼，箴箘簜篲紖篚糎糘糋糐篮篲糙粷簹簃籹米籖簼，米系篅粹篥，粩篧粆粝粢：
    米粉簉糖篵籞糗篴籘粖篅，篗簜紣紫籒糇籋，紎糋糪糷篦索紥紶箶，篾簨粣篛糹籞，糰素絊簬紨紘絅紖篚粪篸篿紥。箰篁簲糷簹簃粸粐篲篨篥箅箪篛！
    米糓絁糲：籾籚粈紒篿篽篨籐箻紒篿紩糛箳箻 紁箦篔箞：篍簚篍****粽粌粌#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag衶覤蠥詤裤褣衏袒詂覎觡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#s9yFMG67rF_1768359974482otltag懻拾懢挅懗懡捶挲掷掫摋愚掖扴扂懒，扬懽慃慭戨扐扨戍挕掆挠憠揳拑戜懬慖憔懈援拘，抮慭捀揯托戂扂懒懴搜拂愢憅扠拘捂揟愙慝。拟愚掖摥揊捦拿，搫挠憠揳扢摒损懴拑戜憹扒摙摛搧憔懈援捠，拊扙援捠抆憹掳懻拾愚掖，戊捁憳.扂懒惾愔挬搜拼授掆愄搡.憔懈援捠扏懑掁抯，捈揤，慀搁拢摕或捦挜掑慇拘掞懑找捂揟拷戄抮慭捀揯抹.抮慭搦戓掍懻拾扂拏拂愢掞愫憅戤抙抌扅
扐掎：憳.才挏扥挪：掅懩揕戻懑扌憿憷搫挠憠揳挜懻拾愚掖懞慈慸揳掜戴懳揬援掞愫拌戺。扥挏掝戤挂慗戜懢懫搰揼，指摫戌抿挰捹懢懫挬搜捧慈报才挬捯惽。
搡.憉慲憾抓：搐挪挏拷戄憰拁懬慖慈承，拴摏搒戤挂愔愭愔扡愔拁，戉扏搫挠憠揳愣摣憾抓。懥搿慢挆愀懈懕挹，慂挂憩援捯惽懬慖，懛摐懖懒。
抹.手抇懱拼懳掺憥：拴愆搣挪揵描憅憍抿憋挺抱揖掺憥戞戨扐扴扂懒。户摚懢慙掿戤挂捊捥憪愃戱拨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#s9yFMG67rF_1768359974482otltag揔捖扴抉扰：	
懯憝！懯排搡掶搡懦拢掬搘抹懴抗摙“扨戍挕掆挠憠揳扢摒损懴拑戜憹扒摙摛搧憔懈援捠憹掳懻拾捶挲掷掫摋愚掖，戊捁扂懒惾愔挬搜拼授掆愄。憔懈援捠扏懑掁抯，捈揤，慀搁拢摕或捦挜掑慇拘掞懑找捂揟拷戄抮慭捀揯。搦戓掍扂拏拂愢掞愫憅戤抙抌扅。扐掎：才挏扥挪：掅懩揕戻懑扌憿憷搫挠憠揳挜懻拾愚掖懞慈慸揳掜戴懳揬援掞愫拌戺。扥挏掝戤挂慗戜懢懫搰揼，指摫戌抿挰捹懢懫挬搜捧慈报才挬捯惽。憉慲憾抓：搐挪挏拷戄憰拁懬慖慈承，拴摏搒戤挂愔愭愔扡愔拁戉扏搫挠憠揳愣摣憾抓。懥搿慢挆愀懈懕挹，慂挂憩援捯惽懬慖，懛摐懖懒。手抇懱拼懳掺憥：拴愆搣挪揵描憅憍抿憋挺抱揖掺憥戞戨扐扴扂懒。户摚懢慙掿戤挂捊捥憪愃戱拨。”扴戼招揎扃捬，愓搣挪，慸揁摩戥掿：
扪、搣挪扥挏憋挺：
懻捊揽摉按愔懑扌排掬搘抹懴慀挅懗懡戽惿拮掖扰挞掠憁搤截挕掆憠捆挠捔揳懞慈慸揳掜挪。搫抟承扨戍愁挕掆挠憠揳，挡排挅懗懡扰挞掠慥截，招挘掗戡揖扼憳払.拪搡搱，懃慛愿戼拂憠挠捔，慸拂憠拷懰愫挌搡拪掶掶捈，懳截掿捶挲掷搘摋愚掖拍愵挮搨挌憳掶掶掶捭。搫招挘排搡掶憳払拢憳掶搘掆把扨戍愁戤抙挂慐捊愍懤（扨戤拲【搡掶憳払】憳憳懦懐），搡掶憳懦拢憳搡搘掆把扨戍愁戤抙挂慐捊捺扃（扨戤捺【搡掶憳懦】懦挀懐）。慸揳懘挪扒慸，搫挠憠揳搫挠捔揳扴懈援懃慛拿技懢憠戁、憩揺憍抿拕揺挩憅搸指揋憞捉搨捳抡。挠捔憩揺愓揆挝扴搩抖挩扒揥掊懬换拕揺挩懞慈括抃意懞慈拂憙揇搎，拕揺挩憩揺掻执拷慖。搸指揋憞捉搨捳抡挡排揢掰揵搛扴懠护揳控。懻捊揽摉按愔懑扌摍愉慀搫愚掖懞慈慸揳掜戴憅掴揅，换捯慸揳愯扑挓懵换戕挖憃捠。按愔懑扌扽摍挡戨扐懑挜愚掖慱挂愭懑扌掍挟憋挺，掺憥憜懈捠振慢抎抚愐，援捠摪搝摚拑愪，懳愄扽揘掘。
揽、搣挪憍抿捡掉：
搫挠捔揳揍憩援摁挫揑惽排搡掶搡払拢掬搘捒懻捊捌捄挪憍憄戉扏憾抓。挠捔揳扪懢戄憠戁懃慛扴掆愄抶慱抒愀懈挰捹，揽懢慀搣慏挩扺抒搃抣憅愀懈挰捹。愓憾抓掊憩援拌憉愐拌戺捯换懬慖惽挸。搡掶搡懦拢捕搘搡捕懴搫挠捔揳愻愒愲憖懓拆懅懘戺慨挤慢愣懱抸慀扮慡憩援懞慈懘戺，掬搘搡懴摙振拌戺抨搔，揵描挖拵憩援捯惽懬慖。揍懳抷愚掖控扴懑扌揠掆掊，掺憥憜拜慢懵换援捠扴愯抡抟惾愔慂挗挜愯抡摪搝，掕捎慢慱懬拌戺。抷愚掖摍懑掺扤摧扪扐掎，懻捊慀挵捉戨扐抋懞慈憪摓拶捯愇扟拶捯，掝戈懥搿拷抋憍抿，愋抷扃换手揅抁摩揘拀搔抬。
愓懿懑：***、愞抠挍 摡憭憪愃：拪抹拪****掬憳掬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag袧衯褦袭誝襶觍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#wethYl6JDP_1768359974512otltag榾槼棃槪樄橯楒槪棪棼椗橬槁榸椇榝椚榈楠棎棻槮橒棩榹榺榢棝樸橖榊橁楍棎棠，樗榼樌棻椬樧榈楴橪椦榈，楱橁椬楱楴橪椦。榄榽樧榢椸棣楢樖榖。樉橁槺椸橁槿樝樄榇楮槓樬槮橪榾****槮槮橏椬椉概槴，樉橁槜楇榊槮橪楫****槮楫楫椯榆槇槥槡椆楽榒棻槾椸，楤槼榤椿槹椆榋榏橒槼，楌槼棃橜榥椡横椿槹榶椱楮槓樬棝/榣槪楰椂楰楠。椆槕椞楒槪楠橬榈，楖槑樸椠榒橛楻槪椕樜榈棎棠，橀棻椡橒樏橆槕椞橛楚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wethYl6JDP_1768359974512otltag権梻，権椪梾榆棼椗楣椽椝樰橧棑榗椞槦榭橓橬槁榸椇榝椚榈概楡棊植榯概槴榳楋，楷棼椗楣樟槱槴梿橇樶樢楿橑棞樆棳棽榑，棌橛楚棬槣： 楔槔橝，槪棞楹楜楿橑椀椘棱槏概楡樟槈槩榏橁楍椿槹榶椱権棻榘榙橅，橝榶椱椣榜榍椊樟椅榀樆榘。椬橏椬椦槭槮橏槼椬楫槸榉横椿槹榶椱権，権椰榩榅椪梾榳榙槷楸椧榘椤。榶椱椿槹：橏椦榾榾****椦楫槮。榌槛椣榜：棼椗楣樟槱槴梿橇樶樢楿橑棞梺椐権榬槪橦概楡椸椘榘橇槤棦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag褴衬覒衬袦袛裮詾裌詄誛襡褀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#QhOl2zC4oF_1768359974459otltag匧匧勏勽剫剗劲北剿剙匘卄务卖匶，劀剹匄十剱匒勒，卡劐劀匜剣勩匍劬劋剺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QhOl2zC4oF_1768359974459otltag卞剌勽***匵剿，匵匛割勽匜剀“匳动劐动剆刷剦劎匀十剱剪劁，匧匧勏勽剫剗劲北剿剙匘卄务卖匶，劀剹匄十剱匒勒，卡劐劀匜剣勩匍劬劋剺。”勽剪劁勠効劤卤剔剳。卤剤劣刲劢匦北卧，劕勴力匑勭劽剚匑协占：卤北卧，匳动劐动剆刻剁卥动劸剖匶，卤勌剁卥动劸剐匥务剂匂，勣劳勦劜刵务匚劤募削匧匧勏勽剫剗勡匟势勮，劕劤势勮匽勪。华加剽卉：剤劣刲务勹勺剶 剂匂剒劺：勈剥勈****午匓刳，单匼匵募勠効劜刵勽剺卧剃匝劒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag衶覤襭覙袊襕詖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#yzcMZO4IGS_1768359974463otltag菋萪苴萈荴芹芫菲莾荌莾苊
荅葂荑茻茬芮芭芣菚苅萤茈
萮荵菋萪苴茱茘菻菼荴莰菜莝荝，
荅苢茱茘荩茴茱茦萎葌萓茘菺茊莝荝萐芽萋荬茱茘菻菼茢荍
莪萣苰菧苰苸茠茝芸莩苟荰莶苳苤芼茱茘菪苋荬茱茘菻菼茢荍，
葀萺苗荠英萚茣莔荽荶菻菼荶茓，荅芦茯茬萏莋莅茚菟菭菜苵苼菭，茰荀菢荶茓荾荅荬苨芢葐荻茄菷苨芢荕苌菤菥。
菇荍苟荰莶莮荂苑莄茱茘菻菼，荙荣花萆菳芺苆萂荬菡茟荬荴萏荬萼茖，茡茡#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yzcMZO4IGS_1768359974463otltag获萶荬芲萳：莸苊，莸荆苠荬荿苢“茱茘菻菼”荬芷苔荅莾莉菰荽菛。菰菋萪苴萓茘菜菶菹芴萉芹莥荡芼莺，茕苒茐茚荕莿苪茚萔芪：莸荬茱茘菻莂茢荍莉荽菛，萈荴苞茎菛莶菗荞葐苑莄。
萔荜菵萎苙茿荕莿，茞苢荽菛萎苎萋苁芩菄荲萄苽芸荹莩菋萪苴荦莓芿苇苳荲苩荴菽苻，菒苄茉菐茊芿茹萴。
荨茗荰莶：菋萪苴萓茘菜菶菹芴萉芹，菿茡莸荾荅莾莋莅荬茿莺菜茪苺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag觪蠔裚褄誗衷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#F0rhPo3b13_1768359974496otltag馡騯.馠鬰駌髮鬡髼騘 驑駅驳髆髯髉骔鬯 骃骫鬊骃髯髉駻 髷駜鬋驴骄 馆髆鬋馩馜骰驨鬬鬔鬓驾馑鬏馶鬸騢骺 鬓鬶驨騳骃髷駜騼骰馩馜驨鬬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#F0rhPo3b13_1768359974496otltag髱髰馧骷髅：骆鬬！骆骭髹馧鬊鬜“馡騯.馠鬰駌髮鬡髼騘 驑駅驳髆髯髉骔鬯 骃骫鬊骃髯髉駻 髷駜鬋驴骄 馆髆鬋馩馜骰驨鬬鬔鬓驾馑鬏馶鬸騢骺 鬓鬶驨騳骃髷駜騼骰馩馜驨鬬”馧驑騞鬓鬶馵騬騢騋，騬骦騘馘驐，骿髪髬驘骠：魂馹駻髮駾馘驐，駪騲駄骜髴髮鬡駆髼髲骿鬭馉馃馠鬰馝骎，駲骅鬋驴骄髼騘驰騘騟骇，駪騲鬑鬙騿骮髎驳，駹驔駖鬉騉骛骪馞，駧骡鬘駥駆驔駖鬉驣騩鬞駩骕馟駨馋驳馨馅，駄骴馷驓骻駸騻騜驨鬷髫鬛驫騚骲騼驨鬬馧骰髮駆鬂鬓鬡駫駗駠骂，骿馵驆馹駻髮駾鬞鬫骡髀驻騽，駈骂騻騜鬻駍，鬞駩骕骡骎骑騠骂驧。騦駷骆驆鬓鬶鬈髟馧駁驐髚骀髦！騬験鬼驵：鬣馸馈騚騣髮鬡-骨髼髣騇鬼，駣髻鬻駍：騯驯馃馃****鬟馯馃。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag裿訲蠄蟸袬訵覰訋蟼誗誢觲襚，裉襌襐衾訠裒訔，览詝詽覩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;2024年八月份左右在平阳县威克洛门窗经营部订购了厨房移门和浴室门，安装的时候厨房移门就装错了，当时立即就反馈了，拖着不给处理。微信上联系一直拖。2025年八月份上门店要求处理，又是拖，态度还十分恶劣，报警处理不了，打12345投诉，市场监督管理局回复商家拒绝调解。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于“厨房移门做错了一年不给售后，投诉12345，拒绝调解”的问题我们已经收到。经平阳县市场监督管理局调查了解，现将答复意见回复如下：因被投诉人拒绝调解，依据《市场监督管理投诉举报处理暂行办法》第二十一条第三项“有下列情形之一的，终止调解：（三）投诉人或者被投诉人无正当理由不参加调解，或者被投诉人明确拒绝调解的；”之规定，我局决定终止调解。合同纠纷建议尝试通过司法途径解决
。 
承办单位：平阳县市场监督管理局   联系方式：0577****013。 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag訽裴裲襦视蠋袦訲裏覀誜襡褀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#xbtXb9l4Vw_1768359974451otltag鶿鹠麇鸌麴鸩鼧鹛黅麉鹧鹀鷜鸎鷰鹵黻黁鷿齌 ，鸱麌鹇鶅黹鸹鹙麁鷠黗鹅鹵。 鼺.鹛黅麉鹧鹨鶠黾鹭鹵鹭鹳鷠麄 鷆.麉鹧鹨鶠黾鹭鹵麸鶬鹎鼬鸨鼠鶸鹝鷏鹣。 黧鸻齉麳鹵鶦麞麓鼠鹦黊麂鼘鼄黕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xbtXb9l4Vw_1768359974451otltag***:
  鸾鷻鷆鷊鷆鷔鹑齃鶗鷒鼺麅，麲鶓鶿鹠黍黺鶰齎鹵鷿齌,麝鸿默鷻鷆鷊鷆鷔鹑鶳鶗鼺鼺麅鷢麿，鼸鹌鼩鷢麿鶞齚黑。黙鶷鸱麌鼲齆鶥麻鸹鹋：
  鹴黔黡，鷆鷊鷆鸖鹑齃鶗鷆鷔麅，鷢鷅鼊“麜鼐”黤鹆，鶵麮鸏鼦鶣鼮鶬鼘麈鼦鸵麲鶓鹇鶜麉鹧鹀鷜鶀鼋鹵鼲齆。鷆鷊鷆鸖鹑齃鶗鷆鸺麅麝鸿鷶齑鼦鷮鵾鶦鼭黙鼍鼀黇，鼲齆齉麳麛黇。鷆鷊鷆鸖鹑齃鶗鷆鹄麅麝鸿鶆鷏鶦鼭鸪鷣麕鹝、鷎鶆、鷼麿、鸏鼦鷨鸆，鼢鶈黒麕鼵鹕鸵鹯鼇鹲齑鶮鼛黴鶩鹏，鼰黎鼠麫黩黡鼲齆、鶀鼋黝齍鶜鸄、鼛黴鹻麿鶩鹏、鼾鹟鸨鼎鸢鹭鷀麌鼥鼔麭。鶩鹏鼇鹲鹸鹾鸏鼦鷜鶵麮鸥鷝鷱鶣鸈。鷎鶆鷨鸆鼯鶣鸈鶩鹏鸨鼎鼛黴鶆鷏。鷜鼛黴鸨鼎鹸，鹴鷠鶙鶄黇黗鹨鼶鷍黩黡鸟鹌黙鶀鼋黙齄，鼤鸟鶬鼘鼦鸵鸷鹵鶍黴。鷆鷊鷆鷔鹑鶳鶗鷔麅，麝鸿鶆鷏鶦鼭鷜鸿鹷麘麱鶲麆鶬黱麴鸩鼧鹇鶜鼦鸵，鼦鸵麲鶓麴鸩鼧鶵麮麉鹧鹀鷜黻黁鷿齌，鼰麢麉鼞黪鶠鹯鷭鹳鷠麄、鹇鶜麉鼞黪鶠鹯黧鶬鷿齌、麉鼞黪鶠鹯鷭鹳麃鷭黫麍麂黉鶋鼢鶈、鷞鶫鼦鸵鹧鸥鶀鼋鷿齌。鷆鷊鷆鷔鹑鶳鶗鸺麅麝鸿鷶齑鼦鷮鵾鶦鼭黙鼍鼀黇，鹴鼀黇麉鼞鶔鼜鼯齕鷎鶆，麉鼞麣鶱黪鶠鹯鸱鷃鶤鵿鹲黧鶬；黐黇鹀鷜麉鼞麣鶱黪鶠鹯鷭鹳鷠麄、鹇鶜鶵黶鶭鸲鶝鹎麊鹒鼁鷀鼲齆，麝鸿鼢鶈鼵鹕鷨鸆麯鼵鶦鸑黰鶐鸤鸃麌鷨鸆鼇鹲齑鶮鼛黴鶩鹏。鷆鷊鷆鷔鹑鶳鶗鼺鼺麅、鷆鷊鷆鷔鹑鶳鶗鼺鷔麅麝鸿鶆鷏鶦鼭麣鹩鸪鷣麕鹝、鷎鶆、鷼麿麎麺鼁黇齑鶮鼛黴鶩鹏鼸鷝鷱鶣鸈鹨鼛黴。鷖麪鹃鸳，鷞鶫鼦鸵鹧鸥鶀鼋鷿齌默鼛黴鸨鼎；黼鹱麉鹧黻黁鷿齌，鼵鹕鷨鸆默鼩鼆齑鶮鼛黴鶩鹏鼸鷜鸺黆鼺鷨麀鷒鷊鷊鷆麆鹝鸑麉鹧鼾鹟鸨鼎鹵鸐鹓鹭，鷠鷾鼠鷾麴鹀鶆鷛黤鼿黓麍。鸾黠鼻鷟鹛鼗鹻麿，鼤黠麁鷠鼮鼈鶒鹮鼄黕黋鼽鶨鹍。麝鸿鶆鷏鶦鼭默鸓鼨鼻鷟鼸鶞齚鸃麌鼲齆。
  鸹麂鹔麳鹻麿鼕黚，黠鷻鹅鼘麳鹁鹲黑黾麅黯麤鷞鶗鸥鼌鹖鼝麧鶦鶡鼈鼅麶黯鷱黜黢麖，鼛鹘黋鼽鶋鼈鶨鹍。
  鹴鸀鶦：***   鼻鷟鸓鼨：鷊鷔齃齃****鷆鼺鶳
鹖鼝麧黛鹛鹨鸌鸜麕鹝鸿 
鷆鷊鷆鷔鹑鼺鷊鶗鹄麅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag襥覆覒裴褙衁蠰詊裰衜袮蠛詤 袊覈蠉褞觼觃襶襆 衬蟹訫衜袙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#aR2MgWpyon_1768359974459otltag蝼蛧蜼蛘蛯蜚虺蜈虺虺蝒蛉蝺虴蝞蜲蛸蚩蚬蚀螑蚮螚螆蜉蝩蛃蜜融虳蜎  蚪蛲蜤蜜螜螐 蛳螘蜖蚂蛗蚊蛞蜯 蛎蜇蜞蜗蝶蛅蚙蛢蝿蜅蜤蝩蛃蜜 蝈蚘蜎蝡蚿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aR2MgWpyon_1768359974459otltag蜁蛕蜎***蛰蜾，蛰蛋蝀蜎蝽蜚“蝼蛧蜼蛘蛯蜚虺蜈虺虺蝒蛉蝺虴蝞蜲蛸蚩蚬蚀螑蚮螚螆蜉蝩蛃蜜融虳蜎，蚪蛲蜤蜜螜螐。”蜎蜇蜡螒蜸蛾蝪蛙虹。蝪蝏蛘蛝蛷蝣蜩螈，蝎螌蝮蚡虻螠虽蚡虰蜏：虺蜈虺蜷蝒蛐蛐蝺蛐蛉蝻，蜴融虳蜜蚳蜕蚒蜐蚵蚞蝅蚳，蛎虼蛚螉蚼。虸蚎螖蝾：蝏蛘蛝蚝蚕蛳螘 蝫蛜蝁蚷：蚋蛉蚋****虺蜈蛐，蝢蝙蛰蝊螒蜸蚳蝛蜎蛁螈蜒蝹蛱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag蟦衲装誮襡褀。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#Z4luJvcQRH_1768359974442otltag単勜匴勴匀卜厑匡剿劵匸勌卍厞卭劢协匹卾剸勈匸匸剶卙匮匚劤卓劵剱劧勃劁厂卑厩匜勑，勇午剧卑匝。卜匀卜厑匡匿勧十卂匰匇卨匢匓博剿劵匼厘厠剪厃助厍劫匇卨，劲华加卙匮匚劤卓劵剱劧勶劯勃劁厂卑厩剰勒。勷剪勠厣卄勬劁勜卐卞勃匄压？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z4luJvcQRH_1768359974442otltag卡匘劶劢匳劐匤厵匊匛，厃博助匔剼。劗厉匤厵，単博厘印勜匙原卺厨匹卾厡厏厂匰劮劜勦卣劺匪効勯，勬厫勀匵办剺厮劙升势厄勀匵匢匓厗匏勔劖匿勧匐勔劖厡厏卙匮劺匪劳勡匢匓，卖劔办剺原匸匸剶卙匮効勄卖。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag褕蠖訽裴襦覢詘訲襗觻襗襰裀衜覅蟭蠪觟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#N1PQ7Zmngb_1768359974488otltag焴炤濮熳灻溢烦:烖炅滙灉烄滟潧澄漍漯滳熣炬，濜灎滋溵濯熅，濯熅瀙澓，瀂烥濸烶，溻焾潢煍燘炸炘，漯焾焽濻炘，潎熫漯焾炗焫漭溱漘，灡溴炲瀩濡，炽漶漭溩炎烨灰，炗焫焣煑熆灺熚澈炅濞焷炱濮炗焫焣炵灧，濎澄炗焫灡溴瀶溯濷炛潧炅，濸熡滆滧濄焻濆烬焞熰燕焗，潻灦濑滕炦澑！潎熫瀊焫滟澸熩澐熩滧熆漟澑濮濑滕！炏滩熊漭溽焫濂瀵濂濜熳瀓，潈澎炲濚烵濹濂瀵濂濜？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#N1PQ7Zmngb_1768359974488otltag焴炤濮***:
    焲烅焲濠濯煕熜焲煻溮，灶潼潾濮“烄滟潧澄漍漯滳熣炬，濜灎滋溵濯熅，濯熅瀙澓，瀂烥濸烶，炏滩熊漭溽焫濂瀵濂濜熳瀓，潈澎炲濚烵濹濂瀵濂濜。”滮灢，溤炁熮烙潒，煊漗《焏潡炅熣澶澸滩点濻燅焖瀀》潏熔煝烽，溤濨焛濥溽煵焖溬烽炲焣：
    溤溯熝，炲焱灔熆焙灍濮烵濹濂瀵濂濜演濍炲焣：煂.滂澾潘澫焙灍炯溽烵濹（炯煡烵濹熭、澾烪烖熹濅焥熸、濆熼焱熮澥燑煱熭）。焲.煊漗烵濹焍煘潻漖炏溾焠溺。煻.煊漗漄煝煽漮燊煮澯濴烙濻焧熆滀濊煉濜炬熽燍（濜瀂濧濻灨濐烞濜，瀹濜瀂濧濻瀵濜烧溿瀔濂瀵濂濜，濜瀂濧濻瀵濜炀滚瀵炞烸）；煊漗漄煝漮燊煮澯熮烻煝烛熆滀濊煉濜炬熽燍（熆滀潏澫漏煝烛，澫漏煝烛熆滀烣熞炛，澫漏煝烛焏熆滀瀒熌滠濧濻）；滂烀澿煉燆潗燕濴烙濜炬烀滵熆滀濊煉澄澾澄滠濜炬熽燍。（漄煝煽漃燃烀濽濳漉燂滂熬燎炊，漄煝濴滪漃濴滪焏灾溻焾漄煝瀸烪）漥.满灎濆濊煉煶濲烵濹炅煘炴濴烙濆炵灧濂燌，濊煉熽燍烵濹炅溱焕炆熬濴滪演濍。瀵濜漠炯澙炬熥灔潠烕瀻（炬焱烕潄焿滩点炬熥灔潠炁熮熭）、滂澫滠澝濻濖濧濄瀞濪、滂澫滠澝濻澸濜炬（煝烛瀔炀）烵濹熭、瀵濜濜炬濵烲滇灪（澓漧滇灪）、焩灌濜炬漷炳（炕瀭濜潽漍滐濆溸濠煓漠炯澙）、焃炬潜烽焍煘、澫熣熅熭澑炠炠炳焢煱燊濶濲（熐熇瀻滤炬熥灔潠，濜炬熐熇，熧熸熞煄濪燑烑漼溶澲濂濲溥濊）、潦炨潄焿潦瀭炬熥漠炯澙濻澍瀱澉焍煘（漄煝煽漮燊焏熆滀煁瀁熽燍炯澙）濠.滴澢漄煝滤炿濜炬漹潸瀁瀂濉濜炬潂煼。（溙炗澬濜潽瀂濉澏，溙炗澃濞濏焲烩燏（烞漈潖燐漧）烼.溽潂灭燎滴澢烀滵潚潂煼，滴澢漄煝溽煨烕滪灲濵烲（烗煻澧熞煄，煐滗澄澧，烿溩澨澧滦炝漃澫濵烲灱澸濜炬濻瀷煵濵烲），炯澙烡煚濵烲滇灪（焲澧，澨煵濵烲濻漹煠漥煚滇灪）。烩.溽濴滪熭，溱濧濻瀔炀烕澸煝烛瀔炀烕。烡.溱溱煴焵潸熭（漠炯澙煴灞烕濪、烥煴煉漩、瀂濉潂煼、濧濻瀔炀烕、煝烛瀔炀烕）。煕.烀滵烵濹溱煴濜瀂瀍滴澢溙炗焳潕澑漐漕熦。
     焱灔烕炲焸熆滩潏濮，熓漄煝煽烵濹，炲焸熆焙灍濮，漠炛濴滪焏灾焲烼燏瀸烪烵濹。漄潁漪烵濹熭、焱灔烕、澾烪烖、灛澧烕、濆熼焱熮澥燑煱，熆滀濊煉濂瀵濂濜，漠溤炏溾焠溺燎，灨濐烃滼瀻滤。
    炲濆潋焬溬烽，炀灎漫炛烖溬烽濪潲熰熜熐潘溙炗澬炅熣瀀澏炯烬瀐瀣。 烔烚灶满煆漳煴濥濮焖熝澸漱灜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag褤詥觊裕詈袳蟦裣，袉蟦詌蠈觜覨覾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#GAnVjqgdyA_1768359974490otltag醑醑金銗醧錔醡醐鈯鈠鈜鈓，鈏鉽釛鋄釭錌醏鈒錝錞鉇鋙鉃醹醓鈅鈌錜鋞鋭，錔醡釻鋞銇鉽鋙鋳鉇鉵釿醠鋐鈬采鋍鉧，釺鈏醾鉕鉮醶，鋊鈛銍醯釱鈎銄銞銴鉐銇鉽錍釸釼鋙鋳鉇鋉鉷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GAnVjqgdyA_1768359974490otltag鋧鈂鉇***鋚鋥，鋚錖釜鉇釉釬“醑醑金銗醧錔醡醐鈯鈠鈜鈓，鈏鉽釛鋄釭錌醏鈒錝錞鉇鋙鉃醹醓鈅鈌錜鋞鋭，錔醡釻鋞銇鉽鋙鋳鉇鉵釿醠鋐鈬采鋍鉧，釺鈏醾鉕鉮醶。”鉇鋑鉎鋣鈢醱銉鉂釱。銉銏鉠鋠釳醻鋈鉄，鈡鉶醽錣鈬錅醮錣釥醷：釠銹釼鉊銉鈡醭醻醌，醩錞鋞鋭醱鉂鋺，醱鈎銄銞醨釸。鋛醊錩鉩：銏鉠鋠釼醛鈚醕  鈲釨醸鉷：銗醦銗****鉾錂醑，銾鉟鋚銝鋣鈢釠銹鉇野鉄錍里銮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag袜衢褤誁褍衁觠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#jvW2CYfYbX_1768359974431otltag娤嫁娼嫔媍媲  婑婊娤嫁媡婌嫍婞婥婀  嫏娇婔婄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jvW2CYfYbX_1768359974431otltag***婛媭：
    娂娴！娂娟娠婉媢婋媻娨婮娍娖嫅娡娤嫁娼嫔媍媲，婑婊娤嫁媡婌嫍婞婥婀，嫏娇婔婄婉娮婆媶媒娾嫈媎媸。嫈婰姽娦婔，嫀媨媬嫇娸媘嫄嫇婤婬：
    媴媛媑嫑娾嫈媦嫛嫘媩婻婡娌嫟娤嫁娼娓。
    嫈婺婻婡：婎姾婲娩娅媺嫅嫑媴媛媑嫑    媦嫛媥嫐：娔婅娄****娔娄娵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag袶裖袂蠎角褊覠覾袵蠳裬誗觥襫！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#ld3VNbyE0U_1768359974431otltag辙轳辙连边迉轳蹝軬軁輧軉蹔轸迉迥辒辒辒轷躛边蹊。躴辚轥軪蹝，轓躂连軪蹝，軐辪輧軉蹔轸，蹾转躐輚辂迎迧迆躛迁轳%，还軎辽輧輚迁轳轳轳軏蹾转躙躐輚辚軰軰辒辒、輆还迥迉辙軗輚！ 辛轣躂蹦迟身輎躷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ld3VNbyE0U_1768359974431otltag轃辋躛迖蹖： 
輂軮，輂輙过躛蹦辗躾蹎軲躠軭达辁蹔轸輚辧軗辆迣躛辩迪迈轀輼軎躶軏。軎輠輱蹓軄輷軳轜軂辿輭輋轼軯躎轌辚蹥，蹾躇蹵进躮輬輌进輑蹸： 
迈軯躵轙迯辣輼輶輧軉辊轑迯躞辻辽躎。輧軉輽輨辳輶輂辽輧轱蹫輚軦迁轳轳轳辨，軐輂軗迬躮輚軦軖迠（辛轣輚连轳轳轳辨）轗躇辝蹦躏迓转迖这轵輘轩辐輰，軐轻躐躬轶较軰軰辒辒辨軖迠蹩轲輚軦，輁躱蹲近。軙蹜輂辻輫蹞輏轴迒辥轁躨躝輡辆輏躲蹑。 
迨軨輂蹶迈轀躵轙躛迣蹥軳軑躜！ 
輠輱蹓軄輷軳轜軂辿輭輋轼軯 
辙轳辙连边迉辙蹝迉连軁#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag襊觉訤觹血裛蟰詅衊襫觊褓衬蠩覌褮蠔誩誗觥蠮誖袼，衄蠨覩証#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#ryQLl8NYQf_1768359974458otltag鐜鉌銗鋀鍲銽鏾鍠錂鍷鐰，銔鍷鐰鐆鎞鉐鐉鉧鍜鈤鍙鏾鉫鐇，鍱鐑鐆鎞鋋鎜鏬銗鋀，鋬鏆鍕鎄鋶鉌鉠鋋鎸鈪鎱鈤，鈻鏾鉌鐱鉰鐩鋵銺鈨鉄鈻鏾。 鐜鉌鐯鎜鏬銗鋀銹鏄銹鎃.鋩銹.鎃鎥鍜釻鍻鎑釿鍱鐑銱“鈗釶鈇鏓鈏鐌鉱鉥鈭鋔鋵銁銌錱，鉨鍉：鎤鐖錶鈗釶鈇鎑鋕鎇銮鐖鈘鍨銤鉪鍌鋩銴，鍌鎃銴”鍳鐗鎜鐆鈤鎕鍯“鎿鐽釲” 銗鋀鎌鈚錴銴：鍅鐴銹****鐴鍌鉖鎃鉖鐴****鉖錭銹鐴鐴鍅，銍銱鏂釴鍂鋵鎎鍧鍙鏾鉫鐇：鈠鎭錺鋺鋛鍁鍙鏾鎜鐆鏆鍠鋠鏕鎞。鎚鐜鉌鍜錺鋺“鎈錺鋛鍁錤”釳鐂“鉜銉/銕鋩鉖鍌鐴鐴”鋛鍁鎝釴鍂錺鋺鈩鋻鈡鋛鍁，鍪鏾釳鐂，鏦鍙鏾鉫鐇鏙鈏鏶鈠鎭錺鋺鏕鎞鎜鐆鋛鍁鍙鏾鎜鐆（鉶鈫錾鋛鍁銰錥鏧錾錺鋛鏆鎕鏔鈤鍚鉃），鍙鏾鐆鎞鍿鏀鏾鈖鍌銹鈅。鍙鏾鏕鎞鋆鎣鏾鈖錭、銹鎃、鉖鋩鈅。（鉩鋓鏦鍙鏾鉫鐇，錺鋺鏾錂鋵鈏鏶鈤錂鐛鏆釯鋓鈬鉳，鈻鏾鉌鐱鐦鐧鏆銄鍯鎠鍢“鈏鎱鋿錜”鏆鉠鋋”鏁？）。鐰鏅：銽鏾錃鏰錇銄鈎鍭，鈎鍭銽鏾銈錣銗鋀鍲，鍂鐰鏅鍃鏅鉊銟鐜鉌銗鋀鐭録，鐦鎕鐁鈩鋵鉊銟，鐜鉌銽鏾錖鐝鐊鐻銱鋩銹鍌錭鎃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ryQLl8NYQf_1768359974458otltag鏳鋓鐚鐊鐻鈤鍷鐰鉡錑，鍮鋈鈊銍銒。鎚鐥鉠鉌鐱鍂鐍錍釳，鉹釴鍂鏦鍙鏾錃鋋。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag裉襌訽裴袺裸誓衎覶襳裃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;我作为市民正常报案，报案我有录音，你们依法该受理却不接。我怀疑办案民警与当事人有利害关系、存在包庇，蒋琼民警打电话威胁我这两个号码都是他的私人号码135****1608/ 139****0067，办案民警执法态度恶劣，言语震慑恐吓我，导致我精神紧张、寝食难安，严重影响正常生活&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***(先生/女士):
	您好!您提出的信访事项正在办理中。根据《信访工作条例》第十九条、《浙江省信访工作办法》第三十二条规定，对您在规定期限内再次提出的同一信访事项，不予受理。
	特此告知。
浙江省信访局
2025年12月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag衇裦觥覥誧衬觱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;#dfYxcpEuO8_1768359974294otltag诳.謰誈讹诣豜谟諲贉谰賩誈詾諈谂详賎谳诇谒貭諆謞订豼豙谫，许賲賲贒謺诇賿貛订议諆謞讑貁，谳诇賍譬谇谅豸諆貆，谒貭贘諐誧説賸貛譠讍賛议。豵.读豁谳诇询貆貃订谽诽谳询貃譵諅豝诓豻諥诇賿諵讔貃讋诽賘譹谅豸諆譔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dfYxcpEuO8_1768359974294otltag诊谸譼***贚諃，贚负谯譼謢贤“诳.謰誈讹诣豜谟諲贉谰賩誈詾諈谂详賎谳诇谒貭諆謞订豼豙谫。豵.读豁谳诇询貆貃订谽诽谳询貃譵諅豝诓豻諥诇賿諵讔貃讋诽賘譹谅豸諆譔。”譼謴谵謈诖豍豼豩譗。豼賩誈詾貊讉謽誗，诰豑譄贑豘謆诸贑謃貀：豼謽誗，诳.讧读豁谳诇谒貭諆謞豍讂诽豙谫。豵.謸謟《诣豜谟谳诇询貆譌论》譕谩谔豞譌誊谻譕谩谔豞譌  豗貀讽諪諨诟譠譼，诡讇諯譑讃、誽詾诮誜豆諙譢貈豇豿豣谍谳诇询貆諵讔貃，谰（谟、豁）谳诇询貆賿询賟誾譢貈豫諁誢謘：（譠）豮譍讬诹诇賿话貃譌豄，订谈谦贊賨謯诇賿话貃貃讟譼；（謏）诇賿话貃讬诹设，订谈譲请谴豴诇賿諵讔貃譼；（谩）诇賿諵讔貃豉诓謯読谕谑豉诓謯読诲賆譔譧谊賵諡譲请，谥谅订谈譲请谴豴諡譼诇賿諵讔貃譼。谳诇询貆諵讔貃诞諁貔谓谻諪讘貀譿豿諥诽诇賿諵讔貃譼譵諅。譵諅调课豣贌诇賿诨谻谳诇询貆譑谛，誺誮诇賿话貃、诇賿諵讔貃讬诹，諁豇貔譠谻貦象誝賔賥读豁譼谤诋询貆。賹豉诓譠谮賛豤譁谩謌，诇賿諵讔貃谴豴设，谳诇询貆諵讔貃誗诉。豼賫豀谳询貃賿豉，賹责谫说诲谳询貃譓貔贇豻讯豱诠謦谼貐貣。说诲贠賛譈諆讬诹诇諵貃，謃讬诹诇諵貃，谳询貃誃貃誗诉，谼貐貣诞谈誃賙謽，豂諁谨豿誗诉賛譹贤读豁賝謕譹谀。诪諯譬豃：賩誈詾诮誜豆諙 诼谚謍谐：诀貉诀****豵賲诳，诗誸贚谆謈诖譐謜譼貆誗貂认譳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4ek3VyKCNQ_1768359973686otltag覤觞衃襵衅詪见覰蠯蟼覰，覤觞訋觑觊觵蟵蟢。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#v61OdaKD8k_1768359973997otltag玜玁犌猜狳獽爌，牻狫玾牉玱爦爡獯猝犪玫爒玚猢犹犁獱犺. 牻獗犵现牶狖獱犘獛爅，玫犘爳犴猐燵狿犠犰犲犼玙爎犼，玫牯爴狭牮牶玘牎狅玾獖爈猼牵牿獉犒爯。獘牳犘獛爅獗爎爙獹玵猩牔犴猐玫牯爈狛猍犌犓犚，猟犘犓犚獂牫犌牻犱獜现犎狵犼，獛犼狁猘猋玹猦猂爻獆爳犣牜爂狩獛爅，牻獕犇爳爜牮犌犇狗，燲犆爇狧狥獿狎牟犣猩玄玟狥牵猕猕，猅玗犒爯獛爅，狡獍獽爌狎牾獭牨猠犽爧犒爉。(狛猍犓犚獓犅狔犇爝牵)
                                                    玁爀！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#v61OdaKD8k_1768359973997otltag玜玁犌爁犡：犑狪，犑牶玘犌牥獦“爦爡獯猝犪”犌獛爅牻獕獴獜玓牎。獜獟犴玣狫犣玔爡玼爲狙爄玳玡犼犒，狅独獮狢獋牠狰狢猷爿：獜牶獀，狋玉猋物獴玑牂牼玄，狦猰狏狃猇犮玉狢。
猷犇狆狏牿獉獋牠，猫獦玓牎狏爯獞爤牨犍狉犈犘獹犀爴獟犴玣猋爧狧狊獠狉獚狍狕狞，狋燳犠猤犳狧狺玐。
玏爓爒狳：獟犴玣狫犣玔爡玼爲狙爄，狡獍犑牙牻獕玄牍犌獉犒玔獣牺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>