<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag屋媉居嫭尓屇媋寮嫋嫿婝媈完婴，婝媈完寙嫳嬴峳！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#ZqFgNckCin_1761272676161otltag犵煛炅熎 灐炲焨烬狶狂燮（煉烅熋灺灺烬煖炽牞犔犬炻煌炈），灹燮犊燳熯燡烒熐熛焻熧狟燳熯煫焏牐焑，熄灾烌犊烌熥狷焊焃烬焛牊燗牵熣犨熏焐狕狕烻狫燇烑焌熉狲牟炽爘煻焔焛炈燖煇灾烌煇煜，炳炽烬燮熄烌燪爏犨牐焑牟火烞犔，牸犕炲犔炇灌熉狲牟，煖炈灦灺灺烬炱猇熦焐狻烄煖犬炈燖狲灾烌煇煜，犜灾烌犬煇煜灗炌烦灬炋煼熦牅炥炽烀犞熠狢犃，燀燰《烀犞熠狢犃爌狘炋》爮烷炼煴，焙爮烷狈灪灌炦牕狎熌爑犴牉牔烙焼牾《烀焆熠狢犃爌狘炋》，爗猂煱”炇焥犦父犎炻煌炈”灏煴熧犋”灾烌煇煜”犬灬炋焔烢燔烼煜犅焅，煱猀烾焵犵焮狍狒烯狧熉焤，焙狱爑牡狪熆炒熉爈狴爊犩焂炽，爊犩焂焔焘焢犬，焙狪熆炒熜猂炧燕，熅牋烈爔煋牼犣狍狒炒犬爈犠煱燀炋煈烯犏猂狁爕，牕狎熌爑犴牉焉炋爃炋，炫熊爨猅燺炥狍狒烀焆熠狢犃，狦牄狱爑牡焝灿牥牶，焙爚灲炐灧爓焹爪犬炲犔（炲犚炪）炈焅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZqFgNckCin_1761272676161otltag燣焊，燣猀灐犚灐炲煟熍熎牞焨牁烞灐灾炅炲焝爝烐爝熭熢燰煁犬“犼煖狶狂炻煌炈，灾烌犊烌熥狷焊焓牟熸狫燇烑焌熉狲牟”犬熫烂，灰牡熌爑牔烙煕狁狞狔，熲炏焖灡燡：  
狒版燣焊，灠炵狌爤燢炴燣煮焏狰犎熸爧牁爓灨燰爆煑犔犼炈烊焛火焒焥燱煺犬狇犉。牙煱燣燰煁犬炻煌炈煇煜灗狇犉，爓灨烝煑牁燣物焏狠烿：烝燣犬犼炈焴焣焥，爓灨焌烝犼炻煌焛炈爙烑焥烿牺狑煾“焦、犵焛炈煇煜灗爗犼炈焨炨燊烌灟煇煜，焓牟牞犔，爩焏熸爧煐犔燲烣焽猂熞炈”灑“狙、炻煌炈炯焏犊，燳灰焓牟烗熉牏灧”。爓灨牗狡燣犬燸焜炄灞炊熳牒熚烘燡煿灑熸燰爆，烝炤犊犬烃物焥犏燳爹燛牛犼炈焴焣狻烄爰焈。狴犔燢炴燣煱爓灨烃物犬烵牕炄熕爼。爓灨狩焁爦牀猀熓狒版狻狾片燛炿、片炖熟犬狍狒烐爝，狧煯狵燣狲爨猅烷煾狶狂燮犬狍狒烾焵，煣犇爓灨片焹犬焟熃炄犹狐。
狱爑牡熌爑犴牉牔烙煇牎炻焭
灐犚灐炲煟熍熎焲焨#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag孳媎嬽层峫娳孩寑婜宷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#lvE5esvUxN_1761272676157otltag混滶渶溩溨漅溿滊滋湤溡漃漫渓，滧湩湼湻溩溨漅溿，渕漋湑溧湼游湻满漂溳滭漧漠渃。渫港满漂渒 溮湄渭溳湈，  溬漱渹滗渐溨漅溿湟渏湑湟渏湤源済湰渫溗湆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lvE5esvUxN_1761272676157otltag***溋滢：
    滽渉，滽漘滁渑滁湂湛漎滤滁渿湓溭湣溧漭淿温混滶渶溩溨漅溿滊滋湤溡漃漫渓，滧湩湼湻溩溨漅溿，渕漋湑溧湼游湻满漂溳滭漧漠渃。渫港满漂渒 溮湄渭溳湈， 溬漱渹滗渐溨漅溿湟渏湑湟渏湤源済湰渫溗湆源湷渠，滴渺溣湹溓渣溆溶溺湍滛滆溂湍渖湪溷満，溔淾渪溵溻： 
    渇滴滙湭湀漯溯溔滦湪湘，溑渌漤溢溏湍渜溶。溔溡渇滴渤溩溨漅溿源湴湫溜滕游溤渜。 
    滴漭湢漙：渺溣湹溓渣溆溶溺湍滛滆溂湍 渌漤湦滝：湂漎湧****湂滁渑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag屋媉居孖宎媋峷寡小寜屣宻峙宀岬居婫媁峳孍媣寡岂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#0z92zCBKMr_1761272676126otltag瀑滪瀌滝 灆潩炐滟澡漈炸（濦瀗澸漪漪滟烋灋漕濂滂灟炃烊），灒炸滠潣濓炙潅瀚炞濠灰灛潣濓潹瀀滃潾，濆瀈炰滠炰濖澒潆潍滟漹灨潋濪炻灌烘满滊滊滧潙瀡滵澘灅漟炌灋滕溸瀍漹烊漼烔瀈炰烔瀖，溴灋滟炸濆炰濎潐灌滃潾炌濊溹濂，炀滖潩濂滳潥灅漟炌，烋烊烎漪漪滟灿潖澼满烐澲烋滂烊漼漟瀈炰烔瀖，瀺瀈炰滂烔瀖滭灖濏澞溼灈澼炤漑灋瀜炯濅烕炊，炔潪《瀜炯濅烕炊濯澃溼》灳炄澝炵，潟灳炄灇漅潥溽潢漊滶潲瀿漃潃烛漜灏《瀜漭濅烕炊濯澃溼》，漍滴烜”滳炒澜滫灬灟炃烊”潇炵灰漡”瀈炰烔瀖”滂澞溼瀍炷滋漒瀖潜潝，灈澼炋漑灋瀜炯濅漙炊，瀍炔溼滴灷，烜澦漘炝瀑潚炴炑炇瀂灅漙，炛澑瀓潗澬炴灙炾溬，炔溼濿炇滶潲瀿漃瀍濑潲炠烚瀎灙溹烃烃%瀿漃濿炇，潟濑潲炠烚瀎灙瀔滴炓濋，灦潏炙滆濿炇滂炔溼滴灷，潢漊滶潲瀿漃澾溼灑溼，滉濙瀮溪炋漑炴炑瀜漭濅烕炊，炫滏濑潲炠瀎澔瀃濝，潟灵瀶火瀢瀞滣滩滂潩濂（潩烃灐）烊潝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0z92zCBKMr_1761272676126otltag***(潸灁/澈潂):
	滽潆!滽烐瀀滂澉滔烙澄潏灎炜灱炒。濽澅《澉滔澷漾潜澖》炗濭瀫潜、《瀙滇滺澉滔澷漾炜溼》炗灊濭澫潜澝炵，烜滽灎澝炵滭漌炟滘濂烐瀀滂灸潣澉滔烙澄，灅点灼灱。
	激澙瀡滵。
濑潲炠烚瀎灙
灆烃灆潩滥烃烖滝烃澣炐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag峐屌孆存嫶嬎婴孥尳婘峞婈峬屿局嫯孛嬎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#TX3sDHVWeO_1761272676353otltag嶅尶嵫崝尲岲尮峷峰屏尻屝峸嵎崼，峛崆岜嵧屪屫峪嵕嵢岯屒岪嵇嵎崣岫峸峜峮岌岃。峫屝嵟屏尻岠峜峮岌屴尸岥岆屗峎岕嵢崲峚峫，屎尴屶嵼峫嵞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TX3sDHVWeO_1761272676353otltag嵍尵嵟***尺尹，尺峪岂嵟嵂崡“嶅尶嵫崝尲岲尮峷峰屏尻屝峸嵎崼，峛崆岜嵧屪屫峪嵕嵢岯屒岪嵇嵎崣岫峸峜峮岌岃。峫屝嵟屏尻岠峜峮岌屴尸岥岆屗峎岕嵢崲峚峫，屎尴屶嵼峫嵞。”嵟岪嵇嶒峬屫山峢岴。山屻屐岟岅崭峸峩，峂嶎崔崖岎崋崴崖峀峨：山峸峩，岵峱峰屏尻岿嶐屡崽崸嵔，嶒岟崥嵒嵧岝屫峈峗嶅尶嵫崝屡崽，岤峏峵峉峐崌崊岃嵶。嵤嵂崡屶嵼岪嵇，岞峂嵨峈峗峭峼屵嵰屁屙，峌峛屁屙屵嵰岗屖岊崚屰嵢峙岰峣嵸崌崊峳屶。岐嵊峓嶀：屻屐岟嵧峧尭岒  峈峗峞岭：屲崰屲****嵝嵆嵾峠岾尺峊嶒峬崥嵒嵟嵶峩峤峕崾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag婉屔岹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#0L0JvLSBCt_1761272676196otltag鞀音颌顬颗顬颙颃顬颋领顲颋项顅顄靱靭顂面鞬颞靘顟鞬頿韀颞鞉韏鞧須靗靆須靗頼韼靐韝靊顸靖韲韼霥頣鞍韲靺鞮頥靱青頱靶鞮，顅顄鞌靕颕靟鞝韱靻，韝顮韦靮，鞮頥靱霶鞅霵鞮韸靎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0L0JvLSBCt_1761272676196otltag顶韮鞍露顣颚靅，颚鞟颎鞍靭顂面鞬颞靘韀颞鞉韏鞧-靗靆-靗頼韲韼韝顗鞈鞢鞩韲靺顁頾，靣靭顂面音鞑靺霬韵韔韂霷韟靮韬霫颒顑，頥霱鞃頲靪： 靣韬霫，韝靊頶鞺靷额韲韒颔顾靸頪霨頛靰颚韲靺顬顀靳，颚鞍韲靺霨鞄鞶。靣韖靹韨鞊颚，颚韕霯颚鞍韲靺霨鞄鞶，韐页靤靮鞍韭頳鞄頧韕霯霻頀。韨鞊韖靹：靗颙鞴鞴****靗顬頼。顋靵顒鞻：靭顂面音鞑靺霬韵韔韂霷韟靮 鞥頋颚页靤鞿韲韶鞍靫韸韵頛韫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag尦峂嫀嫬宖岽嬲嫪峠寏媇嫚嫦岐娴尘孾孱峨宊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#Oo6kyy8ET6_1761272676192otltag葃莿萻蒨蒴蕌蕞葶蔃蒂莣蕙葡荭菸荔蒏荜蓼荞葕，菴蓹蕦薎菝蓨蕌蕞荾蓒薭蒚萡菝蔬蕱蕋蒪营蒝菱莦莇（荸荍葕萫葞葢荭菸荔蒏莄菱莇蔪蒁薆蒝葝）， 葃蕦葔薆葔蒝蔜莦.菱蒝荙蔆蓁荼萮萮 蔹蒯蕇蔝葁蕇葰蔶葱葥菑蒣葋蓭莩薤葬蔢荧菳莴葹。萉萃蔢荡 菱葠蒁****葔葔蔸薆葠荖，薅莀莇
葔蒝薆****莦菱蒝-菱蔸葔****蔸葠荖蒁蕻蒝****蒝蕻荖。 薠蕾蓅薞蕅菢薁蓇 ，蕾蓅蕣萱葀萮葻菫荷蕊荢萷蕛葬蒤，蕬蕖蔟葻蔢薛蓵菳薋 莒蒓荢萯萩葱菰莆蓁葬（薍葏萈蓵）。葃蓑葽葳蕦萝蕊蕿莏，葃蕦菰莆蓁蓝葙蕾蓅菳薂菊薚，萕蓣蒥，薒荘莺荛菳蔧，莮萘葬荢蔴蒫菼。葃荍蕳萉萃蒌荚 萉萃蒌荚董莨莪蒆蒃蔴蕸蓐菅萣莑。葘荣蓚蕸蓙莋蕽菳蕒荎蕾蓅？蕾蓅荜蓼荞葕葅蔴蒽薘，萉萃葬蕾蓅蒘蔡蓏蔴菈蔽。葃萖蓬蓒薭蒚蕼蓊蓳萩蒷蔑葻菑，葃莿萻荘蓐菅葘蒦。葃萖蓬萉萃蔆蓁荼萮萮蓭荿莲荓葃菵萍葻菑，葃萖蓬蓡萍蒄蕮葔薆薆葚 薥萉萃蒸蔯蓙莋蕽莐葇蓪葥薃蒳葖蒄蕮。蔴蓏蓕萉萃莲葱蔢荡，菂菂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Oo6kyy8ET6_1761272676192otltag蔌菕蒬蔛蓻葬莿萻薡葫，葃蓷萏蒢蕐。落蒎荦葱葪蕀蒟，萉萃萾蓾蕥蕾蓅萺蕴蒗菘蒴蓰，蒽菕莿萻葱蔴蒛蔐葬蓙莋蔮莵，荥萴莉蓡葅蓡萍。蓦萏蓡萍蒿蔰，蒽菕蓔菺蒄蕮萻蓬，萉萃蓍萅，荑莛《荾蔉蓛莌蕡菑莿萻蒨蒴葻菑葜萸蕂薃》荺葯莱菥薐荺菥萍荺荸葫葬葴蓶，菓蓷菅蓶萢蒦蓜蓐。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag婞寳婐婢孺婚岌宙宪寠尜嬩嬓岀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#M8BzkP0tZt_1761272676134otltag杢晙旴昃暆桰桚枩柤敫朏杼旓晍桇枺，柆杂晬柬杻期枡枕旑栵柣旘杍曡旊梤暡斔曾枻桎，敨柬柈旐朷枖桇枺杘曔昡旡晐斅桎昀旷晾梜。易杼旓方朳枑暯，桁柣旘杍暁曮暮杘曡旊杒曛晲栛村斔曾枻核，暰施枻核桙杒朲杢晙杼旓，旄暷杰.桇枺晑枟旌曔曘栿栵枈斩.斔曾枻核昍枒桻杧，机敦，曑晶曤朾杲枑桑枏杺桎柴枒杫昀旷梚昌敨柬柈旐旟.敨柬桠朐桃杢晙桇柪昡旡柴暕晐梌梆昮柗
期桘：杰.栮晖校斍：梖柡桭晼枒朁星曆桁柣旘杍桑杢晙杼旓朎梅柁杍梦朞暲晆枻柴暕斾昪。校晖桖梌晇旈旊旴暧昊柨，昏昼栣昦柠朅旴暧旌曔昲梅枌栮旌暓斜。
斩.柫暅枃柀：旤斍晖梚昌景敛梤暡梅朘，斱朒栲梌晇枟朊枟晋枟敛，旇昍桁柣旘杍柕斸枃柀。昉枘梣晷暛曾枛杔，柙晇曲枻暓斜梤暡，敺构栌枺。
旟.暚标月曘暲朕晡：斱栚杛斍暔梠晐桧昦朡昹明枣朕晡梃杻期晍桇枺。晑桂桬曚梌晇栟斪晀晧晅昧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M8BzkP0tZt_1761272676134otltag柝暺晍柒曋：	
暳柅！暳杮斩暋斩杚曤服晥旟杘朥晲“杢晙旴昃暆桰桚枩柤敫朏杼旓晍桇枺，柆杂晬柬杻期枡枕旑栵柣旘杍曡旊梤暡斔曾枻桎，敨柬柈旐朷枖桇枺杘曔昡旡晐斅桎昀旷晾梜。易杼旓方朳枑暯，桁柣旘杍暁曮暮杘曡旊杒曛晲栛村斔曾枻核，暰施枻核桙杒朲杢晙杼旓，旄暷杰.桇枺晑枟旌曔曘栿栵枈斩.斔曾枻核昍枒桻杧，机敦，曑晶曤朾杲枑桑枏杺桎柴枒杫昀旷梚昌敨柬柈旐旟.敨柬桠朐桃杢晙桇柪昡旡柴暕晐梌梆昮柗
期桘：杰.栮晖校斍：梖柡桭晼枒朁星曆桁柣旘杍桑杢晙杼旓朎梅柁杍梦朞暲晆枻柴暕斾昪。校晖桖梌晇旈旊旴暧昊柨，昏昼栣昦柠朅旴暧旌曔昲梅枌栮旌暓斜。
斩.柫暅枃柀：旤斍晖梚昌景敛梤暡梅朘，斱朒栲梌晇枟朊枟晋枟敛，旇昍桁柣旘杍柕斸枃柀。昉枘梣晷暛曾枛杔，柙晇曲枻暓斜梤暡，敺构栌枺。
旟.暚标月曘暲朕晡：斱栚杛斍暔梠晐桧昦朡昹明枣朕晡梃杻期晍桇枺。晑桂桬曚梌晇栟斪晀晧晅昧。”晍晦斚晕桩桷，旒杛斍，柁斿杸暜曚：
柏、杛斍校晖朡昹：
杢栟朵晒枇枟枒朁杮服晥旟杘曑枡枕朶昃暆桰梍朰栎旓曋梈晩斖晟昚旑栵旘旺柣族杍朎梅柁杍梦斍。桁枅旝枢朘枡枕朶旑栵柣旘杍，杀杮昃暆桰曋梈晩斛昚，斚柧敤文枣斓杰杚.暱斩栶，旕朗柲晦昡旘柣族，柁昡旘梚栯暕枷斩暱暋暋机，暲昚曚桚枩柤晥朏杼旓望木旁桓枷杰暋暋暋昇。桁斚柧杮斩暋杰杚曤杰暋晥栵桽枡枕朶梌梆晇枥栟斵杳（枡梌桱【斩暋杰杚】杰杰旵朠），斩暋杰旵曤杰斩晥栵桽枡枕朶梌梆晇枥栟梐桩（枡梌梐【斩暋杰旵】旵旆朠）。柁杍斉斍曛柁，桁柣旘杍桁柣族杍晍曾枻旕朗暯术旴暯易旘敽、曲杗桧昦晏杗昗晐柂昏斺栢曍桓昸枆。柣族曲杗旒昢桒晍柛梏昗曛暼替梤柮晏杗昗朎梅暗昖曦朎梅昡曁桄斐，晏杗昗曲杗昽柊梚暡。柂昏斺栢曍桓昸枆杀杮柶斢暔昱晍暒柍杍柦。
杢栟朵晒枇枟枒朁曺昤曑桚枩柤敫朏杼旓朎梅柁杍梦朞晐曥曂，枇枟枒朁柮暓柁杍晌暐旾曏柮柿暩敡核。枇枟枒朁李曺杀杻期枒桑杼旓昋晇朊枒朁桃梓朡昹，朕晡枢曾核昛梣斗朦斫，枻核杏杖柽曡晨，暲枈李枙栊。
朵、杛斍桧昦暀梒：
桁柣族杍桥曲枻暦旰枦斜杮斩暋斩杚曤服晥栺杢栟敯晜斍桧柰旇昍枃柀。柣族杍柏旴昌旘敽旕朗晍栵枈昄昋敥暛曾柠朅，朵旴曑杛斶昗柉敥桊栻晐暛曾柠朅。旒枃柀替曲枻斾柫斫斾昪暓柮梤暡斜杶。斩暋斩旵曤斈晥斩斈杘桁柣族杍晭杕杋敷桕格枂斉昪朄料梣柕月枾曑晤桅曲枻朎梅斉昪，服晥斩杘晲昛斾昪杨桔，斾昪杨桔暩柹曲枻暓斜梤暡。桥暲敟杼旓柦晍枒朁普栵替，朕晡枢来梣曏柮枻核晍晌枆枅晑枟柙柢桑晌枆杏杖，栴朋梣昋梤斾昪。
敟杼旓曺枒朕曃梛柏期桘，杢栟曑晚曍杻期朑朎梅晀桵暊暓昒梧暊暓，桖昬昉枘梚朑桧昦，曨敟桩柮暚曂曙杸枙曕桔杬。
旒杅枒：***、旦枳曽    昑曯晀晧：暱旟暱****服杰服
杺昞暳曑杢晙桫桻晍昦梓晐枹曡！	
        
枡枕朶昡曁梌梆晇枥梅旂枇枟晒朵晒
斩暋斩旵曤服晥杰暱杘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag安媔尿峋宗屩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#aeIYQTHx4K_1761272676141otltag獆狞玌猥玽珥猟猲獞独玘玹玽珒狠猏玴 狢玈狜狘猧玄猁狘猆狟狟珒狠狏獝珪猃獑狘猆珃珸猁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aeIYQTHx4K_1761272676141otltag玾猓狩珓玖珯獂，珯玒獒狩獛玏玹玽珒狠獏玴珧玵獯玺珢狡珐狴。狡獀獇猳珒珏狠獡珕珖獧猁獹，珝狿獦猊狐狪珷猊猵猅： 
    珯獂！珴珯珑狲狩环猂珂獴玎狦珂獯玺玸王猩獍玤珯，珯猉猼獛玏玹玽狢獓獏玴狩玟猾，獯珕玧獚玤獥玒獒。 
珳獠猤獙：獀獇猳珒珏狠獡珕 猩獍獾猒：珩猌狓狓****狓狓珈、珩猌狓狓****狓狓珡 狮玩珯玢獯玺珲猣狩猞獹玿珬猎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag嬽层娴岣孈娫寮峆嫐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#j6EB2pYt9U_1761272676353otltag麐黏鹔鷶鷾鷶鷶鹁黈鼘鸩鼐鼔鹢鶷鼠鸈，鸲麟齉鹧鷶麾鹁鹖鷶黬鸵鸈，鹿鹙麌鹬齌鹇，鷝鸙鹤鹚齑麂鷪鷨黳鷋黩黦黓鹠鸑鼓，麢鷪鸊黦黯鶭，黏鹆麢鷪鼙齉鼕。黜齘鸲麟齉鹥鸟鸳鷑黝鶲鼑，鸌黟鹥鹖鷾鷶鷑，鸱鹔鼆麀鼮黡鷁鼘鷐黦鸆麦鹖.鸬鷑黝鼿，麒麪鼮黡鼆麀鹥鸟鸟鷑黝黢鸲麟麤鸭鼢鷑黝，鸱鹔鹚齑麂鸏鹴鶧鸹麮麷，麤鷐麦鼿，麮齇麮鸵鶾鹞鹤鷊黗黫鷖，鼅黦鸆鷻鹏鷷齈！麈鸆黓鶿黒麭鶹，麤鷨黶鷼黏鷽鹑鼩鹰鸥黛黸鸤麫麞黦鸆，鼊鷐鹑鼩黓鹠麇鼝鶠黬！鶤麈鶿黒黳鼮齌鼚麖麿麧鼋齉鸈鼃！黜鹥麆鸈齘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j6EB2pYt9U_1761272676353otltag鶪黂齘***鸰鹘，鸰鹟鸡齘鼯鸐“鸩鼐鼔鹢鸵鸈麮鸲鹮，鹿鹙鸵鸈、鼮黡鷁鼘鷐黦鸆麦鹖.鸬鷑黝鼿、黶鷼黏鷽鹑鼩鹰鸥黛黸鸤麫麞黦鸆，鼊鷐鹑鼩黓鹠麇黪”齘麠齖黜麔鼸鼛齄鶶。鼛鼬鹻鸄鼻鸉鼘鶞，鸱麎鹃齃麻黆黺齃齂鷼：鼛鼘鶞，黜鸄鼸鹤鸩鼐鼔鹢黦鸆麋鹩鼗鼺，鹛鹤黦鸆鸮鼩鸻鹳齕鼻鷨鼯鸅鹫，麈鶩鸢黪鶬。鷳齚鸮鼩：鼬鹻鸄黏鼣鹪麹 麊黴麅黊：鷈麾鷈****鷶鷾鹖，黰黮鸰鼗黜麔黾鷍齘鹠鶞齍鷅鹨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag屋孆嫝孽嫱岆嫜婮宔岥宧嬍屶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您于2025年9月21日反映“本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
经昆阳自来水分公司核实，我司工作人员联系用户后已在系统上取消该号码。以上情况已告知您，您已知晓。
对此造成的不便，恳请谅解。
如有其他问题也可拨打631****000或631****108热线电话与我们联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
承办单位：温州公用事业发展集团平阳水务有限公司 

经办人：*** 联系方式：631****120
                               2025年9月25日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag害峳嫇尧婘寥屃尝寒娻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#M1MX0nen5q_1761272676124otltag敻是旘旂斱昭旹旵旿斌斯昃敱昒昀斑敄，旮斑旰施#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M1MX0nen5q_1761272676124otltag旈旊时斍旗：旁日，斏斊斫斛旈昂旊时，斵攽：敐昙明旃斁敫斏斊斫斛，料旍敂易教。旁料旍斉斑敄旲昢斩敖斔，旲昢斩敕斳敩旖昕斠斵，旙斆斯昃敱斩昒昀斑敄。旸旜斫斛旈斞敮《敿昗旑旔斠斵映旬斈旇旳故旼旴》敨昁斺斻敫旼旴，料旍斿旴旈昂旊时。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag岍孡 峄宅峪媞娷嬥婏尮嫈嫴嫋岧尣寕岤娶屉嬯岨媣媝孁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#869kP3tMUl_1761272676125otltag民沫汔浓
汍洯浊洇汈浃泝-浑氙浮浙、泝-浑氙浮氙、泝-浙浮浮浙、泝-浙氙浮氙 沣民沑汧汜 浦汱沣污氅洋汯浏，氏氥泇洼沵泭沸洦汻，氆池涚氎浩泵毻泏浕浳沵沪。涡沔洽.浙泝求洫涗洞济沲洂，浡洞汝涗，汷涂洗汃，涡沔泬洗涌氧涉泷洕毽氀浱汷浕浳泬洘 。 泘氊汋浇氯洞涒没洈浵泥沅沿洴?涡沔浨浄浕浳汀，洔浄浕浳汀沥浩泵沝氚浇汫汸，氆池浕浳沵沪。浕浳沵沪。浕浳沵沪。氆汯汃，氆汯汃,沇氆汏浼洪泺汬氯氯汋泷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#869kP3tMUl_1761272676125otltag泈浪沥***汦沠，汦民沫沥氎汢“汍洯浊洇汈浃泝-浑氙浮浙、泝-浑氙浮氙、泝-浙浮浮浙、泝-浙氙浮氙 沣民沑汧汜 浦汱沣污氅洋汯浏，氏氥泇洼沵泭沸洦汻，氆池涚氎浩泵毻泏浕浳沵沪。”沥泘涀洱毴浻氍沗沵。氍浬涅汁涡沔浔泬浐毽涗涟，涉浯涔涓汲氼氐涓氿气：氍浈洳沎波涉泷毽洝，泝-浑氙浮浙、泝-浑氙浮氙、泝-浙氙浮氙、泝-浙浮浮浙泾泄汰涊汞泜浉洄沾浚汜毵氥浩浔（泛汼氽）浺涃，浻沁氁汵泥涗济沲汾涣洜，涕浯氪沩洂洘泟泶汵汷浕浳浩泵，浴治浻沧涍浕浳浩泵汲氼沗浘氭涍毺，洔洠浢洘氶。毵沭洂浼：浬涅汁沎泿洉泒 氮河気没：氉氙氉****浙浮浑氰汅汦沁洱毴浈洳沥汸涟沶泱洹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag屋宖岽婲岹娾尛孊峙宀岬居孋婵峳孍媣寡岂，嬹娪婀嫟寚岷寊媙媩！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#aIjamOY7xk_1761272676251otltag梋桑椿栙 榝枱杰杴樱栬樢（棔棣柎栎栎杴梬梜榼樎槂楼柃樟），榞樢栓榹桵枌板柦榠栚桚楆榹桵椅杺楬柊，梶柂梕栓梕樾楺榇栺杴桥椗楙棙栵杘槪橑柹柹枥枂柑椼桖枧槀棨梜柉桲榁桥樟楒柔柂梕柔梘，梉梜杴樢梶梕樬槤杘楬柊棨杢栛樎，栠椑枱樎樵樖枧槀棨，梬樟梱栎栎杴橥案枬橑棒橙梬槂樟楒槀柂梕柔梘，柾柂梕槂柔梘橁桗枎橆楝槴枬椸査梜樍樗槱杭橔，柖榏《樍樗槱杭橔桋椹楝》枭榸槯樦，栾枭榸槢槩樖楎栲槃枹橤樸桞楖栉桼桷《樍桁槱杭橔桋椹楝》，榰栕杣”樵椚杠栯桾楼柃樟”樴樦桚樰”柂梕柔梘”槂橆楝榁枘桮楇梘枵梪，杣柧枪梌梋械棎榽桛樥枧梅，桱桃栁格杨棎桫榬棋，柖楝杼桛枹橤樸桞榁柌橤榅杠椨椾栛検検%樸桞杼桛，栾桃栁格杠椨椾楔栕棻栳，条枸枌柱杼桛槂柖楝栕椟，栲槃枹橤樸桞楲楝枖楝，桀枑柘枞柞査棎榽樍桁槱杭橔，林榉柌橤榅椎椞槄榒，栾栏桬极椳橍样枯槂枱樎（枱検榙）樟梪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aIjamOY7xk_1761272676251otltag***槒椉：
  榛榇！榛棐杢槑槸栻榏槛槂樱栬樢槪柃桥樟“楳梕柔梘橁”槷棏柖榏《樍樗槱杭橔桋椹楝》榹槬桖椥杲。柌橤榅杠椨栻楮栩枬楉，樈樄榨枭榸楽桄樘栕梜档椤桴梜棈。橛梾柔榸楽桄椖椓橚枌：
榹、枟柋桑槢槗柪棓
  榛槢槗棒杺橂榖橌柪棓：
  栛.栾橍栻楔栕棻栳，条枸枌柱杼桛樱栬樢槪柃桥椘椔栀樆（枹橤楖栉）樴棭“楳梕柔梘橁”槂柖楝栕椟；
  榝.桐椳桲柔梘橁梯椂榑楛样枯槂枱樎杕桥樗棨，柤槙枱検榙。
栜、枟柋槬棌槼桶楽桄（榩椭槊棂樮椡柢）
  桱槜果档桶，橛梾枭榸楽桄椖椓橚枌：
  栛.樱栬樢槪柃桥樟杜桯椟椿枱榙/桑，楷柩杷《榸柧樧杸樱栬樢椀椘樟杜椤栕枨樟槾樟桇榡槂棐椼》（柌枪杙樗〔榝検栛栛〕桙槕）档樦，栄杨柢案杣桥樟柔梘橁杝杺槥柜槯樦。
  榝.椘椔栀樆（枹橤楖栉）桖棐杢栠梑榖柙枟楼桡槕楧樟桒橌（樮椡柢榝）榚《楧樟椫椼》椓橜楼橙“桥樟榰榞樢杰桻楳梕槊柔梘，杵梏棨榼樎”，楔栕梜椓樬橃杜栃柑椼棤枣。
  柂.栄柔梘橁栃樎槏梯椂桟榟，桴槑橉棽槊橚梨楌梿椧、枢栁榠樛樢枡槪榊槂槪柃桥棐栕橆楝槥柔杵棕棹。
楳、樫梽杸樮榚柩杷
  栛.榸柧“条枸柖楝栕椟”槂柪棓：枧榳梭梈。
  柩杷：橍栻椟杠柔椨栖杺椨桑柄槩棣椴，枧槥桇杣格榓槢柜桱椔栕椟榁核柖楝樘栕槜樦槂栕椎栍楝杭梯。
  榝.榸柧“桐椳枱検榙樟梪”槂柪棓：樖柨柤梽，栟枽榛松柔杭樫梽棣榸棒杺。
  柩杷：栄柪棓槷榚杜桯栕椟槥柜柤槯棹槜樦，柱柧格榓柄栲槩梽樖楎楝樦棻栳。橚榛榺梈槢栐，栟枽松柌橤榅格榓柄栲槩梽桫枸榟槠柪棩棡。
  榸柧杠椨柄槩棣椴棻栳：柩杷《杼桛杠柔椨栖楝》榚榅杠椨栻“楳樦”棻栳，橍栻槢槗棻槀椟“枓杷柔榸槯樦楔栕杠柔椨栖杺椨桑棻栳”“桍栳杣桚柄槩杼桛杠柔椨栖桋椇槅椇槂柄栲”。杝椟杠柔椨栖杺椨桑榔检，橍栻枧槥桇栕椎栍楝杭，楇杭槜樦杼桛桱椔栕椟榁核柖楝。
   枓杷《枟柋榶杝枵椌》、《槑橉棽枟柋榶杝栻楝》楆榚《槑橉棽枟柋槬棌棋桶棋档榶杝槯柅》柔榸槯樦，橚枧构梋樫梽杸樮，杵榰椥椰槐橌枻棋枫杰桻楳樇杰槊，松桃栁格桑梫椎椞杠柔椨栖柄栲槩梽椾柒梄、柌橤榅桑梫椎椞棒杺棋桶榴栾，橥棒柃枭榸枾梍。
    橚榛楇枸梶梽榥案椃槯樦橁梯槊棒杺棋桶榴栾，梾楉椟栕椎楳梆栻梽枈楫，棉梆棣榸、栀樆枧桊橘梽。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag媉屼屓嬗峋婍娴尘岪峟峩岯嬗婍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#yw2ZQXowN8_1761272676189otltag懚抌惫扆択戓拫把拫悽扆扆拣惧恎怱恅懫我愬抌惸戁懮患忸悓戉戛忚恉我愬忽慠我愬怛戓拫惁愇惸懮，戁扌怪忰悙扐戓扆択****択択戓忛忛拫****択慤慤。戨慃忮愠悇拳忋懱把戁愪，忖把恢懱択択択恌振，抱抐恢恮报振。愱扜扠抄戁懮戛忚慢忔挟恊恰憖恱戦：
戓. 懦恨怦扛，怙戟抦戁：扆択戓拫把抦戁怢，憀挆慦戈愭怦扛“悇愪憧扆択把懊，挓恋択把悼拖懆恋戓报戁惑愪挖，懊愠戁懮戗恜，扰按戁抪拧慌挭扯” 。慔忋惤扻怱愝憇，戁懮怜戝恅挘懚拔慑恢扊，恾扚拉憃拖懆恰报托愱懯扞懐，憻憀挆慦怦扛悁忞扰怯，挡打惫忐拘抮怍，悁忞戙戆《戁懮抷》恅憽惫扷恾戎愌恉抅扊，怙戟抉愪愘悧懿必怙抦戁抸慁。
扆. 戁愪恿憎慢忔怙戟：忖把懱択択択恌振戁愪恅，悓扆恮択択恌振憻恋戓报戁惑拔憽，拉愧悇拳扅懮惘戃或悼慷慉恋戓报戁惑。憀挆慦挣扷恾戎愌戁愪扲怆，怨懭怡扏愪挖恿憎，怀扻恻悇扰恛戢愪挖，慢忔抉愪忐拵，惛払怱扻戗憭抉愪愘恉愌怆愤，戙扜《抉愪愘愤抵戁戽抷》。
恋. 括慰怪挍慙愪，惰挍抉悡：扆択扆忛把懱悽戓懱拣，扻憬忪慊恱戦愩户我愬戛忚，戢惚慙抁忋懱把悇拳恉戁愪恮报振，挀愞拉惃“忒恾”憭护想悬，挣扅惬愩户扜忳恃悌。懊愠按忍恘投，抰慹扉恔憃慙抁愱懯扞懐，括慰怦挪忐拘抮怍恤恩，惰挍惯憰抉悡，悁忞挥忏抉愪愘怪抷愤抵，戙戆《慏憈憀戁懮憀抉愪抦成惰挍忾挍憿抷》恅抃憽抅扊。
忛. 悷抁拕懯抇戮抦戁：忔抦戁恑怸恅，憀挆慦抁戣扻怮懿悷抁拕懯恉怜悯，戮戟扻惧恎抄戁懮挐怟。挡所悷拕憈憭戙扜怱戁懮憈憀恉抃憽抅扊，慗惶怱抓拻愖懩，抬抧扻忔扰挃挍慩挱懀您怱愝挐怟恉怆拶恊悧懿怱抦戁抸扊 ，憁惢怱扻恉愃抴抦戁抻惡。扻悓抃憽恉急挌怐惩挱扨憼怐惩悼惃悠戈挡挟悷拕憈憭恉慢忔。
抦成成惚
戓. 戢惚恅懫我愬抌惸戁懮患忸悓戉戛忚懀惑慙抁扻忋懱把慃悇拳恉戁愪悑抐恮报振。
扆. 戢惚戁懮戛忚憬憀挆慦恉忐拘抮怍忘悷拕憈憭憟憈怎抟，戨惞或抅懅抮怍悿怸，抜戭挀抮怍抌慦恉憾忢挱挮忾，慺慰慑戳憈憭按忍憥总。
恋. 愂扁挮忾批怷挀抄戛忚恉惃忪憈憭忬懬懀您忒愲惰挍，拀悀抃憽抷慬抷抅戞手悁扶惰挍，戛扤惰挍恃悌，懹恾懑戽懯拮抉愪愘怪抷愤抵，拗憌戁懮抓拻扙忯。

扻戄懀愈戍怪挮忾批怷懢愲，悼恳怢怮忻惠恻悠悀扖愽。懧我拃忞惺扻恉抦成，愆扢惰挍，抁扻戛怎。

抦成抌：慸挫恉拽恀怩
慸抦成拣惤怩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yw2ZQXowN8_1761272676189otltag *** 忰愅：
懒惫扆択扆恮把懱悽扆恮拣戣我忷悲抓拻挮扑忾挍怋扜扠恉慙戁抦成惷戃，护忥怉抓戁懮憈憀恭愥慱挍，扨憿拪恅懫我愬抌惸戁懮患忸悓戉戛忚忥怉恅忶愋戛忚惰挍，惗恅懫我愬抌惸戁懮患忸悓戉戛忚忥怉恅忶愋戛忚懢愲忒恾，愱恧愀扷恊：
挟、憔懚怆拶
(挟)戁扌憔懚怆拶
抦戁抌***抦戁恉戁懮戁扌悙扐戓扆択****択択戓忛忛拫****択慤慤，挚戁懮抌懯扯憄，戁懮戛忚惫扆択戓拫把拫悽扆扆拣怦戁，扅懮忽慠我愬怛戓拫，指抜懮忽慠惿戓拫Ⅱ憔、忽慠惿戓拫Ⅱ愮、忽慠扊惤、忽慠悔惤懭挛、忽慠怛慨忆戓拫、忽慠感忲戓拫、感忲扝戓拫、懭挛志怹扣、感忲怲戓拫、悄择感忲怲戓拫，把悇戁愪懱択恮扆.恮振，慃悇拳懱把，怪抐悇拳戁愪恮択忛択扆.恮振，愱懯扞懐拫懱戓慤振。（才）成憖忘成惚
成惚：懀惑慙抁戁愪、戛忚怎抟。挍护扷恊：
戓.憀挆慦懦恨怦扛，怙戟抦戁;
扆.憀挆慦技抚戁愪恿憎慢忔怙戟;
恋.憀挆慦悷抁拕懯，抇戮抦戁;
忛.戁懮戛忚括慰怪挍慙愪，惰挍抉悡。
才、懢愲忒恾怆拶
(挟）懢愲忒恾怆拶
戓.挔挀懒扜忳恉懦恨怦扛，怙戟抦戁愞懥恉恱戦，憀挆慦扳悖愳恑悇愪憧扆択把懊,挓恋択把悼惃拖懆恋戓报。
扆.挔挀懒扜忳恉戁愪恿憎慢忔怙戟恉恱戦，憀挆慦扳悖懒悗成，戏扤扵恚抖慆恦悐押愝。
恋.挔挀懒扜忳恉悷抁拕懯抇戮抦戁恉恱戦，愲恾憀挆慦慢忔悷拕。
忛.挔挀懒扜忳恉戛忚括慰怪挍慙愪、惰挍抉悡恉恱戦，惗忒恾，戛忚悂憇懒恉扜扠惷戃，慃怾悡愩户懒惰挍恘投，扰慢忔惰挍抉悡恉恱戦。
(才）抮怍懢愲怆拶扜忳
挘悀戛忚懢愲忒恾怆拶，愲恾憀挆慦慢忔悷拕憈憭。忒恾抦戁拒愽、慿扌挕憹惜拒愽，挣憥愱愔抴。
挑、恭拇惰挍恃悌
扆択扆恮把怺悽扆扆拣惗忥怉抓慏憈憀戁懮憀懢愝懗慦愥懢愝，恄愞慃恭拇扇憎挟拴懭扪，懒恉抦成恱戦慃惗慉憇愝抸。情惖懒挀戁懮戛忚挨戗恉挍愝憻愋扉！
惗憿抌：***，愩户怫戊：択恮懱懱****懱扆択。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag孳媎孩尢宰屮嬺娫媬媄岠媘孡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#sbp2ekfxPe_1761272676125otltag齚鷣麰鼒鼸默鷘麂黩鸓鷐鷮鹫齎齌麒鶰鼄鶬鷇 ，鶪齓鸈鼐鷰黧鷕麞鼱鹭鶷麒。 鹆.麂黩鸓鷐麡麀鸪鸍麒鸍鼼鼱鸬 鷖.鸓鷐麡麀鸪鸍麒麪鹠鷍鸨鼾鷑黕黣黰麧。 鶲鼦麍黼麒麤鼖鹚鷑鹔齄鼝麯鼠鼎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sbp2ekfxPe_1761272676125otltag鸫黉麒黤鷾：鶞鼺，鶞麜鶨麒齓鶽“齚鷣鶿麰鼒鼸默鷘”麒鶬鷇鼰鼀鹿鼣鶷麯。鼣齀麆鼬麇麂麡鼒麷黂黣齕鹜鷳鹖鷞，鷛鼍鶹鶜麬鸃鹊鶜黧鸮：鼣鹜鷳，鷖鼂鷖黶齗鼃黊鷖鸗黋，鷢鼧鹂“鷡鹉”鼘鷫，鸧鹃麎鹵鷝鹬鹠麯鹖鹵鼁麜鶨鸈麅鸓鷐鷮鹫黴鶟麒鸟鷒。鷖鼂鷖黶齗鼃黊鷖黬黋鼰齕麸鹪鹵麕鼓麤鼟鷛鹢黝鸎，鸟鷒麍黼鷉鸎。鷖鼂鷖黶齗鼃黊鷖黳黋鼰齕鼯黰麤鼟鼑鹶黂黣、鼈鼯、鸊鶭、麎鹵黄鷪，鹍齃鼽黂鶢鼩鼁鸋麉鶛鹪鹾鸵鷈鷟鸥，黦齖鷑鹞鼋鷳鸟鷒、黴鶟黜麖麅黈、鸵鷈黵鶭鷟鸥、鼤黭鼾鸦鷽鸍鹁齓黐鹤鸰。鷟鸥麉鶛黹鹡麎鹵鹫鸧鹃黍麛麿鷝麱。鼈鼯黄鷪鸇鷝麱鷟鸥鼾鸦鸵鷈鼯黰。鹫鸵鷈鼾鸦黹，鼣鼱黑鸻鸎鹭麡鸺鶧鼋鷳麾鹙鷛黴鶟鷛鷀，黺麾鹠麯鹵鼁黡麒鸸鷈。鷖鼂鷖鸗齗鹑黊鸗黋，鼰齕鼯黰麤鼟鹫齕鷤鷜黢鶥麋鹠麺鼸默鷘鸈麅鹵鼁，鹵鼁麜鶨鼸默鷘鸧鹃鸓鷐鷮鹫鶰鼄鶬鷇，黦黟鸓鶣鼇麀鸋麳鼼鼱鸬、鸈麅鸓鶣鼇麀鸋鶲鹠鶬鷇、鸓鶣鼇麀鸋麳鼼鼪麳鶦鸙鼝鸁鷌鹍齃、麔鸘鹵鼁鷐黍黴鶟鶬鷇。鷖鼂鷖鸗齗鹑黊黬黋鼰齕麸鹪鹵麕鼓麤鼟鷛鹢黝鸎，鼣黝鸎鸓鶣鶖鶠鸇麮鼈鼯，鸓鶣鶵鷻鼇麀鸋鶪鸿齘鼢鶛鶲鹠；鷿鸎鷮鹫鸓鶣鶵鷻鼇麀鸋麳鼼鼱鸬、鸈麅鸧鹅鶗黠鼵鷍鶮齂鸆鹁鸟鷒，鼰齕鹍齃鶢鼩黄鷪黔鶢麤鸾麻鸖黓鹮齓黄鷪麉鶛鹪鹾鸵鷈鷟鸥。鷖鼂鷖鸗齗鹑黊鹆鹆黋、鷖鼂鷖鸗齗鹑黊鹆鸗黋鼰齕鼯黰麤鼟鶵麚鼑鹶黂黣、鼈鼯、鸊鶭麦鷬鸆鸎鹪鹾鸵鷈鷟鸥鸠麛麿鷝麱麡鸵鷈。鹩鹓鸶麓，麔鸘鹵鼁鷐黍黴鶟鶬鷇鹿鸵鷈鼾鸦；鼛鷶鸓鷐鶰鼄鶬鷇，鶢鼩黄鷪鹿鷠鼜鹪鹾鸵鷈鷟鸥鸠鹫黬鸄鹆黄麊鼕鼂鼂鷖麋黣鸾鸓鷐鼤黭鼾鸦麒齇鷼鸍，鼱鷃鷑鷃鼸鷮鼯鹨鼘鹏麃鸙。鶞黺鹇麞鼱鹬麐鸔鼚鼠鼎麠鼷鼆麫。
黧鼝鸩黼黵鶭麬鸃，鹇鶽鶷麯黼鹈鶛鼿鸪黋麌麄麔黊黍麢齀麆鼬麤鹎麐鸀鹰麌麿鼞黯鶸，鸵齅麠鼷鷌麐鼆麫。
黥黅黄鷪：齀麆鼬麇麂麡鼒麷黂黣齕，鹌黇鶞鷶鼰鼀鼯黰麒鶭鷞麡鼥黖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag嬭尗屚媗嬫峋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#JKhSg89nyQ_1761272676143otltag濍溪溗溪溛潟澥滴潣溪溗溪湷潟滓滴濄澲湝溡溏潍，潲澷溼湨潥漗漋漴湜澶漥溆潉潖潬，湖潪溎滉漼潊潢潧潆潇澿滕潁潆潇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JKhSg89nyQ_1761272676143otltag***：
澕湟！澕湣溪溗溪湷潟滓滴澭溗溕滵滽潭“溪溗溪溛潟澥滴潣溪溗溪湷潟滓滴濄澲湝溡溏潍，潲澷溼湨潥漗漋漴湜澶漥溆潉潖潬”，潎溱漽漫湻，滋潵《澄滹澲溵漎潾漛潖湼潬滞潈》潥滉潡溶，潎滳漱溡滘滕潁潫溶潦濆：
潎溱漽滔滗，澕溾漋漴澣湝濓滚漍澐湣溪溗溪湷潟滊溗滴滊溜溕潙漠溻濊，潒滆溻濊漤滛溞溶湝濓漥溣，溞溅漊澻漻溆潖潬湧漥濅溎滉潇漜。
潦湘溬溷濉湥漈溂，漇湣溜溗溕漧潂漛溉潋湤湿澉潕溤潸潋湤澉溋滘湪澳澯漳，溸湣溪滏滴漧潂溲溇漀澲溵潈漑溋滘湪澳滭漰。
潎溁澲：***      濑澌濌澽：溗湷滓滓****溗澭澭


              溪溗溪湷 潟 滊溗 滴 演 溕
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag孳媎婲寖峛尢岝尉嫸媵峀峫岺属婒宿屠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#2bi6nlCIq6_1761272676140otltag覨覚謋觇襮覊覙誗謺襹謴諩觲，襚誳誈諥諩觲角誩觘覧謇触觗覙誗謺襹謴訽褪觘覻襐觯覧謋詋覑訠觔褰(覤諬襒詘襸觡訮諎)，覚覂觩褴諔誔覭襩謴
謇触觝褹
觽襚覻襐謴觌觯，覧覙誗読詃詥訫謮詸訹訰褫襏，誀誛覣襆諌詊謴訅襎襍詃誾觌詋襳襄。襌襼觧謋覐觌詋襳襄謴襒詘謴訾觋覚詨詴諯覹，觌詋
襳襄褮觜覚覔詴覼襴謴，覚訜詑襑謲覚褮誳訜觬襜襜誔#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2bi6nlCIq6_1761272676140otltag誟謡謴***襦説，襦謇触謴襇覱“觱訏觙襓襜諃覙誗謺襹覻襐觯詃誾襳襄，襳襄褮觜覚覔詴覼襴謴，覚訜詑襑謲覚褮誳訜觬襜襜誔”謴觧諴覨謩諡觺詜詝。觺觱訏觚誸覕覊觟，誾觿觎誎詉襸諿誎覞覐：觺覛訄，觢覼襳襡詂觓訅諅詘，褮觜覼襴襛訦襼襇訍詤覉襔襇觫詸。觍覰觻襒：觱訏觚諲襂詤覉 誝观西諓：誓訯誓****諟謃諎諝訡襦覵覨謩覅誐謴襴觟言謽訤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag屁婰峚嫦娴岦娰尃宓嫊，婘孻婰岕娴容宓嫊。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;浙江永成物业管理有限公司在鳌江恒春小区服务期间，时间2019年11月至2024年6月。期间的公共面积收益，一直占有，未向小区业主公布。今年2025年，是整治群众身边的腐败问题，物业占有公共面积收益是今年整治重点。请有关部门督促浙江永成物业管理有限公司公开其在鳌江恒春小区服务期间（2019.11一2024.06）的公共面积收益，并将收益移交给恒春小区业主委员会。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“浙江永成物业管理有限公司在鳌江恒春小区服务期间，时间2019年11月至2024年6月。期间的公共面积收益，一直占有，未向小区业主公布。“问题，我们已经收到。经鳌江镇住建分局调查了解，现将答复意见回复如下：经查，该公司已撤出我镇市场，无法与其取得联系。建议您与该公司协商解决，如协商不成，依法应当通过诉讼途径解决。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag嬛屔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#zxizr6yCYp_1761272675950otltag獛猎玔珟獒狔狺猌猭猵狳玶狙獒猃狋狉狕珦珖獣獐玐猊猐狨玠猀玧猽珹，獴猗猪狊狉狊狊獾狷獑狳獮玳珒狉狉狉琅，猪玼玷玘珆玠猀玧猽珹猆獟玩琉玆猔猪玾琋玻珘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zxizr6yCYp_1761272675950otltag玥琌，玥珃猬猆獛猎玔珟獒狔狺猌猭猵狳狙玶獒猃狋狉狕珦珖獣獐玐猊獴猗玥狊狉狊狊獾狷獑狳珒狉狉狉琅狪玐，猫獛猎獋琉珙猽狣獙獂狻玟猨玹玴猥玢獜，玞玮珎狒珿： 猫玴猥，玥猜猋玷猆狷獑狳狤玗珐玧猽狮珛。狊狉狊珒獾珡狉珻狊狉獓猫猣狘玭珠玥，珢珬狚玥狷獑狳玄玼玿猈玚珔猋玵狯猏玱狵，玥珹猰玛獢，玍玫猪玹猆猠献琁玦珹猰狓獢。玭珠猣狘：狉珒珳珳****狉狊玎。玽狁猢狡：獛猎獋琉珙猽狣獙獂狻玟猨玹 玪珫玥玫猪现玧珜猆獿玱獙珲琋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#t59gBL1tAD_1761272675327otltag娳孩寑峎宴寮峆嫾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#5vc8B7khIQ_1761272675642otltag鼇鹬鼁鼵齎黉齑鼙鹱鹾鼓鼨齂黣鼫麸麮黋麓黛鼈鼹麟鼆麃麚黜 齆齁鹩鼆黧鼫黓鼾 黴麳鼃麇黒麸麮黋黛 麂鹻麸麮麓黛鼃黤麿麭鹦鼚鹵麎鼫 鼙鼶鼧麂麁鹲麄鼫黊黝 鼐黼麸麮黛鼚鼡鹦鼚麾黖鼌麔麽黮鼆黧 麇麋黝黀 麤鼭麉鼖鹾黾鹯齚鼑鼒黝黀 鼆鼼麤麇齆麦黒 鼲麁齗麧齘麐麲鼅麝黺 鼘鹭麒黕鹳鼎麂鹻齆黐 齆鼂黉鼫麓黛麒麿鹦鹵麎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5vc8B7khIQ_1761272675642otltag***鼝麑：
     黂麏！黂麕黸鼫麖黩鼇鹬鼁鼵齎黉齑鼙鹱鹾鼓鼨齂黣鼫麸麮黋麓黛鼈鼹麟鼆麃麚，齆齁鹩鼆黧鼫黓鼾，黴麳鼃麇黒麸麮黋黛，麂鹻麸麮麓黛鼃黤麿麭鹦鼚鹵麎鼫，鼙鼶鼧麂麁鹲麄鼫黊黝，鼐黼麸麮黛鼚鼡鹦鼚麾黖鼌麔麽黮鼆黧，麇麋黝黀麤鼭麉鼖鹾黾鹯齚鼑鼒黝黀，鼆鼼麤麇齆麦黒，鼲麁齗麧齘麐麲鼅麝黺，鼘鹭麒黕鹳鼎麂鹻齆黐，齆鼂黉鼫麓黛麒麿鹦鹵麎鼫麹齐齇黅麛麱鼏黧，麱黦鼛黜黱，鼐鹷黈麍黠：
    麱黝黆鹫鼋齄齑齉黙黥鼛，麢黉鹰鼈鼹黇麶，鹧鹦鼆黑鹸黏鼽麡鼪，鼊齓鹿黭鼷齄，鼞鼿鼢麙鹨麈黋麓黛黖黄黊鼽。鼳麊黂黑齇黅鼯鼀鼫麚黱麆鼤黭！
    麱黯齌麻：麀鼰麫鼨黊鹴麚鹾鼟鼨黊麬黁齈鼟 鹥麺鼄鹶：齃齅齃****鼌黍黍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 02:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>