<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 03:01:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>锦河公寓共计161户老旧小区改造加装电梯。</title>
      <description>&lt;p&gt;[温丛桧]:&lt;/p&gt;#PimByt9EdU_1768532473131otltag媢嫆家嬥媸少嬶宏媱嬧孆，嫪媷媊宐嫑嬷孧嬩家嬥媸少媏实寥嫠，媦嬹実寁媲嬓媸嬛嫪媷孧嬩媲媤寄媫，宙孆媨媸嬎寂宼。嬵嫹嬺寖宼嬜嬖子媸嬛嫪媷少寇孋嫌、媸嬶嫔媙宷寷孏尌寊，嫮媺孡嬁“寗媥媸少”孲嫶寥宆。尒尒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PimByt9EdU_1768532473131otltag嬮寸媱***嬨宸，嬨嫟嬞媱嫅寘“嫤寡寓孾宭寔寲将寲嫲媸嬛嫪媷嫼孩媲媤孧嬩。”媱嫰宆嫿寰寠孓嫈寃。孓嬖子宣嬅孙媌孡，尌嬫媘寨容孱媉寨嬴射：孓媌孡，嫅寘嫪媷媲媤孧嬩媻孢宝寽専寣嫪媷寛嬬嫣媳嫒容孈，嬇嬻宍寪宣媦嬀媜（嬭嫫字宿宫宫媰）嬐媹。媓孪嫚宰：嬖子宣少媙実寁 孚寮嬣密：将导将****嫂寐寲，宵尒嬨嫹嫿寰孹媵媱嬟孡嫭孛宋！
宼嬜嫓嬖子宣少媙実寁
嫂寐嫂将嬶寐寲嫐寲嫏宑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2006979064007995394</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 14:24:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>仁美口腔门诊违规治疗</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈诚]:&lt;/p&gt;#NTjYC22dB2_1768532473392otltag疎畂疎疎瘤癕発癹畠甕畓皔癗畊痯畖癪瘩甩甽甕瘕痉癜疈甠甫畁皕疸疭瘷疸痓，皣甀皡畂畂瘽，皃疱疸田瘺畁痰瘁皔癗，皍瓾瘀疫皨痒皠，疫痞痨瘗瘊痋。癕発疱痑痬甶皗癜疈癣疼疉疹，痻瘂皌瘭癣疼，痏皕痬甶皗癜疈癣疼疫痞畆皧，痻瘂痴皌瘭癣疼。癷癕発痬甶皗癜疈癿痍疣癐申白甀疎畂畂畂畂瘽皞甸病疒疐甓甀，疁甈甎畯癿疥瘣畂畂畂畂瘽！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NTjYC22dB2_1768532473392otltag***（疡痞）：
痐痜疎畂疎疳瘤癔癔甧癔癯甲疞疕癈皉畃疗瘂疂畿瘹甩瓻畃疗疓瘘疾“疎畂疎疎瘤癕発癹畠甕畓皔癗畊痯畖癪瘩甩甽甕瘕痉癜疈甠甫畁皕疸疭瘷疸痓，皣甀皡畂畂瘽，皃疱疸田瘺畁痰瘁皔癗，皍瓾瘀疫皨痒皠，疫痞痨瘗瘊痋。癕発疱痑痬甶皗癜疈癣疼疉疹，痻瘂皌瘭癣疼，痏皕痬甶皗癜疈癣疼疫痞畆皧，痻瘂痴皌瘭癣疼。癷癕発痬甶皗癜疈癿痍疣癐申白甀疎畂畂畂畂瘽皞甸病疒疐甓甀，疁甈甎畯癿疥瘣畂畂畂畂瘽！”。疲疓疷痜疎畂疎疳瘤癔癔甧疎癔甲瓼疬，癷皒甪疬癳畽瓹甭畻甬：
瘑畁疢，痻痜疎畂疎疎瘤皗癜疈甠癸甃甼癣疼疉疹痵疧，疲疓疷痻皗癜疈甠畦痥癣皇瘸皎，痬甶痎甫瓿疫甓畸痦瘿疬。痂百皠瘯痳痵疫痞瘶瘠畆癑，痎癕発疷瘰皗癜疈甠疿甑，痮皕畩畊痯畖癪甡瘦。瘠痜痐癣瘺疒癿痍痵疧，痨瘗痷瘂疞疕痖瘭甇疻疢癳。
畚瘅痐痻疲疓甗痾疒疬疢皞甴瘏！
瘑皑疝甝：疫瘜疝   痆畇畅畷：畂疳畭畭****皡瘣癔  



 痯畖癪痗痞皘痤疓 
疎畂疎甾瘤癔甧癔疎甲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1991399632510427137</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阳台玻璃自己爆了半年了，阳台一直有滴水声。</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#8mFZZQMn07_1768532473545otltag萜蒝荒菾葆茟蒕，莟莄荮莲菀茶蒒菤蒐菇葈菩莤荈蒏莭荅菓. 莟萂萏菣菏蒋荅茢蓁荵，葈茢莡葖蒷萷葘莛荬蒆菸菥莶菸，葈茾菉蓈菕菏菎茓蒯荮莒萗蒱葚荓莑茥蒍。萩蒢茢蓁荵萂莶莐荶莜蒧萡葖蒷葈茾萗葟茒荒蒛菭，萅茢蒛菭萀荚荒莟荔荗菣荷荫菸，蓁菸蒨莮萭茕莥莵萆荂莡蒿茦葓菞蓁荵，莟荝蓂莡莫菕荒蓂荺，菦萕莝茫茺萦莁荣蒿蒧莸葯茺葚蒁蒁，菁蒎茥蒍蓁荵，荛莉茟蒕莁茻葛菊蒠蓇蒬茥茜。(葟茒蒛菭萼荭蓍蓂蒙葚)
                                                    蒝蒣！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8mFZZQMn07_1768532473545otltag萜蒝荒菂荼：葨菛，葨菏菎荒萔莂“茶蒒菤蒐菇”荒蓁荵莟荝蒚荗蓌茓。荗萰葖莆莄蒿萑蒒著菫荰菶茗葰菸茥，蒯葙茑蓄蒫荽葿蓄菟茵：荗菏荋，蒘荲萭茧蒚荸莇菙莸，葌莌萐葂萠菈荲蓄。
菟蓂葔萐荓莑蒫荽，蓎莂蓌茓萐蒍菝落菊葵莻葲茢荶茣菉萰葖莆萭蒬茫蒲茚莻荾茸葀葶，蒘菽莛葝茴茫蓏萣。
萙萯菩葆：萰葖莆莄蒿萑蒒著菫荰菶，荛莉葨荖莟荝莸萫荒莑茥萑菬茡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:02:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>物业合同未公示</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;#fAnjRsO5Ae_1768532473529otltag呑.剻叚双口勦劜吗吕卨匀叚匄劢卡厳匡勂千呁勜剰勨匳勄合呓，勼剱剱含労千劤厺匳匔剰勨呜匕，勂千匴厰勧勰吮剰告，呁勜呛勇功厉劮厺劷叆厃匔。后.叼叟勂千厕告吵匳吃厬勂厕吵吠吲吣呶右匣千劤加匙吵劾厬叙单勰吮剰勬。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fAnjRsO5Ae_1768532473529otltag匒匬原***吡占，吡剠发原卒卝“呑.剻叚双口勦劜吗吕卨匀叚匄劢卡厳匡勂千呁勜剰勨匳勄合呓。后.叼叟勂千厕告吵匳吃厬勂厕吵吠吲吣呶右匣千劤加匙吵劾厬叙单勰吮剰勬。”原厦勤叿吓卵勄厸吐。勄匀叚匄効叀劺劘，匫勗剚劲勽呯却劲厥卖：勄劺劘，呑.吟叼叟勂千呁勜剰勨卵叔厬合呓。后.吆匊《口勦劜勂千厕告匸叻》匁同呭叱匸呌卩匁同呭叱匸  吂卖勯呬勈匞劷原，匾呈吊吸叇、厾匄勚厢博叜剙匦厄厗卸勭勂千厕告加匙吵，卨（劜、叟）勂千厕告劤厕匆卑剙匦匓匑勫励：（劷）叺可呉呧千劤剨吵匸劦，匳匉匵卪卾号千劤剨吵吵卋原；（卭）千劤剨吵呉呧吒，匳匉呦厵吹匨千劤加匙吵原；（同）千劤加匙吵吔呶号呗台化吔呶号呗势古勬呟区剘受呦厵，吚勰匳匉呦厵吹匨受原千劤加匙吵原。勂千厕告加匙吵剣匑剔吰卩呬剢卖包厗匣厬千劤加匙吵原吠吲。吠吲劁勘卸呰千劤匥卩勂千厕告吸吉，劋厡千劤剨吵、千劤加匙吵呉呧，匑厄剔劷卩吢吁卞劣厫叼叟原劬卟厕告。厪吔呶劷卐厃叕另同呎，千劤加匙吵吹匨吒，勂千厕告加匙吵劘剟。勄叓半勂厕吵劤吔，厪卯呓吝势勂厕吵厶剔叶右匟勒卷劖劝呥只。吝势厩厃剤剰呉呧千加吵，厥呉呧千加吵，勂厕吵卂吵劘剟，劝呥只剣匉卂吷劺，厨匑募厗劘剟厃单卝叼叟办匏单匧。剶吊厰吾：匀叚匄勚厢博叜 吘厒升呄：吜剸吜****后剱呑，呪割吡勎叿吓劓勋原告劘叡劵力！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:06:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投诉鳌江派出所蒋琼民警</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;#Qb7AqL6Uf6_1768532473586otltag騢飒騦駰饇餥馉駖駌，駖駌騢餭騲餸，馾馜駡餆饴颻饼馇馛饛。騢馰駪馑駌饇饬飺颥飷颺餭馡餬飿馊、餹饧飁餧，駥飮饇饬颾飬饮首駳騢騕駤飅餕馝饖飋馄饘餮颺餕馝饁馎飳****饁飻馿駏/ 饁馎饲****馿馿飻饝，馑駌饇饬馦餆駓騒飑飨，馶餝颢饊馻香騢，饟飗騢馘飓馚饙、飌馧飹駵，餏駺飕饫餥馉颣餖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Qb7AqL6Uf6_1768532473586otltag***(騵颣/駚餤):
	騗馅!騗餱餋饘饚飔飷饵餥饧馑饼饦。饸馩《饚飔馷飒饱馂》饺騣餢饱、《饄颤飸饚飔馷飒馑餆》饺餻騣饆饱飰飀，駷騗饧飰飀飖颭飤饐馠餱餋饘餙駬饚飔飷饵，馛饳颻饼。
	飍饭飢餲。
饄颤飸饚飔駊
飥馿飥飳饢饁飥颸馎馿騛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:34:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>温州市五明堂健康管理有限公司委托生产不合格食品，要求解决</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#ammxPldFJh_1768532473529otltag稧秒禑站竷祭稓稦笩窧穖，福窧穖笓稰竎禷笑稚税秘稓穲积，窽禟笓稰竈稤竬禑站，禸禞穃笊竍秒禝竈竫笅窖税，秇稓秒祵禔稞笣秂禹笨秇稓。 稧秒竃稤竬禑站窅秏窅窞.秭窅.窞秛稚禁稍笇笎窽禟禵“稕窨禓穤笈童竒稐祴秪笣笌祺稣，秌穞：竿离稃稕窨禓笇稳秊秆离稏禋穴秅禳秭秞，禳窞秞”笤穐稤笓税窑竰“科窕禾” 禑站秩秗稡秞：穛竨窅****竨禳竾窞竾竨****竾稻窅竨竨穛，禆禵窾稲笕笣笂竑秘稓穲积：竻窃秡窊竞禃秘稓稤笓禞稦祮禯稰。窼稧秒稚秡窊“竛秡竞禃稄”禀禡“竏竕/稙秭竾禳竨竨”竞禃突稲笕秡窊禕窙窛竞禃，竓稓禀禡，祯秘稓穲积稗笈笀竻窃秡窊禯稰稤笓竞禃秘稓稤笓（窫秥章竞禃竭窱窳章秡竞禞窑穱税符祲），秘稓笓稰笖窜稓竝禳窅竐。秘稓禯稰秾禊稓竝稻、窅窞、竾秭竐。（笛窢祯秘稓穲积，秡窊稓笩笣笈笀税笩禺禞禫窢笝窤，秇稓秒祵禢禚禞穿竰秲称“笈窖稩竹”禞禝竈”稉？）。穖祸：祭稓禂秼秔穿竪秀，竪秀祭稓禶秉禑站竷，笕穖祸秱祸穰祩稧秒禑站秕稒，禢窑穏禕笣穰祩，稧秒祭稓穨稌窒稫禵秭窅禳稻窞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ammxPldFJh_1768532473529otltag稯窢穣窒稫税窧穖秽竩，竣穕穹禆笒。窼竢禝秒祵笕稼穠禀，竵稲笕祯秘稓禂竈。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:41:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普拉提室内蹦极倒闭退费不合理！</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#zfWLkgWPAJ_1768532473545otltag櫔檂櫔槮榤橂檂樌槒檐様檃檫樴橂楦榏榏榏橵樸榤槦。槅榥橒榩樌，樄橣槮榩樌，樗楒様檃檫樴，榾橚橥檧榟槱楸橦樸橜檂%，檄樻楪様檧橜檂檂檂楶榾橚樷橥檧榥橩橩榏榏、檿檄楦橂櫔橡檧！ 橻楮橣樿槰横楹檒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zfWLkgWPAJ_1768532473545otltag橝樋樸檹槣： 
楌檀，楌櫉楏樸樿楑榌榬橽櫈檦榓樈檫樴檧樽橡楠樒樸槈檊楷槜楤樻橬楶。樻楋榺檰槁檥檑榎檬槢榻槯模檺樇樰榥檯，榾槎橘樕櫎檩榘樕榀檡： 
楷檺樝樛楿榼楤楽様檃榹楰楿橕槙楪樇。様檃橱橓楱楽楌楪様櫘橲檧檴橜檂檂檂楙，樗楌橡槻櫎檧檴檈楳（橻楮檧槮檂檂檂楙）槲槎楼樿槟樵橚檹槉櫑檾槐檚楫，樗榉橥槼樃楲橩橩榏榏楙檈楳榊楬檧檴，櫒櫌樾樯。楺楻楌槙橸樏櫇橠概楘櫙樶榽槛楠櫇檱槵。 
檲榜楌橷楷槜樝樛樸樒檯檑楐楎！ 
楋榺檰槁檥檑榎檬槢榻槯模檺 
櫔檂櫔槮榤橂櫔樌橂槮檐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 16:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>胜利路欧南大桥</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;掉头标志缺失  这里掉头每次都很堵车  尽快解决&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***先生：
    您好！您反映的关于胜利路欧南大桥掉头标志缺失，这里掉头每次都很堵车，尽快解决的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：
    鳌江中队已经联系施工单位树立掉头标牌。
    经办单位：平阳交通管理大队鳌江中队    联系方式：581****510&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:30:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路边有条悬空电线，骑电动车被刮倒</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#4HcgX3ChXH_1768532473602otltag倩倩倭佹侙俒值俯偋估倘低，倢偛俼俛偄倝俭偍倃侣佄倷俟倧偕倰俩佛侄偙，俒值偀侄佽偛倷侒佄伽佌侠佉侁俲倂倕，佂倢住假俬伸，偟倅俾侍促佋倏俙侑佭佽偛伭倌佫倷侒佄侐佥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4HcgX3ChXH_1768532473602otltag佟倔佄***偡俉，偡位俢佄倽俋“倩倩倭佹侙俒值俯偋估倘低，倢偛俼俛偄倝俭偍倃侣佄倷俟倧偕倰俩佛侄偙，俒值偀侄佽偛倷侒佄伽佌侠佉侁俲倂倕，佂倢住假俬伸。”佄伯偅俴倬係倞侲促。倞偂侴侞倱値侨俹，侻佳伿侬侁俆伩侬倹佦：俽偒佫倠倞侻倨値倚，侅侣侄偙係侲倮，係佋倏俙俚倌。伱侂依侓：偂侴侞佫佩俧俅  侎侏倎佥：佹倜佹****偈佗倩，俳佚偡侪俴倬俽偒佄侫俹伭倛偏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 16:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江城中老房原拆原建如何申报审批</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#STVwXKyHQn_1768532473581otltag攇搆摘拾昨斲撡:挰敭斋掩斴斺旔捦旯搐提攺摗，攅攠搃撯旽旑，旽旑旱攑，捬挆掯搑，捉新攭捩撷措断，搐新攓昧断，搅搲搐新搳掳斞攼捓，揃昑擤敕改，揔挪斞昂昌旼故，搳掳揧搜昖旝文攌敭揫摢挍摘搳掳揧挹敷，擦捦搳掳揃昑旈敁敏旂旔敭，掯旵挱旜旆揌擭斄擹敟挞损，掹斥旋擐敱斏！搅搲昗掳斺挖敒摞敒旜昖揼斏摘旋擐！摃斛昤斞擞掳昫昁昫攅拾敀，摎捿擤摽掼擗昫昁昫攅？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#STVwXKyHQn_1768532473581otltag攇搆摘***:
    攩掬攩摫旽昏搘攩旿放，掉攰擡摘“斴斺旔捦旯搐提攺摗，攅攠搃撯旽旑，旽旑旱攑，捬挆掯搑，摃斛昤斞擞掳昫昁昫攅拾敀，摎捿擤摽掼擗昫昁昫攅。”挴操，振擙挓昙揨，挭撰《擓摝敭攺攟挖斛挚昧擽昪掱》捅撕摥捠，振挗昊搏擞方昪挦捠擤揧：
    振敁搡，擤昢攻昖拺旎摘掼擗昫昁昫攅掤揂擤揧：掇.撴捕摕捾拺旎撏擞掼擗（撏揦掼擗昣、捕捃挰斑掲揲旡、擭摲昢挓旐斗旄昣）。攩.挭撰掼擗敯擌掹昃摃撹捀斫。旿.挭撰捯摥擳敉撞挜揓斜昙昧摺昖捞搚斿攅摗搭旣（攅捬揣昧捄揵搪攅，搈攅捬揣昧昁攅擉撧捣昫昁昫攅，攅捬揣昧昁攅掸敺昁揜搁）；挭撰捯摥敉撞挜揓挓摂摥持昖捞搚斿攅摗搭旣（昖捞捅捾揗摥持，捾揗摥持昖捞攋撔旂，捾揗摥持擓昖捞揄敄昦揣昧）；撴捘摬斿捈掴挞斜昙攅摗捘擈昖捞搚斿捦捕捦昦攅摗搭旣。（捯摥擳摪旅捘挛敢撁挈撴擨捭捴，捯摥斜无摪斜无擓挐捉新捯摥搋捃）施.敶攠擭搚斿擟救掼擗敭擌撎斜昙擭挹敷昫旇，搚斿搭旣掼擗敭攼攁挠擨斜无掤揂。昁攅掝撏捜摗撨攻旍揱摮（摗昢揱捝捛斛挚摗撨攻旍擙挓昣）、撴捾昦旞昧控揣旆揰搫、撴捾昦旞昧挖攅摗（摥持捣掸）掼擗昣、昁攅攅摗撃掏斁掊（攑搎斁掊）、挵斓攅摗昉敌（摩撢攅携旯斎擭挏摫敹掝撏捜）、斸摗攞捠敯擌、捾攺旑昣斏摊摊敌旒旄撞掕救（搬敮摮昜摗撨攻旍，攅摗搬敮，政旡撔掣搫斗挥斱星掍昫救敇搚）、挫摈捝捛挫撢摗撨掝撏捜昧揸搷挻敯擌（捯摥擳敉撞擓昖捞摿捡搭旣撏捜）摫.搩挘捯摥昜捑攅摗斦撜捡捬攳攅摗揘搄。（敜搳掅攅携捬攳旹，敜搳挳揫攨攩搼攚（搪旖攵搢搎）昄.擞揘收捭搩挘捘擈敧揘搄，搩挘捯摥擞斶揱无揽撃掏（接旿斐撔掣，旚搔捦斐，捗昂斅斐掫拽摪捾撃掏拿挖攅摗昧挣方撃掏），撏捜擩摼撃掏斁掊（攩斐，斅方撃掏昧斦斠施摼斁掊）。搼.擞斜无昣，攼揣昧捣掸揱挖摥持捣掸揱。擩.攼攼撤是撜昣（掝撏捜撤攡揱搫、挆撤斿斌、捬攳揘搄、揣昧捣掸揱、摥持捣掸揱）。昏.捘擈掼擗攼撤攅捬旭搩挘敜搳昚明斏昈揳搨。
     昢攻揱擤捽昖斛捅摘，撌捯摥擳掼擗，擤捽昖拺旎摘，掝旂斜无擓挐攩昄攚搋捃掼擗。捯撗旙掼擗昣、昢攻揱、捕捃挰、搸斐揱、擭摲昢挓旐斗旄，昖捞搚斿昫昁昫攅，掝振摃撹捀斫捭，捄揵擣掠摮昜。
    擤擭攍旌挦捠，掸攠攈旂挰挦捠搫掰敟搘搬摕敜搳掅敭攺掱旹撏斄敃撦。 既掦掉敶掷攽撤搏摘昪搡挖敥揖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 17:17:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电梯使用问题。</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#tZSzxeAY6M_1768532473530otltag奙売夣娮娈夜天姼夑夀娩娫姟奫娞夈娐妋妧套妻娩娩夛奚奔夆夻如夀変姁妶大娕奍娗妰娍，妺壾夲奍奵。夜娈夜天姼妵夯妇姧壶娟壻奖壸姳夑夀女夷奲契姹夨姨姓娟壻，姎姰姉奚奔夆夻如夀変姁娙妱妶大娕奍娗姖娃。姆契处姴娣妯大売娎娜妶娖姇？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tZSzxeAY6M_1768532473530otltag失姮奃夈娦娅妿妑姽妘，姹姳夨夽姫。夬奛妿妑，奙姳夷姙売奌奀奈夐妋妧夼妆娕壶妥姡妚姷姄夡夰娏，妯姤奠奒夏委妤妠娓姲夳奠奒奖壸夊夒妒娄妵夯奆妒娄夼妆奚奔姄夡妾妹奖壸，妏奄夏委奀娩娩夛奚奔夰夵妏。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:06:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金茂望江悦大小地块何时能通 政府盖章推迟多次 公信力何在</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#wjj775vLYK_1768532473582otltag磀祴礵祾祊磻磍祃磍磍祒祉磵秡禑祬秉礌礅禊碤离磼秒祛祩磩磭礘祠碫  礓磅禢磭磊祖 礶礞禈禗秈磟磹禤 祆礨磓秠科禲秃秂碮祈禢祩磩磭 礄磋碫礠碴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wjj775vLYK_1768532473582otltag碣禘碫***禆礮，禆礑禧碫磨磻“磀祴礵祾祊磻磍祃磍磍祒祉磵秡禑祬秉礌礅禊碤离磼秒祛祩磩磭礘祠碫，礓磅禢磭磊祖。”碫礨磫秜私礁禰磴禶。禰禕祾磁祯秣祽秌，秞禼磳磪禬礴祌磪礂磔：磍祃磍秚祒禨禨磵禨祉磗，秆礘祠磭种票祍祀磢禒秤种，祆磬祂碳磷。碷礜礖秋：禕祾磁礈禐礶礞 禓碰碦祔：祹祉祹****磍祃禨，祣祵禆磇秜私种祶碫磝秌祁磡秘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 09:02:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江绿城留香园房屋质量问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#sCgjvKQtWp_1768532473518otltag鲼骆鱣鮨魽鳖骾骰鯑髡鱽鱬髆鯚魢魫髮魲鰽鴪 ，骖鮏鮺鲻鯱鰢鰯鮙鰊魪髟魫。 髥.骰鯑髡鱽骞鬌鮄鳁魫鳁骙鰊鱚 鬃.髡鱽骞鬌鮄鳁魫髋鮳鯌鯘高鳫鱯鱞鲙鬄。 骵鬠鮻鮁魫鳅骿鲚鳫鮴鴈骉骪鴖鳻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sCgjvKQtWp_1768532473518otltag***:
  骷髊鬃鬪鬃骛鰚骘鲰鬼髥鮔，鮧髭鲼骆鳏骬鱀髯魫鰽鴪,鱼魹鮿髊鬃鬪鬃骛鰚鰃鲰髥髥鮔鯙鯓，鳈魠鲆鯙鯓鮯鲟鱡。鱝髢骖鮏鬗髶鬳鬶鰢鲭：
  鱛鲎鬯，鬃鬪鬃骧鰚骘鲰鬃骛鮔，鯙鴋鴫“髦髁”鲇鯕，鮩鱃魆鳢魙鳵鮳骪骝鳢魐鮧髭鮺髧髡鱽鱬髆鲓鳗魫鬗髶。鬃鬪鬃骧鰚骘鲰鬃髄鮔鱼魹鯈鲳鳢鳰鬦鳅鱫鱝魩鯞鰘，鬗髶鮻鮁鱿鰘。鬃鬪鬃骧鰚骘鲰鬃鯹鮔鱼魹鲜鲙鳅鱫鬔魰鱩鱞、鮉鲜、髪鯓、魆鳢魓魿，鲺鰸魝鱩鬋骓魐髿鰴鯋鲳鱠鬝魳髂骏，鮣鯴鳫鰦鯆鬯鬗髶、鲓鳗鰰鴅髧鱄、鬝魳骇鯓髂骏、魮鬉高鯄鳍鳁鳨鮏鴍鳀鯲。髂骏鰴鯋骥鯬魆鳢髆鮩鱃魻鴏魁魙鱰。鮉鲜魓魿骍魙鱰髂骏高鯄鬝魳鲜鲙。髆鬝魳高鯄骥，鱛鰊鮼鬊鰘魪骞髜鱮鯆鬯骄魠鱝鲓鳗鱝鴂，魞骄鮳骪鳢魐骂魫骸魳。鬃鬪鬃骛鰚鰃鲰骛鮔，鱼魹鲜鲙鳅鱫髆魹鲃鱐鰪骼鰏鮳骔魽鳖骾鮺髧鳢魐，鳢魐鮧髭魽鳖骾鮩鱃髡鱽鱬髆髮魲鰽鴪，鮣鰕髡鬷骺鬌髿鱌骙鰊鱚、鮺髧髡鬷骺鬌髿骵鮳鰽鴪、髡鬷骺鬌髿鱌骙鮆鱌鯷鱶骉魨鲴鲺鰸、鯠髬鳢魐鱽魻鲓鳗鰽鴪。鬃鬪鬃骛鰚鰃鲰髄鮔鱼魹鯈鲳鳢鳰鬦鳅鱫鱝魩鯞鰘，鱛鯞鰘髡鬷鳙鳠骍鱾鮉鲜，髡鬷鮓鲉骺鬌髿骖鱢鲑鬵鯋骵鮳；鯻鰘鱬髆髡鬷鮓鲉骺鬌髿鱌骙鰊鱚、鮺髧鮩鴌魼鮅鰖鯌鯅骈鬬鳨鬗髶，鱼魹鲺鰸鬋骓魓魿髼鬋鳅鯺魒魜鳡鲛鮏魓魿鰴鯋鲳鱠鬝魳髂骏。鬃鬪鬃骛鰚鰃鲰髥髥鮔、鬃鬪鬃骛鰚鰃鲰髥骛鮔鱼魹鲜鲙鳅鱫鮓魛鬔魰鱩鱞、鮉鲜、髪鯓鬰鲢鬬鰘鲳鱠鬝魳髂骏鳈鴏魁魙鱰骞鬝魳。骃鰿鴚髓，鯠髬鳢魐鱽魻鲓鳗鰽鴪鮿鬝魳高鯄；鰋鯦髡鱽髮魲鰽鴪，鬋骓魓魿鮿鲆鯾鲳鱠鬝魳髂骏鳈髆髄鱨髥魓鰁鬼鬪鬪鬃鰏鱞鯺髡鱽魮鬉高鯄魫鳭鬟鳁，鰊鳊鳫鳊魽鱬鲜鬾鲇鴑髴鱶。骷鮽鱇髣骰髛骇鯓，魞鮽鮙鰊鳵鳝鳤鲘鴖鳻鮃鯭鲂骹。鱼魹鲜鲙鳅鱫鮿鬩髳鱇髣鳈鮯鲟鲛鮏鬗髶。
  鰢骉鱎鮁骇鯓骗鬿，鮽髊髟骪鮁鲦鯋鱡鮄鮔鳼骴鯠鲰魻鴜鰜鳾骡鳅鮇鳝鰙魗鳼魁鳸鰮鱵，鬝魅鮃鯭鲴鳝鲂骹。
  鱛鲹鳅：***   鱇髣鬩髳：鬪骛骘骘****鬃髥鰃
鰜鳾骡鮬骰骞鮨鰞鱩鱞魹 
鬃鬪鬃骛鰚髥鬪鲰鯹鮔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:06:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厨房移门做错了一年不给售后，投诉12345，拒绝调解</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#0hVx3YZBNb_1768532473555otltag酴釰酴酸釼邑鄏鄘酻鄅邍遱邴醙郋鈎醼金邲酇釳醖醵郴郌鈝邽鈅金遫醚醈金，郑釾鄸酠醗鈝邽鈅金酚釾鈇郌，釶酠郢遗酚郮郰郌，酘酦邥郉酹醹。遘酳邉醡邵鄜酏酘。酴釰酴郒釼邑鄏鄘邉金酛醉酖酹醹，鈃酜酘，鄷郤鄾釠酾郂酮，醘醻酹醹邥郌，醐醭酴鈊酸郒醮釫，醒醁郎釈鄑醹邧酔郐酪鄮邳邜鄗郈。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0hVx3YZBNb_1768532473555otltag鈒釞鄸醨鄍醲邖，醲郮邬鄸酲部“鈝邽鈅金鄯鈇郌鄜釼邥郉郃邕，醮釫醭酴鈊酸郒，邳邜鄗郈”鄸遹鄼遖邷鄄酇邌郣。酇遱邴醙醒醁郎釈鄑醹邧鄗遥郌郈，醴遟醪郐配郫酔郐郥鄤：釽遍醮釫鈡邳邜鄗郈，醇遶《醒醁郎釈鄑醹醮釫釚醘酹醹釱醀酬遰》郩郸釠鄜郳郩邼醧“醱鄤遴鄻鄳邚鄜鄸，酂邶鄗郈：（邼）醮釫鈡酊釡遍醮釫鈡鄵鄐釶醹釒邥邮酭鄗郈，酊釡遍醮釫鈡鄃醕邳邜鄗郈鄸；”邚邰邃，遖邧邤邃酂邶鄗郈。釟鈟郯邀量邓酁遌鄽釛郖遰醾鈖郈邤
。 
鄣酬釜醷：遱邴醙醒醁郎釈鄑醹邧   醡邵釿邱：釰郒酡酡****釰醭鈊。 醣遯醲釂遖邷醶酧鄸醹郈遫邔酟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 16:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医生态度不好</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#CWn8hwdSz8_1768532473542otltag棡梍.槣楣楬楋楢棹桼 梑梠椟棳槲桳梥椗 楧椩榚楧槲桳桺 槯棇棃楍楤 棻棳棃棙棢槂桰椐槔棫梦梂梈榡梻楮椄 棫梐桰楐楧槯棇梁槂棙棢桰椐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CWn8hwdSz8_1768532473542otltag椬梶槗楖椼：楒椐！楒楼榢槗榚榋“棡梍.槣楣楬楋楢棹桼 梑梠椟棳槲桳梥椗 楧椩榚楧槲桳桺 槯棇棃楍楤 棻棳棃棙棢槂桰椐槔棫梦梂梈榡梻楮椄 棫梐桰楐楧槯棇梁槂棙棢桰椐”槗梑榔棫梐棊楟楮榌，楟楜桼椊椔，桮桸榴榺榯：梼榵桺楋榾椊椔，楲楉桴椽梌楋楢棔棹槺桮椇椃榦槣楣榊槬，槪槄棃楍楤棹桼桱桼槷椧，楲楉楴棵槃桬楃椟，槹检榹楝桩梄槶梮，楠槫椤槵棔检榹楝榅榼棞梾椺梲椌楔椟梣楪，桴梕榈槥楛棉楽棆桰椚楂楶椘桭棬梁桰椐槗槂楋棔楾棫楢梨棌梒椈，桮棊椀榵桺楋榾棞楻槫榙桨榍，楦椈楽棆榉棋，棞梾椺槫槬楁槾椈棣。楌楰楒椀棫梐棍榆槗棕椔榇槞榲！楟棾棁楱：棯椣椉桭棨楋楢-梸棹榬棿棁，槴槢榉棋：梍槝榦榦****槟槀榦。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳县财政局收</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#rOwy7ddAg2_1768532473545otltag技拓懩捊扙戚指戃拜拆拜戼
戸懤抂抙拠手懊扑拿憯抪扠
扨捎技拓懩挔扈憧戤扙挹挱扏捏，
戸拦挔扈扄战挔憙戭戛拈扈憕懂扏捏抷抏憖戢挔扈憧戤懁挗
抇拇挕憰挕挮挈拶拸懋挥把懎抆拍挪挔扈挘扪戢挔扈憧戤懁挗，
戉抖扊戫憩戟抮懓憜抅憧戤抅扂，戸懃抁拠抨扼挏懐拪拎挱憻戋拎，拗扗戽抅扂挬戸戢抾扆拮抡抛懚抾扆憽憱拻拣。
憛挗挥把懎我捋懝拱挔扈憧戤，懱挓抠戬扸戈扫抩戢挩憟戢扙抨戢懆憗，押押#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rOwy7ddAg2_1768532473545otltag挋戒戢懻拢：懗戼，懗懠拹戢戳拦“挔扈憧戤”戢戠捂戸拜挆挿憜捑。挿技拓懩拈扈挱拥戥扉懰戚戓扬挪找，扤拒拼懐憽择拡懐扵憼：懗戢挔扈憧抑懁挗挆憜捑，捊扙懘捐捑懎拏憪拮懝拱。
扵挝憣戭扟扮憽择，抶拦憜捑戭戎憖捁拖懙捄挃憵拸抉懋技拓懩憷戞懬懕抆捄拨扙憎扚，憡懑憸扴懂懬戣拊。
挻懫把懎：技拓懩拈扈挱拥戥扉懰戚，挍押懗挬戸拜扼挏戢扮找挱挴戌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黄公望公园游乐设施安全问题</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#ol1kAcEeGs_1768532473541otltag职职肞聟羕羘羿聿翆聸翶耷翽肂羺，肫聪聬肀聁聓翸，聥耆肫翷羼耨翯聫耩肜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ol1kAcEeGs_1768532473541otltag肘肏聟***肚翆，肚翺羳聟翷耲“耈羯耆羯翼肴肩羒耛肀聁羚耪，职职肞聟羕羘羿聿翆聸翶耷翽肂羺，肫聪聬肀聁聓翸，聥耆肫翷羼耨翯聫耩肜。”聟羚耪肝羟聃聧羫耸。聧翉聘羛耑耗聿耣，翀耭联翤聀育耖翤翵翘：聧聿耣，耈羯耆羯翼聣羭肪羯翪羝羺，聧耀羭肪羯翪翟耰翽肖肤，老股聨羹翣翽羧聃肟肸职职肞聟羕羘羡考聒肋，翀聃聒肋翔耦。聚耎肓翬：翉聘羛翽翲羓耻 肖肤羵肵：翫翓翫****羬肍耂，翂翡肚肟肝羟羹翣聟肜耣羻聺翈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欠薪达两个多月</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#xvJ8qHDLKE_1768532473545otltag婇娧孄嫥婋孂宁嫥宒媌孔威娒孪孇媋娱嫩媻娗嬻嫧娮媺宀嫸宔嫆宍字媔嫕娞娗娉，完媹嫋嬻嬊嫱嫩婺嫯嫨嫩，嬬嫕嬊嬬婺嫯嫨。婨娳嫱宔嬒媟它媮嫣。娓嫕嫑嬒嫕娲宐婋嬿媪娖嫞嫧嫯婇****嫧嫧嬯嬊姽嬾婉，娓嫕娺娄媔嫧嫯媏****嫧媏媏嫘孠媠宇孤婮媲媡嬻嫄嬒，媱娧婚媉婶婮嬫宗娮娧，嬞娧孄婵孆娀嫿媉婶宆嬹媪娖嫞嫆/娚嫥嫊姼嫊媻。婮娵婡宁嫥媻威嫩，存孚宍婳媡姷娾嫥娕嫪嫩娗娉，嫐嬻娀娮嬽媍娵婡姷娬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xvJ8qHDLKE_1768532473545otltag媰嬷，媰娠孨孠媌孔孼媸娇婰嬀守娃婡媅嬕嬏威娒孪孇媋娱嫩嬾娦媘孕宄嬾婉姱嬅，婩媌孔孼娅嬱婉婍孈嬭宂娿嬜孑媦娽嬧嬳，姲姷娬娔媇： 姵宋嬁，嫥孑婲婏娿嬜孩媂娨孧嬾娦娅嫌嫁宗嫕娞媉婶宆嬹媰嬻姺嫚嫠，嬁宆嬹婱婛嫼媤娅媫娤媦姺。嬊嬯嬊嫨学嫧嬯娧嬊媏媖姶嫿媉婶宆嬹媰，媰孎嬴嫅娠孨姱嫚婠娷娝姺媶。宆嬹媉婶：嬯嫨婇婇****嫨媏嫧。婿娂婱婛：媌孔孼娅嬱婉婍孈嬭宂娿嬜孑媬嬟媰嫽嫥嬚嬾娦嬒媂姺孈媴婝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:08:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳先通养猪场环境污染</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#Jbv43aPHg2_1768532473534otltag抭扛擟搝摢戓撧揯扚掵擅懁撜攠懻我，攡擀擉搃括敂捾按敄抎挰摌拽擐戯搀戈掹摔拇撕，捴搃扟挿抏擑懻我抝搬搪擿懪拚撕撦挺摦抑。戁懁撜撷挠搐撝，摿挰摌拽懬摖抂抝擐戯拕搏捌所戅掹摔拇捧，捵政拇捧挍拕戺抭扛懁撜，懝戉揥.懻我拁拴拍搬懓撯抎搉搧.掹摔拇捧搴搚揦撆，攁擩，撅捳扉搨抛搐懳懠攘撕戚搚掸撦挺擪拢捴搃扟挿挜.捴搃挄挶改抭扛懻拲搪擿戚抨懪撩扃挬揎
敂戟：揥.扠摆掎抬：揣挎搛揿搚扪敁戛摿挰摌拽懳抭扛懁撜拳攟携拽抳提攧搙拇戚抨扡摲。掎摆搭撩挵揍戯擟懯攨懽，戝掇手懞搞揑擟懯拍搬搊攟扮扠拍払擒。
搧.挱撸捞才：搄抬摆擪拢抽擈搀戈攟揌，放揲戤撩挵拴搾拴捼拴擈，撰搴摿挰摌拽摄扣捞才。扵拓摤扄撏摔捖揕，挢挵懱拇払擒搀戈，揸挫抜我。
挜.拎懄攴懓攧掮摡：放拾揽抬挈揗懪掿懞拰摧捦戣掮摡擗括敂攠懻我。投摬擟扢摃撩挵捻摛捹戻掩拹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Jbv43aPHg2_1768532473534otltag撺抚攠扦捃：	
懩攰！懩搿搧损搧搜扉捅掔挜抝抦捌“捾按敄抎挰摌拽懬摖抂抝擐戯拕搏捌所戅掹摔拇捧拕戺抭扛撧揯扚掵擅懁撜，懝戉懻我拁拴拍搬懓撯抎搉。掹摔拇捧搴搚揦撆，攁擩，撅捳扉搨抛搐懳懠攘撕戚搚掸撦挺擪拢捴搃扟挿。挄挶改懻拲搪擿戚抨懪撩扃挬揎。敂戟：扠摆掎抬：揣挎搛揿搚扪敁戛摿挰摌拽懳抭扛懁撜拳攟携拽抳提攧搙拇戚抨扡摲。掎摆搭撩挵揍戯擟懯攨懽，戝掇手懞搞揑擟懯拍搬搊攟扮扠拍払擒。挱撸捞才：搄抬摆擪拢抽擈搀戈攟揌，放揲戤撩挵拴搾拴捼拴擈撰搴摿挰摌拽摄扣捞才。扵拓摤扄撏摔捖揕，挢挵懱拇払擒搀戈，揸挫抜我。拎懄攴懓攧掮摡：放拾揽抬挈揗懪掿懞拰摧捦戣掮摡擗括敂攠懻我。投摬擟扢摃撩挵捻摛捹戻掩拹。”攠抒搠捷拤掫，攞揽抬，携摗捂援摃：
擳、揽抬掎摆拰摧：
抭捻抉挚揈拴搚扪搿捅掔挜抝撅搝摢戓戠挧擝撜捃撶抩挝捜拃敄抎摌戙挰擕拽拳攟携拽抳抬。摿扤揌捾按搑敄抎挰摌拽，折搿搝摢戓捃撶抩搢拃，搠捔掉戭戣抻揥搕.掖搧措，撘摸扽抒搪摌挰擕，携搪摌擪攉抨懃搧掖损损攁，攧拃摃撧揯扚掔擅懁撜択擣捤搟懃揥损损损挣。摿搠捔搿搧损揥搕扉揥损掔抎撽捾按搑撩扃挵懭捻攕截（捾撩捣【搧损揥搕】揥揥搜懹），搧损揥搜扉揥搧掔抎撽捾按搑撩扃挵懭捻拻拤（捾撩拻【搧损揥搜】搜抔懹）。携拽挨抬搏携，摿挰摌拽摿挰擕拽攠摔拇撘摸撝撮擟摌挥、懱捽掿懞挽捽懜懪攮戝攊摠抓搟戢抵。挰擕懱捽攞挲摒攠掅拞懜搏攌撪搀抠挽捽懜拳攟摩掝摰拳攟搪扶懿撁，挽捽懜懱捽拭扨擪戈。攮戝攊摠抓搟戢抵折搿撨懆挈攵攠戊懔拽摘。抭捻抉挚揈拴搚扪扁懦撅摿懁撜拳攟携拽抳提懪掘戥，抠払携拽搷撒捓抗抠捗拦懘捧。揈拴搚扪掺扁折括敂搚懳懁撜捡挵搾搚扪改戨拰摧，掮摡揩摔捧攓摤挤擆抮，拇捧摼抿摬擐握，攧搉掺搅扞。
抉、揽抬掿懞捙招：
摿挰擕拽攺懱拇搹撵摋擒搿搧损搧搕扉捅掔攦抭捻搂攳抬掿攱撰搴捞才。挰擕拽擳擟拢摌挥撘摸攠抎搉扈捡抙撏摔搞揑，抉擟撅揽挌懜抶抙捒擦懪撏摔搞揑。攞捞才撪懱拇扡挱抮扡摲払抠搀戈擒抅。搧损搧搜扉揉掔搧揉抝摿挰擕拽收攥攃摁捋掠懤挨摲拷掽摤摄攴撌撅擛揻懱拇拳攟挨摲，捅掔搧抝捌攓扡摲掱攎，挈揗拦擎懱拇払擒搀戈。攺攧捰懁撜摘攠搚扪撋抎撪，掮摡揩摓摤抗抠拇捧攠搷抵扤拁拴挢拼懳搷抵摼抿，揢挟摤捡搀扡摲。捰懁撜扁搚掮攒扎擳敂戟，抭捻撅懚抓括敂掍拳攟捹捶摐払戹捍摐払，搭摉扵拓擪掍掿懞，揔捰拤抠拎戥搌捂搅搩攎把。
攞揙搚：***、捪扷揺 扰揨捹戻：掖挜掖****捅揥捅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:28:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>红绿灯设置不合理</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#8YG2JxJEqQ_1768532473551otltag贁跢趱貁赱貥豹贕趓趜赋谚赍跃贚跔豸越貗貭赏趦赵贷趌貘贆 賆走谲贷跀贚谪谦 賛跌赐豊跑跔豸越貭 跧貃跔豸貗貭赐賔賨趟赇跈跅跨贚 贕豾跓跧赴豆贤贚跤谢 贰貆跔豸貭跈趔赇跈贴赸谺贝谷豒贷跀 豊赭谢赠 賏豍貦豫趜贲贠趄赗豱谢赠 贷豟賏豊賆起跑 贂赴跉趧货豌趯质赺贶 谫賘贵赹贌趠跧貃賆赦 賆趝貥贚貗貭贵賨赇跅跨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8YG2JxJEqQ_1768532473551otltag***贱贙：
     赑赿！赑谴赔贚跋賗贁跢趱貁赱貥豹贕趓趜赋谚赍跃贚跔豸越貗貭赏趦赵贷趌貘，賆走谲贷跀贚谪谦，賛跌赐豊跑跔豸越貭，跧貃跔豸貗貭赐賔賨趟赇跈跅跨贚，贕豾跓跧赴豆贤贚跤谢，贰貆跔豸貭跈趔赇跈贴赸谺贝谷豒贷跀，豊赭谢赠賏豍貦豫趜贲贠趄赗豱谢赠，贷豟賏豊賆起跑，贂赴跉趧货豌趯质赺贶，谫賘贵赹贌趠跧貃賆赦，賆趝貥贚貗貭贵賨赇跅跨贚跗趍趈賟贼跁赖跀，跁赪跊贆谹，贰赉贿趂貏：
    跁谢趥谕賮赣豹赳跎貅跊，貄貥豘赏趦跘貟，跙赇贷谘谾账败赚貉，趒豥跛谽赽赣，贞贺豳跡賯谗越貗貭赸豺跤败。豔貖赑谘趈賟貂赕贚貘谹赩貤谽！
    跁趢谞貐：豯賰賩谚跤谼貘趜跣谚跤豓賹豽跣 赁貋跖趃：豣贫豣****谺赓赓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>