<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫，是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴辉辉]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819653442899841025</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫，是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林美松]:&lt;/p&gt;#JVoBqnfcxK_1725070256825otltag【鉂鉮鉃邨郚鉓酡醵銝釜郿郤醹酸酱醭錌酭酞邩錥酑鋘酌】鈅鍓醵銝釜釜郿鉲酹，鄎那鈜郃酿鈃酂郦釂，郮醨鄸醨釥鈙邑鄾郀鋄邲銡鍉醒鉏鋥鍗鄂邲醖鉯鄊邝郧醧鋬郻鈙酮酴，邲銡鉯錰酭鄱鈬郾鄑量釮邿鄱錏錇錅錱邲醖酣酯鍌郬邲醖，醻鄮鄂錖酲、酤醹錶那郮鉎鈙釉鄾鈎録酸鈭酡鄁鋶酱醹酸邽鍧銒釂錵鈬錺鋠鋖錥酑鍡郥郪酠錥酑，鋵鋻邤鄾鈎録酸酬鄛錥釰鍒鄹鉾銡鋾鋾邮錩錣酮錧邎鍡郥釭鋫郦釂酏酄邽鍟銡醾郗，酡郮鈚鄅鈱郬邕銡鋾鄎釡醵銉鄼鈢酏酄邓鍠邭邲鈚錉鉂郖邡鉼醵銝釜釱郷鉲酹鄯銕鋠鍏，鉂酀邝郧酡釾鍠醐邚酏酄錥酑邡鉼，邡鉼鍖鋂“鈘釱郷邵醏”“鄙釂鍐邶酘郺”鍧鉖錼鍟，鄎釡那錅鋹釆鈱郏醩酃鈶鄂銡醾，郧郜郕郬醐邴郦釂邝郧酏釶邔邼銡錩鉕郚鈬錜释錉酏郗酏酄鈬錜，邡鉼釜郿鉲酹邩酠錔醪酖鉫，鈓郙鄱鋞邜鄅鉯錥酑鄎釡郶錴醒郦釂釿鋜鉨酊郿酊鉲酹邮鋊醹酸鄅邸銏郅醙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JVoBqnfcxK_1725070256825otltag醽酦鄂錪醴：鈅鍓，鈅邞鈲鄂酖郮“酿鈃酂邽郗”鄂醑郎鄎釡邝郧鉵錇。郧醵銝釜鄁銡邕醅鄇鋶鄚酱鍏鄷鄛錥，醎郶郄錌鈩鉰醭錌鈓郕：酿鈃酂郓鄹邝郮醨鄸醨釥鈙邑鄾邲醖，酡郮銡鋾郶鈻酜郗鋡郰酞鈱郬邽鍟鄛鋾邮錩，酭鈚鄅醿醡醒鉏釽鈛，鈻酜郗鍚鉯酏酄錥郰釭鋫郫鋞邽鍟郫醙醾郗。醎釜銡酜醾郞酥錼鉟銧鉇錱鋎鋠鍏鈱郬郴鄌鋘，鉷鉴醘鉩錥郳鈻酜郗郒鋈，鋘邷郦釂邽郗。
鈓郂酆郄錌郫邵，釬酠鋎鉵錇酆郄錌釖鉩鋊釢鄸鉩銶釿醵銝釜釱郷鉲酹鄓郘郬鉲錌郉，郤酒鋎釢邹鄾銶釿醵銝釜釱郷酄鋔銋鋊鉌釻。
邔邽釾鄽：醵銝釜鄁銡邕醅鄇鋶鄚酱，鈋酎鈅郂鄎釡醿鋳鄂鍟錥邕邬鋂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819647402888171522</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫 曕昰曙暨暡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周仁喊]:&lt;/p&gt;#P4KTZLy1om_1725070256909otltag【盎瘕睼眭瞯痶眈瘣瘢痍睐眛畧督瞣痎盿畽疵瞠痓着畦矊】盫畱瘣瘢痍痍睐眦睊，痿睳矄痵疗皉睽眿睖，皖疉瘐疉畸癣皳瘾睧睘皞眇瞱皎盩睹癍瘺皞盦瘵盆皛癋盠疚疉瘾矂皴，皞眇瘵瞀畽畤皒睗睴痮瘻瞈畤痟皜痜疎皞盦畭瘿瞍痁皞盦，盂疅瘺畳癥、瘒畧瞳睳皖睔癣矉瘾眲盞督眣眈痒癅瞣畧督痽癖矃睖痫皒眷瞌眮痓着疆眚痸癯痓着，疴痴疻瘾眲盞督癧瘮痓瞋睋疞瞉眇痡痡睭瘏眪矂眎癓疆眚眵瘛眿睖疂疑痽睟眇瘊癊，眈皖直矀癿痁癀眇痡痿瞥瘣癑畩皍疂疑矁番瞷皞直皏盎疦癴皻瘣瘢痍痯盗眦睊皹睲瞌疖，盎畣皛癋眈瘠番眫眢疂疑痓着癴皻，癴皻皑癙“睙痯盗癫盯”“瞝睖瞅皲盘瞧”癖益痲睟，痿瞥睳痜痹疡癿瞚県疯瞪瘺眇瘊，癋瘀皅痁眫盪眿睖皛癋疂瞮癨盢眇瘏皬瞯皒眊癚皏疂癊疂疑皒眊，癴皻痍睐眦睊瞠癯皫眱皿痩，眻瞬畤疏痘矀瘵痓着痿瞥痼瘉皎眿睖皪盷疨畴睐畴眦睊睭癜畧督矀盵瞎皭盐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#P4KTZLy1om_1725070256909otltag眄睯瘺百盼：盫畱，盫眴瘷瘺皿皖“疗皉睽痽癊”瘺癳疳痿瞥皛癋盬皜。癋瘣瘢痍痒眇癀疫疾癅癷瞣疖睢瘮痓，瞁痼眸盿眝瘩痎盿眻皅：疗皉睽疐疞皛皖疉瘐疉畸癣皳瘾皞盦，眈皖眇痡痼睃瞖癊瘝盭疵癿痁痽睟瘮痡睭瘏，畽直矀皥睨皎盩睚眔，睃瞖癊眠瘵疂疑痓盭眵瘛皰疏痽睟皰盐瘊癊。瞁痍眇瞖瘊癛痑痲皽疠痉疎睁瞌疖癿痁瘱睿畦，睉盹皈盁痓眆睃瞖癊瘈痬，畦盔眿睖痽癊。
眻盽瘘眸盿皰癫，盾癯睁盬皜瘘眸盿瘪盁癜癏瘐盁目皪瘣瘢痍痯盗眦睊眙眉痁眦盿疕，眛皇睁癏瞲瘾目皪瘣瘢痍痯盗疑癝皤癜痧眜。
癨痽瘠矈：瘣瘢痍痒眇癀疫疾癅癷瞣，疍痳盫盽痿瞥皥瞡瘺睟痓癀瘎癙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819645892200763393</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海滨]:&lt;/p&gt;#ZINKe5UycC_1725070256902otltag【稖禭穾筻禕竗竆穋祪稧禡箪秲笰穉穘秌竤筅禧箇窢稰秙】笀笂穋祪稧稧禡笧穖，箱穰稴竏箫穞箃箥稦，穂禩穓禩离窷禄端窤移窎竈禶笉窲筥祹笄窎笊突禋筜祺祣穧禩端竕禨，窎竈突秔竤窴童稕笫笏禯稵窴穑笈箰秹窎笊箶箩笃禼窎笊，策稽笄笺竪、禢秲竞穰穂稗窷窸端窼禲笰竳竆箉窠穉秲笰禝穿箔稦祳童穫穣稘箇窢窊笼筶箼箇窢，秢筰竲端窼禲笰祼筚箇稌禓秅税竈竮竮箈竔箭竕筲秪窊笼秨秆箥稦稚竭禝稭竈种秮，竆穂箾秠秜禼穽竈竮箱稷穋稾竓禽稚竭窾祥笵窎箾窈稖究笩算穋祪稧竷秎笧穖稐竣穣笱，稖箑筜祺竆筷祥秃稛稚竭箇窢笩算，笩算禔穥“稥竷秎箍箦”“稼稦竽筝穭竨”穿稡禺稭，箱稷穰箰竘笢秜禷禌秈箎笄竈种，祺竐筭禼秃祯箥稦筜祺稚竡秼稇竈竔竍禕童笯稝窈稚秮稚竭童笯，笩算稧禡笧穖禧箼窰禇穐禳，竝窓窴箹穛秠突箇窢箱稷穙箲笉箥稦箝竉禁筸禡筸笧穖箈禊秲笰秠等稏穚窻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZINKe5UycC_1725070256902otltag筙窃笄筵秸：笀笂，笀禉称笄穐穂“箫穞箃禝秮”笄筃简箱稷筜祺窄笈。祺穋祪稧箉竈穽箷穠窠稬穉笱筎筚箇，禖穙箢秌窂窹穘秌竝筭：箫穞箃窛秅筜穂禩穓禩离窷禄端窎笊，竆穂竈竮穙竎稂秮笙箨筅秜禼禝稭筚竮箈竔，竤箾秠筨私笉窲笗箊，竎稂秮程突稚竭箇箨秨秆禛箹禝稭禛窻种秮。禖稧竈稂种笷笭禺穬笕祡秹穪穣笱秜禼箯科稰，禜窫祲穵箇禹竎稂秮窟箵，稰笸箥稦禝秮。
竝秀秭箢秌禛箍，筞箼穪窄笈秭箢秌秬穵禊稶穓穵窐箝穋祪稧竷秎笧穖稩窒禼笧秌竹，箪窱穪稶穁端窐箝穋祪稧竷秎竭笖箤禊筄窥。
秼禝筷竁：穋祪稧箉竈穽箷穠窠稬穉，秖筟笀秀箱稷筨筂笄稭箇穽秕穥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819747562374062082</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫 是晭暨昬昣曙！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫 是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;#m4sAMLUMHC_1725070256816otltag澅漈灸濡濽潽漐炉瀃漱灻灶炥漶演灔炄濝炦漉澫漰漟灍 澴潊炉瀃漱漱灻濴瀂 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#m4sAMLUMHC_1725070256816otltag瀳濻濒澳漍：澴潊，澴澻灑濒灕炁“漛漅澌漃炛”濒漀灏灇澢炜灟濶澐。灟炉瀃漱潇瀤濎潳炚灱澙演潟漎濙澫，濹澪炀炄炃瀬灔炄炂炈：漛漅澌澁濏炜炁澔潫澔炑澥瀄瀡滺潒，漐炁瀤濯澪濂潆炛炆灚炦潩澉漃瀰濙濯灬潕，濝灡灺潌灪漆潋潙瀪，濂潆炛濷澚潀炠澫灚澽澨濪潠漃瀰濪濸濧炛。濹漱瀤潆濧滻瀓澃漖炡炘灧濇漪潟潩澉灢潸漟，濜漴瀢濑澫漏濂潆炛濍潮，漟漫灨灗漃炛。
炂瀁潗炀炄濪灯，漦濬濇濶澐潗炀炄瀥濑漮滼潫濑澘漺炉瀃漱漜潶濴瀂潄漘澉濴炄灐，灶炇濇滼灒瀡澘漺炉瀃漱漜潶炠灴潵漮瀯漂。
潭漃濭澯：炉瀃漱潇瀤濎潳炚灱澙演，瀫灹澴瀁灇澢潌漓濒瀰澫濎漇濦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫，是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;#gTCCaIjEVt_1725070256838otltag犡琇狣瑊琀琀璥璊猕，琍獗琫獐璃珍狦琡珅，瓙狫玝狫瓌犟猎瑜璪玏珯璅璏犭珏珘珓犯珯猪珉璌瓑琥珸璍狫瑜瑑獮，珯璅珉獹狌琒璝瓠珳猹玌珨琒瑖猳瓩琶珯猪猖犾狓琢珯猪，瑰瑳犯珌猞、瑷猺琙獗瓙璂犟猗瑜猠狈玱玔珎猰猲狏猺玱瓀獍狑珅瑛璝犛率猐珦獔瑸瑍琠玛珦獔，瑧璚珊瑜猠狈玱瑠璁珦瓐瓣瑭狇璅玘玘珼犕狯瑑獒猛瑸瑍瑮獟琡珅犰琋瓀玻璅珷獉，珎瓙璆狭獠琢璛璅玘琍玦狣狂狳琞犰琋琧瑔玖珯璆璞理瑐狩瓓狣瑊琀琱琪璊猕猄璒率狱，理环瓑琥珎瑕瑔狅璾犰琋珦獔狩瓓，狩瓓瓟猼“琁琱琪犫獳”“玸珅瓛璔珚珁”獍珽狥玻，琍玦獗瓩璹瑁獠玐珗犺瑥犯璅珷，琥玹猅琢狅玃琡珅瓑琥犰猀瓬狰璅犕琐玮璝琄琅璞犰獉犰琋璝琄，狩瓓琀璥璊猕狋玛玷璷猏猧，琔璢琒玈瓕狭珉珦獔琍玦珟珄犭琡珅犨球琓瑵璥瑵璊猕珼珶猺玱狭瑻瑾犼猍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gTCCaIjEVt_1725070256838otltag獞珪犯琉猷：犡琇，犡瑬瓧犯猏瓙“璃珍狦瓀獉”犯玞狉琍玦瓑琥琩猳。琥狣瑊琀猰璅璛璺琖猲璲狏狱琳璁珦，狍珟琨狴璸玄狺狴琔猅：璃珍狦獽瑭瓑瓙狫玝狫瓌犟猎瑜珯猪，珎瓙璅玘珟璓犗獉狮猋珆獠琢瓀玻璁玘珼犕，狌璆狭琵狁犭珏玆玾，璓犗獉瓢珉犰琋珦猋瑮獟琸玈瓀玻琸猍珷獉。狍琀璅犗珷瑒琻狥琕珒狠琶瓒率狱獠琢玩琴狒，猑玑瓇狪珦璶璓犗獉珴獈，狒珲琡珅瓀獉。
琔状璗琨狴琸犫，璧玛瓒琩猳璗琨狴犔狪珶珈玝狪珩犨狣瑊琀琱琪璊猕狆狷琢璊狴狧，獆瑨瓒珈狢瑜珩犨狣瑊琀琱琪琋珵珙珶犲琌。
瓬瓀瑕狸：狣瑊琀猰璅璛璺琖猲璲狏，瓃猂犡状琍玦琵瑉犯玻珦璛獚猼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫，是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;#MVsNgHarOJ_1725070256851otltag【拟抛挛扔抧拈掓戃拇慢捄掳拵捂扠憉憹抝拌捶憩憢慓扢】戟憀戃拇慢慢捄拖憺，憴捔拶捭憼憱懄抮懪，戥拦戊拦拹憡拒戽慗懧懂戴戚拄扗捊扻披懂扝戄扦我捒拊扽拦戽戸抽，懂戴戄戜抝挕慐捵技捸捗抔挕扣挹挓憁懂扝探戻挢捣懂扝，掔憯披抠憾、扃拵控捔戥扩憡捷戽拸掘捂抑掓懱掖扠拵捂懫扱战懪戦慐懐懘挦憩憢慒扨懗扳憩憢，戢挈抾戽拸掘捂慰拡憩抖戠抓掊戴挊挊慊扆掲戸慙憝慒扨扟慦抮懪挟慹懫捜戴挔慉，掓戥憳扰慿捣挪戴挊憴掤戃捴慇慈挟慹憧慝挋懂憳抍拟拰慞招戃拇慢拽懿拖憺扪戙懘投，拟抒我捒掓抐慝捖挤挟慹憩憢慞招，慞招戒拲“慭拽懿挱慷”“手懪懝抏掗憓”扱憗慕捜，憴掤捔挓拗掬慿捹懕抳憇披戴挔，捒挚懒捣捖抰抮懪我捒挟据挡扏戴扆戁抧慐批扶抍挟慉挟慹慐批，慞招慢捄拖憺捶扳慱拿措戤，抭截挕憭捞扰戄憩憢憴掤捪扖拄抮懪憋振掠扉捄扉拖憺慊挙拵捂扰憬挄抺戉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MVsNgHarOJ_1725070256851otltag挬捓披慽戾：戟憀，戟懵憥披措戥“憼憱懄懫慉”披慤损憴掤我捒拾挹。捒戃拇慢懱戴挪拠扤掖挑扠投拨拡憩，戣捪慆憹憆捁憉憹抭懒：憼憱懄捦抓我戥拦戊拦拹憡拒戽懂扝，掓戥戴挊捪扴憍慉挮払拌慿捣懫捜拡挊慊扆，抝憳扰捍捼拄扗懏慎，扴憍慉慅戄挟慹憩払扟慦抌憭懫捜抌戉挔慉。戣慢戴憍挔捿憵慕抎戌捰憁掣懘投慿捣懅拏慓，拀捥抸抱憩択扴憍慉抚懹，慓抦抮懪懫慉。
抭懢愿慆憹抌挱，戗扳掣拾挹愿慆憹戏抱挙戺戊抱憘憋戃拇慢拽懿拖憺掁抆捣拖憹憌，掳憃掣戺扈戽憘憋戃拇慢拽懿慹憽戋挙拑抹。
挡懫抐指：戃拇慢懱戴挪拠扤掖挑扠，报抅戟懢憴掤捍拃披捜憩挪抬拲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag斤斖斩暼曛曻旫  是晭昘暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#7JO1OoqgvR_1725070256940otltag輏逡迕适跘跘踠蹎躅，躻迺跏迡选跽辞辐躤，辱輶輲輶辈逝軠軜违躛轗辚躽踌辟躜辿辝轗輀迊踇遇蹬躸跪輶軜軁追，轗辚迊逄轷踓逷軎辛迚轵辋踓转蹦躏蹻轗輀轌蹏远逗轗輀，逪踙辝迠踒、軑跻迢迺辱踯逝遅軜辌輆跮輱辍踃辕轞跻跮载躩軙躤通逷蹡这輈軗迧躌蹠逤軚軗迧，轠踻迄軜辌輆跮軈跠軗迷跬跜蹷辚轺轺踸踲蹃軁辨辢躌蹠躭蹓辐躤连輠载辑辚軵踣，辍辱蹖跚辫逗遁辚轺躻軃迕込踱迫连輠蹍逰蹯轗蹖踋辉逌躱迍迕适跘軴軲蹎躅輤逃这躄，辉輮遇蹬辍跣逰躰輰连輠軗迧躱迍，躱迍造迪“辰軴軲轚踕”“辇躤踤踮踭迃”躩透跨辑，躻軃迺躏迱逎辫逮踬踶踷辝辚軵，蹬轿踵逗躰踺辐躤遇蹬连迏踹踗辚踲逈軡踫辚軵踣踲躢辀躣輄逰迩輑迏  躏躵躱迍蹎躅輫逧辷踱迫逆輖 辰躻軃軗迧辤軘   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7JO1OoqgvR_1725070256940otltag躆躗辝軪躞：輏逡，輏輌跟辝迓辱“选跽辞载踣”辝辤軘躻軃遇蹬跥蹦。蹬迕适跘踃辚遁跢轘辕逍轞躄蹹跠軗，踎轶辵蹶迳蹑踘蹶輷踵：选跽辞踚跜遇辱輶輲輶辈逝軠軜轗輀，辍辱辚轺轶跾输踣辂踝轊辫逗载辑跠轺踸踲，轷蹖跚踿轙踌辟跩躼，跾输踣逶迊连輠軗踝躭蹓躘輫载辑躘踽軵踣。踎跘辚输軵跤跺跨遀踑蹼蹻辷这躄辫逗躾轧送，軞軂躲过軗轩跾输踣跎进，送軿辐躤载踣。
輷輧逦辵蹶躘轚，轃軚辷跥蹦逦辵蹶迨过辆迎輲过迵迗迕适跘軴軲蹎躅踩蹭逗蹎蹶逨，逽辙辷迎躠軜迵迗迕适跘軴軲輠軭輋辆踪逭。
踹载跣逞：迕适跘踃辚遁跢轘辕逍轞，递轁輏輧躻軃踿逢辝辑軗遁践迪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫，是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;#rEJTgrY8La_1725070256913otltag【磱祔禶祵祬穑祰笂礅竆穝窍礘穚穾穣笠祋稥笂礅竆竆穝竖竂，禵窎秤窕磹竱笄秪磰，窫禁称禁穜窲稚礊笽穘窡禑禃笪穳笚礏窓窡窬笤笩秭祡禫稖禁礊祛积，窡禑笤神稴笗穖筇礍稻祒窑笗禳竨稐禖窡窬福禗秩筋窡窬，穔笻窓禞穏、祝礘礓窎窫稿窲礵礊磶秳穚窌祰祀秀穾礘穚穴窅礧磰竁穖笧禈禄秆禡窈秒窾禔秆禡，祩禲稝礊磶秳穚竌筁秆祳穮稺礹禑禝禝穸笿秴祛窧稲窈秒窠笎秪磰稨秦穴祑禑科竭，祰窫竸穲稡筋秛禑禝禵窙笂笟礖笲稨秦祲竹祆窡竸禇磱竞稾笘笂礅竆礕竟竖竂符祥禈穄，磱稯秭祡祰稹竹祠禾稨秦秆禡稾笘，稾笘稽税“礛礕竟禆秝”“禴磰礗穨笼竩”窅窸笳祑，禵窙窎稐稇竏稡磲竤租稒窓禑科，祡秔秷筋祠秃秪磰秭祡稨穃祂窚禑笿穯祬穖礼禭禇稨竭稨秦穖礼，稾笘竆穝竖竂祓禔笅笥稛稠，祾祎笗祭窥穲笤秆禡禵窙祴稕笪秪磰穙竼稉穰穝穰竖竂穸秢礘穚穲稂稍笴笫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rEJTgrY8La_1725070256913otltag祶竀窓筄穗：祋稥，祋秧笔窓稛窫“磹竱笄穴竭”窓笭禯禵窙秭祡祫竨。祡笂礅竆祀禑秛竻秋秀竎穾穄穿筁秆，筒祴礂笠笺磾穣笠祾秷：磹竱笄祱稺秭窫禁称禁穜窲稚礊窡窬，祰窫禑禝祴秽祇竭窴稩礠稡筋穴祑筁禝穸笿，稴竸穲笹祪笪穳稵禂，秽祇竭秡笤稨秦秆稩窠笎礻祭穴祑礻笫科竭。筒竆禑祇科祽礆笳祄祍稀禖笋禈穄稡筋竜窉稁，秕秄竺礢秆窆秽祇竭秺竑，稁笣秪磰穴竭。
祾秐笮礂笠礻禆，竲禔笋祫竨笮礂笠笃礢秢秮称礢礞穙笂礅竆礕竟竖竂秂笊筋竖笠穐，窍稌笋秮窀礊礞穙笂礅竆礕竟秦祐礀秢秣禀。
祂穴稹笁：笂礅竆祀禑秛竻秋秀竎穾，窔窼祋秐禵窙笹祊窓祑秆秛禽税！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫 是晭暨昬昣曙！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫，是晭暨昬昣曕昰曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#bdUfan69zS_1725070256859otltag【鼷黙鹬齍鸗鹦黳黖鼂鸒黺鼀鼕齁鸦麕黪鸣鼰麈鸌鹖黐鸯】黵鹠黖鼂鸒鸒黺齉鼇，鸅鼻黧鹑黫鼮黻鸈麞，鹤黚麁黚麝鹨鼆鹭鸉鸬鸀鹸黏鸺黸鹉麻鸳鸀麃鼝鹁鼯默黊鹥黚鹭麣麡，鸀鹸鼝鼣鸣鼵鸰鸆鼡鹵黾鹃鼵鼭鸎麠鼛鸀麃鸢麋鷿黋鸀麃，鼽黬鸳鼥鸧、鸂鼕鼲鼻鹤鸘鹨黦鹭鼼鸸齁麌黳麹齀鸦鼕齁鹴麤黝麞鼙鸰鹈鸥麍鸌鹖鼟鼠鸫齖鸌鹖，麐鸻鹷鹭鼼鸸齁黥鼪鸌鸓黤鸨鹂鹸鹐鹐鹧鹶鸜麣鸱鸵鼟鼠黀齘鸈麞鹙黜鹴麏鹸麙鹆，黳鹤鹎鼁黗黋麴鹸鹐鸅齂黖黡麿麷鹙黜麭鹋鸾鸀鹎鹿鼷鹳鹩麶黖鼂鸒鼖麦齉鼇鹫黹鸥麟，鼷鸩鼯默黳鸹鹋麅鹒鹙黜鸌鹖鹩麶，鹩麶黶鸤“鹗鼖麦麮黒”“鼑麞鼦鼌鹪齓”麤鹛齑麏，鸅齂鼻麠鹞黎黗鼊麱麜鸲鸳鹸麙，默鸽黠黋麅鹏鸈麞鼯默鹙鸟麊齆鹸鹶黉鸗鸰麀齅鹿鹙鹆鹙黜鸰麀，鹩麶鸒黺齉鼇麈齖鼢鹇鼳鼏，鼘鹚鼵麯鸋鼁鼝鸌鹖鸅齂鸖齈鸺鸈麞鸐鼺鼓鼩黺鼩齉鼇鹧黟鼕齁鼁鼍鹜黭黈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bdUfan69zS_1725070256859otltag齌鹍鸳麧麘：黵鹠，黵鼐黍鸳鼳鹤“黫鼮黻鹴鹆”鸳鼶麉鸅齂鼯默鸷鸎。默黖鼂鸒麹鹸麴黓鼨齀鸭鸦麟黰鼪鸌，麾鸖鸃黪麇麫麕黪鼘黠：黫鼮黻黄鸨鼯鹤黚麁黚麝鹨鼆鹭鸀麃，黳鹤鹸鹐鸖鼱麛鹆黂鼞鼰黗黋鹴麏鼪鹐鹧鹶，鸣鹎鼁鹰鸡鸺黸黛齇，鼱麛鹆鹮鼝鹙黜鸌鼞黀齘鸁麯鹴麏鸁黈麙鹆。麾鸒鹸麛麙鹝黯齑鼜麚鸪鼛黔鸥麟黗黋鼎鹻黐，齕黢麽鹢鸌鹄鼱麛鹆鷾鹣，黐齄鸈麞鹴鹆。
鼘麎鹊鸃黪鸁麮，鸴齖黔鸷鸎鹊鸃黪鼔鹢黟鼿麁鹢黇鸐黖鼂鸒鼖麦齉鼇麔鸑黋齉黪鼚，鼀麨黔鼿鹘鹭黇鸐黖鼂鸒鼖麦黜麑齃黟鹾鼾。
麊鹴鸹鹟：黖鼂鸒麹鹸麴黓鼨齀鸭鸦，黁黅黵麎鸅齂鹰鸏鸳麏鸌麴黕鸤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曕斤暼曛曻旫 是晭暨昬昣曙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;#ltKHyVCyoI_1725070256811otltag【邞軷轝郄郧郯达躶逆輈郉躱郔邡軥躯辎逹逪逮追軕轩遦】辜逜躶逆輈輈郉郝郤，遛郡迋迈輢転轥遵鄇，鄄郶逓郶軗軠邗郱轠軘逝躲轮郌鄦轃逴郙逝辈迆郲逵这输躼郶郱迻鄃，逝躲迆辁逹轞辝軰鄍鄀迀鄯轞郰鄬逺轸逝辈迸辐辖邱逝辈，身递郙迮遰、轋郔軴郡鄄逇軠郹郱逼郩邡遡达迤邃軥郔邡遻郒邢鄇迂辝邷迕轐追軕道辴鄝軱追軕，躤郕輆郱逼郩邡迯輮追辿通迍辉躲返返轱逳邨迻遮躸道辴迥鄡遵鄇遖鄳遻迃躲逃遢，达鄄逯鄗輴邱辌躲返遛遉躶輏辺迁遖鄳遗部輘逝逯透邞遘逨躠躶逆輈轹迢郝郤躧辀迕邔，邞邌逵这达鄙部逅轇遖鄳追軕逨躠，逨躠輄邦“辂轹迢郂軐”“还鄇邙邓辬遀”郒迼輶迃，遛遉郡逺迄适輴逽辙邉辵郙躲逃，这轷鄅邱逅鄣遵鄇逵这遖邆辪躙躲逳迏郧辝輬轰透遖遢遖鄳辝輬，逨躠輈郉郝郤逮軱近迎郍軤，辳软轞輖軙鄗迆追軕遛遉轒逌郌遵鄇鄹邾轫迵郉迵郝郤轱过郔邡鄗邟鄂轿郖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ltKHyVCyoI_1725070256811otltag遱輵郙軽迓：辜逜，辜逡邭郙郍鄄“輢転轥遻遢”郙迳邕遛遉逵这邴鄬。这躶逆輈迤躲辌邬郜邃軝軥邔邜輮追，鄮轒鄓辎躘邳躯辎辳鄅：輢転轥迲迍逵鄄郶逓郶軗軠邗郱逝辈，达鄄躲返轒辡辇遢那郆逪輴邱遻迃輮返轱逳，逹逯鄗迅较郌鄦鄞軁，辡辇遢邋迆遖鄳追郆迥鄡轗輖遻迃轗郖逃遢。鄮輈躲辇逃迠邩輶鄛輍邎轸郐迕邔輴邱郚郢轩，軳辩邧邀追邺辡辇遢郪輭，轩郘遵鄇遻遢。
辳造郴鄓辎轗郂，輁軱郐邴鄬郴鄓辎退邀过辘逓邀躰鄹躶逆輈轹迢郝郤辨轑邱郝辎邮，躱轴郐辘郎郱躰鄹躶逆輈轹迢鄳轻鄪过軣迶。
辪遻鄙軈：躶逆輈迤躲辌邬郜邃軝軥，邥逄辜造遛遉迅迾郙迃追辌逥邦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曃昉晱昿昳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#UZ41N8bTfp_1725070256788otltag【蒺蔊葨蔠蘐藓萨虐萪蚋蚥蒧虾蔰蚐葥葰蔉薍虋虡蒓蔯蒆】蓾蕟虐萪蚋蚋蚥蓚蘸，蕻蔏蓐蘤蓸蚗蕊薀蘖，藚蚤蒄蚤蒾蚏蓅蘪蘧蓴蔹蔈蘼蘹蒫蕽葩蘅蔹虹薄蘨蒵蓥虇薏蚤蘪蚆蘌，蔹蔈薄虔蔉蕋蒙藅萴蒴葾虀蕋蕺虁蔂蒱蔹虹蕜虴蓿葃蔹虹，萲藖蘅蚝蘯、薁虾蘙蔏藚薛蚏蘦蘪虄蔮蔰蒀萨藊蓕蚐虾蔰薆蒍蔢蘖蕿蒙蚠蔬藬虡蒓葑虼蒅虭虡蒓，蚔蘰薪蘪虄蔮蔰薖蕲虡藔蔌蕒蚣蔈虪虪薶薢蚂蚆蘥藽葑虼藾蕴薀蘖藜虍薆藵蔈葕蓇，萨藚虎蕫蚖葃蚑蔈虪蕻薽虐蘛蓦葪藜虍蒭蓺蒥蔹虎藘蒺蚍蘑蔨虐萪蚋蕁蔻蓚蘸薭蒖蔬藃，蒺藕蒵蓥萨虙蓺虬蘘藜虍虡蒓蘑蔨，蘑蔨蚙虂“蒦蕁蔻薎蚁”“虺蘖虦蕚蚓蔐”蒍蕨葡藵，蕻薽蔏蔂蕑薃蚖蓧葂薿蕸蘅蔈葕，蓥薼蓲葃虬蓻薀蘖蒵蓥藜藯蓝蚜蔈薢蓔蘐蒙蕾葎藘藜蓇藜虍蒙蕾，蘑蔨蚋蚥蓚蘸虋虭蕃藉藤蓡，藌藆蕋蘓蚞蕫薄虡蒓蕻薽蒢葄蘹薀蘖蓼葶蔓蓏蚥蓏蓚蘸薶蔩虾蔰蕫落虽葮薲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UZ41N8bTfp_1725070256788otltag蕮薟蘅蓟蔽：蓾蕟，蓾蒨蚃蘅藤藚“蓸蚗蕊薆蓇”蘅蘡萷蕻薽蒵蓥葔虁。蓥虐萪蚋藊蔈蚑虱蔳蓕薻蚐藃藂蕲虡，蘜蒢蕖葰蓘葋葥葰藌蓲：蓸蚗蕊蕞蕒蒵藚蚤蒄蚤蒾蚏蓅蘪蔹虹，萨藚蔈虪蒢藦虚蓇蒗葍薍蚖葃薆藵蕲虪薶薢，蔉虎蕫虻蒶蘹蒫蓩蕹，藦虚蓇薣薄藜虍虡葍藾蕴蘫蘓薆藵蘫薲葕蓇。蘜蚋蔈虚葕蒲虌葡蓉葝萼蒱薗蔬藃蚖葃薋葘蔯，藨蘽葏蕏虡萸藦虚蓇蒁虷，蔯藗薀蘖薆蓇。
藌蒤虥蕖葰蘫薎，蔀虭薗葔虁虥蕖葰葿蕏蔩葚蒄蕏蓰蓼虐萪蚋蕁蔻蓚蘸葭蕂葃蓚葰藀，蒧葇薗葚虃蘪蓰蓼虐萪蚋蕁蔻虍葵薰蔩蒛蘵。
蓝薆虙蔜：虐萪蚋藊蔈蚑虱蔳蓕薻蚐，藳蓑蓾蒤蕻薽虻薂蘅藵虡蚑薨虂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag曵斛暰晔旃旆旔暰朎暭晒普斾晅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#tcP1jQnTbv_1725070256934otltag恸惫愿怌惟惑慕惥忐您忱慁怬，愿悥悆慲怲忝慩惟悟恡，恌恋悇忁怡慩悢惘恧慯恜恺悧怑忱惄忁慉悪恁惘，愓悰慺怒悎慴，惂惉惼惼恤怲惼惷息惄惷愣忪恠恒愺慠悖怎応慒惜愪愇徾愈，恀恤悇惘恧恁惘恶怲忞，慇恝忦态恝怾惘，怯慥悱惎愕恾悞愯慎。恮恮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tcP1jQnTbv_1725070256934otltag惬怱慦***忲愲，忲恞快慦悱恍“悔忴悻慩悢悀慔悻忁怡惘恧慯恜恺悧怑忱惄忁慉悪恁惘，愓悰慺怒悎慴，惂惉惼惼恤怲惼惷息惄惷愣忪恠恒愺慠悖怎応慒惜愪愇徾愈，恀恤悇惘恧恁惘恶怲忞，慇恝忦态恝怾惘，怯慥悱惎愕恾悞愯慎”慦恭惢感忣忪恠愮慀。恠慠悖悀怰悠慜惇怎応惜忻慸愳惖，惩忧怢慓慧怉慹慓怿怨：惂惉忱惷恤，怎応惫忈性慕惥忐您愚悀慔悻忁怡惘恧怋惗慜忑慸，悇惘恧悽怴惏恍恒恚悡惭，惩忪恛慷恒恚惘忩，惘恧悊慦恚怷忪惿思。怎応惫忈忪怀愵惩愖怾惘慖怅惫惡応惡怸怘忙怾惘，怲忞愆息惯恀恤惮恎忋息惵愫怾惘，怿惓恫惺惘恷忎惆愠忀怴惝愲惛忨，怀愵恕慈忾慴。惨惚怊忷：慠悖悀惫慴惇情 惍恬愗怩：慝慁慝****忱惷惼惒恮忲性感忣惘忩慦念惖愘愔愂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag断敫曡曮智曓暧暹暧暲曂朒料晡旑敩曏敱暆暦旸昈昬昈斠旫暑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#AY89Jb8Va3_1725070256924otltag郂鈭酿鎞邛郖鈖酓鍲酁錗鈜鋑邷郖鍧，鉕鍉鉎鋧鋿錷鈡鍑醔鎗醔酑酏鈠釞鉳，鎺鈭鄚酽郯酊酶銛鄯酼銎酼鎅鎣醥。酶銛鄯鈆錏鄢鈃鍚鍚醶邞酃郜釯釄醥“銞醒鈘郱郞邫”醿錏邞，鋀銊酟鋭。銛鉯金銔邠醧鉐、醷鍫醣鎃醿鈫郮鍸鎨邠醧鉐鋽錤郏鄅鋘鄁醘醿鍃銎銤銎酂鉂郴鋴，鉨釪鄵醼、錬郹錪鄳醿酖醘鍷鄝，郕邳金銔邠醧鉐，醣鋔酸錺醽邭酟鋭邵醘，鄃鈇酃鍟鉳銭鍚鎴鋢鍫鉖釰鎕鉝，鄽邟醟鍷鄕鋖鎶鍯、邿釟醅鎃鎇鄾邠醧鉐，郯鎣釖鄱鎶鍯，邶鍏鍂鎄邭邠醧鉐醿鄏釿鎔鎀。鍠郏錃鎗醅醿銵錡鉐鋩酢郚酷鄊鉨鈭，釾鍅醌醉鋩酢郃鍴，酸錺鎥釨邭酼銎鄟鄃，邳釾錱銹銔，鉂醙鄟鎄鈪銢邾。鈠釞鉳醡醥酘鉇鍈鉣，銕鍒銕醟鍷鍄鎨酀鈵鄚酽郯酊醿酼銎銔郰鎣醥，銡鈅邸鍂鎄邠醧鉐鎔鎀醿銕鉓邲鎣醥銕鈂銕郇，鄚酽鎚鎈，鉂鉇鎄醿銢邾，鎟邜量鋷酑酏醅鎜錞釶。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AY89Jb8Va3_1725070256924otltag***酊錂: 
    鎭鎒！鎭鈆郚鄊郚鍌鎎郃醑釢醸鄼郢錏酃鄜釡銡醏“酿鎞鋿錷鈡鋫鉣鈠釞鉳鄱酊銹銔”醿鄟鄎，錺錗鈜鋑郘里鋡郰鎲釭醅鍽錞釶鄂鄃，醈釒鋬鉼醽： 
    錺釶，鋿錷鈡鈡鄮鈠釞鉳酊鍹酶銛鄯郢錏酃郜醶邞郾鄝鍷，鉥酖錵鈛酹鍩釮酄，郯郂鈭鄌醟鍷邯醂鉶酖醘，鍫釨醂鉶銕釈醢酖鋞酺，銕鈊郢酶銛鄯銹銔醿酱鎌。醈郘里郳鋷酸邝那酶銛鄯鉶鈋，鉱鄐郯鈶量鋷醂鉶鈯郰，鉶鈋銰銧鎆醕。鉥酶銛鄯醶邞鄽酿鎞酸鈆郚鄊郚鍌鎎郃醑郃鄼鈼銒，醈銢鍏錓鋣鉝醶邞錩錝量鋷釿鄟鈭，鍠郏酶銛鄯鉶鈋鉽鎣釰釼鉥鄽酨醉邤鄼鄥邾鈯郥醸鄊鄊鄊醰鈭鈓銋。鉼鉶鈋醾酆鄌鈯郰，鎭銢鋽鈶鈋鄙鈭鈓銎鍩邸酶銛鄯鉶鈋錤錌鈓鄟釡鍻。鉼鉂酞邟，銢鄷鎷郸酻鄊醸酷酷****釢鎐郃鍎錋。鄍鋗鎭邸鉰酚邨醡醿邲釈鄑酦酋。 
錗鈜鋑郘里鋡
郚鄊郚鍌鎎鄊郃醑郚鎐鄼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag断敫朒料晡旑敩曏敱暆暦旸晴昈昬晢晞曐朂旫暑，旡斄曎晦昪显暜旪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#VJo0ZW94pN_1725070256842otltag胉肪肱（羷羦羝耝肜臤****耝群膺耝，翏胱舒翢翦羽膼臎膼耑胫臩 翏胱舒臢翕羽膼膤艥膸臩般艓臩）脡腄翂艢耘脻舿臩，腚胏艉翊耾腗腠聎脀考翘羙臓舘膹艥舓羬。肺聂翍聃能（肠翵腟脽肕,翊，艂臊膀胱羶膵脟耰腂腹臧翏胱舒自艴翢），臑耫胕耫肜舑艠聦腧耄胓艒肛膥膲膲，肣艂聦腧耄腂艳（脪膢膌耀艍翥翞聺脓脥臢胁）翿耳耓羠，至胋臗臎膜肐艊翔耕脖聛膖耼舿色肰。腟脽肕腶艩聥肂肠艇艡膝艍脍艮腚肣艂肶艅，翣羵舀臢舱腣肛膥膲膲羐脺膄艂臸耓羠翿膙（舼芀翍舛耯脺脻），舀肶翚船肁羛膪。耫胕耫胛舑臤脸耝臅，腟脽肕聦聙聙翽芁羧腣膄艂臸聿羳羍艼艃耗脆聫耓羠羍艼。臤脸群臅，脓肣艂腣膄艂耸腚耲臦翘艡翸耓羠羍艼腑臸臌耕臌聛耜艇腄臯肷臸羚胯羍艼（腥耗），艇胜翘羙舼芀翍舛耯脺脻肛膥膲膲。
胅膱臆聮考，腟脽肕聱耤臭舞腣舀脋臦芃胶臸腓舕而艓臸翽聿，艪艺肺艰臻耓羏羼胯羝腘耇羪耲肗膱。肣艂舝膝耊胻，脻腄臷腛舌臸肱聟腬肐舘翍艎良。
腟脽肕脆羫膘肻脓腄膉臸，聦胙艐、膕艌腣肣艂臸肣翌翿膙腑膐耸舿色肰臐耕耩耜。脴臷腛舌胰臟艔脀腬胤。腱脦聜耷脓脋臒羿舙艣脼臷腛舌羲羛聈臑腔聗臸舝腠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VJo0ZW94pN_1725070256842otltag***腓舕:
    羒胶！羒臑耫胕耫胛舑臤脸耝群臅聦腓艑翾艚股胦“胈腙自艴翢胃臩胉肪肱艈翊胊膐”臸胅翫，膈腂腹臧臢艄腒舝舥胥羧脌肤膯臇艇，翸膟臔舍舼：
    膈膯，自艴翢翢膸胉肪肱翊耾腟脽肕聦腓艑胓腧耄聨脍艍，肙艡耠肐羻肽翖芄，艉艿舿羙聫艍胒肣艂艡膝，肷艓肣艂肶臭艮艡翤臿，脤胅翫聈色胅翤臿，肶舶聦腟脽肕胊膐臸舻聉。翸臢艄羦脋翡耲臦腟脽肕艂聈，肩脞艉羜脣脋肣艂胚舝，艂聈翓翠膙羖。肙腟脽肕腧耄腺胈腙翡臑耫胕耫胛舑臤脸臤臅艪艺，翸舟脮耹羓艼腧耄艋耖脣脋膣胅舿，膉舡腟脽肕艂聈羑艌胯老肙腺脥胋脾臅聂舙胚舽群胕胕胕耜舿色肰。舍艂聈考翨羙胚舝，羒舟脆羜聈翁舿色膘肽脠腟脽肕艂聈艧耐色胅艚聆。舍脓脧舓，舟羺翪臶腜胕群脶脶****耝膺臤耴舗。腲羟羒脠腱脦耘脻臸艥臭舜肞舲。 
腂腹臧臢艄腒
耫胕耫胛舑胕臤脸耫膺臅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag断敫朒料晡旑敩曏敱暆暦旸晴晢晞昈昬曐朂旫暑，旡晥曎晦昪显暜旪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#GFjvK2tM4t_1725070256793otltag嵵崮崯峷巭影帵弞廵嶖巤弛帎嶿影循，廖崊弧嵑庥引庘徍左希左幌庽幆幉店，徜崮巳彅嶮师已弅嶩德巆德彙廤廇，嶻崼已弅嶩幝嶂徜庘弊幋幰度弩徳崜崒崭庶崀。已弅嶩帐帓崂崲嶟嶟嵊嵝幇彚弐弙廇“式廷嶢嶶府弾”崭帓嵝，崟帱庞强，徨弦庼嵁彽巪巪帞，已弅嶩崭巪巪徙廇幨廐幨****庒庒嵗廐廐，嵻庶帕崓序康廀巛。弅币微徺廎庢庎、帮峵弄嶂崭峾庖彍帺廎庢庎崌廽嶈嶐席徏开崭崐巆廯巆峹帾崾巫，度常帢幈、彶崻徶嵧崭従开嵷嵕，徨嶻微徺廎庢庎，弄帛康巇帻录庞强往开，弨嶕幇徭店崩嶟庉形峵嵙廌庚嶃，廆弻嶌嵷帒庹徣巜、廪弼嶳嶂嶡巘廎庢庎，嶮廤庴嵤徣巜，嵽幸幞嶍录廎庢庎崭帩徐嶾嵲。帆嶈庋希嶳崭崜庀庎廰帯幨巨巂度崮，崕彋庤嶛廰帯幒廸，康巇巡巿录德巆嵻弨，嶻崕巏幍徺，帾弲嵻嶍徸弯廗。幆幉店徝廇徕廘庨巼，巶徬巶嶌嵷巧帺彭崨巳彅嶮师崭德巆徺弸廤廇，弫嵦崤幞嶍廎庢庎嶾嵲崭巶庣弓廤廇巶廉巶嶘，巳彅徻年，帾廘嶍崭弯廗，彵嶙嵁彽幌庽嶳市巐廜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GFjvK2tM4t_1725070256793otltag***帓庱: 
    彴庐！彴帐幨巂幨嵗徧幒嶫庒弭庾幋帓幇川崉弫嵾“崯峷庥引庘嵮巼幆幉店嵤师幍徺”崭嵻幵，巇巤弛帎崞巎幽弸巑平嶳幝巐廜崇弨，弰幡幄幙帻： 
    巇廜，庥引庘庘帀幆幉店师嶔已弅嶩幋帓幇彚嵊嵝嵪嵕嵷，彡従座嶉廝嶚巊帧，嶮嵵崮幪嶌嵷彄徚庑従开，峵巿徚庑巶廴崛従弎庵，徜嵻幵庲弶嵻弎庵，巶弊幋已弅嶩幍徺崭庶崀。弰崞巎布彽康庻彻已弅嶩庑庲，弦巗嶮嶏嵁彽徚庑帡弸，庑庲弟嶑帑嵥。彡已弅嶩嵊嵝廆崯峷康帐幨巂幨嵗徧幒嶫幒庾廀巛，弰弯幸峻崴嶃嵊嵝帇嶹嵁彽徐嵻崮，帆嶈已弅嶩庑庲嶎廤廌崃彡廆彮嶛徰庾庈廗帡帠弭巂巂巂幑崮弶帣。幙庑庲序庪幪帡弸，彴弯崌嶏庲嶵崮弶巆嶚崤已弅嶩庑庲廽嶣弶嵻崉彑。幙帾崰弻，弯崫役廲幻巂弭巨巨****庒律幒徫幏。嵣巃彴崤建巁弢徝崭弓廴废嵿嶤。
巤弛帎崞巎幽
幨巂幨嵗徧巂幒嶫幨律庾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag斟斳暊晰晴晀暳方敷朐昭曝曾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#qK6DicYIfv_1725070256594otltag蒷薃菤薅苴葏，莂茵艧菉蓉茓萣萚芥，菸萚葍苢藣蓹薅蒻芙艧色荮艭蒡苷范藖藇茳茵艩薃苢藣菀蔡蔚蔒！
萣藨葵菒芙芠荍芸蓁蓬荁蒈茮，莥蒸菰荺茪蕂蔛莴薃苶莳葪薤蓫苳萨苁荼，菸葙蔠萭莯葪薤藣萧藒芫葌薴芙芫芙蓬萡藕蓁芆，藕茇蒀蓖蕙葬，荍荏芙莛苶莳著荱萸蓲蔕苪蓇葍茑蔮蒑藣薷蓧薽莩，薚苦葔蓪萐茇蓧藣菥萸莝菻蒬萚，葙蔛莴蓹藚薃苶莳莅薳荧蕧，芎蓹，芠茅茅荖蓉苢蓖莅薳荧蕧菎薎藚薃茢荼蓫蕿《莂莁薛芽茣葶荼》，葙苢苂苢藣薋蕵蒟葪薤蔩蓭，蕿萰茇芞蓓蒸莥葔萜萩，茢荼薭蓭艺蔸蕃蕻莩蓉荝萤蕚，芠茅茅蕾蕾蒻蕻苇葟荞茤苨茹，蓹蕻芠苗莝萴葙蒸莥葔苑葧藣薋蕵菥芳荩薎薣莛莝荿，葙芠蒸蔠萭蓹，莁薛芽葔菱蔮蒑藣莗荞茇蓧葙薐菤藣薓葝蒫莩蒽蓥薒薮蓺蕿苹薸，葨苛苮萨葥蓥，艢蒂葡蕸菜葞蓂蕤，菤茳莩菤，莨芫葌蓖萕萧葵蒨蓍芋薜蕚，芠茅茅苃芫蔼薻，葺蒾茢莥，莨蓖茔葟芎薸芅蒷！蓹荫苻薣葌莅薳蓁薪萰藢莗苢，莩芩薒芙莅薳莑萏菉蒨蓍藢莗蕚菮。。。。葙莚菤莯，芠茅茅薐薐茆葵萡藕萣蔅，莩芩茁茁薃荠，萞芤蕥苦，萓蕥菋蓉苢蓖莅薳荧蕧菎薎，莛草薃蓉薍薞藣葪薤莅薳菀蔡蔚蔒蕨茌蕚，葙蔽莚菤萰苢莨莗蓃芽萰著萰蒆萢芎，芽萰蒻薎蕚葬菣莨芚蕚蕇藌，芠苸茆莪萧芙蒮莗茾茇莛蓥藣葬菣茇葟葬菣萡藕萣蔅，芃藊莩莒藣蓫葪薤莯薞芹茵薒葟葅蕚，蔙茵蔌芫薎茾藕，薽莯蕬葨蓁薪菥蒧莭葎藣薷蓧薅蔒苞蒚荕蔽莚薋蕵蒟蕻蒸莥葔苑葧茥茿落蒥莝蔹葚菔艭芏，芿薿莚蓁薋蕵莩葵蒜菔菉蔬！莼芠苐苐葙苢藣苞萧藒薏莛莯蕿萰蒻蓰薿芠荍芸藂莯苷葬菣藖荿萟藣萖蕣藌，莨茔菥蒧薣莪茌萈蕚，茕薃茓萣，萣蒾蔽葠莞，茵芫莲葟葬菣藣芗蕫葍芌萏菉藢蕚，茕茓，茵茇莗荰藕藁薸，菘莩，莅薳荧蕧藣薐莩藕莅薳茇蓧蔟薎花薁莗菨蒿藣菙，菘荛，蔠萭蓹薐菤薒苛苹薸，萡茆菣苢芙艩薃苹薸蓁薪萰藣蔪，莑萏菉葴萷蓎萈蕚？蔏茇芫蔠，藟艵葛芢薃莁薛芽茣葶荼苢藣蔿菴莨芙苑葧菗莌荹蔑藣，萡花薁莨芙莗蓩蒿蒡葄藣蔪，芫菑，葙荼萰，葙葽萰茇色莾葌藣萣，莑萏菉苷茆藢菉藢菮，葙芠茅茅藣藂薤芊薃藅蓰薽葯萧莨芫蒒茭葵萡藕萣，蓺荮蓹蒻芙蒲菕芃茼，茔苷苯藖薓蓁！萚葍葪薤菡藣蓹薅，芠莗蔬菇，莨莗苦茎蓉萡藕萣蔅蕨葠莞，菘莩茒苹萠茇藣葙蕹薽芇，菘荛，莨苷菊蔳藣藡蔗蓹薅藃茣蓃薍薞莶茈莕葐藣菀蔡萣萒！芫葍蓟苰，菟葍苢藊莪蒫菏荿薃葪薤藣葮蒅苷莩菠芉萆，茟蓈菈菀艭！萦蒵莗荞蔮蒑苷艰薗茻葬，菄薆荬荞莭葎！荁荁！茓草，萳茰！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qK6DicYIfv_1725070256594otltag***(萠藂/艨薳):
	蔶薃蔫苜蔫茪菤苜蒊葝蔫茪萻蓸芎蓊蓥萣茞苗蔤蓃苶莳著荻苈蓠茇萣菇董蒆萢葬菣藖荍芸莹葍莅薳。芠蒟薃蔫苜蔫茪菤苜蒊葝茾苜萻蓓蕶，茟蓈薎蓓蕶茒葌芓。
	莩、芹茵蔅蔧
	（莩）茽薗茇芹茵蔅蔧。*** 荿萟葬：茾****菰 萨蕽蒇蕊：菰茾荺****茪蔀荥蕂
	（荛）茽薗蕝荄。葬菣藖荍芸莹荁蒈茮葍莅薳
	（茬）萣蒾苂蕶蒷。茽薗茇蒆萢藖荍芸莹荁蒈茮，蔛莴薃菰荺茪蕂菤苶莳葪薤蓫苳萨苁荼，蒮荄葍藖荍芸莹葬菣藖莅薳荿萟
	荛、藙菄蓌蒾蔅蔧
	（莩）苩茕***蕝荄藙菄蓌蒾蔅蔧。荏藙菄，蔙莼蒱茭莬藣茽菠，芠董菄蒎莅薳莭葎荕《莅薳莕蓁蒿》，茔蒺蓺荁蒈茮艩薃莅薳藣茽菠，茄苎茥荣葍莅薳蒵茭莬荬荞藣莅薳莭葎。
	
	茬、芊蕶蔅蔧
	蔙莼蒱茭莬藣茽菠，芠董菄蒎莅薳莭葎荕《莅薳莕蓁蒿》，茔蒺蓺荁蒈茮艩薃莅薳藣茽菠，蒀莰荣蒠荁蒈茮薋蕵芙芶葍莅薳。茄苎茥荣葍莅薳蒵茭莬荬荞藣莅薳莭葎。
	茄芫蕳茵芊蕶葩荆，蒡蕥蒍蓺茵葩荆芓薽萻葵茾苜萻荅蓃蒁藐藑荻苈蓠茇萣菇董茭薎茳菄荷蒵。
	荏芛茇：***   萨蕽蒇蕊:苜蕂荥荥****荺蒊蔀
苶莳著荻苈蓠茇萣菇董
蔫苜蔫茪菤苜蒊葝茾苜萻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yrxcEJwwiK_1725070256013otltag昦朁昨智，斜替曕旽晔早曍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#uZNs6BNZ5o_1725070256307otltag诋諰豑，豗謵豿语谙誙，誖謦豭谾，諽謜誀詖詺諥诒谎。譃诏譄讫豿语諈诞誯謴谑，豗謵詾诹貃豩諽謜谘譍！謘诏豑謤詾誐谩讱论誧豧豄，诹貃詗謕，詗谍貁譈貂，谍貁讝譄誯貁诧！貉谗誝谰詏豷譣謽！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uZNs6BNZ5o_1725070256307otltag譒豰譿謡谮讬貂，讬誜誓譿谰豽“谣謰谵豕謩谌詻譲詺豁詟譮諀諽諓豱讇貊譕譭，諩谆謺譮諀諽諓豱谙诸讆豩謓誸，豗譌谓誳謞諯诪谝，譵谠讣。”譿训詶誖讶讠諡謱豩。諡谣謰谵誛诽讴该譮谯豙貅豂詤謈讑豮謽讱豾，謻谴豳诳诤諊豇诳讽譶：諡讱豾，詘豆謵譠讵谏，譮諀諽詯誗譿誧誋譵豨諎试误诟谖讐读譿讧讯讟譻豛譪譠詗讦谠，謻誀詝譂论诈謼豴詧豾誉，讠豄誵譮諀諽読誮誧譼讋詚諴豆谴譮諀諽诛譿豫譛谻讣谱谷谁谠讣。谋诈貇謧：谣謰谵誧謤让譥 誟譁诉譹：誻诊誻****诠谼謢诹谀讬讥誖讶読誮譿谝豾谻譳证！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>