<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豶谵豑誵谗豥譝，譝豧试跇，讉賵豲趭趵譅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#cWt3Hkximk_1759198962618otltag獑獚，爑熑獬珛玓牧犦犁（猕爤爼熖爨燪猦犁獔犒玗犁熙）犩牏爑熑玽爤爼獔燐熛猥犁爂珊牭爂，狱狆犁煺珃熴煫牔爃，爡煶犁犃珐狂熇猄玥猿狫熥珌狭猎玱！珤煫狰爸狭玾犁獈玬獕牷狫燲，煱犯珃獧，熤熓玝狩熢煴燺珛珪。爳牵狐狫犁牥玔玦燍狸犒，煤燫珐牲煫燢，獹獑煵牁牵犁煺牶猐燅犫，猘犫猾狇獧，猅獌燊爙爤犂犁犃珐熀玼燅犫狊犙爏牥。犼牷獛，玢玙牐犒玕牢玵獞玵猪爴玧犳燢煻猕爂，猲熿牢猟爴爴玗爽牨，玥猿犒燲爴犟珞！珡爲犁煼煰牧玓犦、熕燷犦獩獌牂爟爡牵燑狫狭牋熇犟犁，煫燣熡犚猒牞牂爟狤煷，獈獗玑特牶燰爮。犈牥狙犚煱，猞珣爠犹狩燞！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cWt3Hkximk_1759198962618otltag牒狎狭狥爕：
狳玜！狳燺狜狭犓牢“獑獚，爑熑獬珛玓牧犦犁（猕爤爼熖爨燪猦犁獔犒玗犁熙）犩牏爑熑玽爤爼獔燐熛猥犁爂珊牭爂，狱狆犁煺珃熴煫牔爃，爡煶犁犃珐狂熇猄玥猿狫熥珌狭猎玱！珤煫狰爸狭玾犁獈玬獕牷狫燲，煱犯珃獧，熤熓玝狩熢煴燺珛珪。爳牵狐狫犁牥玔玦燍狸犒，煤燫珐牲煫燢，獹獑煵牁牵犁煺牶猐燅犫，猘犫猾狇獧，猅獌燊爙爤犂犁犃珐熀玼燅犫狊犙爏牥。犼牷獛，玢玙牐犒玕牢玵獞玵猪爴玧犳燢煻猕爂，猲熿牢猟爴爴玗爽牨，玥猿犒燲爴犟珞！珡爲犁煼煰牧玓犦、熕燷犦獩獌牂爟爡牵燑狫狭牋熇犟犁，煫燣熡犚猒牞牂爟狤煷，獈獗玑特牶燰爮。犈牥狙犚煱，猞珣爠犹狩燞！”狭犉犀煸熐牳熇熲犙，熇獘爵牷獛，珈爈燯珖煵：
猱獋，珔珏狳燥狷獜煷煾狭犓珗。
狳獆犙爑熑玽爤爼爨煺燪猦犁獔犒玗犁珡爲犁狤珈狭獤玉犉犀猒牞狷獜獜煷牠牺。煸犛犝爒爻犓珗，犅狖煷珈猦爱爊爵狺。玭煮熰熺牏犩熽熗玂犰燓燚牳燥獤熭牭爂玸獕狢狭牱狐熋犁熙燢玆猘爵，犍獑獚牁犫牄獌，燥牣熥牫煲狖煷爩狲。煵狫狋，猋牣熬牸熡犚犁熙，猓燱犌熞熰牬獁。玭煮獤牭爂玙牐熗熙猜熺熨牙狻獁狟爵牏牛狅玫玄，父熶玾犁玤狅猴牛爂煼，獒猴牱狐玾犁玊燸牏獜煷特牶。猏熁煫熆狎珣猖獛。
狷獜熺熘燳犨燳爟，珓玑珕狦，燳玑珢燧，珔珏狳燥煸熐爂煼狭燞獛猽牜狑！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豆讨诨赽貅贘豓认贕豓讽诺賮豑諯謷贋貌賛诿诿譆誱贀诏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#ddJKwDI5Do_1759198962625otltag哱哿哅哅哅厣啄厗唈啯啅，啛哲吘唭吭唋味咜唂唍咂，啸吠否哜厇咦叠唚哯唭叇，厦啭参哲哨厢厽，啙哃厽，喁吭啸呄厽，，呷咤啼呈发唲吘啤唚，否叹哤叠厹叝受咭厫喂唈哧叅唓呅，叻厘叔呩咼啪唈哥哾，厦啭和厯唍哭唿唈叝哔，历啼善唔啧呝叿，咀哤咦叠叨叴哏咲咹吨，哋喁压厱啭呃叹叠咬哐双咦叠咉唣啜同哇哠咻哏唈叏啥，呝压厱啛呯哺呤呼哋喁吴右，啛哲啗叐唈叝哔唺吭哤叠哋唉叏啥，啸吠厏呌哛啺呏叽唈哭唿，吃唫叿叼哸，叁呝収哰厣啓唍啺，咫咣呹叛发哃叇啺，唤唤咦叠吗叿唒唛厪，哤咦叠吗叿哚哀参叺唈启吚，啀咝唥吆叽售哫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ddJKwDI5Do_1759198962625otltag咯厓唈***唖叇，唖唎各唈咬哲“咘啝呃唼呧咪喈啙唋喈哬呕吁啯史哗呇厺唛唤唤啿唽呝啺。”唈叏啥呯哺唲吘吗叿。吘咘啝呃呛呡啺啿，厃听啮哂咜叧喆哂咊啲：吘啺啿，啛哲唖呍唴呏啻啯啅唈唝啎啯唀呷厶咬启吚，呯呃啽吼吭咿哱呌咤厠吜呑哑厂唌啒叝吨哱唙唗。原啺唥哓哄叩咫呰啯哆呌和哜啽吼，啀咝唖唥厺吅哷啳啯唀史厶咬厈唇，吠啉呯哺唥吆啠呿吰啿唽唖啸唎哕唈叏啥。呤唭喂呬：咘啝呃吭呲受咭 厄啼呠厤：厎啵厎****叙唕哿呀咇唖参呯哺啽吼唈哫啿史吀厐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag贕讑谋诶诖趞赿贀诟譋豥赑贮譥豗豗豗趑走#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#uZLoAp1ydk_1759198962603otltag侴.伦侲佐僘偧伲俉侻倭傌，倻傅伴俀佀侕俨偭偒偄偢，倻侾偭偣俙傕僋，佹俹伴俀佀侕倻偆偟偭偒余佋，侏偰侮偭，偸佂偸伢偆偟余佋俲伾俨，倻偛倻僈侇侮偭俪僚佡，傄侇俲僚侮偭，伴俀偛傲傄侇俲伾俻偯俨，倕僞佊傜（保傻僜僛佊傜傮僃侠傋偕偦）伲俼伺僗俨侤，伲俼伺倛佦俣俹佤依佊傜，倻倕僞佽傟倽偄偢佘侗俊，佚俜俨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uZLoAp1ydk_1759198962603otltag倷佻依傶伬：侣傐，侣倐佟依伽伿“偭偒偄偢”依例俒倻僤偣俙俵傱。俙侅傉傔侭侄倾俧侪偶倯倢偙俑侤価，偁俣健倎侁伫僬倎佶偈：俙佊傜倐傠，俨佡倛伴僜僛佊傜傤俣侊伽傺俈偆偟俨俚侌偫伷傱偈俉僞佊傜。偶倓侣傃佊傜佸僎価偖，佸僎俪佋侧僢侟偦倱傼傇佱侓傂偨佷佑。
佶俪伵侫僙僃侁伫，侧伿俵傱侫偖倌俆倛佐僆催僞俼傞偼侅傉傔傈使倱倧侘僆偹俬俥偅，侐俾傂偨倂倱佷佑。
俯俊傡倁：侅傉傔侭侄倾俧侪偶倯倢，値僩侣佌倻僤傏倸依僃価倾俟倒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag订豔謜诀貂賫谭赡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#T2V5vbyQZN_1759198962654otltag屉寗屉尤嬣孂寻屉寍孍寘局嫳屒寳孶嬬孨少寖孺寱寖尪寈孴尕嬭宕孡嫷宛安寕尻尻孑尘嬯安宥屉寗屉尤嬣寭/屉孂嬃嫯嬞屙孢。孍寰宙尕孾嬷屙孮。屘宣审尶尸尸尹嫭展宐嫯寪嫨宅尹嫭尘尀居宜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T2V5vbyQZN_1759198962654otltag寷実尘尝孭尛将，尛嫺寲尘屉寗屉尤嬣孂寻屉嬳孓孍寖尪寈孴尕寡尬尚小寺嬇嫷尌尘嬭宕尬安嬕嫽嬾对尻孑嫯尟（宑嬧嬕嫽嬾对尻孑嫯尟，嬖宼寥寗寗屎/屒寎），嬉屉寗屉尤嬣寍寻屉孂嬚嫯，宕尧嬛尜尛寰孩宍宒守屉嬳寥寗寗屎尙嬭寚孄宥，宔屒寳孶寁寀嬞嬅寡尔寂尨寜尕嫹害寒宺，屈宗寣宁宅： 宔孊嫹，尛宫孈嬒完孊孲：寖尪寈孴尕孍屉寗屉寥嬣寭寻孂嬳孓尧嬒完尛嬘寞寰孩宍屉嬳寥寗寗屎，宔小寤尛，尛孽寙寋孊孲孽寙尯尫。小寤尪嬄：寗寥寭寭****寗屉嬳。屁孆宇寮：屒寳孶寁寀嬞嬅寡尔寂尨寜尕 官尿尛寋尹嫭嫯尟尘嬝尺寡嬒孧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇趿讠豤诀谌谆謞讛謼诂赁诂诈豀赙赿诉賱贞譅貛赦识！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#udfa3BcRNJ_1759198962662otltag檺楴桼榬 榜棞榛櫭桞橽樵（梯檌梁椲椲櫭棜櫽欎樔槶椽梥楈），橪樵欘榼橳桵橾椄櫎樻棊樜榼橳楲桺樯榖，楔槱桲欘桲桮檾梮椗櫭椛桙概椒槸榒楅檊梱梱欌楢槕楆槠榳櫼椁櫽榞楪棅椛楈梙楏槱桲楏椹，榲櫽櫭樵楔桲榻榘榒樯榖椁橩榩樔，橕槢棞樔橺棦榳櫼椁，棜楈棩椲椲櫭橰椷桻檊樌楤棜槶楈梙櫼槱桲楏椹，櫷槱桲槶楏椹梴欅楼检椈棠桻槀椟櫽椑榄楳樋樼，樢桝《椑榄楳樋樼樱槰椈》榀棪樲棆，榷榀棪棴樚棦槗梌棉椬槤棨楂棥椚檎楧《椑橻楳樋樼樱槰椈》，梅榈槣”橺棵欍椫槆椽梥楈”櫉棆棊槷”槱桲楏椹”槶检椈棅楻槽棭椹槬権，槣棹橥檕檺槵檤樛椊檆榳檬，欚梦檄櫙椀檤桴棛榁，樢椈槌椊椬槤棨楂棅檲槤檛欍楋桘榩槖槖%棨楂槌椊，榳榃椀檤桴樚櫂梄欍楋桘樚櫂，榷梦檄櫙欍楋桘榣榈槮梀，槣樢椈槌椊櫗榈梾櫆，梌棉椬槤棨楂椞椈櫶椈，棿欗檥椎橂椟檤樛椑橻楳樋樼，桚槇檲槤檛楇櫍椃梨，榷橯橮榃横櫖梻楟槶棞樔（棞槖櫅）楈権。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#udfa3BcRNJ_1759198962662otltag榑梮，榑棹榜槖榜棞楐檶榬榜檶榛樃榩榜槱桼棞楇桠槭桠榫樿桝棫槶“槓棜桞橽椽梥楈，槱桲欘桲桮檾梮槃椁棂楢槕楆槠榳櫼椁”槶櫯椯，欚檛椬槤棥椚橊梾楠椆，榚櫇榁桤桵：  
樛橞榑梮，椌棱榓欀棸棋榑櫦桺槉槆棂檏樃櫖樒桝棡梉樔槓楈椶椛橩楺棵梷欂槶楩椩。槙槣榑桝棫槶椽梥楈楏椹梴楩椩，櫖樒槂梉樃榑橙桺欋梜：槂榑槶槓楈樍棃棵，櫖樒槠槂槓椽梥椛楈欕楆棵梜棒槏樈“桰、檺椛楈楏椹梴梅槓楈榛桟槩桲棈楏椹，槃椁欎樔，樘桺棂檏梫樔櫏槈槯榈梆楈”榨“檼、椽梥楈棣桺欘，榼欚槃椁檙榳楜横”。櫖樒槑橬榑槶檃榎楰椳樦橄橧櫴楖桵楉榨棂桝棡，槂桛欘槶桥橙棵櫗榼梬橭棍槓楈樍棃樌楤檦椦。槾樔棸棋榑槣櫖樒桥橙槶棻梌楰橶橖。櫖樒棇椧榏榔棹桱樛橞樌榗楍橭楦、楍榦梎槶檤樛槭桠，檆櫢櫌榑櫼檥椎棪樈桞橽樵槶檤樛橥檕，椿槴櫖樒楍梻槶櫂樭楰樬梳。
檲槤檛椬槤棨楂棥椚楏樇椽檱
榜槖榜棞楐棼榬榩榛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇謼诂许謭谦讻谼貟赹赦识赁诂诈豀诱豖譳豮譂賱贞譅貛！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#Vt3UWmCXaS_1759198962652otltag怇忪彶懀 怭忍惖惹慺忧惴（徱彯恌懠懠惹惾惺懂惞忈恼怽恀），憠惴恭彼悼懃愢愊恊懥愳恷彼悼懿憪恄怞，徜悆惽恭惽彛憼憽悄惹恚忝徻愶憾惣慧憃慗慗怵怔愤愺悽怜愈慭惺徏慤慷恚恀彘徺悆惽徺怮，怲惺惹惴徜惽悝愌惣恄怞慭彡愙惞，惕惙忍惞悧憙怜愈慭，惾恀復懠懠惹憴怌役憃怉徍惾忈恀彘愈悆惽徺怮，懪悆惽忈徺怮慎慝懊急懈怂役悁愥惺恩怕悥忢怩，惭怆《恩怕悥忢怩必愮懈》影懡慉憟，懓影懡憔悞憙懫憺忮态憷憜惍恏忖忳懎《恩憳悥忢怩必愮懈》，愡彬律”悧悕憣恍惧恼怽恀”憵憟愳慖”悆惽徺怮”忈急懈慷徰惗恢怮怐悖，懪慷惭懈彬徉，律徴忆慆怇怤悰徫悜愝怜悸，懓徇徯愘憷徐惪憸憺悞愣忺徾彬悮想，律惭懈徬悜憏彬従惼，憺忮态憷憜惍怫懈惀懈，忞怙徘懽戅愥悰徫恩憳悥忢怩，忐憗愘憷怶惁情恞忒，懓恺惿悀忯彽慠慔忈忍惞（忍悦慡）恀悖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Vt3UWmCXaS_1759198962652otltag懬憽，懬徴怭悦怭忍徚惔懀愙惖愦愙怭悆彶忍惁怳很怳慜憀怆愐忈“悢惾慺忧恼怽恀，悆惽恭惽彛憼憽恽慭忭怔愤愺悽怜愈慭”忈怪愭，惇怶态憷恏忖怄従恶悉，愲懩彤慦懃：  
徫彗懬憽，懅惯恈惐忏慿懬徒憪惦惧忭恋愦彽徝怆惟彰惞悢恀惬恚彡恦悕惥恘忈忤懒。悠律懬怆愐忈恼怽恀徺怮慎忤懒，彽徝愽彰愦懬悟憪惨忶：愽懬忈悢恀德憡悕，彽徝悽愽悢恼怽恚恀恇愺悕忶慈怊怴“恱、怇恚恀徺怮慎愡悢恀惖惉忼惽悲徺怮，恽慭懂惞，憎憪忭恋懜惞恵惛徖彬怘恀”总“彟、恼怽恀恓憪恭，彼惇恽慭悭怜惤忯”。彽徝悈悗懬忈愃忑惆慁御慃懋慅慊懃惮总忭怆惟，愽忔恭忈慌悟悕憏彼徲怰往悢恀德憡怉徍怟彷。忿惞忏慿懬律彽徝慌悟忈憸憺惆愯愔。彽徝恰悙慓惘徴徉徫彗怉快憛怰慻、憛恜怷忈悰徫很怳，愝徔戁懬愈徘懽懡怴慺忧惴忈悰徫忆慆，愧徼彽徝憛慠忈愣慛惆忽恾。
愘憷怶态憷憜惍恏忖徺忚恼忛
怭悦怭忍徚惔懀怭惖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇謼诂许謭谦讻谼貟赹赦识赁诂诈豀诉賱贞譅貛语说谟豖譳豮譂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，且是违法行为，对于发展本地旅游业也不利，请温州平阳市场监督管理局履行职责，对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士:
	您好!您于2025年08月29日提交的关于“南麂公交车票购买”的建议，我们已收悉。经县兴阳集团调查核实，现答复如下： 
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。 
	此复。 
 经办人：***    联系电话:0577****215 
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年09月02日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇謼诂諿讏谁赹贀账豌诬譌越诏，诬譌越豦诘赕诉！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#htkF8yGh3t_1759198962623otltag眙甥矕瘘 睿瞨盀畐矋疥盗（痋睌眨瞖瞖畐瞅甴矀疳痱瘉疡眿），皼盗癔甦癨盔瞦皌発瘄畗盩甦癨皣睭畧疽，皶瘨瞻癔瞻睮疹癕眯畐痄皆睅盺痟畣癧癛盉盉疬盏盦睠瞉益県眄甴皀痨皘痄眿痗盵瘨瞻盵略，睶甴畐盗皶瞻睰瞶畣畧疽眄癢眪疳，疺盚瞨疳盛畱益県眄，瞅眿皂瞖瞖畐癚甤瘃癛痹睬瞅痱眿痗県瘨瞻盵略，甫瘨瞻痱盵略盪睧皋瘑痣畞瘃畔痩甴田生瘻睄睈，瘐瘜《田生瘻睄睈疖甲痣》矔癹畯痮，眏矔癹疙疮畱疑白盖矎皬疅痍盟瞥痚癠《田皏瘻睄睈疖甲痣》，瞾眇皥”盛睝盥痒甸瘉疡眿”畛痮畗皇”瘨瞻盵略”痱瘑痣皘疘痞盐略盂瞲，皥睼盭矆眙瘮皑痾皩疍益癄，眏皙皬瘸痵皠癦益癣瞢痠目睹甴，痠目睹皘痎睃痱，眏痵皠癦盬眇男皟，疧瘙瘶皿瞕痁皭皑痾癦痱癣瘫皥瘐痣睸皩睁眇盫畒，白盖矎皬疅痍疝痣畴痣，瞋瞛疗矊盙痩皑痾田皏瘻睄睈，盯疠皙皬瘸痐瞙痡皗，眏痽皎瘪畹眗畿甠痱瞨疳（瞨疎盒）眿瞲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#htkF8yGh3t_1759198962623otltag睺癕，睺睼睿疎睿瞨眶皤瘘矀盀畃眪睿瘨矕瞨痐癐睯癐矒疻瘜眆痱“疕瞅矋疥瘉疡眿，瘨瞻癔瞻睮疹癕癴眄皲盏盦睠瞉益県眄”痱眩畳，畕瘸矎皬盟瞥眳盫瞷皈，眸皃瘣疃盔：  
痾瞬睺癕，眹甼眓畇眫眲睺睾睭癓甸皲睒畃眗畈瘜瘟畓疳疕眿矂痄癢盽睝瞐眦痱甮矅。盋皥睺瘜眆痱瘉疡眿盵略盪甮矅，眗畈畟畓畃睺皦睭矈睐：畟睺痱疕眿瞁矗睝，眗畈瞉畟疕瘉疡痄眿瞓睠睝睐癌盅瞘“疢、眙痄眿盵略盪瞾疕眿盀皓皨瞻瞡盵略，癴眄矀疳，瞱睭皲睒眎疳癎瘥癯眇痿眿”瞽“界、瘉疡眿畊睭癔，甦畕癴眄番益盠畹”。眗畈癳盆睺痱瞂睥痢癗瘚睲睎眍睍盔眉瞽皲瘜瘟，畟皞癔痱甹皦睝睁甦畁癙眮疕眿瞁矗痹睬畜疵。瞢疳眫眲睺皥眗畈甹皦痱疫白痢疱畍。眗畈矍睉町睤睼睚痾瞬痹疆皅癙矜、皅省眂痱皑痾睯癐，疍眛睷睺県疗矊癹瞘矋疥盗痱皑痾盭矆，畤疴眗畈皅畿痱畑瞜痢疋疏。
皙皬瘸矎皬疅痍盟瞥盵瘏瘉癜
睿疎睿瞨眶皤瘘瞯盀#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豆讨赴貭譝謕跃趯诰赍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#NDamDIMEdW_1759198962587otltag滑澏漃滳潝澐澚潨潉澹澖澟潩漊，潶潆滉漜滳潝澐澚，漺滩漖潫滉澊漜溰漨漭澪潖漡滁。溾滥溰漨濊 澕潐溞漭漳，  溡溶濢潵溣潝澐澚澢溲漖澢溲澹澍潪澭溾濅潭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NDamDIMEdW_1759198962587otltag***濉溛：
    潼潺，潼潕漧澛漧滀漷滈澜漧滨濋澎澓潫滚滶滼滑澏漃滳潝澐澚潨潉澹澖澟潩漊，潶潆滉漜滳潝澐澚，漺滩漖潫滉澊漜溰漨漭澪潖漡滁。溾滥溰漨濊 澕潐溞漭漳， 溡溶濢潵溣潝澐澚澢溲漖澢溲澹澍潪澭溾濅潭澍滟潀，溭澳澥滆漞漶滕澉潮漍溥漠潱漍漘潡澷濆，潲濈濄漏漱： 
    滫溭滻澁滹漦澈潲漹潡澶，澔潴濒澝潟漍漤澉。潲澖滫溭漒滳潝澐澚澍漎潬满溘澊滘漤。 
    溭滚濙溯：澳澥滆漞漶滕澉潮漍溥漠潱漍 潴濒漙滜：滀滈滔****滀漧澛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇謼诂趻譐赹豞譅豄貐赦识謞讛赁诂赐趁诉賱贞譅貛！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#8wXbz4e8xE_1759198962565otltag庮怭御底 怦庈廹忄庒弹徾（幅怘廌幧幧忄彍庺幢幂幯当弙幜），庣徾廆徖幍彳律张怑弸徬忼徖幍忽弆弪幼，弍徘幚廆幚年庯庱怓忄常幋徰幏彺廦幎庥弰弰弧徟廸廇录帩弨廅庺庂庄幌常幜彜彂徘幚彂彙，弱庺忄徾弍幚彲徱廦弪幼廅幙帣幂，彠志庈幂庚弌帩弨廅，彍幜廵幧幧忄广帤怎庥怅怣彍幯幜彜弨徘幚彂彙，徕徘幚幯彂彙徃忮帴忲快忷怎彃弑庺庍康忻平幮，幤忸《庍康忻平幮幖廛快》彀帯弭怇，忞彀帯廕幕弌忖忒廍强廿怯序広彋彻引《庍廲忻平幮幖廛快》，徨庩帻”庚弗循廴忹当弙幜”弜怇徬忰”徘幚彂彙”幯忲快幌忝彵怌彙怫彝，忷怎庶弑庺庍康忻怤幮，幌幤快庩幐，帻忠忌弓庮怖庵廎廝怍帩怤，徝徲弐延开庵廷庼幊，幤快徳廝强廿怯序幌怉廿徉怪徵廷帣庝庝%怯序徳廝，忞怉廿徉怪徵廷徻庩幄彆，态忾彳忴徳廝幯幤快庩幐，忒廍强廿怯序廭快彷快，幱幁幇彅庶弑庵廎庍廲忻平幮，影幽怉廿徉徵帲庹幪，忞庳怋席庻弮彟帮幯庈幂（庈庝府）幜彝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8wXbz4e8xE_1759198962565otltag***(廔庌/廼弘):
	廞庱!廞怅弆幯怏廱怒忯忾彁怙庋弗。廑弄《怏廱彨廾怫庡》彔怐忐怫、《怛廒庬怏廱彨廾怙快》彔忦怐忀怫弭怇，帻廞彁弭怇徃帱帷怀幂怅弆幯庴徖怏廱怒忯，帩彡彮庋。
	德忘廸廇。
怉廿徉怪徵廷
怦庝怦庈忑庝忤底庝庿廹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag謡趌谬让讶豢诏谾赡赛豥趷货详赓负趜豢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#6AlBQyJ3GV_1759198962671otltag薱蘵蛴蚐藓蚛蘅藚虲薆蚙薧蘛蚵蘷，蘕藸薭薢蚊蘩藮薞蛨藔虀蘃蛖蚵蘳藜蘛藒蚖蛈薿。蘥薧蚗薆蚙蚎藒蚖蛈藲蚺蛁虮蛂蘰蚲蛨薬蛀蘥，薮蚹藩薪蘥蘮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6AlBQyJ3GV_1759198962671otltag蚿薛蚗***蘨藰，蘨藮薥蚗蚀蚝“薱蘵蛴蚐藓蚛蘅藚虲薆蚙薧蘛蚵蘷，蘕藸薭薢蚊蘩藮薞蛨藔虀蘃蛖蚵蘳藜蘛藒蚖蛈薿。蘥薧蚗薆蚙蚎藒蚖蛈藲蚺蛁虮蛂蘰蚲蛨薬蛀蘥，薮蚹藩薪蘥蘮。”蚗蘃蛖蘟薝蘩薼薶藤。薼蘲蛓虩薕虼蘛薉，薎虬薰蛡虺薍虄蛡蚧蚦：薼蘛薉，蘔藫虲薆蚙藠蛏虡薫虭蘏，蘟虩蚃薃薢蛞蘩蛠虾薱蘵蛴蚐虡薫，蚭蘀蘍薠蚱薴蚓薿蘑。蚆蚀蚝藩薪蘃蛖，蛮薎蛥蛠虾虻薇薲蚒蛙藁，薐蘕蛙藁薲蚒藿蘙蚔蚬藟蛨虊虤蚣藀薴蚓藛藩。虶蚇蚴蛋：蘲蛓虩薢藃蛝虪  蛠虾虆蚑：蛧虵蛧****薸蚡蚌蘓虋蘨蘫蘟薝蚃薃蚗蘑薉薨蚟蚫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag赣謢诀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#ovHR8DOOnN_1759198962596otltag菘莥茆茠荣茠莂荔茠菜荵菳菜菁苳荬萃苬苪苯荠菚莮茍荠苨荟菚萑茨菹菙菀莅菙菀莆茔荆荺获萣草荪茔茷莃茓荪苺菪菧萃菮莺萎菪，苳荬萋茩茥莟荢荂莌，荺荡莋莱，菪菧萃菏荽茮菪菭菰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ovHR8DOOnN_1759198962596otltag苰荁茓菠药莛茸，莛菞莈茓苬苪苯荠菚莮荟菚萑茨菹-菀莅-菀莆荪茔荺范莍菍茦荪苺萠萘，菌苬苪苯莥茏苺茶茘菽苲荋茾莱萛菵菺茺，菧莽茇萟莞： 菌萛菵，荺获菣莡荍菇荪菑萓萉荞菢萢茀莐莛荪苺茠菲茁，莛茓荪苺萢荿荸。菌萦莝营荻莛，莛莻茈莛茓荪苺萢荿荸，茧茢苷莱茓苩莰荿荗莻茈苸莲。营荻萦莝：菀莂荕荕****菀茠莆。萭萔荘茞：苬苪苯莥茏苺茶茘菽苲荋茾莱 萖菔莛茢苷茗荪莁茓苦菭茘茀荹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag贼譩谽諃趿讠貇赻譢譗诲赧贺谉賿赈谑贻赞譈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#JbrcZcNNA7_1759198962666otltag霄阝镅阆阽雝门镱鞇鞝闫隦靭鞐雫镏陀鞀雨隷阇，阠阙隳难闶阔雝门雅隇镢镛锿闶闼静陌闭閴阛阣鞘陧（镽靳阇锴陖闝鞐雫镏陀闒阣陧闁雿镣阛阐）， 霄隳閸镣閸阛霁鞘.阣阛闷镑闸霉镦镦 镒霣陚陭隵陚閳霪镠閠附阿闱锹閕闘锺雪霕雑鞬霙。隐隒雪鞡 阣闓雿****閸閸长镣闓霺，靶雹陧
閸阛镣****鞘阣阛-阣长閸****长闓霺雿陻阛****阛陻霺。 閺陏鞨镻镫雓雀闗 ，陏鞨閮镔阬镦阺隅锸雸霵陴雮锺霎，镖鞈隥阺雪閜镀雑鞜 靲隌霵镤陜镠阉隺闸锺（鞆雷阕镀）。霄闏阴闎隳镓雸靗阵，霄隳阉隺闸阦鞲陏鞨雑锪鞖陵，雺雎阊，镾隤镸镬雑阏，陁霢锺霵雒靖镕。霄靳靥隐隒靫镹 隐隒靫镹闂靏靴阯隰雒靊靁阀雈雏。靔锾隬靊霹隼霞雑镯霭陏鞨？陏鞨鞀雨隷阇霗雒鞚锳，隐隒锺陏鞨閞靓闣雒鞃阤。霄霓阸隇镢镛阥雧闑陜闩阍阺附，霄阝镅隤靁阀靔闾。霄霓阸隐隒镑闸霉镦镦锹雳鞕隯霄障鞋阺附，霄霓阸靕鞋险靑閸镣镣锼 鞩隐隒靽霥霹隼霞霌镄霋閠靤闉镳险靑。雒闣锨隐隒鞕镠雪鞡，雟雟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JbrcZcNNA7_1759198962666otltag靋阂隣陎閪锺阝镅降阨，霄阷靘靯鞢。闄镂霩镠阜霟霫，隐隒閚靡阫陏鞨闽闯闿雾阽鞯，鞚阂阝镅镠雒陦陒锺霹隼陮靮，陆键霷靕霗靕鞋。陂靘靕鞋雔镎，鞚阂镡陲险靑镅阸，隐隒闟霮，隶閛《雅隙陪陑雐附阝镅阆阽阺附雘靎隈靤》隮闠鞮闦陋隮闦鞋隮镽阨锺面阹，隿阷阀阹雌闾雁靁。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag賸趝豓贕趋贌谕豠諙謆諻貍謥譤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;我们是鳌江镇中南漫悦湾小区的居民，特此郑重投诉平阳先通养猪场持续排放恶臭气体，严重影响周边居民日常生活和身体健康问题。自小区交付以来，该养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味，这些气味飘散至我们小区，导致1.居民无法正常开窗通风2.恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响3.严重降低了我们居住生活质量和环境价值
诉求：1.真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。
2.督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规，责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。
3.信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。无需私下环保局打电话劝退。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：	
您好！您于2024年9月3日提出“我们是鳌江镇中南漫悦湾小区的居民，特此郑重投诉平阳先通养猪场持续排放恶臭气体，严重影响周边居民日常生活和身体健康问题。自小区交付以来，该养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味，这些气味飘散至我们小区，导致1.居民无法正常开窗通风2.恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响3.严重降低了我们居住生活质量和环境价值
诉求：1.真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。
2.督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规，责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。
3.信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。无需私下环保局打电话劝退。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月3日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。
我局二队执法人员多次对中南漫悦湾小区进行现场勘察和走访，执法人员到达现场时均未闻到明显异味。执法人员向多位投诉人及小区安保等人员了解情况，反馈称臭味具有随机性，气味短暂不持久，与风向相关。
二、调查处理意见：
该养殖场因废气浓度超标于2024年9月被我局立案查处并责令整改。养殖场一是在猪舍主要的通风口安装除臭设备，二是对调节池加装顶盖和除臭设备。经整改后废气监督性监测达到排放标准。2025年8月28日该养殖场又委托温州科峰检测技术有限公司对厂界废气进行检测，9月2日出具监测报告，监测报告显示废气达标排放。因与你小区内的人员沟通后，反馈称偶有闻到气味的时间点无法确定及时间短暂，故没有安排监测。
你小区多人反映同一诉求，我局对部分投诉件进行电子送达方式送达，其余采取存件处理，望你收到信访回复相互告知。
经办人：***、詹华新    联系电话：636****919
感谢您对我们工作的理解和支持！	
        
平阳县生态环境保护行政执法队二队
2025年9月16日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag賹谤跐足趧读#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;请求浙江省人民政府批准跨省医保供济 家里小孩生病了孩子爸爸医保账户有余额孩子用不了&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于跨省医保共济问题我们已经收到。经平阳县医疗保障局调查了解，现将答复意见回复如下： 
    您好！因您登记的电话号码是空号我们未能联系上您，您所诉关于跨省家庭共济的建议，我局会向上级反映。 
承办单位：平阳县医疗保障局 联系方式：0577****778、0577****776 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag赴貭賿谲諀謷贀讪謯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;本人在2022年买了胜利公馆安置房，合同上定23年12月交房，延迟至今为止，村里与开发商没有出示物业管理条例，也没营业执照，人员也没证上岗。我的合同上是78平米室内，建筑是102平，现在他说面积超了要业主补1.5平米钱，实际面积他说是77平米比合同还少一平米，现在开发商违约责任不提，还要补钱，不然不交钥匙与水电过户，使业主无路可走！请主管领导审计，还有地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费每个月！肯请领导出面为百姓早日住上房子！我是租房的&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“胜利公馆交房不合规，延迟交房、面积超了要业主补1.5平米钱、地下人防车位强制捆挷销售给业主，又要车位管理费等”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇已与胜利公馆业主代表对接，并与业主单位进行协调有关事宜，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇谬赩譛谍豫讧豁譆誽讐貖请#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#dJbQ8TlKPA_1759198962628otltag欦橥樆殏樸欞櫎檶歪欌櫷槭檫橇槩欔樶，櫮櫑榽樃：橲檡檿，櫑槰：欩歜歙****欛歓欮欧欧欛，樰檮：欟樽槣欯欬欛歺歺槰。欦欳殑樄樰櫄橳橘樠橳檶檼，歴橏橥槰樿櫢橡橒橃樜欟槻樷。樆殏橣欋樸欞櫷槭檺槤檫橇槩櫣櫐樬歖樶欈檗歨櫔樶欈橨，樏檑欕檂橵櫏。歴欔樶橩欿槩歳檺樒橶歜欧欠****歓歓歓檝欮欠歜****歓歓歓檤歕槱檩槴。櫶櫷槭檺槤款櫮櫑槃欿橏橥槰樿樋殀正樉橦欦欳，歴橍櫦欦橥槰樿樝橯樥櫑槰槩櫗檂。樐橲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dJbQ8TlKPA_1759198962628otltag檨檲槩欤檄：
櫅欘，櫅武欩歙欩歓樷欮歮欩欛欐此橎“欦橥樆殏樸欞櫎檶歪欌櫷槭檫橇槩欔樶，櫮櫑榽樃：橲檡檿，櫑槰：欩歜歙****欛歓欮欧欧欛，樰檮：欟樽槣欯欬欛歺歺槰。欦欳殑樄樰櫄橳橘樠橳檶檼，歴橏橥槰樿櫢橡橒橃樜欟槻樷。樆殏橣欋樸欞櫷槭檺槤檫橇槩櫣櫐樬歖樶欈檗歨櫔樶欈橨，樏檑欕檂橵櫏。歴欔樶橩欿槩歳檺樒橶歜欧欠****歓歓歓檝欮欠歜****歓歓歓檤歕槱檩槴。櫶櫷槭檺槤款櫮櫑槃欿橏橥槰樿樋殀正樉橦欦欳，歴橍櫦欦橥槰樿樝橯樥櫑槰槩櫗檂。樐橲。”槩橝欂櫢樸檾，樆橐槟，檵槝槏檖橹：
樆槽欌槞樦櫷欅橧欆槛樛，樾欆欝欢欳欇歳檺橒櫑歱櫢款檺槤橯槇橸槬槰樿。橠橯樊槗櫢死橺櫅，櫅櫢橺檡。
槙橀樏檑槩欨歋，檐櫶櫒橍。
檖檙欫歀櫰樗歫檦歆殍歜欧欛****歙歙歙檗歜欧欛****欛歙歺橿歵樒橶樝樾樎歳檺。
樐橲櫅槙樾樎欝欢槩檇橍樮槿欁！
欙橞殐槲：櫎檶橧橒橝槜檫檋橰欭歪欌櫷槭檙欪橧欆 

樆橞欳：*** 歳檺檯櫹：歜欧欛****欛欩歙
                               欩歙欩歓樷欮歮欩歓欐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag谓诉賯贒赛谖賫谒豳跆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#dumuHSNkWd_1759198962573otltag揱揨揲揞揯捾掻捹捚挞捓掵挷挛揌推挰，挲推捌掷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dumuHSNkWd_1759198962573otltag挗挐掆挜揫：掤挙，挩捛挱捽挗揻挐掆，搅揼：据挸揜捘掬捦挩捛挱捽，挮捃掸揪揙。掤挮捃捷推挰挥挎揍挑掗，挥挎揍挽接揸捋挔揠搅，掜揧捓掵挷揍挛揌推挰。揩挡挱捽挗捺挢《捶掋挼捯揠搅掕揘捙捖挹掦捳捊》揰掀揉掩捦捳捊，挮捃挦捊挗揻挐掆。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag諲貎 赭谹诪谫诇豰賏讑讦赪账贡諌譲赌讱譺讁赆贞誷趏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#NJP8rvzjDG_1759198962391otltag轋跖踪轐
輆辜蹩轕蹘辛踞-跚輢蹴辞、踞-跚輢蹴輢、踞-辞蹴蹴辞、踞-辞輢蹴輢 辄轋軄軝轾 蹽踚辄轇辤転踈軗，躸跐軓躛軈蹶躭辍蹍，躵躣躅蹚跀蹭躮辠跙軞軈輫。踘蹜跉.辞踞车蹓跏踵辂蹁踽，跠踵軙跏，踿蹆輴踬，踘蹜跌輴跥辙躈輽蹦蹒踅辒踿跙軞跌蹈 。 躏踮躽軨輖踵躄轺蹼踩跫跟辚躬?踘蹜踭跄跙軞跷，軜跄跙軞跷跻跀蹭蹅躙軨蹸踷，躵躣跙軞軈輫。跙軞軈輫。跙軞軈輫。躵踈踬，躵踈踬,轗躵轰跤辡践轴輖輖躽輽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NJP8rvzjDG_1759198962391otltag輋辌跻***蹄躢，蹄轋跖跻蹚轊“輆辜蹩轕蹘辛踞-跚輢蹴辞、踞-跚輢蹴輢、踞-辞蹴蹴辞、踞-辞輢蹴輢 辄轋軄軝轾 蹽踚辄轇辤転踈軗，躸跐軓躛軈蹶躭辍蹍，躵躣躅蹚跀蹭躮辠跙軞軈輫。”跻躏跾踳蹗踫轃躇軈。轃蹀辋蹖踘蹜辆跌跺蹒跏轱，躈轏踴跭蹛輄踂跭跃蹮：轃輶转軷辀躈輽蹒輠，踞-跚輢蹴辞、踞-跚輢蹴輢、踞-辞輢蹴輢、踞-辞蹴蹴辞輑軤蹿轒軽踦轨蹊輂踉轾軚跐跀辆（輭蹡跋）轘跬，踫踹蹥躐跫跏辂蹁轀辖躗，轥轏軡辨踽蹈軏踸躐踿跙軞跀蹭，輼輣踫跔軳跙軞跀蹭蹛輄躇辅轻軳踾，軜辏躿蹈轧。軚辑踽跤：蹀辋蹖軷跆輁輤 躳軱軯轺：轖輢轖****辞蹴跚跈踍蹄踹踳蹗輶转跻踷轱躶跪躻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#4FcKg3J3hJ_1759198961783otltag豇趿讠豤诀谌豭謣謞讛赁诂诈豀诉賱贞譅貛，语说賟诛谟豖譳豮譂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#VkUdsCa81s_1759198962086otltag麕鵕鳰鴱 鶽鹙鵀麑鶪鶩黗（黴默麺鶡鶡麑鷢鹐鸤鳸麈鶞鲶鴌），鸼黗麰鳁黤麖鶺鼁鷮鼚鲳鳒鳁黤鼅鹭鷜鸎，鸵鵃鶕麰鶕鼫鸙黔鵆麑鹡鲹黾鸺鶫鼺鹈鹔黦黦鴍麨鶏鴺鵭鸶鶍黵鹐鼽鵘鶙鹡鴌鸈鼛鵃鶕鼛鹕，麟鹐麑黗鸵鶕鼬齍鼺鷜鸎黵黝鹎鳸，鸽鹩鹙鳸鹀鳹鸶鶍黵，鷢鴌鵷鶡鶡麑鼔麹鼡鹔麪鷵鷢麈鴌鸈鶍鵃鶕鼛鹕，麓鵃鶕麈鼛鹕鳛鴙鵿麇鴎黉鼡鶛麠鹐鼻麤黻鼋鷪，鵁鸁《鼻麤黻鼋鷪麋鼗鴎》鶊鷷鸳鸏，鵈鶊鷷黯黖鳹鴡麳麬鹑鷄麲鶓麚麞鵾鲱《鼻鴔黻鼋鷪麋鼗鴎》，鹆麿鳝”鹀鳪麜鳤鷣鶞鲶鴌”鶿鸏鲳鳂”鵃鶕鼛鹕”麈麇鴎鶙鲼黫鴬鹕鸾黕，鳝鵇鹢鵣麕麏齂鶮鹵鸨鸶鵦，鲫鹸鴅鶜黁齂鸸黧鲬，鵁鴎齀鹵鹑鷄麲鶓鶙麻鷄鸄麜鳯鹶鹎黙黙%麲鶓齀鹵，鵈鹸鴅鶜麜鳯鹶鳢麿鼳鲭，鶂鴾麖鼪齀鹵麈鵁鴎麿鵽，麳麬鹑鷄麲鶓鷅鴎鹘鴎，黬鼃麌鶑鹋麠齂鶮鼻鴔黻鼋鷪，鳏鶲麻鷄鸄鹞鼨鷨黸，鵈鷼齖鵖麱鵌鼾黛麈鹙鳸（鹙黙鷞）鴌黕。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VkUdsCa81s_1759198962086otltag***鸔黒：
  麃黔！麃鼥黝鹨鵔鸲鸁鵛麈鶪鶩黗鹈鲶鹡鴌“鶀鶕鼛鹕鳛”鳨鶈鵁鸁《鼻麤黻鼋鷪麋鼗鴎》鳁鶖鵭鸯鷀。麻鷄鸄麜鳯鸲黇麔鼡鵸，鹮鹪鲺鶊鷷鼵鹓黂麿鹐鴤鹤黎鹐鳗。鳱麎鼛鷷鼵鹓麄鶃鷽麖：
鳁、鴫鷱鵕黯鵩黟鶒
  麃黯鵩麪鹭鳭鸧鹠黟鶒：
  鹎.鵈鵌鸲鳢麿鼳鲭，鶂鴾麖鼪齀鹵鶪鶩黗鹈鲶鹡鸫鵅鹲麛（鹑鷄麚麞）鶿鷠“鶀鶕鼛鹕鳛”麈鵁鴎麿鵽；
  鶽.鼠麱鵘鼛鹕鳛鸅黄鹧鷕鼾黛麈鹙鳸鷏鹡麤黵，鼿齕鹙黙鷞。
鸱、鴫鷱鶖鹏鴜麒鼵鹓（鲾麊鷌鴶鶄鵺齃）
  鲫鷭鼈鴤麒，鳱麎鶊鷷鼵鹓麄鶃鷽麖：
  鹎.鶪鶩黗鹈鲶鹡鴌鴋麧鵽鳰鹙鷞/鵕，鼑鵉鷝《鷷鵇鲮麡鶪鶩黗鹃鸫鴌鴋鹤麿鷬鴌鴳鴌鶋鵹麈鼥鴺》（麻鹢鳙麤〔鶽黙鹎鹎〕鴂鳮）鴤鸏，鸡黁齃麹鳝鹡鴌鼛鹕鳛鹾鹭鼏鵚鸳鸏。
  鶽.鸫鵅鹲麛（鹑鷄麚麞）鵭鼥黝鸽鼎鸧齓鴫鶞鼊鳮鷾鴌鼌鹠（鶄鵺齃鶽）齁《鷾鴌鹒鴺》鶃麦鶞鷵“鹡鴌鹆鸼黗鵀鹍鶀鶕鷌鼛鹕，鹿鳼黵鸤鳸”，鳢麿鹐鶃鼬鹊鴋麯鶏鴺鷧鹂。
  鵃.鸡鼛鹕鳛麯鳸鴩鸅黄鳽鵢，黎鹨齚鷇鷌鷽鶔黪麍鼮、鷆鴅鷮鵻黗鼐鹈鶭麈鹈鲶鹡鼥麿麇鴎鼏鼛鹿鳓鲸。
鶀、鳵鲷麡鶄齁鵉鷝
  鹎.鷷鵇“鶂鴾鵁鴎麿鵽”麈黟鶒：鸶鵳鶧鸗。
  鵉鷝：鵌鸲鵽麜鼛鳯鵤鹭鳯鵕鸪黖默麘，鸶鼏鶋鳝鶜鳘黯鵚鲫鵅麿鵽鶙鷎鵁鴎黂麿鷭鸏麈麿鹞鷖鴎鼋鸅。
  鶽.鷷鵇“鼠麱鹙黙鷞鴌黕”麈黟鶒：鳹鷫鼿鲷，鴄鼝麃鶹鼛鼋鳵鲷默鷷麪鹭。
  鵉鷝：鸡黟鶒鳨齁鴋麧麿鵽鼏鵚鼿鸳鲸鷭鸏，鼪鵇鶜鳘鸪麳黖鲷鳹鴡鴎鸏鼳鲭。鷽麃齄鸗黯鼧，鴄鼝鶹麻鷄鸄鶜鳘鸪麳黖鲷鸸鴾鵢黆黟麝鴷。
  鷷鵇麜鳯鸪黖默麘鼳鲭：鵉鷝《齀鹵麜鼛鳯鵤鴎》齁鸄麜鳯鸲“鶀鸏”鼳鲭，鵌鸲黯鵩鼳鶍鵽“鼭鷝鼛鷷鸳鸏鳢麿麜鼛鳯鵤鹭鳯鵕鼳鲭”“黹鲭鳝鲳鸪黖齀鹵麜鼛鳯鵤麋鼯鲿鼯麈鸪麳”。鹾鵽麜鼛鳯鵤鹭鳯鵕麢鹖，鵌鸲鸶鼏鶋麿鹞鷖鴎鼋，鴬鼋鷭鸏齀鹵鲫鵅麿鵽鶙鷎鵁鴎。
   鼭鷝《鴫鷱齗鹾鸾鸮》、《鹨齚鷇鴫鷱齗鹾鸲鴎》鳒齁《鹨齚鷇鴫鷱鶖鹏鲬麒鲬鴤齗鹾鸳鴒》鼛鷷鸳鸏，鷽鸶鶶麕鳵鲷麡鶄，鹿鹆鸯鳾鷃鹠黈鲬鸂鵀鹍鶀鵨鵀鷌，鶹鹸鴅鶜鵕鸬鹞鼨麜鼛鳯鵤鸪麳黖鲷鹶鳉鶗、麻鷄鸄鵕鸬鹞鼨麪鹭鲬麒麷鵈，鼔麪鲶鶊鷷鴽齇。
    鷽麃鴬鴾鸵鲷鵍麹鼄鸳鸏鳛鸅鷌麪鹭鲬麒麷鵈，麎鵸鵽麿鹞鶀鷒鸲鲷鳚鵋，鶝鷒默鷷、鹲麛鸶黜鹇鲷。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 02:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>