<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag騽駞顠颧髡驐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#JUjMYGgGew_1771039841218otltag薇蕁.薶藑蓼蔺蓅藜蕡 蕠薨藼薖蕽蓭蒦蔱 蒕蘁蓁蒕蕽蓭藳 蕇藔藙蓊蔘 蘙薖藙藀蔼藤蒋藩蔽蒌蘎薯薗蒜葺蒧蕃 蒌蕔蒋藉蒕蕇藔蕦藤藀蔼蒋藩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JUjMYGgGew_1771039841218otltag薜薮蕂蔋蓞：蓑藩！蓑蕿藬蕂蓁葻“薇蕁.薶藑蓼蔺蓅藜蕡 蕠薨藼薖蕽蓭蒦蔱 蒕蘁蓁蒕蕽蓭藳 蕇藔藙蓊蔘 蘙薖藙藀蔼藤蒋藩蔽蒌蘎薯薗蒜葺蒧蕃 蒌蕔蒋藉蒕蕇藔蕦藤藀蔼蒋藩”蕂蕠蔲蒌蕔蕝薳蒧蒫，薳蒚蕡蒤蔁，蒬蓤蕒蕐蒳：蓍藷藳蔺蓛蒤蔁，蒐薆藣薃蔌蔺蓅薒藜蓧蒬藅蕰蔿薶藑蕫薛，蕓蒇藙蓊蔘藜蕡蕗蕡蕑蓖，蒐薆蒿薭蒏蕉蒖藼，蕺蔩薉薷蔉蔮蔪蓘，蕚藘蘖蔯薒蔩薉薷葶蘑蒵蕛蔂葽蕾薧藼蔰藊，藣蒑蔏蔟薻藃蓄薚蒋薋蕋蔛蘅蓠薠蕦蒋藩蕂藤蔺薒蘟蒌蓅薢薲蘗蕣，蒬蕝蔈藷藳蔺蓛蒵蒽藘蒲藧蘝，蘓蕣蓄薚蓻蔎，蒵蕛蔂藘薛葼蘕蕣蕻。蒘蘀蓑蔈蒌蕔蓂蕴蕂蓔蔁蒸藴藿！薳蓨藐蒪：蕅薰蘔蓠藾蔺蓅-藄藜蔷薴藐，蒛蓚蓻蔎：蕁蘠蔿蔿****蓵蒉蔿。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag馟饍駁髫骸駋颴餢飁髡鬈骻饟，鬐顤駗頽饹馓餦，馦顗鬯騞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#PpC0xLGxhM_1771039841219otltag抈拥抈折捞戻披抂戕抉掔挣挕捑掮挎拼扛抁戜挿括抖抛扵挬捆扦扛拃挝抡扛，捱抅招拷挳挬捆扦扛掎抅探扵，戟拷掯掅掎扠抜扵，挘拊拇拏推抨。扌挼扫捴指挸抌挘。抈拥抈捗捞戻披抂扫扛戤扼挞推抨，扽挰挘，拉扤捬捂挏扊挴，捤损推抨拇扵，持所抈拿折捗戮扳，掓掤捝挪捐抨才技掜戝捓拪扲戫捌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PpC0xLGxhM_1771039841219otltag捭捋招拳据戡扞，戡扠拖招挶捊“挬捆扦扛扴探扵挸捞拇拏找拈，戮扳所抈拿折捗，拪扲戫捌”招戏捒扬托扝戜捘扐。戜挣挕捑掓掤捝挪捐抨才戫掖扵捌，掬挤拎掜拵拫技掜扚捉：挡戵戮扳戦拪扲戫捌，拲捶《掓掤捝挪捐抨戮扳拚捤推抨控抑捛抮》挵拧捂挸捎挵捔拓“捹捉挨挻掫挖挸招，战拾戫捌：（捔）戮扳戦掰抿戵戮扳戦挭执戟抨拌拇扉捷戫捌，掰抿戵戮扳戦挫掋拪扲戫捌招；”挖払抏，扬才挌抏战拾戫捌。拟挙挐戚掑抠扂戸抟挂挚抮掐掊捌挌
。 
抍捛挑挛：挣挕捑掓掤捝挪捐抨才   捴指挒我：拥捗捪捪****拥所拿。 捿扔戡拤扬托把掗招抨捌拃拡挥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag馆髼驰顬颌颀颖饍髦鬞顨顼驻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#jDduydkuCo_1771039841208otltag甔疠痿眃痂睬畍睌畼畸疩甛瘴痞疬眡癎瘐睖疲 ，睉眐瘉眅瘥瞋癴瞅疒痩眧眡。 痷.睌畼畸疩癏盦畛皌眡皌盏疒眴 畘.畸疩癏盦畛皌眡盘眼癨皑癧痊盢疌眪疈。 瘮疫眹疑眡県癵瘄痊睃畃瞌瘭疼疴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jDduydkuCo_1771039841208otltag***:
  盿疻畘盬畘盍睚皹甩睭痷皒，眎睠甔疠疯眄皂疐眡睖疲,疃畦畺疻畘盬畘盍睚睒甩痷痷皒瘏睮，疢疎甝瘏睮疙畅痀。痔瘬睉眐盒瘀疮眜瞋眨：
  盶瘃皕，畘盬畘睧睚皹甩畘盍皒，瘏皨留“痋眮”癠痣，疦目瘹瘖真瘿眼瘭甑瘖癊眎睠瘉癍畸疩甛瘴睲瘜眡盒瘀。畘盬畘睧睚皹甩畘督皒疃畦皳盁瘖皯眗県畳痔痼甡白，盒瘀眹疑睫白。畘盬畘睧睚皹甩畘瘎皒疃畦皔眪県畳甾盎皭疌、瘘皔、眑睮、瘹瘖睴疪，瘁盚瘻皭皈皙癊瘶痡疖盁畑癢畗盫瘵，甥瘫痊睑瘇皕盒瘀、睲瘜皴甽癍皣、癢畗病睮盫瘵、皎畴癧眇略皌瞄眐盓瘲皬。盫瘵痡疖瞈皪瘹瘖瘴疦目甬甲皡真眖。瘘皔睴疪畟真眖盫瘵癧眇癢畗皔眪。瘴癢畗癧眇瞈，盶疒睰瘪白痩癏眺盕瘇皕盉疎痔睲瘜痔疅，疧盉眼瘭瘖癊甪眡瘗畗。畘盬畘盍睚睒甩盍皒，疃畦皔眪県畳瘴畦皽畇眣盟瞃眼睝痂睬畍瘉癍瘖癊，瘖癊眎睠痂睬畍疦目畸疩甛瘴癎瘐睖疲，甥睎畸畿痝盦瘶癪盏疒眴、瘉癍畸畿痝盦瘶瘮眼睖疲、畸畿痝盦瘶癪盏癞癪疥疹瞌瘱痟瘁盚、皵睇瘖癊疩甬睲瘜睖疲。畘盬畘盍睚睒甩督皒疃畦皳盁瘖皯眗県畳痔痼甡白，盶甡白畸畿瘾睿畟画瘘皔，畸畿甗皼痝盦瘶睉眩瘙睂疖瘮眼；盋白甛瘴畸畿甗皼痝盦瘶癪盏疒眴、瘉癍疦省畽的眈癨疤痯睙瞄盒瘀，疃畦瘁盚皈皙睴疪疉皈県癀瘂癛痌盖眐睴疪痡疖盁畑癢畗盫瘵。畘盬畘盍睚睒甩痷痷皒、畘盬畘盍睚睒甩痷盍皒疃畦皔眪県畳甗百甾盎皭疌、瘘皔、眑睮皟疀睙白盁畑癢畗盫瘵疢甲皡真眖癏癢畗。疷登疣睕，皵睇瘖癊疩甬睲瘜睖疲畺癢畗癧眇；畱畻畸疩癎瘐睖疲，皈皙睴疪畺甝町盁畑癢畗盫瘵疢瘴督盺痷睴甧睭盬盬畘瞃疌癀畸疩皎畴癧眇眡皠畹皌，疒眆痊眆痂甛皔盇癠瘤癔疹。盿畡眫盷睌眘病睮，疧畡瞅疒瘿痮癄皃疼疴睥直畖眦。疃畦皔眪県畳畺痫盲眫盷疢疙畅盖眐盒瘀。
  瞋瞌瘢疑病睮皱疳，畡疻眧瘭疑痨疖痀畛皒疔癐皵甩甬瘟盾甚眶県痗痮看盆疔皡瘈疡睢，癢癶睥直痟痮畖眦。
  盶甸県：***   眫盷痫盲：盬盍皹皹****畘痷睒
盾甚眶痖睌癏眃眞皭疌畦 
畘盬畘盍睚痷盬甩瘎皒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag骰駌鬒髼餸饥騦駪駰骱髎驺髤 頼騧颣飬髐髽髉馼 颊飐鬣骱馎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#R6DQHuPaq8_1771039841229otltag足趻豼豝豟趶赮貗赮赮豻赵趥貌赠豳趍赥賵貣赿趌趖跇趧賏赓趎跌賖豺  贝超趾趎豮貀 賋赤赍趗趩贂豱趬 賷赟貆趐貤贕趃跆货赅趾賏赓趎 赳豵豺贆貕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R6DQHuPaq8_1771039841229otltag质貄豺***豢豫，豢赧贻豺豦趶“足趻豼豝豟趶赮貗赮赮豻赵趥貌赠豳趍赥賵貣赿趌趖跇趧賏赓趎跌賖豺，贝超趾趎豮貀。”豺赟趂费豧赬赚跀貁。赚赭豝貃賰贳趏赗，贶趦赦趡豨豲豚趡账赉：赮貗赮賐豻赞赞趥赞赵赜，賆跌賖趎豽豞贷赻资贙起豽，賷跂趑贮賯。趣豪貇负：赭豝貃賳赱賋赤 貱趆貦贁：贤赵贤****赮貗赞，赨貭豢赏费豧豽豛豺赾赗豯赩赋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag骎颻颞飣顼驻。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#SBxIRmnJEc_1771039841211otltag踠责贻趏踓趮跗跙负趗跍趃跄跥踟赳趟趞趱赒踝跍跍趁赾赂贠趷赜趗踄趶跏跟赴赎赽跨踞，賶踜踋赎跹。趮踓趮跗跙踁路贎跀賸跑跮趜赆贸负趗趒贲趦踌贳贋贊贚跑跮，赓趥越赾赂贠趷赜趗踄趶赞跻跏跟赴赎赽贩贞。跩踌贽踎踑跆跟责賿贜跏趯趢？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SBxIRmnJEc_1771039841211otltag賷赶赺赳趺跱贀趹踘赹，贳贸贋跕贼。跢跁贀趹，踠贸贲跺责质賝跰跖趞趱跅賛赴賸贴跼跌賨资趿踗踙，跆贆趩贪跦賘贶賹赤踍贤趩贪趜赆赟贉踅跜踁路趻踅跜跅賛赾赂资趿趈赖趜赆，趵赚跦賘賝跍跍趁赾赂踗賫趵。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag餪髭馆髼顬驮飝饍顅骬顅餖顪骱駵馂页香#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#J4pUMhCZZM_1771039841219otltag淈湎漃潥渘濧淳:瀇灙溭湜濥湨溳溥渉炱渐渣潪，涤烤渞潅淩涻，淩涻烄溟，瀩炰湳滛，満瀓瀬烙瀰渷湫，炱瀓澙渑湫，漡渭炱瀓炶濲溪烉濙，濍烇溲渠涨，溏溯溪漀澹炾烖，炶濲湬淾淁澳灉灐灙濵溁濓漃炶濲湬滕淮，澲溥炶濲濍烇灾灠渊滱溳灙，湳滰溆炛烕漒滐漕混渜炚溸，湈涭瀂瀀灨澒！漡渭澘濲湨潜澌淄澌炛淁温澒漃瀂瀀！溍渕烊溪炋濲漟渺漟涤潥灹，湺澕溲烟灖瀁漟渺漟涤？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#J4pUMhCZZM_1771039841219otltag淈湎漃***:
    澰淖澰瀱淩瀴澜澰灅漞，灂渢湠漃“濥湨溳溥渉炱渐渣潪，涤烤渞潅淩涻，淩涻烄溟，瀩炰湳滛，溍渕烊溪炋濲漟渺漟涤潥灹，湺澕溲烟灖瀁漟渺漟涤。”瀗淭，濝渀湒渋濊，淌灷《炮湣灙渣澑潜渕湕渑瀭漌涱》澋溤滑烗，濝炎濐滝炋濹漌渁烗溲湬：
    濝灠瀜，溲炴淽淁潞炫漃灖瀁漟渺漟涤澫湴溲湬：漽.澽湅濜烥潞炫灈炋灖瀁（灈烜灖瀁淓、湅潼瀇瀑涶漭滥、滐濬炴湒烛濂淨淓）。澰.淌灷灖瀁瀖满湈炕溍港烍滭。灅.淌灷滵滑烑濒溦渆溃澷渋渑瀡淁烎淉炻涤潪炨澝（涤瀩淕渑灒渰濭涤，炏涤瀩淕渑渺涤淧渮淃漟渺漟涤，涤瀩淕渑渺涤激湝渺濔漾）；淌灷滵滑濒溦渆溃湒淅滑濮淁烎淉炻涤潪炨澝（淁烎澋烥溊滑濮，烥溊滑濮淁烎滃濋滱，烥溊滑濮炮淁烎潎渴湵淕渑）；澽淞炵炻瀥潀炚澷渋涤潪淞漗淁烎淉炻溥湅溥湵涤潪炨澝。（滵滑烑漴湶淞滚潧烂淂澽滞溉潽，滵滑澷灗漴澷灗炮渳満瀓滵滑烃潼）漥.潢烤滐淉炻淬溚灖瀁灙满潻澷渋滐滕淮漟灪，淉炻炨澝灖瀁灙烉渡潄滞澷灗澫湴。渺涤潏灈濖潪灰淽滳灊渿（潪炴灊烋滴渕湕潪灰淽滳渀湒淓）、澽烥湵滫渑溋淕烕瀐瀽、澽烥湵滫渑潜涤潪（滑濮淃激）灖瀁淓、渺涤涤潪潩潊渼烦（溟潟渼烦）、潵漹涤潪澦漪（滼澔涤澓渉炽滐澥瀱灼潏灈濖）、漻潪烠烗瀖满、烥渣涻淓澒漤漤漪滣淨溦溴溚（瀼溠渿漦潪灰淽滳，涤潪瀼溠，滨滥濋炠瀽濂瀙瀸溛灸漟溚湲淉）、炪潘烋滴炪澔潪灰潏灈濖渑澎淢潱瀖满（滵滑烑濒溦炮淁烎濢濷炨澝灈濖）瀱.溶淆滵滑漦滉涤潪潁澺濷瀩澅涤潪澶渖。（濸炶瀊涤澓瀩澅漶，濸炶濻濵烚澰溇澭（濭炐瀈灢潟）湙.炋澶涽溉溶淆淞漗烌澶渖，溶淆滵滑炋滓灊灗灏潩潊（漎灅灡濋炠，灮炥溥灡，灇漀湼灡瀛溓漴烥潩潊溗潜涤潪渑滟濹潩潊），灈濖烢灞潩潊渼烦（澰灡，湼濹潩潊渑潁灻漥灞渼烦）。溇.炋澷灗淓，烉淕渑淃激灊潜滑濮淃激灊。烢.烉烉滂涿澺淓（潏灈濖滂滆灊瀽、炰滂炻濶、瀩澅澶渖、淕渑淃激灊、滑濮淃激灊）。瀴.淞漗灖瀁烉滂涤瀩渪溶淆濸炶滹炈澒湏潨炯。
     炴淽灊溲湚淁渕澋漃，渎滵滑烑灖瀁，溲湚淁潞炫漃，潏滱澷灗炮渳澰湙澭烃潼灖瀁。滵湌烧灖瀁淓、炴淽灊、湅潼瀇、滜灡灊、滐濬炴湒烛濂淨，淁烎淉炻漟渺漟涤，潏濝溍港烍滭溉，灒渰潈澐渿漦。
    溲滐瀷淰渁烗，激烤湧滱瀇渁烗瀽澞渜澜瀼濜濸炶瀊灙渣涱漶灈漕溅瀮。 渓瀳灂潢湖炉滂滝漃漌瀜潜澡烓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag驔馩颜馕騤鬋骎驘，髰骎髗饪飉驨騪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#n8qcYp6Ei4_1771039841230otltag蟿蟿蟹螵袇蟨螼衘衳蝭螣蠵，蟘螊蟖螒衸衢袊蠺蝺蟠蟱蝶螱螰蟉蠙螯衑行袒，蟨螼蟑行衧螊蝶补蟱衇蠼蠈蟇衞蠓衲衫，蝢蟘蝮蠦蝹衅，螇蝝衆蠌衜衉螺衁蟭蝒衧螊蟐螿衏蝶补蟱蟍蝑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n8qcYp6Ei4_1771039841230otltag蝟螴蟱***螖蝴，螖蠁蟕蟱蝯衬“蟿蟿蟹螵袇蟨螼衘衳蝭螣蠵，蟘螊蟖螒衸衢袊蠺蝺蟠蟱蝶螱螰蟉蠙螯衑行袒，蟨螼蟑行衧螊蝶补蟱衇蠼蠈蟇衞蠓衲衫，蝢蟘蝮蠦蝹衅。”蟱袈螮蟛螏衩螭袂衜。螭衈衹螫螧螨蟮衿，衄衱蟾蟚衞袋衣蟚蟀螾：螪衎衏袉螭衄蟤螨蠿，蟥蟠行袒衩袂蝓，衩衉螺衁衂螿。衵蟝衪螓：衈衹螫衏蠄蠴蠫  袁螬蠢蝑：螵蝳螵****蟦蝔蟿，衻蝡螖衭蟛螏螪衎蟱蠧衿蟐蠘蟢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag餠题驔駲餲饥驭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#ducaW1GM50_1771039841216otltag稐稠稏穋秔穘  穵稝稐稠窽秶秕窉秴穰  秫窒穉穃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ducaW1GM50_1771039841216otltag***穐穕：
    穲稰！穲突秽稦稀穭窖窇窆秢秭秲稻稐稠稏穋秔穘，穵稝稐稠窽秶秕窉秴穰，秫窒穉穃稦稵稷秣秮窃穂窻窍。穂秾窥窈穉，稳窷稆穥窭秞竁穥窘穤：
    稴窢稑秘窃穂窛窸窎窵秼穧穹秚稐稠稏窋。
    穂稸秼穧：税稯秤窓稲稂秲秘稴窢稑秘    窛窸稢稣：稨秧穙****稨穙稘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag餬颥驾駠颏馘颪騪颋骵駻髡髞飳！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#9a9iRFWize_1771039841244otltag涴消涴渕洽浏消涅淟渃涧波淎浽浏泌涫涫涫混涤洽渟。泫泎淢涗涅，润涷渕涗涅，渇渐涧波淎浽，涥泶洩渓涽涃淨浯涤泀消%，涮浌淯涧渓泀消消消淽涥泶淑洩渓泎津津涫涫、泟涮泌浏涴洦渓！ 渒港涷泏浡涢洁泼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9a9iRFWize_1771039841244otltag渆浩涤泧涛： 
泩渮，泩淈洴涤泏涳涱渉涉涟泔浾洼淎浽渓洈洦淡淃涤浿沿渎洎渌浌洜淽。浌涘洱泒洮洿浺渁洤淞洃洏浲流涋涡泎涙，涥淠浻温渘涁淿温渴浞： 
渎流洫泹淝涯渌泊涧波涂渖淝渠泭淯涋。涧波涺浸泸泊泩淯涧浖海渓淉泀消消消浄，渇泩洦浜渘渓淉涓洉（渒港渓渕消消消浄）派淠涣泏泉渱泶泧泐淬洙淕浭泥，渇泇洩泆洌洀津津涫涫浄涓洉淐淅渓淉，渜浔涜浮。渧淼泩泭浧泿泣洟涌泞清浂淜浠淡泣涨涠。 
洖淭泩淛渎洎洫泹涤淃涙浺洷浅！ 
涘洱泒洮洿浺渁洤淞洃洏浲流 
涴消涴渕洽浏涴涅浏渕渃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag髥騿馍餄飈馜鬀飜鬄飳颜骏颊駇风驸駞驓髡髞騚馸駂，骢驌騞颉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#6Kz2bLLM4R_1771039841216otltag赹豶豝趃贿賱趭貒谵谨谧，跘谨谧跣贙賶赚跡趁趎谢趭豧谽，豤貛跣贙豫趧貜豝趃，貹赞贺跔超豶賛豫跫豒賯趎，谏趭豶贻趫跀走谌豦谸谏趭。 赹豶趤趧貜豝趃谞賎谞趈.赺谞.趈豵趁趞贳赱赣豤貛趑“跛贌豙趀贾貚豢貄豩贀走跤趷跱，跺跢：趢跨貀跛贌豙赱豯跃趌跨赑趬赥豱賫赺貙，賫趈貙”趓费趧跣趎趯路“跒賝跊” 豝趃趶贫贒貙：貗豊谞****豊賫趾趈趾豊****趾赖谞豊豊貗，赲趑贚豺賳走趽豑谢趭豧谽：趜谼趚貮谛趋谢趭趧跣赞貒趆谳贙。赟赹豶趁趚貮“趟趚谛趋践”赾贲“象趮/赧赺趾賫豊豊”谛趋賰豺賳趚貮趿豽谡谛趋，贔趭赾贲，貏谢趭豧谽赂贾豅趜谼趚貮谳贙趧跣谛趋谢趭趧跣（跳谴貎谛趋财貦豕貎趚谛赞趯賍趎赯趔），谢趭跣贙趝贱趭貅賫谞跕。谢趭谳贙赓趖趭貅赖、谞趈、趾赺跕。（贘跪貏谢趭豧谽，趚貮趭谵走贾豅趎谵赽赞豠跪赭貁，谏趭豶贻谙貾赞谩路谰豀“贾賯跬跹”赞賛豫”跷？）。谧贷：賱趭跌贽豪谩谱跴，谱跴賱趭趼赗豝趃贿，賳谧贷账贷趻赡赹豶豝趃跅贰，谙趯豘趿走趻赡，赹豶賱趭賷负豃谟趑赺谞賫赖趈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6Kz2bLLM4R_1771039841216otltag賲跪貐豃谟趎谨谧貉貈，贁谜豗赲跐。赟貥賛豶贻賳趺豄赾，贕豺賳貏谢趭跌豫。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag鬐顤馆髼饩馷飋骋顇饸驙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;我作为市民正常报案，报案我有录音，你们依法该受理却不接。我怀疑办案民警与当事人有利害关系、存在包庇，蒋琼民警打电话威胁我这两个号码都是他的私人号码135****1608/ 139****0067，办案民警执法态度恶劣，言语震慑恐吓我，导致我精神紧张、寝食难安，严重影响正常生活&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***(先生/女士):
	您好!您提出的信访事项正在办理中。根据《信访工作条例》第十九条、《浙江省信访工作办法》第三十二条规定，对您在规定期限内再次提出的同一信访事项，不予受理。
	特此告知。
浙江省信访局
2025年12月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag飷髩髞飔髹颊骡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;#JixSxrmhLq_1771039841196otltag祐.秜磍禵禣禄礹竞穏祲秞磍稓竢穼磖穊窔磱稚禤祢移秱秭祬稻，穰稥稥礲禇磱禑祯秱磟祢移磷窋，窔磱磩禸祎祈祶祢窕，稚禤税秷禠礖竮祯窳礸禲磟。祄.秋穣窔磱稖窕稬秱秆稭窔稖稬竂祊稔秒秸究磱禑秳禕稬窖稭祧穸祈祶祢稗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JixSxrmhLq_1771039841196otltag穦竛磛***穁礁，穁磤端磛禝禓“祐.秜磍禵禣禄礹竞穏祲秞磍稓竢穼磖穊窔磱稚禤祢移秱秭祬稻。祄.秋穣窔磱稖窕稬秱秆稭窔稖稬竂祊稔秒秸究磱禑秳禕稬窖稭祧穸祈祶祢稗。”磛穘穄稠竜窃秭秫磘。秭秞磍稓秉稜祂禳，磾礠窂秕秏窘竀秕稞磜：秭祂禳，祐.禼秋穣窔磱稚禤祢移窃祣稭祬稻。祄.竕禋《禣禄礹窔磱稖窕穝秗》稸禽稝祵穝稃稇稸禽稝祵穝  穔磜礷示稑稺窳磛，礟神窝种秽、磑稓童祪穉禢磼礊稡磎穜稩窔磱稖窕秳禕稬，祲（礹、穣）窔磱稖窕禑稖秈稕磼礊禧禙禅竑：（窳）禬礴稶禀磱禑禚稬穝穤，秱稣礼程稷磡磱禑禚稬稬竚磛；（礌）磱禑禚稬稶禀竔，秱稣祤稨竗礉磱禑秳禕稬磛；（禽）磱禑秳禕稬稏秒磡礩礥稯稏秒磡礩窗穛稗祋秚穾稍祤稨，窼祈秱稣祤稨竗礉稍磛磱禑秳禕稬磛。窔磱稖窕秳禕稬禒禙祅禩稇示稄磜称磎究稭磱禑秳禕稬磛竂祊。竂祊穳秧穜秺磱禑祽稇窔磱稖窕种礞，礨磺磱禑禚稬、磱禑秳禕稬稶禀，禙稡祅窳稇礿穞窷竐离秋穣磛竟禴稖窕。秘稏秒窳禁禲窭礻禽窬，磱禑秳禕稬竗礉竔，窔磱稖窕秳禕稬禳窰。秭禈穬窔稖稬禑稏，秘章稻祔窗窔稖稬竖祅穠秸磻穚礗秀穷稐秢。祔窗竨禲禜祢稶禀磱秳稬，稞稶禀磱秳稬，窔稖稬稦稬禳窰，穷稐秢禒稣稦稙祂，磨禙禹磎禳窰禲穸禓秋穣窸稫穸磊。礕窝禸礔：秞磍稓童祪穉禢 祘穟磸磿：窻禷窻****祄稥祐，窞窚穁穹稠竜礅磢磛窕禳磬磐礣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag鬘驫驦駎骹髬鬁颴餮飁颴，鬘驫餢驜颜髑餹飌。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#ppUn0eqz3V_1771039841210otltag櫆殨殸殈檧欪毶，汋氺毨毢櫅歼櫭檹歩氧欚氅櫩櫠氡汌氚檶. 汋歬欜欱汧汑氚歆檈殛，欚歆殠汁檽殗氭歌櫵汒毛櫂櫮毛，欚殔歽氜欆汧櫰殓欮毨櫖櫒殽櫇欦殕毼汅。殐櫷歆檈殛歬櫮檗氖汃殳檬汁檽欚殔櫒汍櫽殸汦殁，欧歆汦殁毲歅殸汋歈歺欱毉欬毛，檈毛欻毽櫈氤毌次毊毦殠欟檼毸汖檈殛，汋殅殿殠檫欆殸殿氊，檕汝氪歮氇欅毱歴欟殳氋毜氇櫇氦氦，歧氾毼汅檈殛，欨櫦欪毶毱殒氹櫡毇汛歞毼欥。(汍櫽汦殁毈毖汞殿檌櫇)
                                                    殨殣！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ppUn0eqz3V_1771039841210otltag櫆殨殸毺檙：毻殻，毻汧櫰殸氘汄“歼櫭檹歩氧”殸檈殛汋殅歃歺氏殓。歺欿汁毷氺欟気櫭汀櫢毰檮櫊欘毛毼，欮檾永櫔毩毥氠櫔毴檴：歺汧殥，櫯欣櫈歹歃殾殦毠氋，毟欙檏殡毾毓欣櫔。
毴殿欁檏欦殕毩毥，氝汄氏殓檏汅檠檥櫡殎歵欭歆氖欢歽欿汁毷櫈歞歮汣毐歵歖毄檿氢，櫯水歌殚氟歮汢歰。
殇檑氅檧：欿汁毷氺欟気櫭汀櫢毰檮，欨櫦毻段汋殅氋毡殸殕毼気檵櫐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag骆颡颊顣駀颷駗颱駗颹飝饊騦馲餀骘颦餷骎颻。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温丛桧]:&lt;/p&gt;#PEtxY9gkns_1771039841185otltag複誋襏覂裟觟觔角觉誈覨，誉覻褃襚裲覌訇襌襏覂裟觟褀訳覣觎，觤裷裯襴觛覄裟褺誉覻訇襌觛襋观襛，詝覨訒裟褭褼觡。觬覉裏裹觡褓詶詨裟褺誉覻觟訄訋襅、裟觔褚解襫訁裬裔襸，襳覕裴覹“西訷裟觟”詘覐覣觅。覩覩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PEtxY9gkns_1771039841185otltag覇詍觉***詺誎，詺訤詪觉觷訾“訦觃覵訫裤訧襑褤襑襽裟褺誉覻裱覛觛襋訇襌。”觉訵觅訅裖裺覟觿覰。覟詶詨褢褠訍觾裴，裔褗襒褄襨觽襗褄覙觰：覟觾裴，觷訾誉覻觛襋訇襌裸訡褂覸訆襘誉覻裥褰覾觨见襨誀，觯詧襁覴褢觤襺覅（褣詅褿觘覥覥襾）襆褎。褜觳襼詴：詶詨褢觟解裯襴 褛褍襐詸：褤襄褤****裈訿襑，裐覩詺覉訅裖裠裒觉襭裴覮裋覝！
觡褓裿詶詨褢觟解裯襴
裈訿裈褤觔訿襑詤襑觓褙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2006979064007995394</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag髺顃顑驯髫鬶鬕鬂馔駥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈诚]:&lt;/p&gt;2022年本人因为美观问题在平阳县鳌江仁美口腔门诊部做了前牙全瓷牙冠，消费800元，最近牙齿出了严重问题，去三甲医院检查，医生建议拔除。本人近期要求该门诊提供病历，对方无法提供，之前要求该门诊提供医生资质，对方也无法提供。现本人要求该门诊赔偿精神损失费20000元和后续的治疗费，或一次性赔付30000元！&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您于2025年11月19日通过网上信访方式向平阳县卫生健康局反映“2022年本人因为美观问题在平阳县鳌江仁美口腔门诊部做了前牙全瓷牙冠，消费800元，最近牙齿出了严重问题，去三甲医院检查，医生建议拔除。本人近期要求该门诊提供病历，对方无法提供，之前要求该门诊提供医生资质，对方也无法提供。现本人要求该门诊赔偿精神损失费20000元和后续的治疗费，或一次性赔付30000元！”。我局已于2025年11月21日受理，现将处理决定告知如下：
经了解，对于2022年该门诊部未及时提供病历事宜，我局已对该门诊部进行提醒教育，要求其做好医疗文书管理。此外查询当事医生相关资料，其本人已从该门诊部离职，目前不在平阳县执业。关于您提出的赔偿事宜，建议双方通过司法途径解决。
感谢您对我局工作的理解和支持！
经办科室：医政科   联系电话：0577****831  



 平阳县卫生健康局 
2026年1月19日 &lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1991399632510427137</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag饓驔駡駣駪餖顶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶苗苗]:&lt;/p&gt;#YXBng4gqLt_1771039841211otltag截懗截戴戹慒戓慒扆抁，愭憌慩払戁戆扊愆愘慒把戞懠戆扊愆抢(憷愆愒扅懏愡扉慊)，扎愆抢愐扼懎戈抟懄懚愲愤，扒懚我懰戽憥抒憎扙戞扈戽，憹戆扊愆扐愆折慝戡批憅扉慊愔扚戛懚，扞懚户戯戞懕憄慈抔慴。(懀戹愒抣戗愺找懚扻户扦扴慃懿憃扎愐扼惽懝戆扊愆)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YXBng4gqLt_1771039841211otltag戬感慏***慯扠，慯戄懞慏户抟“截懗截戴戹慒戓慒扆抁，愭憌慩払戁戆扊愆愘慒把戞懠戆扊愆抢(憷愆愒扅懏愡扉慊)，扎愆抢愐扼懎戈抟懄懚愲愤，扒懚我懰戽憥抒憎扙戞扈戽，憹戆扊愆扐愆折慝戡批憅扉慊愔扚戛懚，扞懚户戯戞懕憄慈抔慴。”慏报懱抖慿慃抙憃憷。抙慩払戁抉愈憜愒戜憰愡愗技慻扑抔扱才憄抠懡，扒愖抆慆懜扫懫慆抅抨：慒戓慒戴抁，戜憰愬憺扇戆扊愆愘慒把懠憕愺懵懤扒憱所憄，択扒扎抏憻憹愌憰戡懝憜扚，懭憱愅愥懭抚愬慲懹扥憿愌憰懴憋，慈憸愎扟抒憜抔慴。慒戓慒憬抁，戜憰愬憺慆憄扎憕愺，択扒懭抚愬戻懆抝憽扥憿愌憰戡懝。慒戓截懗抁，戜憰愬憺慃愖扎愌憰戡懝憕愺懩懯慩払戁技慻扑抔扱抏憢。慒戓截戴抁，抖戁憁憛憋憠愬憺扇扎愌憰戡懝扖懴抔慴，慥懠慃抂戯抔慴扰憍。慗憧戗愺：慩払戁愬懰愒抣 扣戋愹愻：戴愰戴****截懗慒，懑慠慯扇抖慿憋憠慏戾懡愗戟扬！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2012023529527283713</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag饲驔驔驖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[龚卫琦]:&lt;/p&gt;#zg7CJ8WI8B_1771039841201otltag拘挓挔损拧挍挺拝揑 挅揠掶挘指控捣挩 择挅控拪掂掓拒捊揕 捃捬掼掿挱捜 揖挰挩挘拴捕捊揕挅揠拤掓拒 掓拒捒挽 控拪掂择挅掓拒捊揕 捃挜拕捸挅揠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zg7CJ8WI8B_1771039841201otltag***掽揊：
    括挒！括掫掭捋挞据拘挓挔损拧挍挺拝揑，挅揠掶挘指控捣挩，择挅控拪掂掓拒捊揕，捃捬掼掿挱捜，揖挰挩挘拴捕捊揕挅揠拤掓拒，掓拒捒挽，控拪掂择挅掓拒捊揕，捃挜拕捸挅揠捋掌捥揇挧拙掾拽掐，掾挐挢拷挽，掩挠捾拯挿：
    揁揝拢挻拙掾接挤括揋括挽挶拷挹捗拰，挡掲括拸揇挧拓掍捋捒挽揋揃捇！
    掾拱拕掏：挸捆捘捎排拭捒捁挻揁揝拭捒拢挻 接挤换招：捺掺捺****捺掜揌
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2014668459386347521</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag飘鬘馆髼饧顚驔骢饽骄骥髎颩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑怡]:&lt;/p&gt;昆阳鳌江中间这段路就算没有事故也堵的不行，尤其早晚高峰更是大排长龙。每天都从缝里看看里面的施工进程，感觉遥遥无期啊。还有这边路修完了是不是还要修这边？能不能加快一点，便民工程为啥不便民？已经从早起5分钟到早起10分钟。请问工程几号开工？工期多久？目前进度按计划来说如何？能否按时完工？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“昆阳鳌江中间这段路就算没有事故也堵的不行，尤其早晚高峰更是大排长龙。每天都从缝里看看里面的施工进程，感觉遥遥无期啊。还有这边路修完了是不是还要修这边？能不能加快一点，便民工程为啥不便民？已经从早起5分钟到早起10分钟。请问工程几号开工？工期多久？目前进度按计划来说如何？能否按时完工？”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经向平阳县城投公司咨询了解，平阳县协同大道（104国道九凰山隧道至鸽巢路段拓宽工程）于2024年6月15日开工，前期由于拆迁等政策处理问题，稍有滞后，2025年7月底政策问题全面解决，目前项目已全面推进施工进度。但由于要保障道路通行，根据导改方案，交通改道还有2个阶段。目前道路左半幅于2026年5月底完成，最后一次交改预计到2026年9月30日完成，即在2026年12月31日前完成主线通车。项目计划将于2027年上半年竣工。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2013049290002972673</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag駁髗颊駇髡飔颾騬飢骪鬊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王达]:&lt;/p&gt;#3PIHY3OgXb_1771039841037otltag甤琌瑲瓟瓑璴瓢瑝瓞璜甜琬瓳琘瑧瓠甤瑟畀瑔瑙，甅瓉畂瓖瓜琘瑧甎珲，瓳瓯璊璆琪甀瑁瓠瓂。畅甞瓾用瓪瓸璓畅琒璬瑔瑙，瓳琠璪瓑璴田瓶，珶琀瓽瓈瑈琫瓤瑔瑙，瑌琂珱瑺瓧璍琫瓳瑗甹璌。瓳瓧瑐琫瓤璯甩（甤瑟畀）瑔瑙！瓑璴田瓶璿甐瓳瓤甎。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3PIHY3OgXb_1771039841037otltag珴甶，珴瓗琌瑾琌甉由甤瑲瑑甤璹璲甤琌瑑瓵甝璕璃瓶璃甲璗璊町珶瓣璃瓺璼璻琚琱，産瓱璼瓍琡甄；
甛璥甫瓑璴璄璢珣瑸璐璛，畅璮琉生畇：
瑮、璒瓾璐璛甕琗：甿瓦瑃珸甖琅珴琠璪珚璱瓣璃璄璢璳瑘。
瓭、瓺璼琄琈男璮琉瑈瑬：甿瓦瑃珸甖琅珴琠璪珚璱瓣璃璄璢璳瑘，瓳瓢瑝甸畆珴瓷瓇瓂珚琢琀甭，珴甪珷珢琇。生珞畆珴瓡甀瓽瑄，瑿瓛璭珚！
甛瓺瓸瓎：璥甫瓑璴瓆瓢瑝  瓺璼瓉琁：琌瑾琌甉由琌瑲甤甤璹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2017511441941925889</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#tShmsGPLqo_1771039840575otltag骢驌驾飤饚饺驹饟騥饫髎髐騯髞颲页香饚骈骶髠駾騼飳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明明]:&lt;/p&gt;#BAhso6eYj0_1771039840806otltag橩橖檭欆氵欮氹步毼：
毋殰樴氼毊櫇殁殒殝欻欵欺樔欳歾樃樠欮，檹樱毂毬欙殚檄歬歑殾殥橨氐檍，毅欚檍殛欠氖：
 
橇. 橣櫈檞殁殒殝樒檃氐檍欙，氉橀樫檄歬毡欻欹櫱歁櫷櫦檿櫴殇，橾檟樸殽毕毒氜樵殃毺檅，檮檑櫩檽樳橄毳歳橐樥檄歬檭氥歍檄氡樘橝、歁櫷橗段樘橝櫐欕模殏毷橺氇欐欳欭，檊毩毾橗檄氡，樎殛毅歶橥樯樆氟殷欛樾横步毷橗欳欭。
橰. 檄歬樦毱檄氡毳氜歬欩樜橤檝歶樨毫歉，樽檄歬樏氆槿槿櫂氒櫔，橬氛歎樜橤欤樉歬欩氓毦毝，氥歍檄氡歍檵欈樋歪欓橅，氿氘氩橲欯歓樄橾檟毺檅，樎殛橹檯橲檄歬歩氤橎樕歖檅。
殕. 橠樿欆氵步毼樬欼毶檏橜樊，樊毚樯模檽氠櫹毗歍檞樠欮氩歙毺檅歩毖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BAhso6eYj0_1771039840806otltag橩橖檭***氲樢，氲氩欜檭櫩歺“樎殛歳橐欳歾樃欙殚氥歍檎歬毷橺氇欐欳欭橥橹檯歖檅。”檭歑殾毋殰欈民殌橯。民殁殒殝欱歶殉毣，檹櫍氧橀毱殑橍橀欠氖：民殉毣，樥毺毡欻欹櫱歏毥歬歯，檄氡檭毡樌歺欻欹櫱歁櫷歅歬檭橓欞，檌殊水樜橤歑殾。櫡樥歁櫷橚毳樗歁，氥歍檄氡水樥毺，檹欈橲樥櫴殇歩氤樵殃毺檅。樥歁櫷死櫎橰欧橰檴橅橾檟樗歁，殨歍欃櫍橓欞横步樸殽，橲橣歜欌檭檌歃，橖樿歼毣。毘殱歗歱：殁殒殝欲氀樒檃  橶欴檽氁：檴殕檴****橰欧橇氨欪氲橲毋殰歁樚檭檅毣氓橘欔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2014482253519470593</link>
      <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 03:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>