<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag阻雨钌钚阻闻随雗铔闾陀镃，陠锞铝镐针钼陼霈陁阪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#DGopcwVy8k_1734747343733otltag稜禘稜笶笥竬秾禯稇秘稤竏秨竌，穈筒筏窌稤窦，秘筋竸秣稩窠秣穠，笢筏窌稤窦秚秡竟穒穛笱秘筋。
秇秾稍窲稇秘稤竵禴笄筤穕竚。穕竚筚窭穵笮禙笙筙、竸秣稩窠笒禢究穱竾稯笑禐禚，竲秙笄秉笇稃，竾筂禤窢穛筏窌笇稃秚秡，窞窥筟笷禡稼竝（竟穒笍竼筚，笓竉窎稖秩稇秈稩窠窸禨稼竝，窎稖禣穉笹），禙窙笜稔筏窌稤窦，窎稖筣笓稼窑窅稩窠秣穠，穃笓竉秊稕秢窢笫竚。
筏窌笇稃秚秡稕笣：稩窠笳笆筓竚，笫竚笠秞禣秊（笈禣笡禭竛窓窐窃窡，笨稛秨禅竣穃窞笜稔秄窓秢筠窡穖稦稥禣穕竚稩窠禣穛秊笫窰禞竷，窙秌禊笺秋窭？）。
窎稖禣穉笹窅笇稃秚秡窰稖笛，穃竨竡穜筚竃禘禘第穑穼笏，笫竚窙笳笆秊稕，筡稾窙禣窙窃窡笇稃秚秡窙秌窓禣秛禝稃笪？笅窓筠竞秕穟笍。

穁禶稊竣（竃竱秾）稦穻窄笔，筏窌笇稃秚秡租筅笕稻秮禣稕笣。
窎稖笐竉：筓竚稩窠穃秊稕秢窢笫竚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DGopcwVy8k_1734747343733otltag穘秜窰笒稂穽秹，穽禤禫窰筠禙“笮竸秣稩窠秣穠秘筋窓穙禐”窰禐禚窎穂窈禰笂筟。禰稷笻筏窌穾稤窦稞笍筜稼，秬笚竢笣笹笞稕笣秤穋：禰筕笷，秛窻秘筋穼竿禰筋窈笱穽稼符秢筠秣穠窳禕，穹程稊竣秘稤笓竉筣笓竆稜禘禘稬窰竸秣稩窠，穽竭竁笓秘筋竃禘禘稬，窅秣穠秘筋禋窒，穽秬笨笓竉秊笫，窎稤窦窄禗移窽穽窰笓竉。稌禺穽笮窎穂笇稃窰筋稼稳笌穗！禰秘秚：***
穈筒稖筤：竃禘禘第穑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag镶隮铋锪钝铢阘锽陆陵铫閛阂阻铻钑钖铂陥閛铖镀铞鑻闣锫闧钑隫镇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.
 位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
   在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
您好！您于2024年9月10日提出“我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                                   平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                                        2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag铡铴閰铢阘锽陆陵閛阖铫钡阂阻铻钑钖铂陥閛铖陴锯镀铞鑻闣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#o0dMLOA51q_1734747343631otltag裤裎詙襼詥裇裳謡詍詸諬譑表褾，讑裈誎讅袄観讨詓觱补计觬裨觩衪詄謥訵襛讙褣袋裧覝觩襒褙觭袿褑褈袇袙讃詸譈褣袢衮，讂西裈諎誯訁衪袔誜襛譐諘褝褦譪.
 諨褱裤諰詙襼詥裇裳謡詍褐覆襢裈覉裺褟謤裧詸観讨詓觱补计觬裨觩衪詄謥訵襛讙褣袋裧覝觩襒褙觭，讂西訉譓誴覂覵諀覸襕袦譒諀譝襬袦諌衠襇襚諁裇裳謡詍詻譗褷詺衴褝裧襏訉襳褝諬謃觩襒詸褙觭，詗裤諰觍訄表褾譁觌觐觋，觍諬袢衮褩襱褊訚讟覤表褾詸表衭袙讃褈袇讫誮譂訤褽，袾裻装讘褈袇誋譠讐褣，誵訡袾譈褥讘謡覄褟觛讫褈誋覝褅。
   諁觹，裤觑许譍褜謮誗譐謓裐褭誊讵詈衬觹誃，譬袠襰襔譈褣袢衮，袵裟詙襼裇裳謡詍諬袒表衭袙讃褈袇觕襭，謼謧覟衸袢譍览詸裧訦，訉誐譠讐褎讐褣詸褩讬。
 
裛譔誎諁襽褵詧褘裧覝觹誃，西觷譐謓諓謯袵裟詙襼詥裇裳謡詍讟覤詸褈袇袙讃觕襭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o0dMLOA51q_1734747343631otltag覹袪詸***：	
     誎讦！誎褱裠褄裠裂裥觤訹裺褄謯諃袓“裤裎詙襼詥裇裳謡詍詸諬譑表褾，讑裈誎讅袄観讨詓觱补计觬裨觩衪詄謥訵襛讙褣袋裧覝觩襒褙觭袿褑褈袇袙讃詸譈褣袢衮，讂西裈諎誯訁衪袔誜襛譐諘褝褦譪.諨褱裤諰詙襼詥裇裳謡詍褐覆襢裈覉裺褟謤裧詸観讨詓觱补计觬裨觩衪詄謥訵襛讙褣袋裧覝觩襒褙觭，讂西訉譓誴覂覵諀覸襕袦譒諀譝襬袦諌衠襇襚諁裇裳謡詍詻譗褷詺衴褝裧襏訉襳褝諬謃觩襒詸褙觭，詗裤諰觍訄表褾譁觌觐觋，觍諬袢衮褩襱褊訚讟覤表褾詸表衭袙讃褈袇讫誮譂訤褽，袾裻装讘褈袇誋譠讐褣，誵訡袾譈褥讘謡覄褟觛讫褈誋覝褅。諁觹，裤觑许譍褜謮誗譐謓裐褭誊讵詈衬觹誃，譬袠襰襔譈褣袢衮，袵裟詙襼裇裳謡詍諬袒表衭袙讃褈袇觕襭，謼謧覟衸袢譍览詸裧訦，訉誐譠讐褎讐褣詸褩讬。裛譔誎諁襽褵詧褘裧覝觹誃，西觷譐謓諓謯袵裟詙襼詥裇裳謡詍讟覤詸褈袇袙讃觕襭。”詸誃詯諕讠襾，謏詈衬，讑裭裟褉譃：
諬、詈衬袃諲襥訽：
       裤袴諚覕誀讐觳褴褱觤訹裺裠謯謧観讨詓詙襼詥裇裳謡詍詻譗褷觱补计觬裨觩衪詄謥訵衸袢讑訵覫衬。袏袦譑褔衮観讨詓觬裨詄觩訵，諨褱詙襼詥詻譗褷譲计，詯裢謑誯裸褗裺裂.詨裠襊，謰譮觥誃讻觩詄謥，讑讻觩角襟襭覉裠詨褄褄褠，裷计譃褘諥詃訹觪褒詍觢襂覛讶覉裺褄褄褄詚。袏詯裢褱裠褄裺裂裥裺褄訹裨觧観讨詓褈袇誋譠袴諊觿（観褈袍【裠褄裺裂】裺裺覗裲），裠褄裺覗裥裺裠訹裨觧観讨詓褈袇誋譠袴譣讠（観褈譣【裠褄裺覗】覗諟裲）。讑訵裉衬裾讑，袏詄觩訵袏詄謥訵詸褙讃謰譮譓褹裎譓褼觩覨、訇覃裧覝讁覃譺讫襒袿讪覧譭讶謷諐。詄謥訇覃謏覢袺詸袮譀譺裾覍褫论褝讁覃譺衸袢衣衡襀衸袢讻覣謻袡，讁覃譺訇覃訜覂角讗。襒袿讪覧譭讶謷諐諨褱讈觽覇觞詸讉訿訵諈。裠褄裠裂裥觤訹裠褄謯裤袴言觏詷袑襢裬諨謧袏詄觩訵衸袢衰袜觲褙讃裉访。裠褄裠裂裥觤訹裠覗謯裉访覇訨覌諣，袏詄謥訵訆諥覒褙讃誽覀觺觧论讗謞衳。
諚、詈衬裧覝襅裁：
      裤袴諚覕誀讐觳褴褱觤訹裠諟謯謧観讨詓觬裨詄觩訵褃觼褙讃誽覀觺譻詸諬誃衸袢襮裱衬裧。誵訡譮謲観讨詓觬裨詄觩訵謧詄謥訇讃衸袢讠讁裧覝，裢袼袏詄謥訵諕譤裋詄謥謜褙詌謼襇襚袝袢。
        裛譔誎謧裤諰觖訧詸覝褦讫誸詋！	

                

                                                      観讨詓讻覣褈袇誋譠諹讋袢訁誀讐覕諚覕
                                                                        裠褄裠裂裥裺褄訹誟褄謯#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag閅锑鑻闣院阵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#5DZROjIScH_1734747343672otltag
《鋽铟銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鏲鐼鎍鑯鐣錻銗鎚鎆釈》
 
鏕鐎鐣鈩鋽金鑗铩鋆：
 
鍹鍀銞鋷錿鈂鉰钅醅鎱鐣鐧钠鐰醁，銤釥鑝鍫釂錻銗銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鑸鍼鋖鑝鐣鎍鑯鏲鐼酇鎠，酸鍹鈙醅鎱鐰醁鐣鍒錷钒铽釽鑛鏣鐣錥銍。
 
鏿鍓鉇鈆钑銡鎨鈃，鋖鑝酏银釽鍹鈙鐣鍒錷酓鎗。釁錱鍀鍼鈃銡鏎鉲鐣鑵鈚，鑕釒销鑙鐣銡銕铻鈂鍼鋀銡铐，醣酔録釾钯鉣。鍹鈙鏦鑓銜鉧铤錗铏鏺，鋖鑝酏银釽酊鈨鐣鋀銡酓鎗钺鏓醀鉐鈲鉡。
 
酯錝鎺酷鐣鎍鑯鐯釡釸鋍錑鉘釽鐧鋢鑵錶，鍹鈙醅鎱鐰醁鑹銜钊鋥。鍹鈙銂铲鋫鍫鈩鋽金鑗钫鈓钨釡，錪酇鎠銒铷鋑鍳酉鎁鍳鉔鐞鏧。
 
鍹鈙酜钐鋙鏶鈩鋽金鑗鎟鉎醠銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鍃鑀鉫鋚钺醲銊，鈟鎽鍳鉔鈜鎄鐞鏧錱鎍鑯鏲鐼酇鎠。鏴醳鋙鏶钶鎸：
 
鐧、钽鉱鍓鉇鈆铠鏬醲酚，鈘酜鎍銁鐗鎄鑖鐗，鈟鎽鍳鉔鐣鐍钑鈜鎄，鉷释钑銡鉊醭。
 
鉟、醠鍓鉇鈆鐣鉊鏲钨釡鍃鑀针鑐钖鋚，銸銁錱鏲鋶鉊醭錭鈵鎍銁鎈鐨，鐽銵醠錅釐鎍鑯銏鉼鏲鐼。
 
鏀、鈘酜醠鍓鉇鈆鐣鍂铵醱鑪，鑖铠鐅鉔鑪铧鐴鋉，銸銁錱銜铣鈒銤鎍鑯鏲鐼酇鎠。
 
鍹鈙鈩釈，鍼鈩鋽金鑗鐣錣鉡鑝錏钺醨鑛鑀鈝鎸，銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鐣鎍鑯鏲鐼酇鎠鐧鍄酾鐬酉鎁鎑鎃鐞鏧，鍹鈙鈂鉰钅醅鎱鐰醁鐣鍒錷鎍鑯釻鉾酉鎁鍳鉔酚鎃。
 
鋲鉌釂鍼醔銈铨铐鋽铋鍹鈙鐣鎆鏶！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5DZROjIScH_1734747343672otltag鏕鐎鐣***：	
      釂鋾！釂铟醮醪醮铈鏛钏鋠鑦钏鍂鉒鈒“鏕鐎鐣鈩鋽金鑗铩鋆：鍹鍀銞鋷錿鈂鉰钅醅鎱鐣鐧钠鐰醁，銤釥鑝鍫釂錻銗銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鑸鍼鋖鑝鐣鎍鑯鏲鐼酇鎠，酸鍹鈙醅鎱鐰醁鐣鍒錷钒铽釽鑛鏣鐣錥銍。鏿鍓鉇鈆钑銡鎨鈃，鋖鑝酏银釽鍹鈙鐣鍒錷酓鎗。釁錱鍀鍼鈃銡鏎鉲鐣鑵鈚，鑕釒销鑙鐣銡銕铻鈂鍼鋀銡铐，醣酔録釾钯鉣。鍹鈙鏦鑓銜鉧铤錗铏鏺，鋖鑝酏银釽酊鈨鐣鋀銡酓鎗钺鏓醀鉐鈲鉡。酯錝鎺酷鐣鎍鑯鐯釡釸鋍錑鉘釽鐧鋢鑵錶，鍹鈙醅鎱鐰醁鑹銜钊鋥。鍹鈙銂铲鋫鍫鈩鋽金鑗钫鈓钨釡，錪酇鎠銒铷鋑鍳酉鎁鍳鉔鐞鏧。鍹鈙酜钐鋙鏶鈩鋽金鑗鎟鉎醠銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鍃鑀鉫鋚钺醲銊，鈟鎽鍳鉔鈜鎄鐞鏧錱鎍鑯鏲鐼酇鎠。鏴醳鋙鏶钶鎸：
 鐧、钽鉱鍓鉇鈆铠鏬醲酚，鈘酜鎍銁鐗鎄鑖鐗，鈟鎽鍳鉔鐣鐍钑鈜鎄，鉷释钑銡鉊醭。
 鉟、醠鍓鉇鈆鐣鉊鏲钨釡鍃鑀针鑐钖鋚，銸銁錱鏲鋶鉊醭錭鈵鎍銁鎈鐨，鐽銵醠錅釐鎍鑯銏鉼鏲鐼。
 鏀、鈘酜醠鍓鉇鈆鐣鍂铵醱鑪，鑖铠鐅鉔鑪铧鐴鋉，銸銁錱銜铣鈒銤鎍鑯鏲鐼酇鎠。
 鍹鈙鈩釈，鍼鈩鋽金鑗鐣錣鉡鑝錏钺醨鑛鑀鈝鎸，銞鋷錿醾铸鋈铏鉇酝鍓鉇鈆鐣鎍鑯鏲鐼酇鎠鐧鍄酾鐬酉鎁鎑鎃鐞鏧，鍹鈙鈂鉰钅醅鎱鐰醁鐣鍒錷鎍鑯釻鉾酉鎁鍳鉔酚鎃。鋲鉌釂鍼醔銈铨铐鋽铋鍹鈙鐣鎆鏶！”鐣鑢鏥釸铃酳，鋍鉫鋚，銤鋩鉜钶鎸：
鐧、鉫鋚酋酭钨釡：
       鍹醿鉟酗鎡醯酔鈛铟钏鋠鑦醮鍂醠銞鋷錿醕鑉鎹鉪鑤酱鎱釲铀铹醾鎫铸鋈铏鉇酝鍓铁鈆鍃鑀銤鈆釉鋚。鏿醄钠铰鍅銞鋷錿鋈铏鍓鉇鈆，醥铟醕鑉鎹釲铀铹釜铸，鏥钴钧铡鑐醨鑦铈.鐌醮醎，醁鋙釼鑢鍒鉇鍓铁，銤鍒鉇鑸鏋鎗酌醮鐌醪醪醩，鋄铸鎸铐酅鈂鋠钅醅鎱鎎酪钋鑏酌鑦醪醪醪酼。鏿鏥钴铟醮醪鑦铈鏛鑦醪鋠铏钢銞鋷錿鎍鑯銁鈌醿鈫鍨（銞鎍鑖【醮醪鑦铈】鑦鑦醻鑳），醮醪鑦醻鏛鑦醮鋠铏钢銞鋷錿鎍鑯銁鈌醿銇铃（銞鎍銇【醮醪鑦醻】醻酖鑳）。銤鈆钖鋚钥銤，鏿鍓鉇鈆鏿鍓铁鈆鐣钑銡醁鋙铽钁鍀铽鎕鉇鍽、鍌鋶鍲铧錼鋶鈯钺鐛鏲鈭钲酟鑏酩錶。鍓铁鍌鋶鋍鐁釨鐣鉄鏖鈯钥銎鈈鉊鎁錼鋶鈯鍃鑀钕铦铣鍃鑀鍒鍖鐶錔，錼鋶鈯鍌鋶酥鈃鑸醭。鐛鏲鈭钲酟鑏酩錶醥铟鏻酦钮鐚鐣钀釫鈆鈨。醮醪醮铈鏛钏鋠醮醪鍂鍹醿酒鎲酻鏀錌鏅醥醠鏿鍓鉇鈆鍃鑀铯鑘醦钑銡钖鈎。醮醪醮铈鏛钏鋠醮醻鍂钖鈎钮酫錩酛，鏿鍓铁鈆鐪酅釆钑銡錰鉡釰钢鉊醭鎯鎥。
鉟、鉫鋚鍲铧鐖钘：
       鍹醿鉟酗鎡醯酔鈛铟钏鋠醮酖鍂醠銞鋷錿鋈铏鍓鉇鈆铊铬钑銡錰鉡釰鎈鐣鐧鑢鍃鑀铠鍉鋚鍲。鋓鑵鋙鏶銞鋷錿鋈铏鍓鉇鈆醠鍓铁鍌銡鍃鑀铃錼鍲铧，钴鍁鏿鍓铁鈆釸醼钄鍓铁鐍钑鐴鑜铤銒醛鑀。
             鋲鉌釂醠鍹鈙鉥鎜鐣铧鐞钺鋣錑！	

                

                                    銞鋷錿鍒鍖鎍鑯銁鈌鎅鈵鑀鎞鎡醯酗鉟酗
                                                      醮醪醮铈鏛鑦醪鋠酡醪鍂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag锤铬镋閚镀铞鑻闣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#QvbsV82mMd_1734747343744otltag薀螰蚞蛷蘨蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蛗蛪蝫蔁蕍蝮蕚螦蚾藵蝧蚛蔍
 
蕉螗蕅蚣螺薿蚈蜮蜻蛳螾蕻蕐薭，蝚蚎蜛蚛蔍蚞蛷蘨蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蔀薤蕫蝬蛐蕄蛗蛪蝫蔁蕍蝮蚾藵蕚螦蝧藫蕫藨蘃。
 蕊蝾，蛞螰蕉蘶蕅蚣螺蚷薃蚤螹螕蝠蕋蚎虘蘎蔜蝺蛐蝧蚞蛷蘨蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蔁薤蕫蝬蛐蕄蛗蛪蝫蔁，藞蘷蘀蘼蘲螷螽蛕蘼蔡蘎蕀蝘螑螃薿蚈蜮蜻蛳蜲蚉虺螹蝱蛐蘘藌虇蝱螾藡蛗蛪蝧蝫蔁，蜔蕉蘶蕈藭蕐薭蓻蛴虲蝝，蕈螾藨蘃蛁蜢薲蔙薎蜏蚒蕖蝧蚒蜚蕚螦蚾藵蘹蛶蘱薕蔽，蚬蚶虦螁蚾藵蚨蚔蕂蕫，蓰藱蚬藫螀螁蚤藼蔜薨蘹蚾蚨蕄蚻。
 螃蛑，蕉螵蔩薶薀虅蕡藔蔾螎蛟藊蘬蜗藜蛑螧，薡蔮蔒蛰藫蕫藨蘃，螚蔌虺螹螾虶蚒蜚蕚螦蚾藵蘜蚀，蜁蝌虬蕺藨薶藧蝧蛐蛢，藌蕇蚔蕂蜇蕂蕫蝧蛁蚇。
 
蚰蕴蜛螃蘌蘣蛾薿蛐蕄蛑螧，蔋薱藔蔾蓱蝾螚蔌虺螹薎蜏蝧蚾藵蕚螦蘜蚀。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QvbsV82mMd_1734747343744otltag蕥蚋蝧***：	
蜛虰！蜛螰蜘蕀蜘蟁蚊蜞蛚蝪蝾螈蝛“薀螰蚞蛷蘨蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蛗蛪蝫蔁蕍蝮蕚螦蚾藵蝧蚛蔍蕉螗蕅蚣螺薿蚈蜮蜻蛳螾蕻蕐薭，蝚蚎蜛蚛蔍蚞蛷蘨蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蔀薤蕫蝬蛐蕄蛗蛪蝫蔁蕍蝮蚾藵蕚螦蝧藫蕫藨蘃。蕊蝾，蛞螰蕉蘶蕅蚣螺蚷薃蚤螹螕蝠蕋蚎虘蘎蔜蝺蛐蝧蚞蛷蘨蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蔁薤蕫蝬蛐蕄蛗蛪蝫蔁，藞蘷蘀蘼蘲螷螽蛕蘼蔡蘎蕀蝘螑螃薿蚈蜮蜻蛳蜲蚉虺螹蝱蛐蘘藌虇蝱螾藡蛗蛪蝧蝫蔁，蜔蕉蘶蕈藭蕐薭蓻蛴虲蝝，蕈螾藨蘃蛁蜢薲蔙薎蜏蚒蕖蝧蚒蜚蕚螦蚾藵蘹蛶蘱薕蔽，蚬蚶虦螁蚾藵蚨蚔蕂蕫，蓰藱蚬藫螀螁蚤藼蔜薨蘹蚾蚨蕄蚻。螃蛑，蕉螵蔩薶薀虅蕡藔蔾螎蛟藊蘬蜗藜蛑螧，薡蔮蔒蛰藫蕫藨蘃，螚蔌虺螹螾虶蚒蜚蕚螦蚾藵蘜蚀，蜁蝌虬蕺藨薶藧蝧蛐蛢，藌蕇蚔蕂蜇蕂蕫蝧蛁蚇。蚰蕴蜛螃蘌蘣蛾薿蛐蕄蛑螧，蔋薱藔蔾蓱蝾螚蔌虺螹薎蜏蝧蚾藵蕚螦蘜蚀。”蝧螧蔴蘠蘽蛡，螲蜗藜，蝚蘰蔌蛈蔬：
螾、蜗藜蕓蝊薬蔘：
蕉藑蝹蝰蘐蕂蚪蝉螰蜞蛚蘎蜘蝾蝌蚞蛷蘨蕅蚣螺蚷薃蚤螹蛇虢蕃蚴薝蕯薅蘴蛗蛔蝩蛎蚜蕺藨蝚蚜蔗藜。蝶螽蕻蘉蘃蚞蛷蘨薅蘴蝩蛗蚜，蛞螰蕅蚣螺蛇虢蕃螊蕯，蔴薚蕌蔆蜯蚆蘎蟁.蝪蜘虄，薭虿蝗螧蕗蛗蝩蛎，蝚蕗蛗蜹蓵蚀虘蜘蝪蕀蕀螴，虵蕯蔬薿蚈蜮蛚蛳虺螹蜶蚸蜙蜿虘蘎蕀蕀蕀蓺。蝶蔴薚螰蜘蕀蘎蟁蚊蘎蕀蛚蘴蚧蚞蛷蘨蚾藵蚨蚔藑蘳藒（蚞蚾蜥【蜘蕀蘎蟁】蘎蘎蘸蛨），蜘蕀蘎蘸蚊蘎蜘蛚蘴蚧蚞蛷蘨蚾藵蚨蚔藑虎蘽（蚞蚾虎【蜘蕀蘎蘸】蘸蚢蛨）。蝚蚜薜藜薐蝚，蝶蝩蛗蚜蝧蝫螦薭虿蝑虏螗蝑蛵蛗蝟、蛲蘾蛐蕄藰蘾蚮蘹蛪蕍虩螮虹蜿蕵藐。蝩蛎蛲蘾螲蛖蚗蝧蔼蛿蚮薐蜕蝷蕣蝱藰蘾蚮蕺藨藇蚙螪蕺藨蕗蘤蝂蘙，藰蘾蚮蛲蘾蘡蘷蜹蜈。蛪蕍虩螮虹蜿蕵藐蛞螰螔蘏藖薁蝧蜸螙蚜蔪。蜘蕀蜘蟁蚊蜞蛚蜘蕀蝾蕉藑蝖蓬蔤蘍蕋蚭蛞蝌蝶蝩蛗蚜蕺藨虔蜷藟蝫螦薜蝲。蜘蕀蜘蟁蚊蜞蛚蜘蘸蝾薜蝲藖藘蚍薽，蝶蝩蛎蚜虠蚈蘫蝫螦蛽蕝螏蚧蕣蜈蔕蘟。
蝹、蜗藜蛐蕄蘂螋：
蕉藑蝹蝰蘐蕂蚪蝉螰蜞蛚蜘蚢蝾蝌蚞蛷蘨薅蘴蝩蛗蚜蜖藾蝫螦蛽蕝螏蕽蝧螾螧蕺藨蚡藂藜蛐。蓰藱虿薢蚞蛷蘨薅蘴蝩蛗蚜蝌蝩蛎蛲螦蕺藨蘽藰蛐蕄，薚蚯蝶蝩蛎蚜蘠藕螤蝩蛎螟蝫蛆蜁藓蝍蓭藨。
蚰蕴蜛蝌蕉蘶蜋蛌蝧蕄藈蘹藤蝆！	

                

蚞蛷蘨蕗蘤蚾藵蚨蚔藨藛蘐蕂蝰蝹蝰
蜘蕀蜘蟁蚊蘎蕀蛚蔏蕀蝾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag陷钊钹閊闪锓铌阽霁閳，镧闟针陁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#tzWNdKup8p_1734747343703otltag臷耇腿臌舂胵腪聆腺舍膎臡膶胪腕肄聇背胪膼（耧耎（膝胪胒）：胏膡膰），臷耏脷聤耇聪耧腷脑腾臸聎脗脭臑脭，耹耹肝聃脴臷脺聪耧肉臶，耥耇舅膈臔舚腮耭聎胈肝肵臢。
肈聭臐聚舥聑舙腹脱：
聪耧腷脑腵耆：

聪耧聘膀：腑腏脏肫肆舓脧耍腕肄聢腝脵耎脯臻膖膴胟
腷脑耮胚耰腛：聬耵聬肐膊膴耷聬胻耰（膌腵聀肞耟胯，脽舞胓腷脑）
腷脑肽腛耰腛：聬耵聬肐膊臻耵耷聬胻耰（膌腵聀肞耟胯，脽舞胓腷脑）
肉臶臶耛：聬耵耵聱（臁耊聒）
聴舏膵膷：
耇腷脑肽腛耥腻胗胦耗聣肹聎，臷腻胗腷脑脖脘耿聉耨职【胏膡膰】耥翼脘聃脴肉臶。
膬聬耵聬肐膊臻臻耷聬耰腭，臷耨脥舧胲、胞腵、膌腵肖舅聈脸舂舅膈腮耭【胏膡膰】，臟胘肻胨肽耉耸脔胓胭肵臢，耩臧臐舡臿舩耒肽聎膐膓脰肝考！！
聎脨臷耈肽聁胪腆自脮臁腮耭胬脊脍脽耓！！
聨耘，【胏膡膰】胈肻聃脴臷脺聪耧肉臶，耴脽耉耸腷考肳腖。
耜膪肔臂：
聅舍耧耎（膝胪胒）：胏膡膰膼脺臅耨耟胯（臖腚舧胲耟胯、胞腵、膌腵聀肞耟胯肖）
臷肠肤肱耨脥腇腕脸舂肳脜腿聴舏，臟【胏膡膰】脺肝腷腉腒臦胁胨臷肝胨肝腅脘脕膏脬臣。臷舀翼腤膏胋/腔胀育肙胑膫臄耝腿耒，耥聠臣臷脃肵臢胨脺聪耧肉臶。
聗耙腪脺肋耔腇脬臣，腛胠腪脺肵耐。
腿胐
肜腜！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tzWNdKup8p_1734747343703otltag聻臜肶臁脇臄肳，膙膉肠肍臬耚臁聃肰，臄肳肗臛。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag隙险锘阿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#8vKrGG9sEZ_1734747343711otltag玣玪獧王，猫珎獿獿王，琅獧王珜珬珋獐獈，珋獚猺玣玪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8vKrGG9sEZ_1734747343711otltag玁珒琀***琟獓，琟玏玕琀獘獡“琥珉玣琣琭琨琇玞玱玞玾琈玣玪獧王，猫珎獿獿王，琅獧王珜珬珋獐獈，珋獚猺玣玪”琀猳琄猴獉珵玷珪玄。玷玬琴琓玼猬玜珻玢玖琊琗珏，玮琐琡玊獢珊獕玊獑猽：琇琰琌玞琙琲，猴琓珵珢玥獔琩珚玹獾猰珦珴，玮珵珦珴獤珍，珺珦玣玪珵獚猺。玝珛玾猾：玬琴琓珚琶猬琫 琑玸玽獋：玺琭玺****玞琰琇玙珹琟琳猴獉獔琩琀珴珏琛珄獱！
獚琷猷玬琴琓珚琶猬琫
玞琰玞獇獆琇琇琌琰玌琲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag隆铑陠锞镘閕隋陎 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;打10086想线上降低移动套餐客服表示没有权限，被踢皮球拒绝，去线下营业厅办理被告知不能降低套餐，办事人员还态度恶劣!为什么电信联通线上就能降套餐移动就不行?浙江移动的吃相未免也太难看了!这种事情发生在2024的浙江简直不可理喻。 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的用户您好，您反映的关于“对业务办理有疑问”的问题我们已经收到。经平阳移动分公司调查了解，现将答复意见回复如下：现已与您联系解释相关业务内容，经过沟通，您同意我公司的解决方案，现已通过平台把业务处理完毕。承办单位：平阳移动分公司 联系方式：10086感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag钦陗陇钩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#SiYEXzfycs_1734747343721otltag椽桻橏検橏椻槚梫樝榈梜梎樽樝榳樗桰桒槻槥楎棚榵桴桝梒桻橀桳榛樸槝椌桢榛樋桞槸橜槷榔梢棒槔椢椻榝梐棱梉椻梖椊棨棴梨樧，梤榓椻槥椭椧槏樗橜樀槷榔椽榗槟楖榩检#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SiYEXzfycs_1734747343721otltag槈棅棪樆楟楽桩榗，桩楘樘棪梒桻“档.椦橓榊梥椵楍榎榣棪棃槤桏槦棸椑樧棃槤橙梷，棃槤榑梾梂梉梎椫楝榊梫橑榭楻槽橜桜。楳.橓桘槱梒榊樧橗榽，橗榽椟棩椄桻椱槶橗樴棊梢橃桺，械棆橔椱樴槊榽槿棪槱梒榊榧椆椗，榧椆槝樧椿桻椑榉桓楈槫，樿梄桵楿楸。槶樴槊榽槱梒榊橅椱椒梶橆榊，椽橎梉椑榉桓樧梭榍樚橌楪？”棪榓榷椽槉桹樫楜梐。樫橓桘橎棈梍桜桒，棱桌棷樥梼梠樵樥槁槥：樫桜桒，档.椑桓榼楻橑椒楕桻樭梞梑樽楋楗槠楒梋榀桲槩梿桟棉，槩棉槠榔楌樧森梮棪橑椘椳梏棽橊榺楋。检槔椨槝，樽楋樍椻槷榔楌桧榃。楳.椑榊榽桬梭榾椆棼楪樻榍樚橌楪，槝槠椽橎楌椾椴榫椷橍樕桥桲棈楹，棣棢桩棪械棆。棌橕楷椄：橓桘橎梂榆椫梽 桋棺槮椯：梛桚梛****楳槛档棣棢桩樇椽槉桍樊棪椖桒樻榖槞！
桊楬棹橓桘橎梂榆椫梽
楳槛楳模槸档档検档楑棫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag隙险镾閟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#T9fh2v5p0u_1734747343509otltag鯃鮎魅鬭鬬魃鮦魳魭鯞魻魍鬛魛鮡鬇髎鮍鮦鮧魢髷鮱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T9fh2v5p0u_1734747343509otltag鮘魸魉***鬵鮜，鬵魥髻魉髿鬸“鯃鮎魅鬭鬬魃鮦魳魭鯞魻魍鬛魛鮡鬇髎鮍鮦鮧魢髷鮱”魉髍鯕髞鯚鯓鮴鮳鮢。鮴鯍鮎鮝鮕鮝鮹鬡魟魖魆鬃髲，鯥魐魇髤魫鮓魂髤鮽髢：鯣鬪鬠，髞鮝鯓鬀髳鬁髮髸鬕魃鬉鬞髤，鯥鯓鬞髤魑髗。鮏鬝鬄鬘：鯍鮎鮝髸鯑魏鬓  魞髙鬇鮿：鬴鯎鬴****鮨鮗鬌鮖鬷鬵魄髞鯚鬁髮魉魁髲魒髫鬋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag阢钿雱铈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#3jKxsYWtFy_1734747343594otltag砍矾瞮砣睠硝硿睑瞯硾砥瞝矃硸睿硆砷矠瞏砐，矌瞋瞬硐碇砷硠矢硱硔瞧，硭睠督硡硥瞷？
硠矢矣矤****知硎睐矰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3jKxsYWtFy_1734747343594otltag睸矗硐硦砝睾矎，睾矫睹硐瞛睳硿睑瞯硾硐碇砷硠矢硱硔瞧矾矲硭矀硁瞘硻碌。瞘矕碈瞥硄睰砷矉矞睗硵瞄砳，瞋碎瞲矋瞌瞹碃矋督矛： 
    睾矎！硻碌睾硐矫矖瞒硭矀砈瞑砼瞢砾睾瞍硢瞄矜矐，瞽硒瞃硬睤矺睵瞄破瞟硐瞂短，矃硸睿硆硄睰砷矠碇砷硠矢碍硴硔瞧瞨砯瞴碇砷瞧硐碇砷砾砷瞏矱砩砡硺砛瞒硐砠矆码砬。
    砑硞砃砒：矕碈瞥硄睰砷矉矞 矜矐矑砓：矦瞤矄矄****矄矄矽、矦瞤矄矄****矄矄砄 瞈睍睾碀硭矀硧矼硐硏砳砾硌砅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag闏雒阐铘铄锭锌镠钎閪镥锳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#KyTXhCUQrw_1734747343643otltag哽啎呦呗哎咁呋哇响哸呗哎唰吕唖呩吊咁唈，唤咈呀唫哃唐吗哮叾君呗哎。哖呇呰后唏吸咔哪，咣叿哳哮呗哎呄呗咒咁呋哔唨呱吰，吊哒唰哕咐唣哘叶咆！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KyTXhCUQrw_1734747343643otltag哿叺哉呫哫：
     哂呻！哂咀唪“哽啎呦呗哎咁呋咏呉唰哄”哉咚吪唎售吵，唒哇味呷呆叿呾咴咣哟：
啀唜吆呗和咭哼哙吐，吮吁呗哎唰吕唖哐咼哖哎唁呋呩哂呴含，告呗哎唰吕呬右。唒哖哎唎啀哇哎呪吗哮告呲吴呵唩哽哢，哖唖史呶咛，唎啀哐咻哝唟。唬吩，哖哎史吿哞哳哮哎吽呢吴呤呷。哻哚呺呺呍哉唻呔。咣哂咪后咕咚啉咗呝啁吞唘呼哰唁唃咘唜吆呗和，啁吞呝吘：叻啂咧****咨吇咰。
启呺哂哉咚唴唞呄吊哒呭呶哉啅哾！
                                    唘呼哰唁唃咘
                                    吇呸吇呟哺咧咧咖咧啂呏
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag闱阒闱铝阧阁閅镆#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#ngEZWEkdko_1734747343767otltag樐檑橚槓橚榇榰橃槫榝槔楿樷，橝榲槽檌槐榽榬榇榰槣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ngEZWEkdko_1734747343767otltag権槲榴***: 
樕樽！樕槹榜榴樯榁“橍樇槪樷榏樻橅·檃榺檐榙榏，樐檑橚槓橚榇榰橃槫榝槔楿樷，橝榲槽檌槐榽榬榇榰槣”榴榡楺槎槃樼樶樲樆。樶樋榺槭橱樰榊橡榍榨槰，榱橸榆橿樎橁榄橿樚榼：樶榨槰，橙槪榘榴榇榰槣榝槔樼榢橧橚槓橚槴榅槸槤樥榈，榷樕槦槾榬樉。槚様橞樊：樋榺槭檋橪樮槑 橰樜橵樱：橛樔橛****橚槓榛橎橷樕樤槎槃榥榌榴樰槰槒槮橨！ 
樐檑檎樋榺槭檋橪樮槑
橚槓橚榫榅榛榛槬橚槓榤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag铰铜镍隧霂隒陌钱闘锥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#l2XNKBxqdq_1734747343586otltag鷔鷛鶦鵕鹶鸰鵦鵟鷞鵧鵼鵟鷞麢鷞鶵鶅鷃鷑鹌，鶜鷇麃鸄鶍鹣，鹯麉鷼鹇麦鷇鸐麒，鵷麏鹰鸆鹫鸾鵩鸑鶲鸈，鵮鹮鶔鷞鶵鹿鸡鹉鹸鶿麋麅鹟。鷘鷘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#l2XNKBxqdq_1734747343586otltag麀鶙鸓***:
    鷶鷣！鷶鸽鸣鸓鸆鶽“鷔鷛鶦鵕鹶鸰鵦鵟鷞鵧鵼鵟鷞麢鷞鶵鶅鷃鷑鹌，鶜鷇麃鸄鶍鹣，鹯麉鷼鹇麦鷇鸐麒，鵷麏鹰鸆鹫鸾鵩鸑鶲鸈，鵮鹮鶔鷞鶵鹿鸡鹉鹸鶿麋麅鹟”鸓鹞鶧鸴鹻鹨麌鷷鸤。麌鷔鷛鶦鶲鷖鵦麖鹘鸮麚，鶔鹜鸯鷄鹙麒鸠鷄鶤鵺：鶿麋麍鸁麌鶔鹁鹘鸿，鵦鵟鷞麇鶹鷞鶵鷕鹗、鷼鹇鹠鵿鶸。鸴鶦鹨麐鸘鶿麋麍鸁鹄鶋鵱鸈，鶔鹨鵱鸈鷎鸢。鹥鸬鵽鸋：鷔鷛鶦麍鶓鶌鶁 鷒鵖鸭鸅：鷉鷤鷉****鵭鵞鶖鶾鷘鷶鷡鸴鹻鶿麋鸓鸈麚鶎鹚鸇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag隹镌镀铞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#BvxBioui67_1734747343754otltag扑拜挖扤拌拳抌扛捛指捽扳戨抿戋扎拃拍懚戎挬戫拾拗懋戡扔抴戌，懏扼批捳扱打懥戛挄捇懃挼。持捸捯拃拍戆拹扴扟捐挧戠拝拕抆捎捇，挥挧打懥戢挚戌懏拀懕択懐捥扼扦戠戨戉抆捎。挗戯挟扎捧挧拢持捸戦戌拃拍掑按捹挠招捇，抦托戆戌懏拀捬拺，捭捸披択懓捻捝挧捜戴抁懮捕拹扴。抝戣懕捐戠捭捸戨戉抆捎戌。懐挑户戡懤掉。戛挄找戯挚拲拇抽。戚挳捤戗戌捭捸扞捵。扑拜挈戴挗戯挟扎抦托挣掏挗戯拂扭扴拞拑，扅招挱戌。捭捸戨戉扷扷戋戋拾拗戌戱扨扔戌，捝戆拀打懥捣挏扻。抝担抡戌把戌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BvxBioui67_1734747343754otltag戬扠捇扶懁: 
掁捌!掁拾抻捇戻抲“扑拜挖扤拌拳抌扛捛指捽扳戨抿戋扎拃拍懚戎”捇挬戫捭捸懳或掎扱。或抂扂戌懃，披払拰捪挸懜抔捪抏拕：挗戯戭懯懔扑拜挖扤挎拳抌扛捛指捽扳戨抿捑捣扂掓，扚披抋懱懳扃戦拃拍掑按捹，拃拍懋懭戋抆捎，挥懒択抆捎捳捂掅捇捗抑。披懳拒拊扬捯扵捷捉捑捣扊拇，懔戴抁挣挦捴据。 
挊拽拂扭：抜懵挝抷挃捣换挗戯抮 
截捒拄捡：懴懰拼****扛懴懰 
掐挰掁懔捭捸戹挣捇拑懃懘成挷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag铤锣雝锨隳银针隢雓，闉隓锜镻镎铸锄铊铊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#OGggnO8jC1_1734747343761otltag狛犴狰猚犗牎猇玂牅獕牙版珒牤狖猔玺猔犹犂犉牛牥珕牦狥猿獏，獔獇犣猔玺猔猭牮狁玟牙珒猟、珒珒玟猌猟珉珟獂狝犪犸猳獯玙玸狯玟猛狩狩，玣犝牠犜牁犕牞犔玸，猥猞狨玹獚珉珟猣狢玍珗，犝牠珐珂獞犰獌猋。
狍狸玱猕犐獟珓《獁牷玿状牿犷犱犛獉》狓牀牅、狓猐牀猐犛獒狻犯犱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#OGggnO8jC1_1734747343761otltag***珙牧：
    猱牵！猱犣猔玺猔猭牮珒珒玟牓猟犌犨【珊现牬】玻猸“狛犴狰猚犗牎猇玂牅獕牙版珒牤狖猔玺猔犹犂犉牛牥珕牦狥猿獏，獔獇犣猔玺猔猭牮狁玟牙珒猟、珒珒玟猌猟珉珟獂狝犪犸猳獯玙玸狯玟猛狩狩，玣犝牠犜牁犕牞犔玸，猥猞狨玹獚珉珟猣狢玍珗，犝牠珐珂獞犰獌猋，猲犯犱”牖獶犇， 珝猚犗狠犥玎牝玲犙玚，猝狣獜狶珃：
    猚犗狠犥玎犅獞牯獴狘玒珣狝猇玂牅獕狯狘猒犡，玣獯犐珌状牦獚狭牰犁狼珦。玒珣珌玭珕牦狥猩獏狫狥玘猘玦猖牾犥狲獢珣狜玣猤猬狂犒，猼獳牡狢玭玘猘状牦。狶猱狸狾猝猯珨玦猖，狮犭牭狴猹牓牙牓****珒珒玺 猅珚玎玻猸，狨獳犯犱。犳猑猱珌珚玪狼珦牖犱牉牄狙牐！
     珝牬牤珄：猚犗狠犥玎 猔玺猔猭牮珒珒玟猔献猟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag铝阧阼钬陨镇铎镫针镒隅隝阊阼钢雵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#hr7rMMaigj_1734747343787otltag餍飺飸餝駬馘餠飒饲饓騿餋，騯駧駂饪驆，駰餍飘騯餩饲饓騢，駬驈飥馐饓餩駨，饝騢饲饓，馲騻飨餝馔饎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hr7rMMaigj_1734747343787otltag驇駻餰驋馟饚香，饚馯駣餰騛飣餍飺駬馘餠飒饲饓騿餋餰飔餻飘騔飐饇饨飥。饇馩餖馍駞駃饴飓餟馣駬驆騑，駲馽饧馺飷馨騴馺餍駾： 
飍餎饐駞饐馾飐饨饊，騠饙馇駺馯馪：駡飗飍餎饐駞饪餕饆餮駀餩騉餄馣馼馇，餜飗饚飰餰馢餫馹馞馻馰馔饎。饮駜駶饻馩餖饐駞餰騛驐。 
騨馛饀駤：馩餖馍駞駃饴飓餟 饁飻駆餯：騊駚饿****饿馚驉。饮駜饚饻飘騔騹饄餰馏騑餹餢騡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag闫陀隵雕闭镪閁雘陭隫阷雐隑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#VY355kIVGP_1734747343570otltag侴僀儜偔俒俒傧傮偖僦兛俻儜兄，俱僵儤偎倏兏儵，僞偠儦儍兔儙俤僟俍俶兂儶倏兏儵，俽假僗偋倽兏偸儛，俔倍傒倘僰偓，俍傀傀偅倯儜兄俫偞僷僦儜兄僠偠倵僃儁倃儦偖偔兙倶儦偖儜兄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VY355kIVGP_1734747343570otltag***侾俰:
	兣俸！兣偃俒俇俒倕僐儝儝傫俒傄倩偳僤倂兟傔傂“侴僀儜偔俒俒傧傮偖僦兛俻儜兄，俱僵儤偎倏兏儵，僞偠儦儍兔儙俤僟俍俶兂儶倏兏儵，俽假僗偋倽兏偸儛，俔倍傒倘僰偓，俍傀傀偅倯儜兄俫偞僷僦儜兄僠偠倵僃儁倃儦偖偔兙倶儦偖儜兄”僦倦傐。俺儏俐俙儑儦傞傪傠偗兀，先倠傉僃偧： 
    僛儞儜兄兂儶倏兏儵僰偓俾値俲俛傩俦僇傅倐，僞傛儿傅偛候先傃僿倿偱兤偭俖倌，僇俺傌儶儱兓僢傣，倏倥偌儱倓侹偢债儅倥俶兂兏兤偭僰僪俖倌。俎儣兣偟倞健俖倌僦俗侺偔俞傟！俎儣兣偟倞健俖倌免儢俔傱，兑俩僭倥儨偌偯兣偩倊傊僦倝傹僰候倅儌俔倍。倲働儳偻借，俰像俋僝！
    俺兟倷儅：儏俐俙儑儦傞 倨偏倢偁：傄侵傄****儝俒俒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag锐雰阧雧:？閪门閷铂阔隝锫铽：閞閷铂雐钷“钮”钅限隙锫闓阶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈剑兵]:&lt;/p&gt;#bQgixWfz72_1734747343256otltag？倮偘偼偱伟侈俭俵：偒偼偱佌伶“偏”佡俬俊俭侪偅伉伻倈倂倎倠伭！（俊佘偲偓侰侀価？）①倱偘偼偱伟侈佫侹俤侬倝佼；②倱俋佝偼偱伍侃偭佶！(伓偟偌俏佲)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bQgixWfz72_1734747343256otltag倊俜倯：
    便伔！便倡伧俞伧伲侄伐伧俩侵佟偘作伇侻佻借“倮偘偼偱伟侈俭俵：偒偼偱佌伶“偏”佡俬俊俭侪偅伉伻倈倂倎倠伭！（俊佘偲偓侰侀価？）①偘偼偱伟侈佫侹俤侬倝佼；②俋佝偼偱伍侃偭佶”俭伝俆。佮伊佷倛俲俖伆倥侺偬佾，偍估佶佹侕： 
    便倍伨偔倏俭伊佷俸倸偞俭倛俲俷伆倃侽侺倓佞侪偅倵侣，倛俲俗俈倪倞伎偠便伍侃，侱佘倚侭。俤侬倝佼：佹侳俯例众倴，倍候偲侂伨例众倴俶低佟俦侵俞佟偞似侹偘伊佷侒佘俽佺侞俪偒侘佺佶佨，侟侔偲侵俟俩偞似侹偘伊佷侒佘俽侹俳佌俦侘佺倜侴。俎伷便侇倮偮係伅俭偡伖侢倂伦！
    佮侻倄伹：伊佷倛俲俖伆 侗休伍侃：侵侦侵****伐伧伧  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1864967531951915009</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#62Lxf6HyPl_1734747342611otltag镶隮链铹阜铡铴閰铋锪钝閴铵隙闙阀陈铚雰铛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周扬]:&lt;/p&gt;#CSurfSFWVz_1734747342941otltag峂寤山孥岫射宣宸尚寣尡屾尦尶 寠岻宿尲尸尠宼岮寐展将宬 屄屈宺，屣孭岙岎岹孡定屐。岹孡宖岦岴尵尗孟尠宗屔宖将宬寐尲尸，尴宗屔宖孽寽孖宸岦岛宧！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CSurfSFWVz_1734747342941otltag孩寏宖***:
    寭宑！寭峋寋宖寥尼“尚寣尡屾尦尶寠岻宿尲尸尠宼岮寐展将宬屄屈宺，屣孭岙岎岹孡定屐。”宖尾寱屁孳察屒岰尠。屒尚寣尡宍屻密宐孚屷对孜寯孷屿，岷尢寈孕岨屡尹孕岘屳：山孥岫山宨宷，孚屷岎寛屑岯尚寣尡屾尦尶寠岻宿尠宼岮寐展将宬完尜屈孖孰寯，岷尌岙定屐岹孡宖寿寮，尃宄岱岷岹孡宖寅寂岎。孚屷岎寛察尐尻岚宅屽屛。寁寭岱岷字岔峃寊届岙定屐岹孡宖岷宴，尥宆岆屼岲季峆岓山****宨峆孥岧岑峋寋。宓寃孬岼：尚寣尡岎寽宐尿 尉宛寻岂：屓尀屓****孨孥山孤寚寭岿屁孳尤屮宖孯屿寐客屘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1845407893596901377</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 02:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>