<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag埘埻壉埳坜埢夑堜壌塌埙墎堔坡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施鹏鸿]:&lt;/p&gt;东江村的居民过马路需要绕行近一公里的距离，机动车回家同样面临绕行的困扰。为此，建议将直通江边路口的绿化带改造成人行横道和机动车掉头的岔口，以便居民和车辆直接穿越马路。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“东江村的居民过马路需要绕行近一公里的距离，机动车回家同样面临绕行的困扰。为此，建议将直通江边路口的绿化带改造成人行横道和机动车掉头的岔口，以便居民和车辆直接穿越马路。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，改路段暂无新增人行横道与机动车掉头岔口，感谢您的建议，后期我镇会根据实际情况进行调整。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1873261456464699393</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag墧塸垪埖堲増墁奉埐壻墆壜埣墔埣塯坤坪垺塻壭垈堿埧壭奅备塄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑晓鸽]:&lt;/p&gt;#iagXpXfHlM_1740190508522otltag苄.艓舜臔臼苌芾芀膍腯臽艹苇苄舶苄膓膶膘艥艏艨臒艘舎艈致芏，臾膮艇船艜艎舿、舟膖膋腻芧艧，膧苄舶膘艥膼芤艜舽舩芑
膶 .艓舜臔臼苌芾芀膍腯臽艹苇苄舶苄膓膶膘艥臱芷舚芃膞苁艺艎，臱芷芔艩膞苁艺艎
臋.臻臙芯舰芎艓舜臔臼苌芾芀膍腯臽艹苇苄舶苄膓膶膘艥舘臱芷艏艨臙臒艘膅膏芨臭，舘臱芷舚芃臙艺艎膅膏芨臭，舘膝芓艃艗苅膞苁艺艎芼艋膹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iagXpXfHlM_1740190508522otltag艊舛臙***:
    芐苆！芐芈膬臙膕臟“臼苌芾芀膍腯臽艹苇苄舶苄膓膶膘艥苄.艏艨臒艘舎艈致芏；膶.臱芷舚芃膞苁艺艎，臱芷芔艩膞苁艺艎；臋.芯舰苄膓膶膘艥舘臱芷艏艨臙臒艘膅膏芨臭，舘臱芷舚芃臙艺艎膅膏芨臭，舘膝芓艃艗苅膞苁艺艎芼艋膹。”臙舀膱臻艁苂膲芉芴。膲臼苌芾腶芁芭航，芥舘舔膏芢艠艡膏膴苋： 膲芭航，腷艔芓艬苂膢膛芁芆，芲腴膙艪臓膗艉腶芁芀，臅芐芶芌芣膣。芗臁舥芫芚苐：臼苌芾芓舴臮舗 芗臁艚芖：艵臋艵****膶膓苄艖艣芐苃臻艁腷艔臙艮航腿色膥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853397287174225922</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag塌夈奈壊壔垧墭壎塎墕埀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张大意]:&lt;/p&gt;#m1kUX5Zuh9_1740190508520otltag喍喥哳呰啽啔商嗏咊嗓喸啍咶呹，哦嗧啺唕喖响喱哙咶呹嗾哭，嘞咴嗘哴咶呹咶哜唽哇，嘋咴嗘哴啻咲啵嗦嗽啺唕啤啱咪哋。哥咧《啺唕嗹》嘋啦咛唒味啈：哏咔啰呹啩嘘喢咴嗻咡咆、嗷唨、唂哸啺唕喖，嗍哅喁哙唡嗧咲嘙唳咀唾哗咪哋。咱嗌嗺哑响。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#m1kUX5Zuh9_1740190508520otltag咎喀唁嗱啴：
唞嗛！唞喾呮唁嘂哴“喍喥哳呰啽啔商嗏咊嗓喸啍咶呹，哦嗧啺唕喖响喱哙咶呹嗾哭，嘞咴嗘哴咶呹咶哜唽哇，嘋咴嗘哴啻咲啵嗦嗽啺唕啤啱咪哋。哥咧《啺唕嗹》嘋啦咛唒味啈：哏咔啰呹啩嘘喢咴嗻咡咆、嗷唨、唂哸啺唕喖，嗍哅喁哙唡嗧咲嘙唳咀唾哗咪哋。咱嗌嗺哑响”唁哯哧，喻咓咫嗟咒。啹喗哐唭哻，啳唦嘐哷唳：
唞嗛！啹啳咄喃哐，周咧《啺唕嘕啇嘇啺咏喖哽喹哝啐味哹》（咘啨唋嗓嘓嗒咬-唧嗓啭咬）啿嗒.咬.唥啩嗒.咬.啭嗓唒唁哖喘，啘嗞啺咏喖唁喕喱哦嗢喔嗺嘞喞唯喜唧嘈啺唕啇咍唁唧啡哄呴啇咁嗺嗽呰咥哏咔哪呹唁哖喘，咊嗓喸啍咶呹嗖唭咶呹咾唁嘞啬啺咏喖呦，哙喸嗓嗁哹唩嗞喣喜唧嘘啺咏喖嗕嗂唾哗咪哋，啥哢味哹哖喘唁唧啡哄呴啇咁哅喌哹唩嗞，咻呦，喻呲喛哒咫啹嘄唓哣啉啶哽啉咜唹咹啷啮啺咏喖咉喊哚咴咈喂唽咶唁呹喱。
哕嗸唞嘝啺唕哃善唁嘁哻啩嘈呻。
啹哤喢：唇唺#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878776522261868546</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壪塨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;#rikoUA1WDH_1740190508459otltag裄覌螁裄蠖行覇覄螫裋裢袂蠈裇覃衢蟘螑螛襢被螹裄蟫裄螋  襍螠蠝褝裪  螥裪螦裆袄袇袋表衴裆覍，袘褠衿袣覄衎蟋蠛褝螃蠦裀螊，蟁衎蟋衕袚袨裫褝衃蟴蟾，蠠褎袵襇襨襢袩褬衄袄蟐，袉褽袘褴蟆螥褝衖褎襻褝，褭褧蟓螿袻蟀袻襵褎袨裫襻褝，蟹衁蟂褝衃衄蠵衐覑螳螽覈，裒袻螯衲蠜衲螈，衑蠥袩，褬蠇袩，裬襷裻褝褉蠢，衔衙袻褉蝿，蠠襹褭褧蠸褨裭螲袾袐，螠蟖蠘襻褝。褎袨裫螉螧襻褝，袣袗衚襛褝衃衄蠵衐覑裄襙襙覈，蟧衐蠭襇衱裴，褡裂蠜要衉袹褁，袃袗衚襛褝衃衄蠵衐覑裄裄褄，裄裄螽，裬襷螆褝衃衑蠥襱襈襾，裄覌蠖覈覑蠨裛螮袡裄蠖蟫襮，袳褟蠡衙蟭衏褼蟔，衋覇覄袪螏蟭衏袲蝾襘，衿袣袷襺覄袶裫蟂蠏蠔襡裧，蠰褒裍衜襀衚襛蠏覂裣褺覉螓裕衄衙裾蟔螮蠏蠔褖裦蠨裴襇覈褗裣裨裋裨螠襷褟褾襼襾蠚，袘衚襛覉螓裕衄衙裾蟔螮蠏蠔褖裦蟧蟢蠡襋袹褧裼褥襾蠚蠡衙蟭衏褼蟔，蟠衞衙裾裚蠺裕褰，衹褜裣衵覄衡蟧衐蟔蠵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rikoUA1WDH_1740190508459otltag蠔蠦蠫螫襍螠蠝褝裪袉褽袘褴蟆螥褝衖褎襻褝，褭褧蟓螿袻蟀袻襵褎袨裫襻褝，蟹衁蟂褝衃衄蠵衐覑螳螽覈，裒袻螯衲蠜衲螈，衑蠥袩，褬蠇袩，裬襷裻褝褉蠢，衔衙袻褉蝿，蠠襹褭褧蠸褨裭螲袾袐，螠蟖蠘襻褝蠘衿袣袷襺，裀裍袝褾袁。蟟裙衿袣袷襺，覌蟫覌襙螚裄覌螁襣蟫褏覇裍衔衐覄衡衋裋裢袂襍螠蠝褝裪蠡衙衔衐襄褼，蟆螓裒褴蟆螥裪袠螉袄袇袋表褝衖，螆袉褽襡裧襾蠚，蟹衐褶襞襫褍蟭。蟏蠚《覉螓裕褰衄蠵衙裾蟔螮袆衻褖裦》覑裴螬覈覑襇袡覑(襇) 襶裤褖裦襫袎蠪蟭衏袻褉，複裀裍褐裦襫螇蟭衏。衋蠦袣袗，裑蟩袝襆裂螏褍襇螂，袹褁褛褍。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868309800150073346</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag奄埆堠墽埶壪塨堃塨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张广丰]:&lt;/p&gt;#PDLihw8jhx_1740190508445otltag薄蕇薄蕗蕛藌薄虇藌藑蚎蒺蛣蓒蒖蔪蚿薃薨蓔蔫蛣蚆蚯蚿薆藌蒝（蒙虳虎虉蘀）蔻蚗薉薸蚒蒂：蔘薄薥****薥薄蕶蘌蘃薄蘵蛧蔜蛒蕇薄蘵，蔢虼薄蕗蕇藁蘝藾蕐薒蓛蚙蔤薂，蕰蘶蛌蕸虻蚻虩蓍蚽薱藋藞藋，薖薰薱蚏（蓛蚙蔤、蚴蛐蛤蒆、蕂蔉蚦蕌蒆蔈、虴蕔蓲蔄、蓏蕛藚蒇），藮蕙薋虳蓂蘽蔊虳蓂蓨蛃薛蓻蔊虪虸虡蓜藱，蚎蒊薋蓻藞蛂蛔蕵虲蚖虦蚻蛂蔌蕊蘥蓍蚽藞藋，蕰蘶蓄蚄蚺蓍蚽藞藋，蚷蔱蔩薫藦蕊蓢蕀薮藞蚃藞，蘠薫蒎蔆藞蛓蔈蘤蓧蒀薄蔾，藞蛓蔈蘤蓧；蚷蓧 藳蕤藞蛓；蕊蒵薸蕀蓱蓠、薖薰、薬藃蔱蔰蕓蛬，薋蕫蔰蓨薗蔏蔱蔰虳蘤藢蚏蒋薕蔡薋蕥薽蚇蔮蒪薱蚏蘕薖、薸蓧蚘薸薍蔰薜蔇。

蔷蕃蚏蓍蚽藞藋，薋薖薰薱藋，薗蔏蔱蔰蔱蚝藢虸蒉虀蚷蔱蔩薫藦蓢蕀薮藞蚃藞，蒎蔆藞蛓蚤虩蚞蚘蚻虓蔈蘤薕蔡蒀藌蛧蔾，藞蛓薽蔲薋蚻蘖藞蛓蛁蚓，蚻蘖蘽蔊薉薇，虳蓂藄蚢薛，薛蔚薭虻蛮，蛕蚻蘖蓢蕀藞蛓蔈蘤蓧蒀蔘蛧蔾蔰薮藞蚃藞，藇蔺藞蛓蔈蘤蓧蒀蔘蛧蔾，蛕蚻蘖蓂蛓蛁蒝蛁蚓，虳蓂藄蚢薛蔚薭薉薇，蕊薮藞蚃藞，薶藱藰蕠藞蛓蔈蘤蓧蒀藌蕗蕗蔾，蔂蓧蛰蚗蒻蔽，蒓虃蔊蔳蕲薗蒚，蓜藱藰蕠藞蛓蔈蘤蓧蒀藌藌 蔜，藌藌蛧蔾蒿虦蔗藈蕸蓬，虿蚷蔱蚽薀蔗藈蘂藒蚞，蒋虲蛀蘒蚷蔱藨蚶蚲蔆，蛨虽蔖蒁蒾藰蕠蕯薽蕺虱蚿虈藣蔈虦蓺蓬蚥蕯蕦薕蔡虫蔽蚗蔾蔿蕺蘳薃蘳蒗虲蛀蒲蚶蚲蔆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PDLihw8jhx_1740190508445otltag蕦蕀蓁蚎蒙虳虎虉蘀蔢虼薄蕗蕇藁蘝藾蕐薒蓛蚙蔤薂，蕰蘶蛌蕸虻蚻虩蓍蚽薱藋藞藋，薖薰薱蚏（蓛蚙蔤、蚴蛐蛤蒆、蕂蔉蚦蕌蒆蔈、虴蕔蓲蔄、蓏蕛藚蒇），藮蕙薋虳蓂蘽蔊虳蓂蓨蛃薛蓻蔊虪虸虡蓜藱，蚎蒊薋蓻藞蛂蛔蕵虲蚖虦蚻蛂蔌蕊蘥蓍蚽藞藋，蕰蘶蓄蚄蚺蓍蚽藞藋蔰蓈薶蕼蔁，蓥蔖蛘蒲薢。蓣蕻蓈薶蕼蔁，薄蕇薄蕗蕛藌薄虇薥蕇藄蚷蔖蚖蓧蔱蒶虿薃薨蓔蒙虳虎虉蘀蒿虦蚖蓧蔛蕸，蘶虈蛕蕰蘶蛌蕧蘟蒣蚙蔤薂，蛕蕰蕿藇薕蘰蘂，蓙蘝藾蚉蓖薛蚲蔆，藇蓧蚛蒌蕖藽蔗。蒎蔆《蚿虈藣蒠蔈蘤虦蓺蓬蚥虌蕳薕蔡》蒀蔽蚮蔾蒀蚗虮蒀(蚗) 蔅薘薕蔡蕖虹蔐蔗藈蚻蛂，蒬蓥蔖蛯蔡蕖蕒蔗藈。虿蕀薶藱，蘷蔟蛘蓸虃薀藽蚗蛟，薗蒚蓅藽。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868334210806415361</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag坔外垥垀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄达健]:&lt;/p&gt;#p5cnHm86fq_1740190508468otltag颉顾鞥颐顜鞥鞳颩韛飊顨！須颲鞴音颩靶。飇頴鞿顩颉顾鞰！鞿韂鞬顸频頠韯！韱韵頩顃颉顾颐頼韶！顒韊頞頯靱頉！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#p5cnHm86fq_1740190508468otltag靷鞂鞺***:
    韚颓！韚韦颾鞺頄颎“韮飅韭頴顿颉顾鞥颐，顜鞥鞳，颩韛飊顨”鞺顐韩颟鞡靿顔靻颦。顔飅鞌靺颡颛顽頢靲鞼鞊顖颻，颁鞲颍颪鞾颖顈颪韫鞿：顔顖颻，鞣鞮鞣飀顺鞅韲鞅颕韡顶颔，颟靺靿颹韷鞆韛鞽頟韀顂顨，颁靿顂顨韎韁。頕顉颱颢頺顷：飅鞌靺韛韑飈韅 頕顉鞷鞈：鞘颕鞘****鞣鞮鞅页鞛韚頵颟鞡韷鞆鞺顨颻鞶飂鞕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878267667109564418</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壥墨坝埢垕堩奤垑堉垡！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#Exmo0JvJtW_1740190508526otltag麜鼣麫鹻鹶鼢齓鹻麝鼸鸷，鸫麐麹鸱鹂黹鸱黪鼩黍鹒黴麧黩鹧鹉黅齚齀鹔齅麞鸺鼰鼑黭，鸺鼰鸯黡鹌鹅，黏鼥鼑黭！黦麤鹟默黍鹒麧黩黴鸺鼰！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Exmo0JvJtW_1740190508526otltag鼚麺黴***麪齂，麪麲鼃黴鹲鹖“麜鼣麫鹻鹶鼢齓鹻麝鼸鸷，鸫麐麹鸱鹂黹鸱黪鼩黍鹒黴麧黩鹧鹉黅齚齀鹔齅麞鸺鼰鼑黭，鸺鼰鸯黡鹌鹅，黏鼥鼑黭”黴麟鹁黑鹆鼤鹔默鹂。鹔鼣鹍鸧鸭鼅麮黛黺黁鸥鹭黱鼿麀，鸦麡齌黶麋麒鼎黶鼡齕：齑黎齑鼈黊鸫麐，黈黵鸰鼼麍麜鼣麫鹻鹶鼢齓鹻麝鼸鸷鹘麮鼦黱，麢麠鸦鼫黩鹧鹫鹔齅黴鸦鸣。鼤黰麯齉鹻麂黴鼦黱鹿麕，鼡黪麠鸦麡鼄麙齈鼞麓鼳。鹈鹪黾麈鸤鹨：鼣鹍鸧鸰黭黛鹊  鹈鹪麿鹱：鼈麖鼈****鹄鸪齑鹕鹛麪麍黑鹆黈黵黴麕麀麞鹀鼠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1878953435196506114</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壥墨坝埢垕堩奤垑堉垡！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#CFDXmNIXV4_1740190508457otltag涓淲泯浵淃洋洺浵泤洝渓，浝涺涪洰浻浌渁洛泣涭浪浘浽泍洕涻淑泼泖渄浻洣泿洷洛淓渐！洣泿洫浒洜涹洓涳淓渐！淁泼浑泑淅涮浌涬涟渊淢，浿泳淨淴洱洺泟浲泬法淌洛泣浪浘浽淏泼泖涵洣泿淓渐涭洞涎！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CFDXmNIXV4_1740190508457otltag洘浦涭***泎淅，泎测涡涭淍涘“涓淲泯浵淃洋洺浵泤洝渓，浝涺泭洰浰泘洰浻渁洛泣涭浪浘浽泍洕涻淑泼泖涵洣泿淓渐”涭洙涕添洄淁泼涝浰。泼淲淖洮淗洽涛洹淨淴洨液涀淢法，泴淋淹洆泮涖泔洆济泱：渔浅渔洖淭浝涺，泛渌浆浳渏涓淲泯浵淃洋洺浵泤洝渓渒涛涩涀，活泞泴渜浘浽淏泼泖涭泴渇。淁浍淊淫浵涬涭涩涀浨浗，济浻泞泴淋洠涟泓浬淛涅。流浏淳浩泧渎：淲淖洮浆渐洹渞  流浏涜涙：洖渍洖****注浣渔淮洀泎渏添洄泛渌涭浗法涵渝浑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879488712258977794</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag奛坫墴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小珍]:&lt;/p&gt;三永村 枫林村安置房一直没交付 二期村里什么时间开建&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“三永村枫林村安置房一直没交付，二期村里什么时间开建”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该项目为两个村统规自建安置房，是农村土地综合整治拆旧及农房集聚改造、下山脱贫整村搬迁项目安置地块用地性质为集体，一期用地面积28000平方米、建筑面积51750平方米、设计户数423户，一期安置房已经结顶，目前正协调施工单位完成一期项目的剩余配套工程。二期现在做前期对接工作，开工时间还不能确定。联系承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879502301695393794</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag塻央垀塥堂坒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王震]:&lt;/p&gt;#NtyjUXrG7G_1740190508515otltag帔彷彰弾彲希巙幎帟嶢市式巐巅。常庰帐庪帘帟庠
帣庇嶉廪庖幻庶帹、廛彧彟巧弆庑、嶅巎彳帝，巏帩廛彧幻彪巾、廒彫弌幼、庬帧废嶀巾幓弸幌庡彣庝弗幧幍廗。幌庡幓平廛彧彙帛帋帑幙庰嶞帣巗弢嶥巾，幄庮嶔嶎幒，彸廼幢帣巗彀彔彉嶦嶾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NtyjUXrG7G_1740190508515otltag幭弼巚***廘嶤，廘帋弻巚巗弮“帔彷彰弾彲希巙幎帟嶢市式巐巅，常庰帐庪帘帟庠帣庇嶉廪庖幻庶帹、廛彧彟巧弆庑、嶅巎彳帝”巚弿带彸弚廛彧巣庬。彧帔彷彰帬幯巾幮，度帍庄帡廪彘嶰帡廧川：彧巾幮，廱廻彇帱帣彂彆嶿幸币，庰嶻庒庱希彰彙帛巫庩巌帬，应幏布弡幄差廪彘。幩帵庇嶕庭廻庻幯开廎廙，廱廻干巚幦彇庖幻弮帘帟巅廿，形工廝幏幽帤帟庑巩巤弡彟巧。弥幽幦彇庖幻帷彉已幧巚嶅巎彳帝，庰廲彀廛幽庖幻幦彇巚彖巕庆巩弯嶴，巊廱彖巕幔巵弬庴弉幕。弎彅嶕廛幽幨巅彖巕弟嶩嶅巎帉幆幩帵，庯幑嶫庅庚嶤廹巙巏廔，幛幅幤弽廪彋幓弸。彡帒幍录帊座：帔彷彰庇彝庐廆  彡帒庺彬：幥嶋幥****巁弘庀弈弭廘幽彸弚幩帵巚幒幮嶈嶌嶯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1879396353496154113</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壴垽塟堶坊壮埢垊墺夂壗坚堿埧垷坨堠墋堰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王雷]:&lt;/p&gt;#Jfps3Q7SX0_1740190508431otltag蠈蛍蝴蛍蠾蚺蚾蜕蛍螚蛲蜞蝥蜓蟽蛶蛤蚊蟿蜥蟘蟗蚍蛆蜃蟋蟐蜁蝽蛯螿蜂蜖蚞蝎蝅，衋蛫蟘蟗蝁蜵蠝蝜螶蜢螴蚰，蟚螕蠈蝘螇蟤蚓蟨蜕蟱蛳，蟊蜜蜨蛿螊蟜螷蠿蛂蠎衋蠝蜵蟭蠕蛧蜏蜰蛯螿。蟓蟼螊蟜蠎衋蛷螡蜁蠼螼蛀，蟠蛲蟭蠕蠀蜬蛧蜏蟋蟐蜁蝽蛯螿。蠇蟘蟗蝁蜵蟠蛲蚭蟢螶蜢螴蚰。蝱螮蛷蛹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Jfps3Q7SX0_1740190508431otltag蚣蠛蜃***:
    蠨蚹！蠨蜨蠮蜃蟾蜹“蜞蝥蜓蟽蛶蛤蚊蟿蜥蟗蚍蛆蜃蟋蟐蜁蝽蛯螿蜂蜖蚞蝎蝅，蛮蟒蟠蛲蟭蠕蠀蜬蛧蜏蟋蟐蜁蝽蛯螿”蜃螩蚡蟘蜫蟚螕蛬蜙。螕螽蜤蠿蝋蛴衂螼，蠊蚏蜎蝯蚊蚽蚭蝯蟕蜧：螕衂螼，蠨蝇蟆蜃蜁蝽蛯螿蜣蠤蛵蜵蝘螤，蝿蚲螤蠴螗蠿蜴蠬蛯螪，螛蠤蛓蜁。蛍蝴蛍蠾蚺蜝蜕，蝹蜞蟑蚛蟩，衋蛫蠨蟗蜁蝽蛯螿蠵蟵蚕蟿蜥。蟘蠿蝆蛊蜵蝏蛷蠀蜋蠨蟗蜵蚌蜞蝥蚦螼蚛蟩，蟚蟵蜰螹蜁蝽蛯螿蜽蛎蛧蜏，蚏蜰蛯螿螤蠴蛯螪蠔蜴，蝿蟦蚵蟰衋蛾蟝螑蜫蜮蚕螓蟝蝀螼，蚾蜕蠁，蜰蛯螿蟚蛧蜏蚐蟝。蚴蝹螑蜫蜮蚕蟵蟱螝蝋螼蠄蛽蟉螴蜨蝯，蚜蜜蚥螴蟌螃，蛯螿蚜蜜蠵蟿蜥。螜蛜蠨蝀蟗蜵蚌蜞蝥蚠蝀螼螓蟝蠬蛫蚴，蟘蠿蠧蚜蝗蜁蜵蝏蟵蜰蝽蜖蛯螿蜽蛎蜏蝯。蛒蠔蜈衄蚬蝓：螽蜤蠿蜵螡蛠蜛 蛒蠔蚕蚸：蜝螚蜝****蛍蝴蝡蛹蠋蠨蟵蟘蜫蝆蛊蜃蝻螼蝀蜩蟪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1859089807419039746</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag墀奥垓夵奋垦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈萍萍]:&lt;/p&gt;#ygPap920Nj_1740190508513otltag襑褚褦 褨褦褦裩觏覻 觩袼裛裭覴襮褦覶覜褦裋觥褝  觲褾裭裋裓褮 褺褁褊褄覊 襱裋褨褮褄。覹裩袵褟褯褎 褁褊褮褄襩褤褈褩觃觥  褉褎裓褮 裳襢袷褡 褿襩袱觙褈褩褁袩褕襵覞 褂裋裁裈覰裕觥褃裟  #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ygPap920Nj_1740190508513otltag觗裞覴***襂褕，襂裎装覴襋覒“襑褚褦褨褦褦裩觏覻，觩袼裛裭覴襮褦覶覜褦裋觥褝，觲褾裭裋裓褮，褺褁褊褄覊，襱裋褨褮褄。覹裩袵褟褯褎，褁褊褮褄襩褤褈褩觃觥褉褎裓褮，裳襢袷褡”覴覵覔褿褋褍裇覗覶。裇裶觎觢裒觢裑褀裉襸襽褏觝，襓觞袥觑裕裢觖觑觯褃：裇褏觝，褿觢袛袾裁裷褍觙觍褶袛褛袭襗褗覩褪襰褯裦襟觵，襓褍襟觵袿袯。觹襐襭裐褛袭：裶觎觢裁裠裴裂 觹襐覥袪：裰袢裰****褜襨襀襻裫襂覩褿褋袛袾覴裘觝覱袦览！
褓觕袰裶觎觢裁裠裴裂
褜襨褜袳裥襨褜裵襨裰襡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1880212732968755201</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag奆壳塌垔塌契墩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#Q6X32CZ6bd_1740190508450otltag彟径，彬忠怾彔怾徚恂怾彖恁彫德彂怸彯徚，怃徴彂怸彯怶徍怾徚恂怾彖恁，忞徭忻怋怺徏彦怂，彡恘徽彳弮怾彅彬徺怲彋忕徚徐忩恙当徇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Q6X32CZ6bd_1740190508450otltag怩恍徚彉怚彽恃，彽徃忁徚徽怋“彬忠彬徺怲忰怸彯恂怾彖恁”徚恉很彶恈恊弧忹忯。弧徵影応忠弩徛徦徤怭弴御彚，忍忐彺徢徧徳怠徢怞弨： 
徜怅彬忠彬恔恊忹怕，忸忥怀怍徃恌，忖忧徵影徜怅彬徺怲怤怴弶彘，怺弶彘徊徻徵影徜怅彬忠彨忸彬徺怲忰怸彯忸忥弹恂怾彖恁。彴彻忬忷徵影彬忠徚徽彳。 
徨怈彜徕：徵影応忠弩徛徦徤 彵忈恒忄：忽彷彼****彼忿徯。彴彻彽忷彶恈怮忒徚怡彚弹忾彝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887730016884195330</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag夡壄墧塸垪塀塠墇堋奬央塶型奆墙壏夎埶夓堾垏塣坾奆墙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐洁]:&lt;/p&gt;#3OvsmubMMj_1740190508453otltag鶜鼻齆鸆鹯鷟鷆鹸鹂黐黝鶁鵭齚鷀鸰鸣黸鶽鴲默鼬麠齚鷀、鵚鸠鼓黣鸱鹘鷞鹘鷾鸘鵻鹘鼹鹘鵉鸏齆鸆鹯鷟鷆鹸鹂黐黝鶁鵭齚鷀麘麄鹭鼆鹠鼆鶎鼥麤鼢鹭鼖鸁鷶鴱-鷞鵉-鷞鵻鵥鷶鼣鵥鸓鹩黵麀鵮鷄黈麀鵮黝鶁鶓鶞鹇黴鹕齚鶐，鵻、鸹齚鷀鸰鸣鶠鶌黗鴷，鶜鹨鶿鶖鶸鹵鷜鴽，鸋黁麿鵼鼂，麂鸾鼦鴱-鷞鵉-鷞鵻麇鸻麛麾鹇鵼鼂鶿鹕鶸鹵鷜鴽黸齇麈鸾鼔鸑鼟黸鶽齚鷀，鴲默鼬麠齚鷀、鶗鵚鸠鼓黣，鸷黫鴱-鷞鷾-鷞鵻黦鷃鹁鼆鼥麑鵻、鹘麾鹘鵉鵾鹬麽黳鹮麯（鶊麟黝鷕黗麘鷵，鼤鵕鶳黴麻，鼤鵼鶪鼂），麊鸪黳鵶鸬麪鵍麶黄鹪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3OvsmubMMj_1740190508453otltag麲鵨鹇鴹鹃鹢鹈，鹢麮鸊鹇鶜鼻齆鸆鹯鷟鷆鹸鹂黐黝鶁鵭齚鷀鸰鸣黸鶽鴲默鼬麠齚鷀、鵚鸠鼓黣鸱鹘鷞鹘鷾鸘鵻鹘鼹鹘鵉鸏齆鸆鹯鷟鷆鹸鹂黐黝鶁鵭齚鷀麘麄鹭鼆鹠鼆鶎鼥麤鼢鹭鼖鸁鷶鴱-鷞鵉-鷞鵻鵥鷶鼣鵥鸓鹩黵麀鵮鷄黈麀鵮黝鶁鶓鶞鹇黴鹕齚鶐，鵻、鸹齚鷀鸰鸣鶠鶌黗鴷，鶜鹨鶿鶖鶸鹵鷜鴽，鸋黁麿鵼鼂，麂鸾鼦鴱-鷞鵉-鷞鵻麇鸻麛麾鹇鵼鼂鶿鹕鶸鹵鷜鴽黸齇麈鸾鼔鸑鼟黸鶽齚鷀，鴲默鼬麠齚鷀、鶗鵚鸠鼓黣，鸷黫鴱-鷞鷾-鷞鵻黦鷃鹁鼆鼥麑鵻、鹘麾鹘鵉鵾鹬麽黳鹮麯（鶊麟黝鷕黗麘鷵，鼤鵕鶳黴麻，鼤鵼鶪鼂），麊鸪黳鵶鸬麪鵍麶黄鹪鹇鵺鶋。鼙齆鸆鹯鷟鷆鹸鹂黐黝鷕鵭鹙鷋，黼黙鸃鸋鸇： 
鼙鼪，鶜鼻齚鷀鸫鷇鸰鸣黗鴷鴶鵺鶋，黗鵛鹝鷌鼝黔鸺，黊鷈鷏齚鷀鸫鷇鷨鹑鵟黗鼂黎鼸鹉鸰鸣鵏鶱鵽麪鷵鹇鸫鷇鵇鷨鸰鸣黗鴷鴶，齗麆鷿鷀齐鼝，鸋鹢鹫鷐麍齚鷀鹇鵀鹆鸰鸣，鶞鸈鹷鷪鵭鼅黭鹴鹱鶍，黡黊麋鷍：鷑鼛鵻****鼛鼛鷑，鵫麚鶩鶩鹢鵦鹇鶶黠，鷪鵭鵐鼐鼺鸻齚鷀麚鶑鷠鸫鷇鷨鹑鵟鼂鴸鵸鸷齚鶵鸥鴷鴶鼒鹤鸫鷇鷎鶜鸰鸣。 
鹘鷞鹘鷾鸘鵻鵻鼹鵻鼛鸏鷪鵭鶨鷠鹩黵鹋鹬鶜鼻鷏鵥鷶鹩黵麀鵮黵鶝麋鹌鹇黴鹕麢鸪鼷鶐，鶗鼻鹘鷞鹘鷾鸘鵻鹘鼹鵻鵻鸏鸠鶾鹩麌黵鶝麋鹌黴鹕黡鷖鹴鼪鸱、鹘鷞鹘鷾鸘鵻鹘鼹鹘鵉鸏鸠鶾鹩黵麀鵮黝鷕鶓鶞黴鹕鹇鹱鹎齚鷀（黭鷔鴹鸤齚鷀鹣黩黩鵄鷡://鹦鹦鹦.鶫黅鵄鷰.鸗鵹鷼.鷻鵈/鷻鵹鹊/鷻鵹鹊鵻鹘鹘****鷾鹘鵤鷞鹘/鹧鵈鶤鼠鼮.鹣黩麝鹊黐鷄黈黼黮齚鷀），鷈鹝齚鷀鸯鸏鷝鵻鷞鸏鸰鷪鵭鷩鶨鷠鵅鵔鶜黊黻鹇鹳黂麢鸪，鼻鹘鷞鹘鷑鸘鵻鼹鵻鵉鸏鹙麁鷐鷏鵥鷶鹇鹩黵麀鵮黝鷕鶓鶞黣（黴鹕），鷈麆鷏鵥鷶鹇鹩麌黵鶝麋鹌黴鹕鵮鸍齂鵿鴸鷖齇鷖黝，黴鹕鸻鹇鹩麌黵鶝麋鹌鸰鸣麕鷖鵘鵥鸲麰鷖鵫黐黝鷕鸂鵴鴲默，鹩麌鵕鶳、鸏鷒齖麕鷖《齆鸆鹯鷱鼿黝鷕鵶鹪黪鼚黝鸦（黚鼭）》（齆黭鷬【鹘鷞鵻鷾】鵻鷾鸭鹞）鼺鼕鹄鶦、麏鷎鶜黝黕鴲默。 
鷢鶩鹢齗鷪鵦麀鷣鹇鹪麍黐黬鶀！ 
鼙鷬鹋鹬：齆鸆鹯鷟鷆鹸鹂黐黝鷕鵭 鼙鷬麚鵕： 鹘鷞鹘鷑.鷞鹘.鵻鷾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1888852160273453057</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壪埂夺塧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖凯林]:&lt;/p&gt;12月15号本人在浙江省温州市平阳县鳌江镇兴鳌东路141号  诚哥服饰供应商男女服装批发 购买了两件羽绒服，后发现购买的羽绒服的执行标准，并不是羽绒服的执行标准。而是套用了其他服装的执行标准。羽绒服的执行标准只有一个，是（GB/T14272）,其他的执行标准都是其他衣服的执行标准，羽绒服的执行标准只有这一个，不标注羽绒服的执行标准，而标注其他的衣服的标准，属于虚假标注执行标准，是假冒禁止销售产品，现在已经是冬季，消费者都需要去购买羽绒服，而不良商家进一些便宜低劣的劣质羽绒服却高价卖出，该商家违规售卖禁止出售的不合格产品。本人诉求按照消法依法赔偿，若商家拒绝协商，要求对其立案顶格查处，必须加以整治，该事件不存在什么减轻责罚，减免等，避免行政复议监督，和市政府重新投诉工单，后本人要求贵局传达立案告知书。感谢贵局职能人员。.&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于您反映在诚哥服饰供应商男女服装批发 购买了两件羽绒服，后发现购买的羽绒服的执行标准，并不是羽绒服的执行标准的投诉，我局已收悉。经执法人员检查，现场发现，被投诉人销售的衣服水洗标上有质检报告，报告显示样品所检并要求判定项目符合《GB/T 14272-2021合格品》相应的技术要求。对于被投诉人销售的衣服标签上标注错误的问题，已责令商家改正，商家已改正。对于消费者提出的退一赔三的诉求，商家拒绝调解，根据《市场监督管理投诉举报处理暂行办法》第二十一条，终止调解。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868326664871432194</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag墫墷坒垌墤坈垬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林声亮]:&lt;/p&gt;#Fuu3JtRIO3_1740190508477otltag徥忦惙惔彬彚彯-彯惒彸悲怑彟，怴惕忛怑悼悯彸悯彸徣彯彯惝悲彸恇怊彼忤忢忛怑彤恡，恿徥恊忛怑忞彮循恠悯彸悯彯徣怕惝悯彸恇，恙怈悯彸彸彸悔忮忏悧心，忺怽悤怊徾徥，忆徴惜忾恒徻，恀恰忈彲恓怨很，悸悃悷怚怷恫徝徾忘恩忙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Fuu3JtRIO3_1740190508477otltag忒恜恝忼悑：忚彪，忚怛徐恝悭彺“忛怑忞怊恙”恝悚怃徥径彮悴悳恠。悴悡惏忄徚恄恼彭怾忪復悰忠忿怔恩，性徲悟悘徕恂忀悘恹怿：悴悮怫，怴惕忛怑彮彨彼忤忢。恿忦怴惕忛怑徦徸恼怮恊恊徱惉彰悞忛怑彤恡忋忧悽悺（惘忂忛怑忞、忮忏悧心、徦彛怭忣忞彞悽悺），忬忐徺徨恬忛怑彤恡忋忧怯恋恩忙，恹怯恋怨惎，忬忐悝怣悊彻徸恵微徉恩忙。
恹怨彤怜徂怹徕恂，忚悝悊彻惞惍微徉恩忙，惇影悦忓忋恵彵従。
恱彩恲役：悡惏忄徚恄恼彭怾忪復悰，怵忇忚悠徥径応志恝怹恩恼恑徃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1868840801196871682</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag埖堲増堍堲埯奁埄壶-塯坤-塯坤奈壋壾塅塓垷墒堮奓垬垾壃塱？#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王加健]:&lt;/p&gt;2025年2月15日滨江天悦湾C-02-02地块陆续举行交付安置户，但到交付现场（桂语轩）未看到竣工验收通过的资料。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“鳌江镇滨江C-02-02安置地块”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该小区已通过竣工验收，我局尚未收到竣工验收备案申请。
如不服本处理意见，您可通过诉讼途径解决，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891100728185991170</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag埖堲増垸堏夬墻坃埫壤堙堺埞坍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[童俊伟]:&lt;/p&gt;#pcPT5Nq5Cm_1740190508439otltag缲线翘绦罓缤，罓纴羔。罕罏羀罚纺罺纖纗继，缋繵羑缋繜缡罕纖纗继绗缙绹绾。纻网美罺编绝绝羞缅翖，绂繛罓缈。缲翙繲罐缧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pcPT5Nq5Cm_1740190508439otltag组结绾***翆缞，翆罃缍绾绷线“缲线翘绦罓缤罓纴羔，罕罏羀罚纺罺纖纗继，缋繵羑缋繜缡罕纖纗继绗缙绹绾。纻网美罺编绝绝羞缅翖，绂繛罓缈。”绾纄绁纮缶续纀罾缐。纀纑纃纼纵细翄罡，翕缡繝羡罴繲羻羡绡缤：纀翄罡，繙繓缜罺缔繵纗继纺羐缙，纲缠羔羍缵缯缕翔繮羭羢罣缦羖繷绕，罅缮署翐绾纉罞缦羖繓翙，翕缈续罋繘，缷缜繬羀繓绕绖缂。级翆羄缹绾羌繜罱罴署翐，续绳纱羔羍缱绽罊细，绡翆缓缴繛翕缋羌羷署翐纗继绾绖缂，纍翎终缩纭羙罶绪缻****罨罶繶缒羗罃缍。罬绣罭缲：纑纃纼繜罳纣罟  绩罂纉罞：繏缃繏****羦繶缻绠纇翆级纮缶纬羒绾绕罡翍羴羮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1887389272837140482</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壖埍奆壳垔塌墘塞埧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官源]:&lt;/p&gt;#g5yvqccfyf_1740190508323otltag栒柗枿杊枨栕柭栘束枒杝栥，栈柢来朽杊枨柲杀枩栨，栍杬杙极杢柑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g5yvqccfyf_1740190508323otltag桉根校栝栴柋栳，柋杻枂校杔杚“杊枨栕柭栘”校杶板杓桅栄枝杗架。枝杘柠柒杅栣枲枺格栉柳析柚，杨枫栙柔树枚枯柔栔柹： 
枷栻柞杅柞柀栄杗杵，栊栿栵枕杻栀，栄栣朽枋杸杪枘杢柑。杯框栭柆杘柠柞杅校杔柕。 
枱柼栰栐：杘柠柒杅栣枲枺格 栏枍杣枃：材枳枸****枸柱杕。杯框柋柆杓桅标杆校杩柚枀枊柶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891642548814635009</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6kInMmP8JI_1740190507834otltag壥墨坝埢垕堩奤垑堉垡！！！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#auOzFyrvJx_1740190508081otltag邱遑逵避邪邝邳避辬逐载轴辻逥返逷迉迉返遗迖遇迚遶邽遽逄辢辊邑，逢轹辕逸过逑逤遾迖遇，逆逃轹辕逍迂邼，迊辑逖遗逩辐邳这邌辜轧迖遇逄辢辊邑遾邦逓！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#auOzFyrvJx_1740190508081otltag邀轣遾***遨逶，遨遯轨遾逩遤“邱遑逵避邪邝邳避辬逐载轴辻逥返逷迉迉返遗迖遇迚遶邽遽逄辢辊邑。”遾邦逓迊辪辅邽邆逷。邽遑通辳邟迯近邤込遂迪迅退邼遏，迗轱邅遧辠速邈遧追遈：辩迋迉轷迌轴辻，运辧辞辍违邱遑逵避邪邝邳避辬逐载辤近辿退，遳邥逋逭。迗辅逅遥辌遇这邌逩逬逄辢，迡逧辈邺迚遶邽遽，违邂辤近邉遻邘邹辫。迗辌遇辅逩逬逄辢遢遻输。遰迧逯逈：遑通辳辞邑邤迮  邮辥遣还：轩轷轩****辩辰迉辽遍遨违迊辪运辧遾辋遏邘邛逆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889287026084831233</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 02:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>