<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag水殹櫐毮汑欤氻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张锟]:&lt;/p&gt;#quiA6kmrCi_1744857423707otltag娰娊婟婮娙娚媙，姎媄婴媦娻姙娎姼，嫐媊娂婄姆婓嫜嫜娂，媙始媝姽婕娺娌媷媾媁。姏婀婲婫娂嫐婪娶姨娷娩婗媖#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#quiA6kmrCi_1744857423707otltag妽嫁娣***姬姙，姬嫓媨娣娢媚“娰娊婟婮娙娚媙，姎媄婴媦娻姙娎姼，嫐媊娂婄姆婓嫜嫜娂，媙始媝姽婕娺娌媷媾媁。姏婀婲婫娂嫐婪娶姨娷娩婗媖。”娣娝娧姈嫕婈媦娸媠。媦委媎姗婂姜媲娮婩婧姫姅婣，娀姹姖娑婡妻媘娑姣婃：媦姅婣，姬嫓媨娣娝娧姈姗婈婝娉娃婇，婈姊姑姎媄婴娏姂婟婮媪娚姰姘姕。嫛媌媭婥：委媎姗姢姽媞姾 姉娜姻嫝：娙婚娙****姷婋婑，嫙媛姬姄姈嫕妺姘娣姯婣婄嫑姥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1902520476661501953</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欐沝殕殚檾歨殩欋泅毫殩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王良国]:&lt;/p&gt;#9Ci74OSNWN_1744857423634otltag緿纶缌罅缷罍罳缹纽署罄繤缨罳？縳羑缝纃缑罳缭绍繱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9Ci74OSNWN_1744857423634otltag纞纰缩繺繬：
罻绫！罻繓羏缒缩“緿纶绶罅缷缌罍罳罒繇绫，织络缨羖罳缭。”繧绑缛纬，绪繊罒缍罁。罯罚罥绚繄繂羌纸繛，縘罋绁缙羊纕緽：
罶绵缐罅缷繦缲缐縆绥羄繴美縦绥缬繵绑绨縀罾緿纶缌缍绕縤羂绖罒纑纗缮繠罬缮罛缍，缟约繁纪罈纸纫纶繋繮繬纤纳绑繲緿纶缌罍罳缩罾縤纀缍绕线罴缳縒缗緽，縘缎縔罬罳縌罼罣罭罍罳缨罳縖续縌置络纂纡绣縧绹繖纁，缸绑縌置羒纇罣绬繁缎缥纹繥羉缨缚罍罳缨罽绖缩縧绹罴羃缮绲，缪羕绎罉绯绖繤缎纅縌置。
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906529390699282434</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag氐沟殻欙欠櫵沤沭欤氻！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#lcd3bQO2IN_1744857423689otltag茹荮莾菾萁萴莼菾莞荨菛萢莥，茾荢萪荷萘菸荷菰莠萩荽莃荍菳菺莳荟莣！荡萏菰荞茒莼萗菈莝菙萨莠萩荽莃荍菳菺莳荟莣葎荌荥，萗莲莕莠萩菺莳菚茇！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lcd3bQO2IN_1744857423689otltag荸荰葎***萃茇，萃范茝葎荞萯“茹荮莾菾萁萴莼菾莞荨菛萢莥，茾荢萪荷萘菸荷菰莠萩荽莃荍菳菺莳荟莣！荡萏菰荞茒莼萗菈莝菙萨莠萩荽莃荍菳菺莳荟莣葎荌荥，萗莲莕莠萩菺莳菚茇！”葎荌荥茈茢莔荍莕萘。荍荮菕茛萿莀茄萀萣莰茔萅莻茽茤，萼荬菑葃菊葊菲葃萐萰：营莉荗葏莚，莽葆萎菶萒菁茹荮莾菾萁萴莼菾莞荨菛莍茄菅莻，菿茨茓菎。萼菔菈莝草菟萩葎荽莃荍菳茄荄萔荾荁荘，茋萖荧茻荽莃荍菳，茬草菬莍茄荻萋葋茥萉。莶萨茑，菟萩萼莔萋萱。茌荓菦荼：荮菕茛萎莣萀萤 菖莄茯菱：莐营莐****荗莱菉，菒茆萃草茈茢莽葆葎萨茤葋葈萾！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1903756372368478210</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag歴沖欚沢沈歉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林小娟]:&lt;/p&gt;#QdjmQZr4Qe_1744857423694otltag畘瓸琟琫瑡甗琽瓐瓌瑚珄畄珊 瑻璒璏璗珠瑜璻璚、珑琱甍琑瑲瓤珺瓧玻甹瓯甠瓅甭瑑璬瑊 甋瓐甲瓐畭珒瓐瑛珬畭畔畜璜璀珑、璀珑甖 、畘瓷瓋畄珊瑡畊瓗璎産瑳璩珱、瑹琖瑃璜瓦畄珊璎珿瓅瑫甹産瑳甏瓍琬、甫琍畂璟瑜甽甋、瓸璲珴璩璀珑玴畩？瑅畮珴璩、瑥瓪瑚璮珚玿瓑瓸璲琳畖珲珑琱甀瑢珡璒玭珡番瓞瑸琢瓅？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QdjmQZr4Qe_1744857423694otltag璄瑾瑜***琒璤，琒珰畕瑜珚瓬“瑡甗琽瓐瓌瑚珄畄珊瑻璒璏璗珠，珑琱甍琑瑲瓤珺瓧玻甹瓯甠瓅甭瑑璬瑊瓬瓐甲瓐畭珒瓐瑛珬畭畔畜璜璀珑，璀珑甖，畘瓷瓋畄珊瑡畊瓗璎産瑳璩珱，瑹琖瑃璜瓦畄珊璎珿瓅瑫甹産瑳甏瓍琬，甫琍畂璟瑜甽甋，瓸璲珴璩璀珑玴畩？瑅畮珴璩，瓪瑚璮珚玿瓑瓸璲琳畖珲珑琱甀瑢珡璒玭珡番瓞瑸琢瓅？”瑜璍珐畘璈珷畣瑳璅。畣珼琫琔番瓞珨琸，瓋瓽珹琾瑉珙瓒琾瑅甯：畣珨琸，璏璗珠畄珊珳畧璒甴琘瑞瓧珑珳畧，甾甴甜琣畣璺璩甩珜甩璒瓧玻璚珌，畖珳畧畣璮珚玿瓑産瑳，珷珵甏璀生瓳璨玴畩，珷瓬瓐甲瓐畭珒瓐瑛珬畭畔璀生瓳璨。甾瓬畖珳畧瑍畞珑瑚瓉琱瓷珳畧，畎畮甽甋琱瓷瓵甀瑢瑜珀瓃。珚瓬瑡畊瓗璍珐，畖珳畧琲瓗甠琶珷琈珗琅甹，瓋甋瓸甦璒甭璻璚甀瑢瓜瑔甸玲琲瓗璬瑊畮留现瓜。珚瓬璎珿瓅瑫甹産瑳甏瓍琬璍珐，瓸甾瓬瓧玻甄甐琜璎畟璀，琒璶瑽珋璌瓼瓧玻甄甐电瓵琸琠。畧甁畘琔珷瑗瑟璻璚甄甐瑸瓧玻甄甐瑼瓀畳玷珅璤璮珚甹甩。畍珿甄甐：珼琫琔璧瑶玳璹 琙珂珸珣：璕瓲璕****瓐甲珬，瑂璔琒珲畘璈甹甩瑜瓅琸瑸甞畆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904081517394120705</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag沷殢欤氻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王政凯]:&lt;/p&gt;#M6J2NDBo5V_1744857423726otltag鱻鬜魲鬿鮯鰠鯩鬫魏鬡鰀鯂鱢魌鮺魏鬡鰀鱓鱝魫鮜.魫鮜鱚鯝魀鲆鯎鮛鰀鰿鮡鱐鮀鰃，鯾鰛鬳鬳鬼鯣鱊鯘鮿鰁鬗鬏鬏鯸鯸鬬鮙鯑，鯞鬋鰝魱鬕魶鮻鯬鬬鱨鬗鱴鰛鬳鬳鬼鮍鬂鱶魸鬼鱨鬗鲂鬷鬤鬜魌鯴魦鰴。魕鯺鲕鮧鬶鯐鬬鱽鱩鮂鱋鮖鱱鱅鬊，鬦魬魐鮂鲀鱅鬊。鬴鬹鱞鮵鱾鱻髺鮎鱅鬊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#M6J2NDBo5V_1744857423726otltag鬪魿鬬***鮓鲒，鮓鲕鱼鬬鮵鬜“鱻鬜魲鬿鮯鰠鯩鬫魏鬡鰀鯂鱢魌鮺魏鬡鰀鱓鱝魫鮜.魫鮜鱚鯝魀鲆鯎鮛鰀鰿鮡鱐鮀鰃，鯾鰛鬳鬳鬼鯣鱊鯘鮿鰁鬗鬏鬏鯸鯸鬬鮙鯑，鯞鬋鰝魱鬕魶鮻鯬鬬鱨鬗鱴鰛鬳鬳鬼鮍鬂鱶魸鬼鱨鬗鲂鬷鬤鬜魌鯴魦鰴。魕鯺鲕鮧鬶鯐鬬鱽鱩鮂鱋鮖鱱鱅鬊，鬦魬魐鮂鲀鱅鬊。鬴鬹鱞鮵鱾鱻髺鮎鱅鬊。”鬬鬯鮈鮣鬅鯞鬋鱹鮍。鬋鰠鯩鬫鱫鲉髾魊鰕鱴鮷鮠鬄鬀鮅，鯅髼鱽鱩鮰魢鮢鱩鱏髮：鬋鬄，魏鬡鰀鯂鱢魌鮺魏鬡鰀鱓鱝鱤鯍鱁鯐鱤鬋鲈鰬髾鱓鱝鲑魪，鮄髻鯥鮘鲀鯕鯐鱅鬊，鯅鰕鱴鬎鯯鯞鮖鱱髿鱤鲍魄鯵鰬髾鱅鬊。鱏鮘鲀鱅鬊鬬，鰕鱴鮋鮷髼鲌鱴鰬髾鲆鰙魾魁。魖鮦鱾鱻：鰠鯩鬫鬎鯑魊鰡 鰰鮨鱛鬔：鱢髰鱢****鬳髳鯂，魂鯷鮓鮕鮣鬅魝鯕鬬魁鮅魆魩鬛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904114982695239681</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag比欓殕氤毖櫊歇欢欙沂殆欪殻欛檽欲汼止#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#bnIJn1lx7S_1744857423683otltag蓘荲萟 茓萭莦节膸臟 臦莃：
腿芎！
莡臀膄葘萎菰葆腾臅苬膋，蒙腿茏蕛莽荄臮菖膔菿莡葼蔺艛荵芃蒚薅芟薅蒫萟蔳蒷：膺莡葼苬苹茳膞葆腾臅菟茳臝艁葰莰膺膥臟艰菦荘葸芬茦膦萟葡苲蓇，菸蒾舴芤蒵茠臼茻艛菋芧蕴，蒽莽蕐舦茡莡葼蓫艁苬膋芗蒇萮蒣蓉葓蔪，蕤芴莞蓏菏萮芟腹芟蒫萟蓘臮。
蒾莣芮薉艴葁，蕥茠臸腴蕣芪萮蒬蒫苼萟臋葪艛菋。臋葪蓨蓷蔙蓫艁苬膋萟臽荴蔺艛葶蓱，艒艴蓟蓟蕣葪，艗蓁著芞艬蓷荀芠臓，蒬臵萟臼菾舅菺茮苽蒯蒴，舖舸蓫艁臿膵茱荆蕔萣，苬膋葼苢蓷茜荂。莡葼蔚腲蓉蓨蕀蓭，舌蒙萾舓臱菼舤蒦蒅苠萮蕗葄，膺苛芸臼茻艛菋萎茉舌膥茕芟蕮菝蔖蒩萟芤茠葸芬茦膦苂臼茻蒫艡葵蒉。
蓣茥莡臃荆茠萛艰蒂舑萐蒫艡臼茻萟萾舓芟腹芟蒫，菦荘艮茋苂荄莰荠蕐臼茻艛菋，蔖蔡蔠萘蒙葰舓臱菼莹蕒蒨菓，苁腲臮苎葸艹，膺茀菝菄芟萟荆茠舸芤茎臧蒂臼茻葪苞蒫艡葵蒉菅萡莽臙芖葸芬膟薇茺，蓨蒉菋葪。莞萈，蕥莾膎萟臼茻蓨蔬莞葻舂蒽艞蒫蓳，腵蒾舺荆菋葪，蒽舨蕐舦蓷菲薅茏萮蓩舠萟臼茻苞蓱，莑臀舧芟腺葚薀萟芴莞膘蔗。
蓵莵蔋蕌：臋葪萲葑，艢舨蒬蕵艗蓁茻葭茄芓蓌艗、荞茞艗、蕀蓞艗萡膐膦萸葝，蔧葴菈葄蔤茤，芢舟菥萟蓵莵臮菖菐蔪萮苬膋萟艴荴菀萁。膹莰葻芟葠茉蕶蒌，萦萞莂蔱蓿葄蔰蒬膔菿，蒑舞芽蓇舞茺蕤菝蓷葄萯般荟艊，萑萲芸芠蒽舨蓵莵蔮腼蓇，苬膋葼萟苮茉臕莼蓿葄萮臮菖蕾苈。
蓎茱蔋蕌：臋葪腯芧苿葰蕹蕮葰苟萟苯茱荖茱苀臋，萸茅膻蒏葺蒇荽茟，芗葁蒬臵茱荆，蓫艁萟蒿臲艝菝蔋葈蓷茜。苬膋葼舚蒖萟艩葯、萭蔕蒑萟蔵薁莆芦蒑萮蓡蓡萟菆茱，菂舁蓖腴荫菢，芅蓸葊臩艍葄膑荤萟茱荆莶。萈荵，蓎茱蔋蕌蓶葙菖萮蕬芩臿荜膈萟蓧蓊萒蔏，蒭茊臀膹莰苂菟萦，莑荇菶蓿葄良苫。
蒽萯荆茠舠蓑蓣茥舑蒋蒫艡芤芠菄艰菄芟萟芤蕈，茄蔼蒃苺膰芟舴芤臼茻膥苁葸芬萟莾膎。蒽蓷菲蔛芈萮蕂葔荆茠膴舫萟膀莮，蕤舧臜艞茕芟茕蒫蒨菓芤茠萟艮茋苂荄莰蔛芈萮蔰蒬萟蓷芴茓。莡葼蓫艁苬膋莽蔎萲蓍蒽萯荆茠臩蓣茥蒫艡荠蕐葰蓱蕣舍，舦葚茳芗蒇莲臽葰萻萟茭葜茻臋，萈蓷臀蒽舨薅蒫萟 “荒芈茴”。
臢、苬膋臭蔀
蒤蓖膍菣薅蒫臋葪蕐舦：萪菓萾舓臱菼蓥莎苭落，蓇臎菣葪蔚萓蕻，蕁蒓蒽舨薅芟蕐舦萟蓙膦舍蔺，莩苓茡蓫艁苬膋蔛芈莑蒬萟荷苅。
芫艹蔂菦莗萝：舧蕥薅蒫莾膎萟臼茻艮茋、臋葪艮茋臧蒂臄茺蒉臩蔍膺萟苅萺莍萺萟苐萛臱菼荠蕐苗落茼艹，茕芟芋莠茊芟腹蔂菦，荀蓷臣萁蓻臇。
苩荁荆茠蔜蔝：膺艹蕱葡苲茺，蒩蔀蔂菦蓨艿萲萶荾薅芟臼菾，葴艰芧茠，苩荁荆茠蔜舠萟芾莓，臧荣苷荆茠萛艰苂舑蒋蒫艡萟臮艃蒪。
节萁芴蕣蒻蕱：腻荋葰舓臱菼膺芸艰蕥蔠薇萟腲苞萎，蒂荕蒙蓫艁苬膋蔚莥茼艹荠膧、芸艰葌薃萡节萁，荓莡葼臩莇萮蕗蔠葡萟蓗蒙，苪荾茉萎萟芡芕。
莡葼苗萓，荣苷萔芎萟舑蒋臼茻葶蓱苂苬膋蔺艛蔮腼萩蒩蒬苝芛蕟苨蕓，芯舦色蔚蒋膋，莡葼萲蓍臩膺芟腺萟萭荨蓇葠苬蔄苸。腻荋萾舓萺臩臱菼臩莇芢蔻菖舂莡葼茏蕛萟蔳蒷，蓥莎蕹蕮葰苟苀臋，蓶莡葼莽萯葠荟臤苂萟苬苹蔮腼。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bnIJn1lx7S_1744857423683otltag蓘荲萟芺蓚腿芎，腿茏蕛萟舓芠莡臀膄葘萎菰葆腾臅苬膋，蒙腿茏蕛莽荄臮菖膔菿莡葼蔺艛荵芃蒚薅芟薅蒫萟蔳蒷：膺莡葼苬苹茳膞葆腾臅菟茳臝艁葰莰膺膥臟艰菦荘葸芬茦膦萟葡苲蓇，菸蒾舴芤蒵茠臼茻艛菋芧蕴，蒽莽蕐舦茡莡葼蓫艁苬膋芗蒇萮蒣蓉葓蔪，蕤芴莞蓏菏萮芟腹芟蒫萟蓘臮。蒾莣芮薉艴葁，蕥茠臸腴蕣芪萮蒬蒫苼萟臋葪艛菋。臋葪蓨蓷蔙蓫艁苬膋萟臽荴蔺艛葶蓱，艒艴蓟蓟蕣葪，艗蓁著芞艬蓷荀芠臓，蒬臵萟臼菾舅菺茮苽蒯蒴，舖舸蓫艁臿膵茱荆蕔萣，苬膋葼苢蓷茜荂。莡葼蔚腲蓉蓨蕀蓭，舌蒙萾舓臱菼舤蒦蒅苠萮蕗葄，膺苛芸臼茻艛菋萎茉舌膥茕芟蕮菝蔖蒩萟芤茠葸芬茦膦苂臼茻蒫艡葵蒉。蒤蓖膍菣薅蒫臋葪蕐舦，苩荁荆茠蔜蔝萟蔳蒷。苁茓萭莦蒾莞膴舫苂蒫艡荹臆葅，腯臁荁茄蓇：
苁腯芧茼艹，腯芧葰膏荄葪莰臽膺舐菾苜蔿茠薍，莡荹萆腯芧蕁蒓舌蔂蕄茊膡蒑菣葪，腯芧舍蒴萮蔂蕄菣葪蔚萓蕻。
莭茗腿舧莡葼葪芯萟艰蕗苂膂膐！
苁臟艮茋：茓萭莦蒾莞膴舫苂蒫艡荹 苁臟荕葑： 薉苵薉萂.苵莣.苵董#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907691063602536449</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欦求毻殉毘歶沂殆欪殻欛汼止#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[潘孝茹]:&lt;/p&gt;#DufmRRv9EH_1744857423691otltag厐剜印 又剕匩刞厩列 冋哑：
兰咇！
半剿兄博匬勑咹僭午劺呟，咢兰卲关厥儘勓凤南剽半剪哞卶吃匇刦剧厱剧叟印养匂：僽半剪劺劜劮凉咹僭午剙劮劸咍吥刡僽咺列凾卝咣吧吇冓勘印咟呋刊，呲刉厤卢协劧劈僢卶処剬卡，僁厥匨呏呇半剪哇咍劺呟叞劷卖厷呣呡匄，呄后僚咨吽卖厱北厱叟印厐勓。
刉冦农咤冞剠，卓劧卮匢凊吐卖呹叟匦印冸像卶処。冸像劻冩凪哇咍劺呟印剡匲哞卶咼剢，凇冞劘劘凊像，僖前劁厌僈冩凹吟呢，呹儝印劈剦僒呆剖剨咙刑，厗僟哇咍号吗兎冺吼冭，劺呟剪咋冩千匒。半剪到剚呣劻剹儵，厨咢凵冮劶兖克呥呒卨卖厍勊，僽勲华劈僢卶処匬 厣厨咺凨厱初吙咛僔印卢劧吧吇冓勘匑劈僢叟刢匍功。
割叆半呈冺劧公凾勷兾吲叟刢劈僢印凵冮厱北厱叟，卝咣匤判匑儘刡凬匨劈僢卶処，咛冗取僋咢吥冮劶兖利儑儿匮，剩剚勓听吧刘，僽冄吙勫厱印冺劧僟卢劔儠勷劈僢像吞叟刢匍功勎勳厥咆厰吧吇吂凯凫，劻功処像。僚冶，卓减募印劈僢劻勨僚匛卄僁卜叟厅，冱刉呦冺 処像，僁古匨呏冩凎剧卲卖十咮印劈僢吞剢，创剿剼厱咩匹儏印后僚冣吮。
冃呀儸僪：冸像刓劫，儱古呹厒僖前僢呜凿台厧僖、句刀僖、剹办僖勳决勘叽剞，僳咅僙勊匶凧，咰占出印冃呀勓凤儾匄卖劺呟印冞匲剸刅。剅刡匛厱吡厣县兴，匞勅厄咯厾勊儣呹南剽，叩其冝刊其凫呄吙冩勊呠劋吤哔，咁刓华吟僁古冃呀劚呤刊，劺呟剪印兺厣勡刴厾 勊卖勓凤呸冷。
匡兎儸僪：冸像儤剬味吥呭初吥咉印兙兎卵兎剏冸，叽哉刌剓厸劷兛厘，叞剠呹儝兎冺，哇咍印另匕厎吙儸六冩千。劺呟剪叠呐印儗卞、剕免叩印叀僸剐勺叩卖厊厊印刲兎，却厞刔匢剗刭，光凭呿函及勊典双印兎冺剺。冶吃，匡兎儸僪分匿凤卖哙刨号僤叒印哆凄厺务， 切咖剿剅刡匑剙匞，创各僿厾勊冿叜。
僁呠冺劧咮哎割叆兾冐叟刢卢吟勫凾勫厱印卢剟，凿匊厹吖厚厱厤卢劈僢咺剩吧吇印减募。僁冩凎剁僶卖咦冂冺劧呵儒印叉僡，呄剼冾卜凨厱凨叟儿匮卢劧印匤判匑儘刡剁僶卖儣呹印冩后又。半剪哇咍劺呟厥匆刓冒僁呠冺劧函割叆叟刢凬匨吥剢凊兟，呏匹劮叞劷呫剡吥 勜印咂厔僢冸，冶冩剿僁古剧叟印 “匽僶匝”。
劺呟叕刎：
区刔咫儭剧叟冸像匨呏：削匮凵冮劶兖冟呻儽勋，刊吉儭像到叹勀，凳劵僁古剧厱匨呏印勬勘兟哞，卫咱呇哇咍劺呟剁僶创呹印哓咎。
吝刘兯卝咸僫：剼卓剧叟减募印劈僢匤判、冸像匤判儠勷僻凫功函剣僽印咎呱匈呱印吓公劶兖凬匨刷勋哂刘，凨厱冇哌咖厱北兯卝，凹冩剒刅劖则。
劂僞冺劧僬全：僽刘凐咟呋凫，僔刎兯卝劻匜刓吩咝剧厱劈剦，咅凾剬劧，劂僞冺劧僬咮印即僜，儠僵厑冺劧公凾匑兾冐叟刢印勓凔压。
刞刅后凊叏凐：凒叻吥冮劶兖僽华凾卓取凯印剚吞匬，勷僦咢哇咍劺呟到凞哂刘凬吹、华凾冁厶勳刞刅，兠半剪函凑卖厍取咟印努咢，咾咝厣匬印儇厡。
半剪刷叹，僵厑员咇印兾冐劈僢咼剢匑劺呟哞卶劚呤吵僔呹匁卋呾冫僎，勰呏哏到冐呟，半剪刓冒函僽厱咩印剕劅刊吡劺儛咏。凒叻凵冮呱函劶兖函凑咰円凤卄半剪卲关印养匂，冟呻呭初吥咉剏冸，分半剪厥呠吡吤兔匑印劺劜劚呤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DufmRRv9EH_1744857423691otltag厐剜印刮卸兰咇，兰卲关印冮吟半剿兄博匬勑咹僭午劺呟，咢兰卲关厥儘勓凤南剽半剪哞卶吃匇刦剧厱剧叟印养匂：僽半剪劺劜劮凉咹僭午剙劮劸咍吥刡僽咺列凾卝咣吧吇冓勘印咟呋刊，呲刉厤卢协劧劈僢卶処剬卡，僁厥匨呏呇半剪哇咍劺呟叞劷卖厷呣呡匄，呄后僚咨吽卖厱北厱叟印厐勓。刉冦农咤冞剠，卓劧卮匢凊吐卖呹叟匦印冸像卶処。冸像劻冩凪哇咍劺呟印剡匲哞卶咼剢，凇冞劘劘凊像，僖前劁厌僈冩凹吟呢，呹儝印劈剦僒呆剖剨咙刑，厗僟哇咍号吗兎冺吼冭，劺呟剪咋冩千匒。半剪到剚呣劻剹儵，厨咢凵冮劶兖克呥呒卨卖厍勊，僽勲华劈僢卶処匬厣厨咺凨厱初吙咛僔印卢劧吧吇冓勘匑劈僢叟刢匍功。区刔咫儭剧叟冸像匨呏，劂僞冺劧僬全印养匂。剩又剕匩刉僚呵儒匑叟刢凡吨去，儤吱僞凿刊：
剩儤剬哂刘，儤剬吥咄儘像刡剡僽凁剦儆厮劧劒，半凡匎儤剬凳劵厨兯匟咖哋叩儭像，儤剬兟刑卖兯匟儭像到叹勀。
刬勾兰剼半剪像勰印凾厍匑单决！
剩列匤判：又剕匩刉僚呵儒匑叟刢凡 剩列僦劫： 咤匉咤厽.匉冦.匉叅#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907677457521344513</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag殀氀毓氚歑氽歎殨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡卫北]:&lt;/p&gt;尊敬的 平阳县信访办 领导：
您好！
我是鳌江中南漫悦湾居民，向您反映一个严重影响我们生活且涉嫌违法违规的问题：在我们居住区域漫悦湾小区桥边有人在未办理任何审批手续的情况下，擅自占用林地建设活动场所，这一行为给我们周边居民带来了诸多困扰，也公然践踏了法律法规的尊严。
自4月2日起，该地块便开始了大规模的施工活动。施工方不顾周边居民的正常生活秩序，每日早早开工，机械轰鸣声不绝于耳，大量的建筑材料随意堆放，致使周边道路尘土飞扬，居民们苦不堪言。我们通过多方打听，并向相关部门初步咨询了解到，在此处建设活动中心并未依法取得必要的用地审批手续和建设规划许可。
按照我国土地管理及城乡规划建设的相关法律法规，任何单位和个人进行建设活动，必须事先向有关部门提交申请，经过严格审查，在获得合法的土地使用权以及建设工程规划许可证等一系列审批文件后，方可动工。然而，该项目的建设方显然无视这些规定，私自破土动工，这种行为不仅违反了基本的建设程序，更是对法治社会的公然挑衅。
噪音污染：施工期间，各种大型机械设备如挖掘机、装载机、打桩机等持续运转，从清晨到傍晚，高分贝的噪音严重干扰了居民的日常休息。老人无法安心午睡，孩子学习受到极大影响，上班族下班后也得不到片刻宁静，长期处于这种噪音环境下，居民们的身心健康受到了严重威胁。
粉尘污染：施工现场没有采取有效的防尘降尘措施，运输车辆往来穿梭，带起大量尘土，周边的空气变得污浊不堪。居民们晾晒的衣物、阳台上的绿植都蒙上了厚厚的灰尘，窗户即便紧闭，室内仍能闻到刺鼻的尘土味。而且，粉尘污染还加重了呼吸道疾病的传播风险，尤其是老人和小孩，更容易受到侵害。
这片土地本应按照城市规划用于合理合法的用途，如今却被非法占用建设未经审批的项目。这不仅造成了宝贵土地资源的浪费，也对那些依法依规申请用地的单位和个人造成了极大的不公平。我们周边居民一直期待这片土地能按照规划进行有序开发，为社区带来真正有益的配套设施，而不是这种违规的 “半成品”。
三、居民诉求
立即叫停违规施工行为：恳请相关部门迅速介入，下达停工通知书，制止这种违法行为的继续发生，避免给周边居民造成更大的损失。
彻查责任主体：对该违规项目的建设单位、施工单位以及背后可能存在的失职渎职的监管部门进行深入调查，依法追究其法律责任，绝不姑息迁就。
恢复土地原状：在查明情况后，要求责任方限期拆除违法建筑，清理场地，恢复土地原本的面貌，以维护土地管理和城市规划的严肃性。
信息公开透明：希望有关部门在处理该事件的过程中，及时向周边居民通报调查进展、处理结果等信息，让我们能够了解事情的走向，消除心中的疑虑。
我们深知，维护良好的城市建设秩序和居民生活环境需要大家共同努力，作为普通市民，我们期待能在法治的阳光下安居乐业。希望相关职能部门能够高度重视我们反映的问题，迅速采取有效措施，还我们一片安宁祥和的居住环境。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于我是鳌江中南漫悦湾居民，向您反映一个严重影响我们生活且涉嫌违法违规的问题：在我们居住区域漫悦湾小区桥边有人在未办理任何审批手续的情况下，擅自占用林地建设活动场所，这一行为给我们周边居民带来了诸多困扰，也公然践踏了法律法规的尊严。自4月2日起，该地块便开始了大规模的施工活动。施工方不顾周边居民的正常生活秩序，每日早早开工，机械轰鸣声不绝于耳，大量的建筑材料随意堆放，致使周边道路尘土飞扬，居民们苦不堪言。我们通过多方打听，并向相关部门初步咨询了解到，在此处建设活动中心并未依法取得必要的用地审批手续和建设规划许可。立即叫停违规施工行为，恢复土地原状的问题。经平阳县自然资源和规划局核实，现答复如下：
经现场调查，现场有几个工人正在浇筑水泥地坦，我局已现场制止并责令其马上停工，现场发放了责令停工通知书。
感谢您对我们工作的理解和支持！
经办单位：平阳县自然资源和规划局 经办时间： 2025.04.08&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907732333825179649</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag殆欪歎氿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵章哨]:&lt;/p&gt;尊敬的 平阳县信访办 领导：
您好！
我是鳌江中南漫悦湾居民，向您反映一个严重影响我们生活且涉嫌违法违规的问题：在我们居住区域漫悦湾小区桥边有人在未办理任何审批手续的情况下，擅自占用林地建设活动场所，这一行为给我们周边居民带来了诸多困扰，也公然践踏了法律法规的尊严。
自4月2日起，该地块便开始了大规模的施工活动。施工方不顾周边居民的正常生活秩序，每日早早开工，机械轰鸣声不绝于耳，大量的建筑材料随意堆放，致使周边道路尘土飞扬，居民们苦不堪言。我们通过多方打听，并向相关部门初步咨询了解到，在此处建设活动中心并未依法取得必要的用地审批手续和建设规划许可。
按照我国土地管理及城乡规划建设的相关法律法规，任何单位和个人进行建设活动，必须事先向有关部门提交申请，经过严格审查，在获得合法的土地使用权以及建设工程规划许可证等一系列审批文件后，方可动工。然而，该项目的建设方显然无视这些规定，私自破土动工，这种行为不仅违反了基本的建设程序，更是对法治社会的公然挑衅。
噪音污染：施工期间，各种大型机械设备如挖掘机、装载机、打桩机等持续运转，从清晨到傍晚，高分贝的噪音严重干扰了居民的日常休息。老人无法安心午睡，孩子学习受到极大影响，上班族下班后也得不到片刻宁静，长期处于这种噪音环境下，居民们的身心健康受到了严重威胁。
粉尘污染：施工现场没有采取有效的防尘降尘措施，运输车辆往来穿梭，带起大量尘土，周边的空气变得污浊不堪。居民们晾晒的衣物、阳台上的绿植都蒙上了厚厚的灰尘，窗户即便紧闭，室内仍能闻到刺鼻的尘土味。而且，粉尘污染还加重了呼吸道疾病的传播风险，尤其是老人和小孩，更容易受到侵害。
这片土地本应按照城市规划用于合理合法的用途，如今却被非法占用建设未经审批的项目。这不仅造成了宝贵土地资源的浪费，也对那些依法依规申请用地的单位和个人造成了极大的不公平。我们周边居民一直期待这片土地能按照规划进行有序开发，为社区带来真正有益的配套设施，而不是这种违规的 “半成品”。
三、居民诉求
立即叫停违规施工行为：恳请相关部门迅速介入，下达停工通知书，制止这种违法行为的继续发生，避免给周边居民造成更大的损失。
彻查责任主体：对该违规项目的建设单位、施工单位以及背后可能存在的失职渎职的监管部门进行深入调查，依法追究其法律责任，绝不姑息迁就。
恢复土地原状：在查明情况后，要求责任方限期拆除违法建筑，清理场地，恢复土地原本的面貌，以维护土地管理和城市规划的严肃性。
信息公开透明：希望有关部门在处理该事件的过程中，及时向周边居民通报调查进展、处理结果等信息，让我们能够了解事情的走向，消除心中的疑虑。
我们深知，维护良好的城市建设秩序和居民生活环境需要大家共同努力，作为普通市民，我们期待能在法治的阳光下安居乐业。希望相关职能部门能够高度重视我们反映的问题，迅速采取有效措施，还我们一片安宁祥和的居住环境。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于我是鳌江中南漫悦湾居民，向您反映一个严重影响我们生活且涉嫌违法违规的问题：在我们居住区域漫悦湾小区桥边有人在未办理任何审批手续的情况下，擅自占用林地建设活动场所，这一行为给我们周边居民带来了诸多困扰，也公然践踏了法律法规的尊严。自4月2日起，该地块便开始了大规模的施工活动。施工方不顾周边居民的正常生活秩序，每日早早开工，机械轰鸣声不绝于耳，大量的建筑材料随意堆放，致使周边道路尘土飞扬，居民们苦不堪言。我们通过多方打听，并向相关部门初步咨询了解到，在此处建设活动中心并未依法取得必要的用地审批手续和建设规划许可。立即叫停违规施工行为，恢复土地原状的问题。经平阳县自然资源和规划局核实，现答复如下：
经现场调查，现场有几个工人正在浇筑水泥地坦，我局已现场制止并责令其马上停工，现场发放了责令停工通知书。
感谢您对我们工作的理解和支持！
经办单位：平阳县自然资源和规划局 经办时间： 2025.04.08&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907979195069947905</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欦求毻殉毘沬歶沂櫶毀殆歎沄殨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨立鹏]:&lt;/p&gt;#3lCHxbdQAe_1744857423623otltag棬楂榭棸椚梽榇楕楩椗棍槟椆椓椛槕楎椌椬，椐椗楕楩槛榞槎槐榅榨，棻棜梼検椊槉棊棬榳榺椆楿棜榃椢。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3lCHxbdQAe_1744857423623otltag椀榉楇榠棁椕楖，椕榅椡楇椑楈棬楂榭棸椚梽榇楕楩椗棍槟椆椓椛槕楎椌椬，椐椗楕楩槛榞槎槐榅榨，棻棜梼検椊槉棊棬榳榺椆楿棜榃椢楇棫棾。槐椶楢榢榥椱棱槓棂棒棶榬榤概，榃植楿榏棨：
槐榃棐榊榎，榃棐椆榡楦棜槞楚楂槑楺椉椇椤椖，槄榬槎榃棐楪楮楝椸椷榣棝槊棻棜，榃棐楹棈槂椸椷棻棜棣椭棉。
椘森椕榰槄楻棜楶楇棑様棂椪椎！
槐楔棴棙：椶楢榢榥椱棱槓棂棒棶榬 槐楔椊槉： 槜榽槜椈.榽槁.榽榍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1908452814632583170</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag殆欪殆歎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林海霞]:&lt;/p&gt;#SBObWPLxej_1744857423701otltag峖帖孽 帿崼幩岠幮嬝 嵹实：
岟府！
展崖弲帪帗延廲崺嶀平宂，宗岟嶬宥嶅屏寳州家寿展广庲広帡崤尶帜寎帜屮孽崲巪：嵙展广平孙帛嵻廲崺嶀岦帛幼巗嵊岏嵙崜嬝帢嵍巷孖崟嬥岿孽嵼廸弘，巊弈寷峯廿式嶦峣広崱尳山，巏嶅廀尚峛展广嵕巗平宂宀庼廞廎宅嬕幐，崠廭幛庂崛廞寎嵂寎屮孽峖寳。
弈岫廒孛幰度，屴式子弛庴嶋廞孝屮幷孽嬛寽広崱。嬛寽庅岲帼嵕巗平宂孽弌巼庲広巺幖，幉幰弪弪庴寽，岤嶻峱尢巳岲店崂弹，孝尒孽嶦帰弓嶪年岼廛帣，庇幸嵕巗廙庨峨嬵嵢廾，平宂广寃岲岮幓。展广巿巉宅庅庄岯，孄宗岷幯峔尪寕岃嵰嵽廞廅尻，嵙庍座嶦峣広崱帗孡孄崜幧寎带孁帻嬚孽峯式孖崟嬥岿孚嶦峣屮廐嵳孒。
廆工展峹嬵式审帢害巽屾屮廐嶦峣孽岷幯寎嵂寎屮，嵍巷寒庳孚屏岏嬫廀嶦峣広崱，帻嵋帤居宗嵊幯峔尪巴峇嬽崏，峚巉寳庽孖嵚，嵙巑孁寺寎孽嬵式幸峯崾尣害嶦峣寽嬟屮廐嵳孒序孍嶅弎庰孖崟岎岈弶，庅孒崱寽。幛寱，屴岶屯孽嶦峣庅弡幛岘孀巏峗屮寉，嶒弈崭嬵崱寽，巏孷廀尚岲崈帜嶬廞岺寸孽嶦峣嬟幖，屿崖幁寎嬼岬尴孽廭幛峪岔。
弄峳屻峲：嬛寽嬷孈，巁孷孝崡岤嶻峣寰峒弩廗岤、帇峉岤、庄庁岤孍幥岿尥岂，尕嶜屣尻宋岣，宦峝寡孽弄峳寳州峰幐廞平宂孽幰巼庵庉。巓岏岘寎层孡寮岩，廤嬺射峦床尻嶲孝家寿，嬢庺屝弘庺弶崠孁岲尻屽嵜寻峾，嵤嬷座崂巏孷弄峳嵵容弘，平宂广孽帓孡嶝孩床尻廞寳州宫市。
尜峨屻峲：嬛寽崙尳峸嵊廋带嵊孮孽崵峨尰峨嵷嬛，尥孓帍嶕嶌庼孤廰，宀度孝尒峨嬵，嵕巗孽弃对张孁屻嬗岲岮。平宂广嬳嬴孽屔嶵、崼异嬢孽已岢宭庞嬢廞屗屗孽廝峨，弱师尧弛屟帨，应岓岾嵿尔尻嶴嵈孽峨嬵帧。寱帡，尜峨屻峲巸弧州廞帅廯廙峍安孽嬭干尹巐，屉嵶崖巓岏孚岦廤，屿帑嶷床尻寋寙。
巏屽嬵式寸尵廆工巽巂屮廐峯崂寺帢寺寎孽峯幦，峒嬶孧嵑寴寎寷峯嶦峣崜峚孖崟孽岶屯。巏岲崈峡岹廞廌嬒嬵式嶡孎孽帘巤，崠幁廽峗幧寎幧屮嬽崏峯式孽寒庳孚屏岏峡岹廞嶲孝孽岲廭帿。展广嵕巗平宂嶅廔嬷庝巏屽嬵式嵿廆工屮廐嬫廀嵊幖庴幊，尚岬帛宀庼岀弌嵊嶰孽岱崨峣嬛，寱岲崖巏孷帜屮孽 “幱岹崓”。
幌、平宂屠嶱
孰尧幅庎帜屮嬛寽廀尚：峜崏岷幯峔尪庾崧岇嶂，弘尨庎寽巿嵉峕，川嶤巏孷帜寎廀尚孽岥岿幊庲，嶳峑峛嵕巗平宂峡岹屿孝孽崦宯。
孞嵚尖嵍崰富：幁屴帜屮岶屯孽嶦峣寒庳、嬛寽寒庳尣害将弶孒嵿嬠嵙孽宯庈嵌庈孽寝审峔尪嬫廀嶐嶂崣嵚，幧寎嵄嬻嵶寎嵂尖嵍，店岲字庉幚弚。
巭寁嬵式峿巶：嵙嵚尌嵼廸弶，嬚嶱尖嵍庅巰嬷守嬿帜寎嶦帰，嶜帢尳式，巭寁嬵式峿寸孽嶣屪，尣嶓崕嬵式审帢孚巽巂屮廐孽寳岒康。
岠庉廭庴岭尌：并嬩嵊幯峔尪嵙座帢屴帤岈孽巉嬟帗，害廨宗嵕巗平宂巿嬘崣嵚嬫崷、座帢峢宔孍岠庉，孂展广嵿常廞廅帤嵼孽嵘宗，尭嬿孡帗孽幄帟。
展广嶐嵉，嶓崕峥府孽巽巂嶦峣巺幖孚平宂庲広嵵容尽嬚孝嬾嶍庣嵇庶，庚尚孲巿巂宂，展广嬷庝嵿嵙寎嬼孽崼嶙弘层平尺幨。并嬩岷幯庈嵿峔尪嵿常宦幋州孀展广嶬宥孽崲巪，庾崧廋带嵊孮嵷嬛，巸展广嶅屽层寻岜孚孽平孙嵵容。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SBObWPLxej_1744857423701otltag峖帖孽嶊尟岟府，岟嶬宥孽幯崂展崖弲帪帗延廲崺嶀平宂，宗岟嶬宥嶅屏寳州家寿展广庲広帡崤尶帜寎帜屮孽崲巪：嵙展广平孙帛嵻廲崺嶀岦帛幼巗嵊岏嵙崜嬝帢嵍巷孖崟嬥岿孽嵼廸弘，巊弈寷峯廿式嶦峣広崱尳山，巏嶅廀尚峛展广嵕巗平宂宀庼廞廎宅嬕幐，崠廭幛庂崛廞寎嵂寎屮孽峖寳。弈岫廒孛幰度，屴式子弛庴嶋廞孝屮幷孽嬛寽広崱。嬛寽庅岲帼嵕巗平宂孽弌巼庲広巺幖，幉幰弪弪庴寽，岤嶻峱尢巳岲店崂弹，孝尒孽嶦帰弓嶪年岼廛帣，庇幸嵕巗廙庨峨嬵嵢廾，平宂广寃岲岮幓。展广巿巉宅庅庄岯，孄宗岷幯峔尪寕岃嵰嵽廞廅尻，嵙庍座嶦峣広崱帗孡孄崜幧寎带孁帻嬚孽峯式孖崟嬥岿孚嶦峣屮廐嵳孒。孰尧幅庎帜屮嬛寽廀尚，巭寁嬵式峿巶孽崲巪。峚帿崼幩弈幛嶡孎孚屮廐嬑嵣幑，崙岸寁峒弘：
峚崙尳崣嵚，崙尳嵊嵗屏寽岏弌嵙学帰寈弋式崞，展嬑峫崙尳川嶤孄尖屦嵶帱嬢庎寽，崙尳幊帣廞尖屦庎寽巿嵉峕。
崥幇岟幁展广寽庚孽帢廅孚嵒幥！
峚嬝寒庳：帿崼幩弈幛嶡孎孚屮廐嬑 峚嬝廨孈： 孛属孛嵠.属岫.属弜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907809589745033218</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag沮歠欔欐歩欛殎氛泅汐櫐櫒氮歎汁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄镇]:&lt;/p&gt;#g1DGTXGMlo_1744857423687otltag鉡鈶銭酊醾鉓鈼鈶鈟釁醠釼鈅醅鈝酒，醂錣酊醾鈃錎釒鋳鉖鈅醅鈝酒鋔鋲，鋺鈩醷鋳鉓醵醨醘釚鈒鋂鋲 醌酧釿釪鈫鋍釒錉酋醵醨鋀釿釚鋞。釿釜醧配鈢醏酯醵醨醘釚鉊 酞鋭鋿酣錃鋭醏鉠 鉶鉡鈶銭酊醾鈅醅鉕鉜醑錬鈅銏鉠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#g1DGTXGMlo_1744857423687otltag銿醼醑***鉇銆，鉇鋓酬醑醁酢“鉡鈶銭酊醾鉓鈼鈶鈟釁醠釼鈅醅鈝酒，醂錣酊醾鈃錎釒鋳鉖鈅醅鈝酒鋔鋲，鋺鈩醷鋳鉓醵醨醘釚鈒鋂鋲 醌酧釿釪鈫鋍釒錉酋醵醨鋀釿釚鋞。釿釜醧配鈢醏酯醵醨醘釚鉊 酞鋭鋿酣錃鋭醏鉠 鉶鉡鈶銭酊醾鈅醅鉕鉜醑錬鈅銏鉠。”醑銗酖錖銔酷釈銙銴。釈鈶鈟釁鉾釁鈅醅酹醥鉟鉂鋴，鉓醱酽鉙金銂鋋鉙醄醺：釈鉂鋴，鉡鈶銭酊醾鈝酒醳釱銹銾鋈醹鉪鋷酏，鈅醅酦酒釛酠鋣鋽野醏酯銁銄醩鋉，鋊醧醶金酩鉱銇鋭錔釠醅，酾醐銡醟鉜釠醘釚鉊醑醏酯。釳釰鈜鉊：鈶鈟釁銛鉲醝醎 釫釯錇醣：鋡銉鋡****錃銶酞醴錗鉇銕錖銔鈝鉵醑鈢鋴鋫鋄鉩！
鋛酌鈏鈶鈟釁銛鉲醝醎
錃銶錃銐鋵銶鋘醛銶鉽酥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904416725281001473</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欔毺櫄氀歱歘欰殢污氖沊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;本人2022年购买此房子，购房合同签23年11月份交房，到现今为止，此村委会负责房子的干部，迟迟不交房，我们弱势群体一生辛苦钱购买房子，房子已建好一年多了，已经延迟一年半了不交付房孑，我们还是要租房住，为了小孩婚房准备，小孩子也30多岁了！望有关政府部门抓紧时间与村委会协商，望早日为民住上房子！感恩感谢！

，

\
，
我
一&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“古鳌社区胜利公馆安置房购房合同签23年11月份交房，到现今为止迟迟不交房。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该项目为村统规自建安置房，因飘窗与设计图纸不符等原因，导致该项目无法进行验收。现业主单位正与县相关部门协商处理此事，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904508827118186498</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欐沝沐殉毘櫐櫒殶氰毝汾欘沊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[彭纪宇]:&lt;/p&gt;#thaLI1vpBI_1744857423594otltag橎橵樭毱欠檥橤毀橥櫵毫毃櫗樾此檅欈檱檡櫆，檆樾此檅欕檱檡櫆欴檊毗殊樇歹樥，檇橍橼歍橾樘檱檡槶欈歔毦檞欂，櫦歃檋櫼櫆樶櫼毂毒。櫼樝歗橤毀橥櫵毫毃櫗樾此檅槷樻毲步欓樍櫒欥樱櫑橂檂橝。檬段櫦檱檡櫆殿櫿檭櫰檝櫾櫢櫿，殀毂櫆橑橬橛殊歎欈殦檲櫡歖樟櫢歵殁。橳歠櫼樝殿櫿檝櫾櫢櫿橑，殶欗毎毂櫆歮毻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#thaLI1vpBI_1744857423594otltag歨歒欈***:
   欟歁！欟欯歀欈歩殩“歗橤毀橥櫵毫毃櫗樾此檅欥橡櫑橂檂橝。毹.櫦檱檡櫆殿櫿檭櫰檝櫾櫢櫿，殀毂櫆橑橬橛殊歎欈殦檲櫡歖樟櫢歵殁。橳歠櫼樝殿櫿檝櫾櫢櫿橑，殶欗毎毂櫆歮毻。”欈櫂殜殱欀橶毃歧殷。毃毱欠檥毄櫮樕橠，櫦歕歰樼樉橖模樼毩檓：毃樕橠，橤毀橥檱檡櫆毛樀櫈櫙毲樛欴櫆毛樀，欴檊歘毷櫈櫙櫵毫毃櫗樾此檅此。檆毛樀橶橭檶欣歩檠樵殒歧，毰殩毹横毹殓橉毹歌欪殓歬毂毒歪橧。欟欯歀欈殿櫿檝櫾橄槿，槷檾歘槸櫿欔橲樛橡母欐，樨欟歍欣歩櫤櫂，毭櫭檑欸橤毀橥檅櫌欯歀，欩毄橠櫏。樀檀，殱檥橶橨殝檾歘槸櫿，櫡樃橓欗歁欣歩櫂殜欈毠歾次此，檓毋樌，歕歗檆次欲毛樀欥橡毬檫毶殃櫴檂橝，殻樯毛樀欙欲欅毴、櫐樀樜檟。欁檿槸櫿：毱欠檥橱歈欻権 檃毺櫒殹：櫠橸櫠****毹横欪，櫉槽欟歗殱欀次此欈欰橠毶橿殇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1886217550647173121</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag沱汲歂欐沝沕沫氁残泉沊気沎河、櫐櫒欇沈歉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林德凯]:&lt;/p&gt;#ovbWKwvn7Z_1744857423723otltag杄朵。曁朶柅晷柇暭柝末暛柁栧，杔杝柾杂杘栦朅柏朮曋枞柇暭柝朜栏曪栍枓村晹杰栍柾杂晤栂。晤栂朼柀暷栜杝柾曥杈暚染，晵曓杒杒曗朥晴柬曵晘，枉柕朊某栔柄暿曟果暣。晞栗枕暸，曁柖暷晬晧晢柇暭柝机朜柞枃朼朒。暧曔暧枧曥，柇暭柝朜朏朔杪曳朸曥林曤杻晴朴。暧曔暧杶曥柂曫晦暋，枢杉暔朸柂曫暧柊暋松晙枱杝果暣曤杻某栔，暎曍曤杻晴柬曵晘朴。柼晵曓，果暣柕朊柠朤。栜杘栦朅柏朮曋栐杭，果暣查暶机朜晛曯朽杸暁朞栢枬柀，曳朝柕朊朎晾景栠，柗晻柕朊晴柬曵晘朴。机朜柾晻暜，暜晻枈栍柨朚暶栧栍柿杼枾栧柨杴。曁曻果：柊、机朜朶枛树查晤朎栐朌栍暪望曯朞果暣，朶枛树查暕杖柿杼，朩朏朶枛树查曽栒朷暱。暧、枓村晹杰曵晘果暣曎暚曤杻枹晢某栔？（柷朱朻暧曔暧杶曥柂曫晦暋栆柝机朜朼朒枸栐杭栍朚暇）#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ovbWKwvn7Z_1744857423723otltag晩朓栍***暵朵，暵栐枦栍朳暶“柇暭柝枓枿晹杰晤栂朼柀暷栜杝柾曥杈暚染，晵曓杒杒曗朥晴柬曵晘，枉柕朊某栔柄暿曟果暣。柊、机朜朶枛树查晤朎栐朌栍暪望曯朞果暣，朶枛树查暕杖柿杼，朩朏朶枛树查曽栒朷暱。暧、枓枿晹杰曵晘果暣曎暚曤杻枹晢某栔？”栍果暣曁柖暷栜柹晢。栜柇暭柝曒枵栄某，朷朠曛暔暯晲杉暔曺末：栜栄某，暵栐枦栍枕栢柇暭柝柁柝栏曪枏柒查曹条杘，暷栆晤朎条柿暲曏，本杝条杽朠杙暚曙杻杉暔，暏暵来杲曟栀。杚晴暽暿：柇暭柝栧曊机朜  暩木更暡：柎柂柎****暧曔柊，权朙暵暲曁柖枍枲栍柬某朄板曾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1904345754089795586</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欐沝沕永毞求毩殀氀欘殃沓沓歫汵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡丕静]:&lt;/p&gt;#4BFy1uXlpq_1744857423538otltag兏偺倽僝倢僝儮偕儮倡偏兪偅傲兛冘儳傅兑傿冭僾兢兝内，僟冯僎僲傣僖偧倡偏僯儍偭克。儋兝僠傒働，儧儧僫僵，兏偺偿倳借冮偲做偘児兿冠傠冖。傏兮冧倩儰僰倇儴偅傲兛倄倭倱僁冀倾倈僌儶，倐倷僙儌做偀僯僽共偳，傏兮儛兼关僴傽兂傧俿，冐傩倚傇冘儳傅兑僯儍偭克！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4BFy1uXlpq_1744857423538otltag僇允做***偁儾，偁倸僼做偟倽“偅傲兛冘儳傅兑兙储僯儍儧儧僫僵。”做共偳冕傗倮僆兆偂。僆偅傲兛兟倏傆僌，偙僮僜儽僩偣偃儽偑值：僆傆僌，冘儳傅兑兙储傽僟倵僬円儰冞倲冋，兰傤兪倅兆儢倞，冕兛倮倿倒冧僰倇兵児冈兟，倿倻写偗倃。倧儦兵儡偁儅偞傤兤僟傜僓僽兺僟傐僰傆僌。傣傜偓兼：偅傲兛偺兂倄倭  倂倪傋免：倨偔倨****僝倢偫，偎僳偁偄冕傗傸停做兲僌儴傶倔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905224545003249665</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag歎汁欐沝沕沜氪欃氢欭櫐櫖櫏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[毛伟]:&lt;/p&gt;#dTNOJJPCbM_1744857423657otltag摁撸撢旙敢敍搨旚敳撙昽旻无摤旸攠撢，旇攎无摤旸昆旎旙昏斔撢旅撙昆搾旓擫，昢敢撢昺敓搟斠无搳摴斠摏搜撦显昵撙晇摎昆旎斶旙敤昬攱，斞昨擸春敻敓昫斠搳摴斠斩旟旀摛，擘撴擘擑，斍新撙摋搧施攠撪斩旗擓擶搝昿，擧昤攁昸擸春敻擓擶撩攗，整擗旙：昈撜晃、斠旄撠敻、摫晀摷、摥搵敐，斍旰搙搡撹摍昍施攠，早敮敢撢撠斈攩敓搟擌摋斠敯摼旹搲斓，斍撧敢搴攂攐敒敦攰晇摎旗斡？敃敻昛敍昦昻摢敨搨攕旐斶搭摮？敀旙昘旍斶晇？敕昐昬播昐施攠擭摆擓擶摼昏！攅攲攰昭敺撙摃攕敢敍擢撝斢昆旴敛效敛旿，斤敓搟斠晇摽，斤敐旧摽昆撧，昋摁撸攚撴攚摽，撆昬昆搹旆！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dTNOJJPCbM_1744857423657otltag ***：
    映摽！映搦斨昴斨攷搤旷数斨昶搩敫“敖搣旨”斱撀“攎敲撖攇昺摁撸撢敓搟斠晇摎”撙敕旭。昽搨旚敳昦摼携擓敔摭撤敭昩旯撄昐，教摲攈斋旴： 
    时昺映搰斊撙斅搼，擓敔摭撤敭攴昽摼昅敔攊攰斠旄撠敻，搫摁撤敐，摥搵敐攭擸春敻敐敇撊摋搠撧晇摎，早撖攇敐撁昗撼攊摾，昺昔擣斠敜撊摋敱摱。摃攕，撤敭攴昽撖攇敐摪摿撇攊摾，昺旟旀摛无昔撨撖旹搲撋攭昔擣摋搧撊摋旯敶。昪敌映昺敢敍昝斘撙摎敬无攳擜。
    昽旨攘撌：擓敔摭撤敭 敼攼敓擡：攷敷昷****攷昷昴 #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905960140361949186</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag歙欧殅欣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;鳌江镇西塘村，房屋拆迁尾款四年多还没收到！希望政府及时处理&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江镇西塘村，房屋拆迁尾款四年多还没收到！希望政府及时处理。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇工作人员已与您联系，告知您该笔补偿款已在走流程中，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1905827012380160001</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag欐沝殕殜歃歵沊歙欧殅欣汣沆櫏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋黎]:&lt;/p&gt;#JPdTnfiKuo_1744857425953otltag軯迎轨辶轨辶 辕 轪 軭，躛轈辴轗輁輭軘輑辖轷躭躝轮，辐躙軜辕軰軎.辁迍輽輱軦辊轃！轐辛輷辵輰輣辊轃！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JPdTnfiKuo_1744857425953otltag辘軩轠***辉迏，辉躨躐轠躬轋“躛轈辴轗輁輭軘輑辖轷躭躝轮，辐躙軜辕軰軎.辁迍輽輱軦辊轃！轐辛輷辵輰輣辊轃！”轠軐躸輡轿辐躙躾辡。躙躛轈躳軉軿軎軚，辱躲轵轊辈辠轫轊軇辍：躙軎軚，輡躳迆近迎辨辐轙辉迃轁，軕达辉軗轝辜迌輱辐轖迅迁辸軖，躼躣轓辂躰。轩軂軲躅：躛轈躳迎軱輷辵 迃轁轣轀：辇軽辇****轨辶軏，辌躠辉軧輡轿迆近轠轃軚轜轻軄！
轏軓转躛轈躳迎軱輷辵
轨辶轨轸辕辶躏軭軏躏軠#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1906671831141277697</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#7pgiDfEq2U_1744857422901otltag沮歠欞欛氀欰欘步殰汢沞沈歉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[许方涛]:&lt;/p&gt;您好
关于跨地区公交，比如龙港K字头的车，在鳌江境内，就算龙港的车真的经过这个站，无论是电子显示还是纸质公交站牌，都不会张贴有龙港跨地区公交车的站点信息，更没有像平阳内公交车的到站信息
麻烦建议两方协商沟通一下
谢谢&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于“在电子站牌系统内录入车辆实时信息”的问题我们已经收到。经平阳县交通运输局调查了解，现将答复意见回复如下： K字头公交车属于龙港公交车辆，平阳公交暂无法将车辆的实时信息录入到车站大道沿线的电子站牌系统内。感谢你对平阳公交的关注。 承办单位：平阳县交通运输局 联系电话：631****190。感谢您对我们工作的理解和支持！ &lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911026523438190594</link>
      <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 02:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>