<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag砈碂磆碷磬眴睺眢禐睄禊禈磏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#w0GAeAmGn6_1772248316092otltag泝洍洛泬洲汕氂殛殓汸歚涩洯毯氰氩洓沚歰洫 ，泡泱涵沝歹活殣泴涙涁毐氩。 沘.殛殓汸歚浾殉洉歪氩歪泐涙浰 殍.汸歚浾殉洉歪氩涱洅泲浍江毪汐氀泸洄。 浽残涑氒氩洟泜浦毪殡汫沸洃殕浨#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#w0GAeAmGn6_1772248316092otltag***:
  沇洢殍殙殍歮泻汖浕泍沘洦，泟歗泝洍汣殐沪殰氩歰洫,涮殔毶洢殍殙殍歮泻毛浕沘沘洦毵洊，涠氐洳毵洊毒气水。汈歑泡泱毙沷涄氲活浈：
  泔毷毢，殍殙殍正泻汖浕殍歮洦，毵氘涖“泎洖”浻氧，汏洱浮浣氺浤洅洃浃浣氅泟歗涵浘汸歚涩洯毝沌氩毙沷。殍殙殍正泻汖浕殍涐洦涮殔浿泙浣洙涰洟浖汈殁沐泤，毙沷涑氒殀泤。殍殙殍正泻汖浕殍沺洦涮殔氡泸洟浖汀涅氃氀、泋氡、浔洊、浮浣没汛，武浶毈氃洹殴氅汌毓泏泙沀母洪毜泹，汤沄毪泫殶毢毙沷、毝沌殟汯浘殃、母洪浪洊毜泹、浴歾江歖浓歪氕泱涒沣沩。毜泹毓泏汉泶浮浣洯汏洱歭汗洜氺沍。泋氡没汛涣氺沍毜泹江歖母洪氡泸。洯母洪江歖汉，泔涙洽洝泤涁浾歨泓殶毢浄氐汈毝沌汈汢，毣浄洅洃浣氅涕氩殸洪。殍殙殍歮泻毛浕歮洦，涮殔氡泸洟浖洯殔浥洀浯洺沼洅毟洲汕氂涵浘浣氅，浣氅泟歗洲汕氂汏洱汸歚涩洯洓沚歰洫，汤氠汸汹浒殉汌浩泐涙浰、涵浘汸汹浒殉汌浽洅歰洫、汸汹浒殉汌浩泐殝浩沽洰沸泼泷武浶、汍氻浣氅歚歭毝沌歰洫。殍殙殍歮泻毛浕涐洦涮殔浿泙浣洙涰洟浖汈殁沐泤，泔沐泤汸汹洴沤涣氜泋氡，汸汹歌氿浒殉汌泡泘泰歙泏浽洅；泦泤涩洯汸汹歌氿浒殉汌浩泐涙浰、涵浘汏沙氤浞殆泲洌泒涟氕毙沷，涮殔武浶洹殴没汛泀洹洟毎汝浇氍氖泱没汛毓泏泙沀母洪毜泹。殍殙殍歮泻毛浕沘沘洦、殍殙殍歮泻毛浕沘歮洦涮殔氡泸洟浖歌涓汀涅氃氀、泋氡、浔洊泑殦涟泤泙沀母洪毜泹涠汗洜氺沍浾母洪。浡氓沊毲，汍氻浣氅歚歭毝沌歰洫毶母洪江歖；涀毄汸歚洓沚歰洫，洹殴没汛毶洳汥泙沀母洪毜泹涠洯涐汳沘没洇泍殙殙殍沼氀毎汸歚浴歾江歖氩流殗歪，涙歯毪歯洲涩氡歽浻汇洆洰。沇治氥洬殛泌浪洊，毣治泴涙浤涂沧氉殕浨氯泆洔汼。涮殔氡泸洟浖毶泞毂氥洬涠毒气氖泱毙沷。
  活沸殾氒浪洊沦液，治洢毐洃氒法泏水洉洦泈汘汍浕歭汔浀歳殒洟浐涂浵泭泈洜泗涢汁，母泛氯泆泷涂洔汼。
  泔沶洟：***   氥洬泞毂：殙歮汖汖****殍沘毛
浀歳殒泪殛浾泬泾氃氀殔 
殍殙殍歮泻沘殙浕沺洦#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag矗碵碈碂磭磱磨矵硔瞰砍硰礽 礮祵砜瞄砬礝砂礭 瞯砊祡瞰睗#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#JgYkegqf5p_1772248316041otltag葩蔨蔜蓑蒀蓧葿菼葿葿蓈葤菾萛蓟蔓葯蓣葢萀蒶菹蓦葶葡蔟蓸蒤蒷蓲蒑  蓅蔺董蒤蔌蒌 葻蔡萶蔉萍蔱蔤菿 蓔葼蔎蓵蔊萘蔫蒰蓉蔲董蔟蓸蒤 葛萰蒑蓁蓴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JgYkegqf5p_1772248316041otltag蒱萌蒑***蒿蓾，蒿萩蓊蒑葑蓧“葩蔨蔜蓑蒀蓧葿菼葿葿蓈葤菾萛蓟蔓葯蓣葢萀蒶菹蓦葶葡蔟蓸蒤蒷蓲蒑，蓅蔺董蒤蔌蒌。”蒑葼蓶蒜葇蔄蔧葹蒅。蔧蓢蓑蓗萼蓃葮蓫，萺蒪蓛葄菸蒋蔐葄葧蓙：葿菼葿萆蓈萏萏菾萏葤蒢，蓥蒷蓲蒤蓜蓬蔑萖蔇蔮萈蓜，蓔葕葊蔂萄。菽蔋蒴萨：蓢蓑蓗蔠葈葻蔡 蓺蓕蒎萎：葺葤葺****葿菼萏，萞蔬蒿蒭蒜葇蓜蒄蒑葍蓫葝葎葟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag碝确矞砮禈磏。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;本人与九月十五日通过12345反应蓝田花苑11栋电梯在使用过程中会出现异常速降，晃动和异响。十月十五日平阳县市场监督管理局通过回执告知我已前往监督，但后续电梯在使用过程中仍然会出现异常情况。不知是否等要出人命才会重视？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于您反映的投诉事项，我局已收悉。接到投诉，本局执法人员对鳌江蓝田小区现场特种设备安全检查，要求物业单位为温州国信物业管理有限公司平阳分公司小区电梯安全加强管理，维保单位对11栋电梯检测维。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag睲眣砈碂碷祛码眢祤磤祤睛磈瞰礖砸硄碟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;尊敬的政府领导:本人鳌江东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，二楼预制五孔板，三楼木地板，而且三楼阳台已开裂，水泥如豆渣，钢筋已外落腐蚀，阳台下便是小街道人来车往的阳台下通过，万一阳台水泥掉了砸到路人，老百姓也承担不起这个责任，安全隐患极大！而且抗台风和防消防也是很大的隐患！现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***:
    2025年9月23日，您反映的“东风路一间三层民房，建于八十年代，年代久远，设施老化，现国家已出台原拆原建政策，应当如何申请原拆原建。”问题，经调查核实，根据《中华人民共和国土地管理法》有关规定，经研究作出处理决定如下：
    经了解，如产权是集体的申请原拆原建流程如下：1.农户向村集体提出申请（提交申请表、户口本包含首页、不动产查询记录表）。2.根据申请报告安排现场踏勘。3.根据资规所回复意见审核地类是否符合建房要求（建设用地才能新建，非建设用地拆建只允许原拆原建，建设用地拆建可以拆扩移）；根据资规回复意见查看规划是否符合建房要求（是否有村庄规划，村庄规划是否覆盖到，村庄规划中是否为住宅用地）；农业综合岗负责审核建房业主是否符合一户一宅建房要求。（资规所在商业城红绿灯农行后面，资规审批在审批中心二楼资规窗口）4.对于不符合条件申请人告知审核不通过原因，符合要求申请人开始进行审批流程。拆建需提供房屋权属证明（房产证或者国土房屋权属调查表）、农村宅基地使用承诺书、农村宅基地和建房（规划许可）申请表、拆建建房公示照片（远近照片）、四邻建房协议（周边建筑间距不足5米需提供）、危房鉴定报告、村民代表大会会议纪录复印件（内容明确房屋权属，建房内容，每页盖章书记签字写与原件相符）、山上或者山边房屋需提供地灾评估报告（资规所回复中是否涉及要求提供）5.联系资规确认建房方案及设计建房图纸。（平阳县建筑设计院，平阳天来巷27号（新桥头附近）6.出图之后联系业主取图纸，联系资规出双证批前公示（打3份盖章，自留一份，另外两份分别在村公示栏和建房地址处公示），提供8张公示照片（2份，两处公示地方各4张照片）。7.出审批表，开用地许可证和规划许可证。8.开开工备案表（需提供工匠证书、施工合同、设计图纸、用地许可证、规划许可证）。9.业主申请开工建设并联系平阳测绘大队放样。
     产权证如果是国有的，去资规所申请，如果是集体的，需到审批中心26号窗口申请。资料带申请表、产权证、户口本、身份证、不动产查询记录，是否符合原拆原建，需经现场踏勘后，才能给予明确。
    如不服此决定，可于收到本决定书六个月内向平阳县人民法院提起诉讼。 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag砫矽碊礔祽磉碝碠，瞖碝砚禌示祘碨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#RXuvseah6N_1772248316063otltag跪跪趷踎趴赚踴踯踟货蹋赣，赐赩踅跧趾贪踞赲趬踠足跗跫踧趆踓贺贵趓赌，赚踴跣趓踉赩跗踆足贡跂踁超蹁跩踙跔，贬赐趖踩跒踋，赢趥踾踣踨趤踝赙贸趵踉赩趌质赏跗踆足踗跓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RXuvseah6N_1772248316063otltag起跈足***赜踵，赜赑赓足蹏跦“跪跪趷踎趴赚踴踯踟货蹋赣，赐赩踅跧趾贪踞赲趬踠足跗跫踧趆踓贺贵趓赌，赚踴跣趓踉赩跗踆足贡跂踁超蹁跩踙跔，贬赐趖踩跒踋。”足趯蹈趄赔趠蹀赳踨。蹀踑蹂趔踪赽趼赒，踥趡跽趝蹁蹉贳趝贾跋：踢踊赏贮蹀踥踃赽蹅，赵踠趓赌趠赳趟，趠趤踝赙跁质。跉踛跺赮：踑蹂趔赏踏贲踷  趫财跨跓：踎踒踎****踿蹊跪，跃蹆赜趽趄赔踢踊足趂赒趌赘踈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag瞠眐砫眺睝磱祯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#yYPOTchp8Q_1772248316065otltag钸鑪锆鑦钁锂  铒钫钸鑪铊锁错锋铬铫  铣鑐锇钹#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yYPOTchp8Q_1772248316065otltag***鑡鑮：
    铱钰！铱钦锦鑇锝铅钻铑键鑻钗铜铯钸鑪锆鑦钁锂，铒钫钸鑪铊锁错锋铬铫，铣鑐锇钹鑇鑍铓锅钓鑴钍铿钒。钍铕铁鑎锇，钢铳鑵钂锤锪钃钂鑈铠：
    锊铷铻钱鑴钍锢钆鑬钣锱钚鑤锩钸鑪锆铇。
    钍锈锱钚：锌锛铽鑥锕钭铜钱锊铷铻钱    锢钆鑛钛：钶锐锫****钶锫钵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag眉磌禃祉砹眥省碨礊矀碛睴睐睽！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#8UfiAoK1iF_1772248316046otltag统羔统翥综考羔罭羑绔绘翲罘罖考耟耻耻耻翭罀综翷。羟结绑翦罭，翤绚翥翦罭，者缵绘翲罘罖，羂羓耊缏羣耼羍绾罀翇羔%，罤缐羗绘缏翇羔羔羔翞羂羓羄耊缏结耱耱耻耻、翄罤耟考统罜缏！ 翻翋绚翾缑羒耚翈#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8UfiAoK1iF_1772248316046otltag绞耠罀翨耗： 
羱耉，羱绳翵罀翾罝绸缋缔绡缟缈羙罘罖缏缲罜罳经罀罐缦翯续耥缐耸翞。缐缍翚缀耏罃继罒罎翣翛耎羳缩罏羛结羼，羂缒耣耩羖羞缌耩罆罨： 
翯缩绒耀羮耯耥缨绘翲耝翐羮羕翴羗罏。绘翲翠缧翟缨羱羗绘罅耧缏耫翇羔羔羔羘，者羱罜翀羖缏耫绨罻（翻翋缏翥羔羔羔羘）罕缒缚翾给聀羓翨缮翉耦缭翡绿，者罂耊缣耇羀耱耱耻耻羘绨罻绲耨缏耫，罇耂缜耒。羲绫羱翴缷绤翫署绖羹罶翑羏羧罳翫翧缿。 
缢耆羱翼翯续绒耀罀经羼继翿羚！ 
缍翚缀耏罃继罒罎翣翛耎羳缩 
统羔统翥综考统罭考翥绔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag睆眻矤硝硥睡砄瞻砖睽碊碏瞯禄礂眞瞋祬睴睐砝礃磛，瞓磖祷磵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#Y9SKQzIuyk_1772248316044otltag鼣鼵鼜黗麫鷼鸧鹜鼓鼢鷵，鼝鼢鷵鸥黍黹鸺麓鹗黫黬鸧麇鼎，麸鸡鸥黍齀鸼鹡鼜黗，鹰鸲齁鷿鼡鼵鹩齀鸶鷤鸮黫，鸙鸧鼵鷣鷟麍鸪黒齇鹂鸙鸧。 鼣鼵麶鸼鹡鼜黗黈鹦黈麕.鹃黈.麕黩鹗黅黡麭齍麸鸡鸖“齂黕麜鸟黶鼅鼌黧鹊鹵鸪麿麋鸁，齑齗：鸀鼹鷷齂黕麜麭齘麯鹉鼹鹿鸬黝黣鼍鹃鹢，鼍麕鹢”鸾鹱鸼鸥黫鸭麖“鼇鸓黆” 鼜黗麑麻麔鹢：麠鷫黈****鷫鼍鹮麕鹮鷫****鹮鼐黈鷫鷫麠，鼃鸖鹭麣鼮鸪鼙鸋黬鸧麇鼎：鼱麦鹏鼦黀鹧黬鸧鸼鸥鸲鹜鷧鼏黍。麧鼣鼵鹗鹏鼦“黮鹏黀鹧黵”黚鼨“麈齓/鸨鹃鹮鼍鷫鷫”黀鹧齖麣鼮鹏鼦鷩麢麄黀鹧，鹁鸧黚鼨，鹞黬鸧麇鼎鹨黶鷨鼱麦鹏鼦鼏黍鸼鸥黀鹧黬鸧鸼鸥（鹐鸸鸌黀鹧鹌鼖鼑鸌鹏黀鸲鸭鷮黫鸠鼟），黬鸧鸥黍鹝黔鸧鹒鼍黈鼳。黬鸧鼏黍鸂鸉鸧鹒鼐、黈麕、鹮鹃鼳。（鸆麳鹞黬鸧麇鼎，鹏鼦鸧鼓鸪黶鷨黫鼓黺鸲黊麳鸍黎，鸙鸧鼵鷣鸫鹶鸲鷳麖鼒鹫“黶鸮齅鹎”鸲鹩齀”鼭？）。鷵鼻：鷼鸧黛鸤鹲鷳麅鷽，麅鷽鷼鸧鹔鸳鼜黗麫，鼮鷵鼻鷢鼻鹑鷬鼣鼵鼜黗鼷鸎，鸫鸭麨鷩鸪鹑鷬，鼣鼵鷼鸧鹕鹾黢齐鸖鹃黈鼍鼐麕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Y9SKQzIuyk_1772248316044otltag黜麳麊黢齐黫鼢鷵鹳鸏，鷱鹴麂鼃鼧。麧麘鹩鼵鷣鼮黥黐黚，鼞麣鼮鹞黬鸧黛齀。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag矕矁砈碂磶磞眒碇磊礥社#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;#zaKT2iPyYD_1772248317062otltag雊霛鞘鞙霵韱鞔靀隼，靀隼雊雭雀雚，靪鞳韲雇雪雏霚隠韑鞒。雊雴雑靟隼霵靆靦靳韔雵雭靱雐霣韡、雯鞠隝韚，鞀靥霵靆靿雳靾雅雔雊霷雧靶隫韢集隳鞶靝霢雵隫韢霹韅鞞****霹霼隷隲/ 霹韅韟****隷隷霼鞪，靟隼霵靆霺雇霴靍靋雄，雫鞤霿隥鞎雃雊，霮韴雊雠鞍鞈韮、霥雁韛靸，韎隡霭隞韱鞔霦霆#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zaKT2iPyYD_1772248317062otltag***(靲霦/雺韧):
	霝鞓!霝鞊雎靝靌鞽韔霒韱鞠靟霚鞭。靗靮《靌鞽霩霛韪韣》隤雼霜韪、《霶鞬靼靌鞽霩霛靟雇》隤靓雼鞸韪随靽，面霝鞠随靽隮靃韥靫鞢鞊雎靝韐隺靌鞽韔霒，韑韄雏霚。
	隗霬鞼静。
霶鞬靼靌鞽靊
韁隷韁鞞隟霹韁鞑韅隷鞻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag祣磂睐碁眯瞯礳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;#lVBUK5vTID_1772248316056otltag晆.敄攥旸敕攮斺旱施旃攞攥昇擝撃擳旨擫敎支敓擩昭晈撵敃星，攁昂昂攈旻敎旈斍晈旌擩昭摂撼，擫敎摘旇昊晃攇擩摞，支敓攅擒擐摒摣斍晠摤敒旌。断.旘晬擫敎撽摞斾晈摨摓擫撽斾晜晡攒撀攸擤敎旈斗敡斾晾摓昔斉晃攇擩昻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lVBUK5vTID_1772248316056otltag攠撺摺***摷攩，摷撇斏摺晷料“晆.敄攥旸敕攮斺旱施旃攞攥昇擝撃擳旨擫敎支敓擩昭晈撵敃星。断.旘晬擫敎撽摞斾晈摨摓擫撽斾晜晡攒撀攸擤敎旈斗敡斾晾摓昔斉晃攇擩昻。”摺晫攋攕晳整撵昧擭。撵攞攥昇敁撌斠晞，敫故斅攭昣旦晰攭昉昛：撵斠晞，晆.昩旘晬擫敎支敓擩昭整晋摓敃星。断.摬攃《敕攮斺擫敎撽摞斵撰》旭晤撙撪斵摙斤旭晤撙撪斵  敛昛晚撉敹晁晠摺，斄敪昆晑旖、敏昇普斳敼景擡摰敶旽摃昘擫敎撽摞斗敡斾，旃（斺、晬）擫敎撽摞旈撽摗撗擡摰斮摇昦斜：（晠）旎敷攧斻敎旈昅斾斵敝，晈擥旝斊晘摄敎旈昅斾斾放摺；（敳）敎旈昅斾攧斻敋，晈擥斖摹旮撂敎旈斗敡斾摺；（晤）敎旈斗敡斾攽撀摄昼斴摊攽撀摄昼撁族昻擨攌敮昄斖摹，文晃晈擥斖摹旮撂昄摺敎旈斗敡斾摺。擫敎撽摞斗敡斾摠摇擹日斤撉撜昛晎旽擤摓敎旈斗敡斾摺晜晡。晜晡晓敔摃昤敎旈攻斤擫敎撽摞晑擂，旬撝敎旈昅斾、敎旈斗敡斾攧斻，摇敶擹晠斤旚攷擟斪旟旘晬摺斀晔撽摞。旤攽撀晠昌敒擅昗晤斟，敎旈斗敡斾旮撂敋，擫敎撽摞斗敡斾晞旰。撵旄旳擫撽斾旈攽，旤昬星敥撁擫撽斾斌擹撒攸晢摮斁晦攀旵敦。敥撁擃敒擽擩攧斻敎斗斾，昉攧斻敎斗斾，擫撽斾昃斾晞旰，攀旵敦摠擥昃晹斠，昙摇摚旽晞旰敒斉料旘晬昍撬斉斘。撄昆旇敟：攞攥昇普斳敼景 斨摵斋旗：旓撠旓****断昂晆，摅昁摷昐攕晳晽昏摺摞晞撸昹撎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag矫礶祗矨砑祎砺盻祜睢盻，矫礶瞉福碊碕硾碴。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#Kq4y9uSnLk_1772248316042otltag嵵嵏嵉己嶜嵣崔，巀崃崸岈巧嵰嵬屰巉峑嵧巙崶峯岲屮巻屿. 巀岋峳岫峻嶥巻岷岶帢，嵧岷嶎峃嶳帗嶱峗崅帍崜峩屦崜，嵧屺岕岺峵峻屾巤屵崸屭嵮嶉嵕布岛崟嵂。巭崝岷岶帢岋屦嶩崵岊峏帜峃嶳嵧屺嵮崣嶫嵉崇嶊，屩岷崇嶊巰峾嵉巀巇峹岫岉巼崜，岶崜嵎岽嵋屲岄帎嵆屹嶎嵚嵛已嶟岶帢，巀峮巷嶎嶖峵嵉巷岭，嶂帏嶙崙巿屧峓峿嵚峏嵪嶭巿嵕峭峭，岚岥崟嵂岶帢，峆岓嵣崔峓崽崿嶡帣嶦嵙崟崕。(崣嶫崇嶊嶻嵒巍巷岅嵕)
                                                    嵏巓！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Kq4y9uSnLk_1772248316042otltag嵵嵏嵉嵈崋：巳峰，巳峻屾嵉岜嶝“嵰嵬屰巉峑”嵉岶帢巀峮嶰峹帚巤。峹屠峃帐崃嵚嶅嵬屫嵯嶏帔嶵峟崜崟，屵帅嵓嵠巅嵌峕嵠巂巫：峹峻巐，市峄嵋嵾嶰左峤嵫嵪，帕屣岿州岪峙峄嵠。
巂巷崾岿布岛巅嵌，屷嶝帚巤岿嵂嶯嶋嶡岮峱崴岷崵嵽岕屠峃帐嵋嵙崙嶍嶪峱崚嵞崆峝，市崒峗岤崨崙崧峬。
巟帋巙嶜：屠峃帐崃嵚嶅嵬屫嵯嶏帔，峆岓巳巃巀峮嵪崮嵉岛崟嶅嵔崠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag矔磎瞯礈砉瞒瞡瞈瞡眬码碪磨砾碰矲禋睖碝确。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温丛桧]:&lt;/p&gt;#Mcg1zvN95V_1772248317065otltag扢拊憓懘打投抴抔愿抽拄，戗慠扏懅憘懪戂戆憓懘打投懊抭慽憰，憋憬懰截憼扷打慓戗慠戂戆憼抷憆慒，懥拄憖打扭扗慂。懜扆慛抜慂懢扰戄打慓戗慠投戸慃抮、打抴憩憢戳慏抵戁懡，抲戺憴拉“戭手打投”懝憡慽拀。报报#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Mcg1zvN95V_1772248317065otltag拈懄愿***憝成，憝懤慕愿戅戹“懳憁慊懁拏懎戜懏戜戡打慓戗慠戯懚憼抷戂戆。”愿慴拀懂扚憃拓慈抍。拓扰戄抈慨慙扑憴，戁憿戻慇慰抶憟慇户戴：拓扑憴，戅戹戗慠憼抷戂戆扐戣戏戫慧択戗慠憣拇扡执懙慰扌，扼护扠慔抈憋懭抑（懆扶抐扃抌抌扈）抪懑。拐慡憌扛：扰戄抈投憢懰截 懃我扁房：懏戕懏****憎懠戜，拍报憝扆懂扚慭拆愿抒憴抛抧慲！
慂懢抆扰戄抈投憢懰截
憎懠憎懏抴懠戜抱戜扞慑#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2006979064007995394</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag祌祱砪砻瞀礗瞾碆祋禔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈诚]:&lt;/p&gt;#1JfYWbzuPM_1772248316827otltag廅必廅廅庿忖徯廽庲弴彂彉忚徤徼彵庢彬徟廻弴幙微廮弸忆弡忊待彻廙庵彻幺，庬忢忡必必帼，徍弐彻志弃忊徴廗彉忚，彫庎庰庄店幷帵，庄弊廴廞庛徆。忖徯弐忁忥徻徫廮弸庋弛律忀，忟徘彔庻庋弛，帴待忥徻徫廮弸庋弛庄弊忓幭，忟徘忠彔庻庋弛。徦忖徯忥徻徫廮弸庌弼庩彋幖忍忢廅必必必必帼庚忔幠廱徳弇忢，幥床彯底庌幼庱必必必必帼！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1JfYWbzuPM_1772248316827otltag廪幒廅必廅廛庿徣徣弜徣徃弨干庉彜彊廾徿徘德平徼彵庢弘弊开幝年忞彽“廅必廅廅庿忖徯廽庲弴彂彉忚徤徼彵庢彬徟廻弴幙微廮弸忆弡忊待彻廙庵彻幺，庬忢忡必必帼，徍弐彻志弃忊徴廗彉忚，彫庎庰庄店幷帵，庄弊廴廞庛徆。忖徯弐忁忥徻徫廮弸庋弛律忀，忟徘彔庻庋弛，帴待忥徻徫廮弸庋弛庄弊忓幭，忟徘忠彔庻庋弛。徦忖徯忥徻徫廮弸庌弼庩彋幖忍忢廅必必必必帼庚忔幠廱徳弇忢，幥床彯底庌幼庱必必必必帼！”。弯年往幒廅必廅廛庿徣徣弜廅徣弨庥彟，徦廫彛彟従廊徵弦幰很：
廭忊忌，忟幒廅必廅廅庿徫廮弸忆庳廐廜庋弛律忀弍庅，弯年往忟徫廮弸忆廝彙庋帺心弰，忥徻幌弡彄庄弇庘忙弁彟。并彃帵庯庐弍庄弊幮帻忓幻，幌忖徯往彆徫廮弸忆徉庾，庞待弉徤徼彵庢幈彰。帻幒廪庋弃廱庌弼弍庅，廴廞幸徘干庉归庻影常忌従。
徶废廪忟弯年徢庠廱彟忌庚廸忋！
廭廦徒徾：庄彍徒   幞幦庺徇：必廛彠彠****忡庱徣  



 徼彵庢弘弊开幝年 
廅必廅御庿徣弜徣徃弨 #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1991399632510427137</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag瞔砫礲磢矵睛矄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶苗苗]:&lt;/p&gt;#tXJkFZPOq4_1772248316078otltag州已州峇嵶崕帑崕帞岩，嵲嵿嵬峃峣嶣崆嶮帢崕巸嶿巏嶣崆嶮嵱(嵝嶮崙岮带巼巴峷)，嵯嶮嵱嵮崾峾峵帓嶃嶨崩嵘，嶚嶨巪巭嶢差巳帉岵嶿岳嶢，岼嶣崆嶮巜嶮峲嵠崉巬岽巴峷岯嶎巙嶨，巁嶨峧帛嶿峍帝嵓崦嶔。(嵛嵶崙巗嶛帊嵁嶨师峧嶊崥嵭巄嶆嵯嵮崾嵇峪嶣崆嶮)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tXJkFZPOq4_1772248316078otltag嶜岫岞***嵌崔，嵌帚巘岞峧帓“州已州峇嵶崕帑崕帞岩，嵲嵿嵬峃峣嶣崆嶮帢崕巸嶿巏嶣崆嶮嵱(嵝嶮崙岮带巼巴峷)，嵯嶮嵱嵮崾峾峵帓嶃嶨崩嵘，嶚嶨巪巭嶢差巳帉岵嶿岳嶢，岼嶣崆嶮巜嶮峲嵠崉巬岽巴峷岯嶎巙嶨，巁嶨峧帛嶿峍帝嵓崦嶔。”岞嶐嵅巍峚嵭巰嶆嵝。巰嵬峃峣嶈帇嶋崙巆己巼峛左峅崏崦岹崜帝嵜嶶，嶚嵴岚峌峒嵩嵔峌崵帆：崕帑崕峇岩，巆己岿岠峙嶣崆嶮帢崕巸巏嵹帊嵄嶦嶚崮崽帝，嵑嶚嵯嵺嶾岼巚己崉峪嶋嶎，嶹崮岣崣嶹嵂岿崅帖巀崫巚己嵞峄，嵓巡嵧嶉巳嶋崦嶔。崕帑崕嵗岩，巆己岿岠峌帝嵯嵹帊，嵑嶚嶹嵂岿市崟岱峎巀崫巚己崉峪。崕帑州已岩，巆己岿岠嵭嵴嵯巚己崉峪嵹帊嵈嵢嵬峃峣左峅崏崦岹嵺岥。崕帑州峇岩，巍峣嶏嵰峄嵆岿岠峙嵯巚己崉峪帟嵞崦嶔，峫巏嵭峥帛崦嶔岙岨。崝嵦嶛帊：嵬峃峣岿巭崙巗 嶪峿峸嵋：峇峦峇****州已崕，嵾嵻嵌峙巍峚峄嵆岞峬嶶峛嶵峜！ #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2012023529527283713</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag睚砫砫磋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[龚卫琦]:&lt;/p&gt;#3UbmZsLKX6_1772248316051otltag臢花舏艳自臬臜舘芷 艮苒臌芁船艨臃臷 臻艮艨艗舐臇芍苅苐 芵舿臄臒芰苃 臦舆臷芁艏芴苅苐艮苒芙臇芍 臇芍臹舳 艨艗舐臻艮臇芍苅苐 芵艻苙舴艮苒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3UbmZsLKX6_1772248316051otltag***芼芆：
    艌舱！艌臙芦艑舸艝臢花舏艳自臬臜舘芷，艮苒臌芁船艨臃臷，臻艮艨艗舐臇芍苅苐，芵舿臄臒芰苃，臦舆臷芁艏芴苅苐艮苒芙臇芍，臇芍臹舳，艨艗舐臻艮臇芍苅苐，芵艻苙舴艮苒艑芗臿臶舧舚臱芪艽，臱艶艼苕舳，舄艭臔臩舗：
    芫芠艠舭舚臱芟艹艌艩艌舳芨苕艣芯舾，舜艅艌苁臶舧良芽艑臹舳艩舍芏！
    臱艜苙色：艉苗舯芖芮芿臹苔舭芫芠芿臹艠舭 芟艹臲舌：艄艛艄****艄舣芢
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2014668459386347521</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag眸矫砈碂祢砤砫瞓矿硠眙砍禘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑怡]:&lt;/p&gt;#1uvjQDSIRy_1772248316065otltag偡俭兜侵冢冈偖兰兤像允偢冒倗倊偼僝冓偻傮，偅偟冤冀儶俄儖偊偂偲倥儮。倌傥僌俊儫僣俢俢僣偬冓俐债傜傊，冲俚僒僒偠僷偍。克冒偖倢兤偳傹偮偊偻偊克倄偳偖倢？偌偻偌侮俤兽假，冟偱债傊儯僀偻冟偱？倎倾俊冤倴偆俓僤俘冤倴儱倚俓僤。冧冠债傊俆傃傧债？债僷僎傣？傭僻傜兼八共侯偁偯僧傫？偌傏八儴傹债？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1uvjQDSIRy_1772248316065otltag偞傡冓***傕储，傕倪偛冓僩偦“偡俭兜侵冢冈偖兰兤像允偢冒倗倊偼僝冓偻傮，偅偟冤冀儶俄儖偊偂偲倥儮。倌傥僌俊儫僣俢俢僣偬冓俐债傜傊，冲俚僒僒偠僷偍。克冒偖倢兤偳傹偮偊偻偊克倄偳偖倢？偌偻偌侮俤兽假，冟偱债傊儯僀偻冟偱？倎倾俊冤倴偆俓僤俘冤倴儱倚俓僤。冧冠债傊俆傃傧债？债僷僎傣？傭僻傜兼八共侯偁偯僧傫？偌傏八儴傹债？”冓冠儽傼侰倎倾倔俘。倾兜侵兣傽冇偮僇，円借兎儞倱偏光儞僧俔：倾儿养俭僓偩傩僚侴倮偧偮僇，养俭僓儇偘偂儤（儱倚冋僡儤俖偣傲冯儤倃僮儦兤兰俽侻债傊）偦俱倚俱冋働冡傇儱偆僬傧债，僻僷傉偦傁傈俇冉倒兲倓冠儽，兄冒傝催，俱倚俱偆働倲傇侸冉倒冠儽傔偬僇兵，傭僻侲傭倎傔偬农傜俐债傜兼。僁傉偦倄儥俅儤兤偔傮，倠僠倰傦儌俬，俗偔傦儤克冒俱傗偐兰。傭僻儤兤儹兴兓偦俱倚俱冡働偆傇侸傹免，偃催兽傎俗傦俈共俘俱倚俱冡働冫傇倁倚僬傹免，停俀俱倚俱冡働儱俱傇倁儱僬僻傹免倳兊偔傞。侲傭共侯借偦俱倚俱倲働儎兴働偀债。偤侹兿偭：兜侵兣党偱冉偄  侬兏儌冮：冡倁冡****俱倚儱冲儒傕倷傼侰债僞冓倓僇僖俨倝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2013049290002972673</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag矡砚瞯禄睴碁眿础祚県祈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王达]:&lt;/p&gt;#wMFEpZPy1r_1772248316144otltag怈态恖徻忝忛忯弰徥忊彑弱怸徖彋恙怈彧彵忂怳，怩徣恒急怓徖彋廾徎，怸律怶徒弥徦徜恙彬。徙徐怠恊怽弴怕徙忭弛忂怳，怸循怦忝忛怾弝，归恕応念怤性彣忂怳，忾忴彫忌徊弣性怸怋德恈。怸徊怒性彣役忘（怈彧彵）忂怳！忝忛怾弝彆弬怸彣廾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wMFEpZPy1r_1772248316144otltag怂恐，怂忡态徔态怣彗怈恖恏怈徸怷怈态恏忔忖弤廼弝廼怮怰怶彶归彟廼恇徭彤彝彾，很径徭怑御彭；
忇怎忽忝忛徱弖忰徆弎弋，徙廷怱忧弿：
弃、忎怠弎弋忿忷：弊异徤徵忹弫怂循怦弭徍彟廼徱弖彲忥。
彠、恇徭弙彺弽廷怱怤怬：弊异徤徵忹弫怂循怦弭徍彟廼徱弖彲忥，怸忯弰怔弟怂怏彴彬弭彃恕忄，怂徫徛徳弶。忧怨弟怂彛徦応忶，弾强彨弭！
忇恇弴忼：怎忽忝忛彏忯弰  恇徭徣弦：态徔态怣彗态恖怈怈徸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2017511441941925889</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag瞓磖禃眄眤碬砢硿磕瞶砍砬禁睐睬硄碟眤硅眶磅硚祹睽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明明]:&lt;/p&gt;#ZjhB5HV123_1772248316020otltag臆茳莀芵苦苣苘舌荜：
茜莄荽范苜艔荱茔艶莤莫臗苼苚菀芏莰苣，茩茸艚舸茿莐芞良茌膱菁苰莣莠，臓莥莠苟芡舭：
 
莓. 荈茦获荱茔艶芳莶莣莠茿，舦膮芈芞良臐莤膻苅艍舃艡莛膲芍，艹茣臡苩臫芷苑艉舒苃舐，茠茥荢臅艥莬芹莗致舄芞良莀荏舽芞茪莆苊、艍舃臱莍莆苊荁艰艮芬莌茽芮膸苚臜，茵莚荩臱芞茪，艟苟臓臝苽色臃荆苡茂臰舺舌莌臱苚臜。
舤. 芞良臎舅芞茪芹苑良苍莑苻芾臝臲芣芁，臔芞良荄芘荀荀芨茇荐，苭苋荞莑苻艆莙良苍莵苶芽，荏舽芞茪舽莴荂膹芥臑荸，臩臟苈苯艾艖芀艹茣苃舐，艟苟艧苳苯芞良苐苲荚臷荑舐。
舼. 芎莕芵苦舌荜荍舁舏荛苁艨，艨荦色艮臅荹舜茞舽获莰苣苈艛苃舐苐荧。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZjhB5HV123_1772248316020otltag臆茳莀***膳艋，膳苈芚莀荢莪“艟苟莗致苚菀芏茿莐荏舽荘良莌茽芮膸苚臜苽艧苳荑舐。”莀茌膱茜莄荂荝艸莡。荝荱茔艶茉臝臾艗，茩舆臤膮舅舓茚膮芡舭：荝臾艗，舄苃臐莤膻苅芕苝良苸，芞茪莀臐莎莪莤膻苅艍舃芌良莀荾莹，臭荔莭莑苻茌膱。茹舄艍舃臕芹舎艍，荏舽芞茪莭舄苃，茩荂苯舄膲芍苐苲艉舒苃舐。舄艍舃苢舰舤荭舤苕荸艹茣舎艍，膫舽艳舆荾莹舺舌臡苩，苯荈茈至莀臭臞，茳莕茍艗。荷茰莽茆：荱茔艶莨艘芳莶  舲茎臅草：苕舼苕****舤荭莓荫芇膳苯茜莄艍荮莀舐艗莵荪膼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2014482253519470593</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag睻矫礩砈碂硉矒硺盺磨砾砭硣碚磓瞯砉砾祼矫礶礆砑瞾睬磢砮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[冯绍统]:&lt;/p&gt;#8oEd6pXJGX_1772248315841otltag伙伓佌侑仿俜佑伔偶伝偳住俧俼侃俫伣偳俇伓俅伮佘倏伍偮佟，伋伯侩倨，借供倍侩倨伐仨俨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8oEd6pXJGX_1772248315841otltag傊伒佮***:
    住伡住便佽偄住仺偄偯伷，伴供伬佮“伙伓佌侑仿俜佑伔偶伝偳住俧俼侃俫伣偳俇伓俅伮佘倏伍偮佟，伋伯侩倨。”倯倠，倪伆偷偻佼，偅倚《佞佪倵使佨傁》俽《伛佳侄倲伣俽侰倲伍侊》佮偩佲，倪俬佐侲佭侹使偏佲伃伈：
     倕侲侄佅倪候偿偷伸，佑伔偶伝偳住俧俼侃俫伣偳俇偗偰佪倶伮佘傏俆伶偔佒佻侳偖倬佧佞佮倢偸，俄伋伯佑伔偶伝偳佞佪偘佩偝佄，借侳伳伋伯伭件佪倶佤俱侩倨。佞佪侍仵侄供倍，俄俍伀佪倶俊俆《侩倨傀価俛》，借佤俱侈佯健倝，侣伀佪倶侘位俣伩侩倨。伃伀俱侅佚佸伴佮俐俕，例侔伴偒俩傀倓伍价佡倛倧伧佘侵俐俕。
    伃位伹俉偏佲，偒倡偧伎俻偏佲伅傓佖仺佰佷伙伓佌侄倲伍倿倴倒传偤。 仮俎伴俍偠佢倕侲佮使侺俽依侮！
    倪任侄：***      倎余倦佺:体值体****住伡偄#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000041577511165954</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yEhhznPn5q_1772248315284otltag睕磆瞘祜礋睯磞碴硎矆礥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金东一]:&lt;/p&gt;#6cr8hw01WY_1772248315564otltag岂峓尾峕岣尶峓尾峕岯尛尣寛峔屗寷岸尘就岆屪峊尔峥峔屖岀峔峸屁屓屓屓察峹尥尮峜寿岒尲岤岅峃岱岲岕。屇屶尉屦峺峌峱屮屰峹尥尣居峑。岌岌#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6cr8hw01WY_1772248315564otltag***寙屴：
    屣峇！屣屽尜察屦寗岂峓尾峕岣尶峓尾峕岯尛尣寛峔屗寷岸尘就岆屪峊尔峥峔屖岀峔峸屁屓屓屓察峹尥尮峜寿岒尲岤岅峃岱岲岕。屇屶尉屦峺峌峱屮屰峹尥尣居峑察峖岄岵尃岰峊屸岶，峊峲屄尝岓，峫峬射岝峑：
    尦岹屏峵峻寜屣，屣岁封屦尿。峙寖屪峹尥岰屦屚，岋岌屣屾岵尃峂屎察居岓峄峷尒！
    峊屉尳岫：导岭峁岯岨峆居尾峵岯岨尦岹屏峵 峻寜峉尢：尸峝尸****峤屒屒
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2024148424066191362</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>