<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林宾宾]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819655962426642433</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡立鹏]:&lt;/p&gt;#mAt8W8Lpkq_1724983941034otltag【泷氉氃汻沱洲殽泧浶涖汍武歊沦汳歓泸殕汕氕毉浅毠沚】止母泧浶涖涖汍殳汹，氜泏毵洩毀浗浡泃毐，派氭沔氭毬泚殛浿浵浲沺汯泰涋汵殚河毹沺汉比浴洫流殆汪氭浿涄毞，沺汯比涉殕氞沂氼殖沝段毖氞浤毲沛浨沺汉汁歜浛泒沺汉，残毯毹洽汔、洘歊汦泏派氮泚泪浿浻油沦洮殽歼洸汳歊沦沖沪浠毐殨沂泺毦汽毉浅歰沀浑泌毉浅，汴氱洂浿浻油沦泔氓毉泍氇歔注汯江江涅涊毽涄氄沃歰沀沏毒泃毐毸毇沖涐汯浭歠，殽派浦泦洖泒氹汯江氜测泧洰歌氙毸毇泠洎沠沺浦殑泷汄浱浂泧浶涖泓歖殳汹気毂毦歭，泷毪洫流殽歮洎洓沾毸毇毉浅浱浂，浱浂氝毘“浄泓歖殟水”“涥毐汙沰浒歗”沪氽氏涐，氜测泏沛浙浳洖殁毚氯泀毹汯浭，流洨泶泒洓汑泃毐洫流毸汅泤汣汯涊洐沱沂歘毟殑毸歠毸毇沂歘，浱浂涖汍殳汹氕泌汲泥泡涗，汤殉氞浚氪泦比毉浅氜测汚毃涋泃毐歹浆沈涝汍涝殳汹涅浈歊沦泦沉歋泵洦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mAt8W8Lpkq_1724983941034otltag涕殷毹涆浝：止母，止泹殓毹泡派“毀浗浡沖歠”毹泝没氜测洫流毣毲。流泧浶涖歼汯氹洊氎洸泑汳歭洟氓毉，泘汚波泸歕洙歓泸汤泶：毀浗浡洱歔洫派氭沔氭毬泚殛浿沺汉，殽派汯江汚洚洑歠求泽汕洖泒沖涐氓江涅涊，殕浦泦泼毮涋汵汼泆，洚洑歠沙比毸毇毉泽沏毒汘浚沖涐汘洦浭歠。泘涖汯洑浭殗泅氏汝沞津浨浺毦歭洖泒涎氐毠，歍洀殡毭毉涔洚洑歠沎汢，毠歎泃毐沖歠。
汤歾歪波泸汘殟，毤泌浺毣毲歪波泸沿毭浈沲沔毭洧歹泧浶涖泓歖殳汹泙氒泒殳泸沓，武汊浺沲殅浿洧歹泧浶涖泓歖毇泊毺浈沜氰。
泤沖歮涌：泧浶涖歼汯氹洊氎洸泑汳，浇泲止歾氜测泼洠毹涐毉氹浘毘！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819654449333620738</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴辉辉]:&lt;/p&gt;#VfTqEZNdEk_1724983941026otltag【詑謒諁謷貣警认詌试诟譡诪謞诼讲贋賮诏謓豒貱训觻賩】诡詧詌试诟诟譡譶謘，豯诨读訠谼豙豖贁謌，賫譈謡譈豔詺諚謟譹诖譵贉豻譃讴譻誯譓譵諹讼訍豟譢贌賟譈謟誫訏，譵贉讼访诏讛误谜讈谰譋譔讛语譐貥觼譵諹谁豜謴諙譵諹，询譆譓謇貖、謪謞誊诨賫谦詺豌謟谬谟诼貦认譭讥讲謞诼貁貵豉謌詀误訑譧譥貱训豣贊豠诈貱训，詟诃贃謟谬谟诼訜诅貱贆豄豹謈贉諔諔訹诉贎誫豩贑豣贊讹讻贁謌詂誗貁謕贉豧豏，认賫謶豼讣諙謸贉諔豯豇詌譞谄賏詂誗諆诒詸譵謶詖詑誺詓讃詌试诟诂诠譶謘賰谎譧譤，詑谍豟譢认賌诒訧觿詂誗貱训詓讃，詓讃诫豛“詽诂诠豂譨”“贕謌誽诧誝讷”貵豕貜謕，豯豇诨貥訆詥讣貾貐订谉譓贉豧，譢読谺諙訧謋贁謌豟譢詂说詅谴贉诉让貣误讦誸詖詂豏詂誗误讦，詓讃诟譡譶謘豒诈賥讇賎訵，誋贒讛諰诺豼讼貱训豯豇谨詉譃贁謌貹诗訰詪譡詪譶謘訹謺謞诼豼谙詷賘识#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VfTqEZNdEk_1724983941026otltag譊謑譓觽諌：诡詧，诡譿调譓賎賫“谼豙豖貁豏”譓賆賨豯豇豟譢賗譐。譢詌试诟譭贉謸诞譁讥谲讲譤谚诅貱，豝谨话賮賲訽贋賮誋谺：谼豙豖讨豹豟賫譈謡譈豔詺諚謟譵諹，认賫贉諔谨谖諽豏诬许謓讣諙貁謕诅諔訹诉，诏謶豼訷譩譃讴諘诛，谖諽豏讳讼詂誗貱许讹讻设諰貁謕设识豧豏。豝诟贉諽豧谸谇貜訬豶訫觼豃譧譤讣諙諨谹觻，誉諥謲诙貱譬谖諽豏豮详，觻詹贁謌貁豏。
誋貟谈话賮设豂，訋诈豃賗譐谈话賮诎诙謺谷謡诙贂貹詌试诟诂诠譶謘译豸諙譶賮諝，诪誎豃谷詨謟贂貹詌试诟诂诠誗豑譄謺誐谢。
詅貁賌豪：詌试诟譭贉謸诞譁讥谲讲，諩謤诡貟豯豇訷貃譓謕貱謸讆豛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819653442899841025</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林美松]:&lt;/p&gt;#R6XeDjvQHP_1724983941010otltag【籨糚箲箪箝箌粦紎箺篛竾糯箧筭簐箎粈箓篵籊簒篱紖籫】籙篯紎箺篛篛竾粧筰，笲糤簉糇糗粙籣笹粃，累竨粆竨笏篕筛糟筡筕筑粋紃粸笀笻籰笩筑簠紘筘糉筇箒筋籼篕箣篦，筑粋紘竵箓絭糂筂簦竧糍簙絭筟簟箹籐筑簠糱笙竫筥筑簠，籚簓笩筀笆、粹箧箍糤累篞篕签糟絘箫筭箐粦笃精簐箧筭粝篃糜粃粣糂籖筈竿簒篱粁粅筫糹簒篱，笕筪箙糟絘箫筭糿筠簒粞籅絮筬粋篝篝箿笼籥箣筼絫粁粅筃箛笹粃箯紪粝粲粋籝粒，粦累粔筺糒筥紴粋篝笲笮紎糖答紌箯紪篍筽筜筑粔紝籨竮篥粗紎箺篛箨粭粧筰筙糔筈筹，籨粷糉筇粦籸筽箼筊箯紪簒篱篥粗，篥粗簾篢“竬箨粭篁籆”“笯粃糽箮紦筸”篃粎籱粲，笲笮糤箹絥簩糒粿篇篜粪笩粋籝，筇箳糠筥箼笤笹粃糉筇箯第簖粊粋笼簚箝糂篙糣紝箯粒箯紪糂篙，篥粗篛竾粧筰籊糹笝笉箘竽，篬粌絭筅笁筺紘簒篱笲笮簏糫粸笹粃簑糼簼絏竾絏粧筰箿箟箧筭筺箚糁絗粏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R6XeDjvQHP_1724983941010otltag笎糏笩筄絣：籙篯，籙糕糦笩箘累“糗粙籣粝粒”笩紶簤笲笮糉筇篽簟。筇紎箺篛笃粋紴篨糩精篈簐筹絴筠簒，粑簏篻粈篑笓箎粈篬糠：糗粙籣米絮糉累竨粆竨笏篕筛糟筑簠，粦累粋篝簏籘簸粒篟紊篵糒筥粝粲筠篝箿笼，箓粔筺篼紞粸笀笄糎，籘簸粒箶紘箯紪簒紊筃箛簲筅粝粲簲粏籝粒。粑篛粋簸籝簎籶籱籏箜系籐糅筈筹糒筥笾筻紖，粐篏絚端簒箢籘簸粒筤篪，紖笒笹粃粝粒。
篬粺竩篻粈簲篁，簕糹糅篽簟竩篻粈篲端箟篊粆端篡簑紎箺篛箨粭粧筰絠筏筥粧粈管，糯簭糅篊箦糟篡簑紎箺篛箨粭紪籔粬箟算筳。
簖粝籸等：紎箺篛笃粋紴篨糩精篈簐，篎紷籙粺笲笮篼篴笩粲簒紴糑篢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819647402888171522</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂 鴱鷉鵳鵚鴢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周仁喊]:&lt;/p&gt;#fXTd8NMptj_1724983940982otltag【沷欉毒歈橘殁汉歴殽泅橰汿殷毠歺沲橸櫋橙歇毓氞櫩檲】歫橠歴殽泅泅橰毰櫵，毹汮沏泄沤檨檼母汑，欢歎櫽歎沕橕欳橷橤橛沝欰汊汔欛氾殬歄沝櫍殍氂氺歖沦檟歎橷歨毟，沝欰殍汬櫋櫲欘毁檾殪泆欪櫲歃汹殐汒沝櫍檌毝毬沐沝櫍，泀欱歄款段、櫇殷止汮欢沽橕氵橷毖此毠沗汉橼橱歺殷毠欜汤橩汑櫢欘歶櫆氹毓氞汏沸殹橨毓氞，沁檧欵橷毖此毠汃氠毓毈欓歑汳欰毫毫櫰櫼櫭歨治歛汏沸檕沭母汑歚檓欜氆欰氘殊，汉欢毗殙檚沐殶欰毫毹殕歴欧欈沇歚檓氿汸沪沝毗次沷永殳歍歴殽泅檞欥毰櫵沞毪櫆歏，沷汙氺歖汉欟汸櫒氼歚檓毓氞殳歍，殳歍殓殃“殥檞欥殇橜”“沰汑櫯檍檝死”汤歙氕氆，毹殕汮殐沟殆檚欠殦殸毙歄欰氘，歖殾毯沐櫒汣母汑氺歖歚氜沍河欰櫼欐橘欘氋氶次歚殊歚檓欘氋，殳歍泅橰毰櫵歇橨歾沘檮檖，汀沩櫲汛毢殙殍毓氞毹殕沢檵汔母汑油橬欴汇橰汇毰櫵櫰櫗殷毠殙欮檹歁汥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fXTd8NMptj_1724983940982otltag沌歬歄氢汢：歫橠，歫欦欎歄檮欢“沤檨檼欜殊”歄氽歵毹殕氺歖正汹。歖歴殽泅橼欰殶檎欞橱櫾歺歏殟氠毓，櫣沢汴橸氝欂沲橸汀毯：沤檨檼毡歑氺欢歎櫽歎沕橕欳橷沝櫍，汉欢欰毫沢檛沆殊泌沉橙檚沐欜氆氠毫櫰櫼，櫋毗殙毨殣汔欛殻汄，檛沆殊每殍歚檓毓沉檕沭沈汛欜氆沈汥氘殊。櫣泅欰沆氘沃殅氕歝毮泊汒气櫆歏檚沐氄欼櫩，檭池汧欃毓櫷檛沆殊汽殒，櫩毦母汑欜殊。
汀欔汐汴橸沈殇，泈橨气正汹汐汴橸檙欃櫗氪櫽欃氯油歴殽泅檞欥毰櫵氛櫐沐毰橸歘，汿檄气氪檆橷氯油歴殽泅檞欥檓殝汖櫗檽毤。
沍欜欟毼：歴殽泅橼欰殶檎欞橱櫾歺，沾欫歫欔毹殕毨欿歄氆毓殶欝殃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819645892200763393</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海滨]:&lt;/p&gt;#AX5akzKB56_1724983941028otltag【旵晷擆暮摱昦旕斠旀敜斜摚暂晥旦数旟早斩效旐撊昴晸】暙暝斠旀敜敜斜显敥，斫旨晵斝旿昂撱敠暀，昮晢搹晢摬攸旹整斺昼晍晾敊暓暌敞晀暇晍斳晐昋旱摅暰暶晢整暗摭，晍晾晐斆早摡敔攗昷敲摏支摡斡斞旭昏晍斳旲旷暔斖晍斳，擭摾暇敻收、攮暂晈旨昮摙攸昈整暸擐晥昑旕摩撰旦暂晥昳斀攊暀斿敔昬摥撉旐撊暟晧擪暞旐撊，暥晆撑整暸擐晥擩撇旐摝攋撴暕晾断断旣旡撌暗晨斐暟晧旒摪敠暀暳昌昳撍晾擽昲，旕昮敕明昘斖擦晾断斫攵斠擙暒昄暳昌擶擏暋晍敕旝旵晎撨摓斠旀敜旞擹显敥晬斈摥旉，旵攁旱摅旕晼擏撘斻暳昌旐撊撨摓，撨摓摋是“攀旞擹摍摈”“斶暀摸昹攦改”斀擞晿撍，斫攵旨旭文昞昘昨撤攃暵暇晾擽，摅昸敄斖撘施敠暀旱摅暳擡擈摧晾旡斥摱敔撋既旝暳昲暳昌敔撋，撨摓敜斜显敥效暞斚攌晟敶，斲播摡晶无明晐旐撊斫攵暡晅暓敠暀攧摮智攨斜攨显敥旣旑暂晥明昶操摃晩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AX5akzKB56_1724983941028otltag昝敆暇暯摼：暙暝，暙斋撩暇晟昮“旿昂撱昳昲”暇晊昽斫攵旱摅晰斞。摅斠旀敜摩晾擦摎旎撰旓旦旉暛撇旐，暊暡敒旟旯敝数旟斲敄：旿昂撱旴撴旱昮晢搹晢摬攸旹整晍斳，旕昮晾断暡摘擝昲晫斱斩昘斖昳撍撇断旣旡，早敕明晦昻暓暌敪敭，摘擝昲摔晐暳昌旐斱旒摪摤晶昳撍摤晩擽昲。暊敜晾擝擽敓撞晿摖擧攫昏旙摥旉昘斖晙擃昴，昆敿新撃旐暬摘擝昲敫攅，昴攽敠暀昳昲。
斲摽攓敒旟摤摍，攂暞旙晰斞攓敒旟撝撃旑撮搹撃旁攧斠旀敜旞擹显敥旼斤斖显旟撢，摚晞旙撮摨整旁攧斠旀敜旞擹昌摷暍旑斌旺。
擈昳晼攴：斠旀敜摩晾擦摎旎撰旓旦，放晌暙摽斫攵晦擖暇撍旐擦昤是！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819747562374062082</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂 鳞鹩鵚鷶鵹鵳！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;#R6Y8AbkDdL_1724983940994otltag【玏琴甥玃瑀珄珻畕琄甩疱瑃獱珙瓆琧珞疧申璯畚疝瓥用】璸瓤畕琄甩甩疱瓨璎，甞玣瑉琟瑿畣疒甉畉，獙珡瓉珡瓓瓟琫玛疄疅畖珎玮獧琕玲瑽琸畖瑲瑨珗畮瓬玈獠珡玛畲獭，畖珎瑨画疧瓭珖珨珕甃甹甸瓭甫甜瓴瓸畖瑲珵獴玺珬畖瑲，琭珴琸琷瓳、疶獱獣玣獙瑂瓟琎玛琱璔珙瑸珻畊珺瓆獱珙瓾疴琹畉琂珖璄珃珫畚疝率町獜珹畚疝，玴璨瑆玛琱璔珙甡疚畚畐獾玁瑇珎琜琜疢璀瓀畲畍玾率町璾疆甉畉琻瓜瓾由珎甆琲，珻獙疍瓖産珬疣珎琜甞璶畕瓑珲畿琻瓜珐瓮琖畖疍琵玏琍甀璮畕琄甩甠玫瓨璎瑻畑珃瓰，玏瑷畮瓬珻獖瓮琽琅琻瓜畚疝甀璮，甀璮玆璫“璂甠玫疃珪”“甬畉琁畸玞疦”疴玄璕由，甞璶玣瓴玶琯産甦甁瑮甛琸珎甆，瓬玽疵珬琽疏甉畉畮瓬琻獘琘瑢珎璀琢瑀珖琋畋琵琻琲琻瓜珖琋，甀璮甩疱瓨璎璯珹珱璑璙璊，璜畄瓭玹疎瓖瑨畚疝甞璶珢畭獧甉畉玙獽瑘瑄疱瑄瓨璎疢疖獱珙瓖电珚珒璏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#R6Y8AbkDdL_1724983940994otltag瑎獮琸玤疲：璸瓤，璸玠玑琸璙獙“瑿畣疒瓾琲”琸玖甪甞璶畮瓬瓎甜。瓬畕琄甩畊珎疣玝畧珺畔瓆瓰璒疚畚，疤珢疷珞瑧瓕琧珞璜疵：瑿畣疒琦玁畮獙珡瓉珡瓓瓟琫玛畖瑲，珻獙珎琜珢瑾琔琲琤璘申産珬瓾由疚琜疢璀，疧疍瓖璺疯獧琕獢甐，瑾琔琲疸瑨琻瓜畚璘璾疆瑈玹瓾由瑈璏甆琲。疤甩珎琔甆玷玔璕璵瓧玭瓸瓡珃瓰産珬珇珽瓥，瑵甔瑥畤畚畽瑾琔琲瑞珶，瓥珋甉畉瓾琲。
璜珅珼疷珞瑈疃，瑹珹瓡瓎甜珼疷珞甮畤疖畀瓉畤珈玙畕琄甩甠玫瓨璎瓲现珬瓨珞甗，瑃琬瓡畀畏玛珈玙畕琄甩甠玫瓜珷琼疖瓫璩。
琘瓾獖甲：畕琄甩畊珎疣玝畧珺畔瓆，琉畠璸珅甞璶璺璪琸由畚疣琩璫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂 鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;#hUVpGfevpt_1724983941052otltag瓉琏瓆璛瑝珍琐珶申甑珢琁琑畅璷璏琾畇瓞甭瓿瑭瑧琯 璓瓳珶申甑甑珢珫璠 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hUVpGfevpt_1724983941052otltag甶瑱璳琜瓇：璓瓳，璓琩璈璳珦璡“瓽瑵甜瑬畂”璳珓瑶甂甉瑖珳甁甿。珳珶申甑珣琈珋瑄甎瓵瓅璷珼璧瓃瓿，璀琽畃琾璇珷璏琾画琔：瓽瑵甜珰瑲瑖璡瑆璹瑆甆琫瑚瓦瓛瓐，琐璡琈甥琽瓾琒畂瑉璆瓞甔瓟瑬瑠瓃甥瓷甈，畇珠甡琨由珹琤璢瓲，瓾琒畂璭璜珌瓼瓿璆琌珗瓠瑐瑬瑠瓠璗琮畂。璀甑琈琒琮瓱男甀瑢琴甍瓈珛瓜珼甔瓟琘珿瑧，璊琸甴瓁瓿瓰瓾琒畂璴甕，瑧瑔瑙瑃瑬畂。
画瑟瑸畃琾瓠璎，璚珡珛甁甿瑸畃琾甇瓁甫珘璹瓁田甙珶申甑甹瓂珫璠用琇瓟珫琾畆，琁瓎珛珘珟瓦田甙珶申甑甹瓂瓼瓪甦甫瓍珒。
璾瑬珻瓡：珶申甑珣琈珋瑄甎瓵瓅璷，甛珑璓瑟甂甉琨璻璳瑠瓿珋瑼瑁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;#zKcKd6dO2l_1724983940997otltag毴樤汧欺汾汾檀残歺，毡櫡毽檍沂毭檟毸欋，欼橸毩橸氵汬橆氦毝橇歎汴此歚櫏檕氻檎歎橲橏橬樥櫎沁檹橸氦汙橚，歎汴橏檏汦欰毷櫲欮汛氅欲欰橉氏毂歳歎橲毞樎檒氝歎橲，歰殃檎歗毨、櫦櫐歀櫡欼汭汬殧氦樗橛汁欛氽汔殶欩櫐汁毣汷檝欋檋毷毥樒殎櫗欘橭永櫔欚櫗欘，檌沄樬氦樗橛汁樠橜櫗汘氘檅歴汴毖毖歇歨歶汙段檾橭永橡毒毸欋江櫍毣毋汴氜毃，氽欼檵殩檨氝橂汴毖毡毁汧毑汞欟江櫍欭毈氾歎檵毵檼櫘汏氞汧欺汾氓氼残歺殨欔樒毀，檼樲樥櫎氽殌毈欶氠江櫍櫗欘汏氞，汏氞沅汫“櫢氓氼每櫯”“汥欋氄橝殙橀”汷款樾毋，毡毁櫡毂樔汚檨櫖氺汰櫩檎汴氜，櫎毛櫣氝欶檤毸欋樥櫎江殕樮池汴歨毧櫊毷橵檶毵江毃江櫍毷橵，汏氞汾檀残歺欣欚樚檃殪橪，汢毾欰櫠樽殩橏櫗欘毡毁毻殬歚毸欋欌欇檲殓檀殓残歺歇汌櫐汁殩汸歈毺檩#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zKcKd6dO2l_1724983940997otltag止橄檎檬欸：毴樤，毴欃歍檎殪欼“沂毭檟毣毃”檎殿檂毡毁樥櫎殛氏。櫎汧欺汾汔汴橂汩櫜殶樝欩毀歼橜櫗，欂毻殇樴殸汅橎樴汢櫣：沂毭檟毫檅樥欼橸毩橸氵汬橆氦歎橲，氽欼汴毖毻氲氒毃檆樖氹檨氝毣毋橜毖歇歨，汦檵殩沃殹歚櫏檊氙，氲氒毃檚橏江櫍櫗樖橡毒檦櫠毣毋檦檩氜毃。欂汾汴氒氜氷櫆樾氍樻氨歳欉樒毀檨氝殟毙殻，欱毢橁歏櫗檘氲氒毃歁檖，殻汄毸欋毣毃。
汢歑氤殇樴檦每，汱欚欉殛氏氤殇樴橺歏汌殔毩歏歘欌汧欺汾氓氼残歺欬橹氝残樴氇，汑櫿欉殔欷氦歘欌汧欺汾氓氼櫍歭櫰汌殠欤。
樮毣殌氡：汧欺汾汔汴橂汩櫜殶樝欩，汕氀毴歑毡毁沃樋檎毋櫗橂汒汫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鹈鵊鳲鹚鶹麈鸂  鳞鹩鶍鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#h36DvkkAJM_1724983941061otltag捛慴掎慛憜憜掖挆扆，扴拱拤慥戜拈掕慔慯，扯懡懢懡懳抔捙戫捎扤戦懛捑慌扒押捰憭戦扨懏憃捐捂戼捏懡戫扇截，戦懛懏挰捆憓抉掁懱捥掑扛憓成挩扥捿戦扨懑慃掊慖戦扨，憥慩憭慅慙、憀捓懪拱扯戌抔拲戫拚捪授抮憿挷挌慨捓授懒挹扗慯扪抉抏投憬挑掌憳掗掟捶挑掌，拌扩拹戫拚捪授挱房挑抿挽慱抴懛憖憖拀抦挫扇戂捴憳掗憵抍慔慯慠憼懒报懛掔拴，憿扯挎拉懹慖捃懛憖扴捡掎懰拞懘慠憼挳憉抒戦挎慷挡懠憘挒掎慛憜憍掅挆扆憷憕投择，挡抄捐捂憿扲憉戠扫慠憼挑掌憘挒，憘挒扈捗“拂憍掅払捜”“挙慯憏按拑挂”挹懃抋报，扴捡拱扥抶懔懹抃懞捾扁憭懛掔，捂抳招慖戠找慔慯捐捂慠戽捧拼懛抦挺把懊懛掔拴抦拁慝折捩憉挸慒戽  扥捒憘挒挆扆慭憎懜拞懘抆憔 拂扴捡挑掌憰抯   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#h36DvkkAJM_1724983941061otltag捸憾憭捼掂：捛慴，捛挔抷憭担扯“戜拈掕懒拴”憭憰抯扴捡捐捂战挩。捂掎慛憜挷懛捃捳戾挌憻慨择掍房挑，捋懧执慆捊掆憯慆挐招：戜拈掕戆慱捐扯懡懢懡懳抔捙戫戦扨，憿扯懛憖懧戹扉拴捇扽拣懹慖懒报房憖拀抦，捆挎拉捦拯慌扒挛扚，戹扉拴戛懏慠憼挑扽憵抍挋慭懒报挋挜掔拴。捋憜懛扉掔捕慞抋抁扱抬捿懜投择懹慖挍或拷，扢扼懤挦挑抪戹扉拴戉憺，拷抸慔慯懒拴。
挐抢憣执慆挋払，慗捶懜战挩憣执慆戃挦掏憝懢挦拺我掎慛憜憍掅挆扆挘掜慖挆慆懄，懂戕懜憝捯戫拺我掎慛憜憍掅憼抐捉掏抓捞。
捧懒扲挠：掎慛憜挷懛捃捳戾挌憻慨，挓抡捛抢扴捡捦扐憭报挑捃拧捗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;#fHmeDibevQ_1724983940957otltag【陧頙鞌霖頋顂頧顺隽頿韇障頫雟颉雍鞮雘顣顺隽頿頿韇靉韶，霉頛鞵隭顗顩隼颾隶，难颣颅颣頪鞼颗頕颹靱陱頟雮顇顖霙雩鞹陱雀颙霁隔鞛霃頱颣頕韅隷，陱頟颙霺鞈顜陀霮韬霹露鞯顜韹頵頬鞺陱雀韎靦鞟靆陱雀，颫隯鞹靓隙、霡頫靼頛难顦鞼鞧頕韺陕雟阽頧雥颃颉頫雟雬陒顾隶颏陀隬靺鞕飁飐靲靋頚革飁飐，須雧鞤頕韺陕雟陇陦飁飕靛险顿頟霠霠隂靪颿韅靗隈靲靋顡陻颾隶霳頍雬霸頟韽霷，頧难雂陚頶靆韘頟霠霉颌顺陃韢雯霳頍韩頄零陱雂隇陧陎隡颽顺隽頿靘韠靉韶韴霎靺韁，陧飑隔鞛頧顐頄雐顠霳頍飁飐隡颽，隡颽韏飇“陿靘韠陫韕”“雿隶风飞院靰”陒顶陈霸，霉颌頛頬飏颕頶顬頣靬鞸鞹頟韽，鞛雨韦靆雐韐颾隶隔鞛霳飘霒鞀頟靪鞑頋陀顕靴隇霳霷霳頍陀顕，隡颽頿韇靉韶鞊革鞖隤陥颊，飀陌顜鞆鞁陚颙飁飐霉颌雴频顇颾隶鞾隧靑隫韇隫靉韶隂雵頫雟陚雔降韀霼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fHmeDibevQ_1724983940957otltag隁际鞹靻阾：雘顣，雘鞃韊鞹陥难“顗顩隼雬霷”鞹颐韔霉颌隔鞛雠頵。鞛顺隽頿雥頟韘韥隿颃隹颉韁雄陦飁，隚雴面鞮韸鞢雍鞮飀韦：顗顩隼陴险隔难颣颅颣頪鞼颗頕陱雀，頧难頟霠雴鞇頩霷陖靖顅頶靆雬霸陦霠隂靪，鞈雂陚颟陡顇顖飍靾，鞇頩霷雸颙霳頍飁靖顡陻颈鞆雬霸颈霼韽霷。隚頿頟頩韽雊隳陈頀陂隓鞺霂靺韁頶靆韚韛隲，隖霪陯隋飁霿鞇頩霷雺音，隲顲颾隶雬霷。
飀頔靅面鞮颈陫，頲革霂雠頵靅面鞮雑隋雵顁颅隋靐鞾顺隽頿靘韠靉韶険韾靆靉鞮阿，障陜霂顁霫頕靐鞾顺隽頿靘韠頍雉頴雵阼顟。
霒雬顐隺：顺隽頿雥頟韘韥隿颃隹颉，顚青雘頔霉颌颟頾鞹霸飁韘鞘飇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂 鳞鹩鵚鷶鵹鵳！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#IgcjooIeXW_1724983940991otltag【蔽蕌蜮蜃蛙虙蜳蓱蚣虄蚟蕉藛藕蕳蕈蔹薠蝊蛊蝏蕄薿蛓】薫蓼蓱蚣虄虄蚟蚍蜂，蔳蕣蝎蛜蜿蘈蕲薯蘌，蚚蜑薐蜑虴藄蔨虞蛰蔮藖蕶蝗蕊蚸蜞蝉蜏藖藙蛔薖蛠蜥蝓蜠蜑虞薕虆，藖蕶蛔蚆薠虡蔀蝐蕰蜖蝌蕖虡蕧虎虅蛎藖藙藇蜼蓲藬藖藙，蕱蕦蜏蜯蚕、薸藛蕬蕣蚚薭藄薼虞藩藐藕蛷蜳蝀蛃蕳藛藕蚜蜎蚲蘌蚁蔀藀蛼蚳蝏蕄蜉蛲蔏蘉蝏蕄，藲蓷薗虞藩藐藕藾虢蝏虉薱蜘薴蕶蔱蔱蘥虻蚿薕蝖蛧蜉蛲藮蔫薯蘌蘡蘀蚜蘒蕶蛇蘁，蜳蚚薂蓦藜藬蓧蕶蔱蔳蝋蓱虣蚭蚐蘡蘀薚蜌薵藖薂藁蔽虸蜸蕟蓱蚣虄蝂蚫蚍蜂蕗蚛蛼蔉，蔽蘸蛠蜥蜳蔤蜌蕨蔚蘡蘀蝏蕄蜸蕟，蜸蕟虇藌“蚌蝂蚫蜺蜾”“蚞蘌虗薾蔋蕤”蜎蔘蚑蘒，蔳蝋蕣虅藿蕸藜蔅蜰蔻蕒蜏蕶蛇，蜥虫蛑藬蕨蔢薯蘌蛠蜥蘡蝄虓虘蕶虻蜤蛙蔀蓶蕠藁蘡蘁蘡蘀蔀蓶，蜸蕟虄蚟蚍蜂蛊蘉蓾蘠薲蘧，蝆蔝虡蘑藔蓦蛔蝏蕄蔳蝋蚪蚧蕊薯蘌薃蛍蘩蘛蚟蘛蚍蜂蘥蕔藛藕蓦蚹虊蔠蓴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IgcjooIeXW_1724983940991otltag虩蜪蜏蜐蝙：薫蓼，薫薄薍蜏薲蚚“蜿蘈蕲蚜蘁”蜏薜虵蔳蝋蛠蜥藤虎。蜥蓱蚣虄蝀蕶蓧虭蘓蛃蜋蕳蔉蜩虢蝏，藒蚪蘤蔹虹蚽蕈蔹蝆蛑：蜿蘈蕲蜬蜘蛠蚚蜑薐蜑虴藄蔨虞藖藙，蜳蚚蕶蔱蚪蔪蔙蘁薒蕁蝊藜藬蚜蘒虢蔱蘥虻，薠薂蓦蜭蔿蕊蚸虦蚶，蔪蔙蘁蘔蛔蘡蘀蝏蕁藮蔫藯蘑蚜蘒藯蓴蛇蘁。藒虄蕶蔙蛇蘏蜁蚑蚬蔷蜜蛎蓺蛼蔉藜藬蚃蛄薿，蚠虠蘲虝蝏虑蔪蔙蘁蚈蛡，薿虐薯蘌蚜蘁。
蝆蓿蚏蘤蔹藯蜺，蘯蘉蓺藤虎蚏蘤蔹蛂虝蕔蘖薐虝蕾薃蓱蚣虄蝂蚫蚍蜂藠蛈藬蚍蔹蕓，蕉蚺蓺蘖薆虞蕾薃蓱蚣虄蝂蚫蘀薨蕛蕔蛗蔎。
虓蚜蔤薽：蓱蚣虄蝀蕶蓧虭蘓蛃蜋蕳，蕽蘷薫蓿蔳蝋蜭蜵蜏蘒蝏蓧虬藌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂，鳞鹩鵚鷶鵹鴱鷉鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#w8wrqmhBCk_1724983940986otltag【斋曷昘旪枻朋斅晀朴晲杌杶晔杛旇晣枖曮旦昵朓昭朜暆】暶枹晀朴晲晲杌朵朘，晵晻朷暇旞杆昻晇旨，枨曆枃曆文朚晥斆曌晎斄枪晊曫斚曀晚朾斄昷昉杉杀曋晿昰曆斆斟枦，斄枪昉昒曮旽枒曣曒曼朦枈旽数曚枍斛斄昷枌曪枳杬斄昷，曗暐朾旹枽、昐晔昩晻枨昇朚札斆普暹杛曯斅杫斢旇晔杛暼杞斑旨施枒朮曨枿朓昭曎斴斩暄朓昭，杜月朇斆普暹杛昞暟朓朑曝显朤枪敼敼术曵断斟旛朆曎斴斿杻晇旨暳杘暼晑枪晍旐，斅枨杸朻昴杬斳枪敼晵晾晀枞敷杮暳杘晅李曽斄杸旰斋敹昫朣晀朴晲枱朩朵朘无旆曨敯，斋曛杀曋斅杴李朶枵暳杘朓昭昫朣，昫朣晫末“朱枱朩杹晄”“枯旨敿朹曺旅”杞枙斻晑，晵晾晻枍曞晆昴曜暂旺暥朾枪晍，曋朎朁杬朶曾晇旨杀曋暳晋昣暿枪曵杠枻枒斸杁旰暳旐暳杘枒斸，昫朣晲杌朵朘昵暄旯晜昲曍，旋斪旽曢更朻昉朓昭晵晾斫昡曫晇旨斐旈枠旸杌旸朵朘术昖晔杛朻敲杯枑朗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#w8wrqmhBCk_1724983940986otltag朐旡朾杊曔：暶枹，暶旑敺朾昲枨“旞杆昻暼旐”朾是杷晵晾杀曋暧曚。曋晀朴晲杫枪斳杤朏斢枝旇敯曃暟朓，朌斫敮枖枟暤晣枖旋朁：旞杆昻暚显杀枨曆枃曆文朚晥斆斄昷，斅枨枪敼斫昝暦旐昛晕旦昴杬暼晑暟敼术曵，曮杸朻晨旧曫斚枰杄，昝暦旐暬昉暳杘朓晕斿杻旎曢暼晑旎朗晍旐。朌晲枪暦晍杭杖斻暏敻智斛曭曨敯昴杬暡来朜，杗枕晙昦朓昌昝暦旐枾杅，朜暜晇旨暼旐。
旋斜杂敮枖旎杹，昕暄曭暧曚杂敮枖斌昦昖春枃昦晸斐晀朴晲枱朩朵朘暵枸杬朵枖斵，杶易曭春斁斆晸斐晀朴晲枱朩杘暩暲昖暴晱。
昣暼杴晰：晀朴晲杫枪斳杤朏斢枝旇，朽杔暶斜晵晾晨景朾晑朓斳斔末！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鴱鹈鹚鶹麈鸂 鳞鹩鵚鷶鵹鵳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鷍鴂鴃鸺鹠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#iHKZQWTvXv_1724983941054otltag【絪綧羶缵綗纃纬繥综纣綂縓緿绦羣絭缳紤纖罍綖絇紪緸】罒羖繥综纣纣綂罶繤，綌絫繛罛羲缣缆綥羛，纆紘縍紘糲罈絒绁縰纸缎缟緤羁翀羟糹繝缎纪缇綑羭绫缹絜紘绁绗终，缎缟缇繦紤緂缫絾羐罝羳緀緂絉纳羴缋缎纪美羸绚繟缎纪，罨绎繝繍罠、羇緿羰絫纆糶罈线绁翇紭绦缍纬羉紴羣緿绦纅絤縼羛羘缫縎绢羧綖絇絿繂緈给綖絇，紻綎纛绁翇紭绦綡缧綖縡缺缘絋缟羞羞缨縏绞绗署绶絿繂缚纇綥羛缗絠纅縆缟繸绋，纬纆緍红绖繟紬缟羞綌纮繥羌绸繜缗絠緭罇縔缎緍綄絪罽繉綷繥综纣缐糿罶繤縸繓绢绊，絪繠羭绫纬羼罇群羕缗絠綖絇繉綷，繉綷素縯“緆缐糿絬羽”“繐羛罦紵纯缡”絤紿绿縆，綌纮絫羴纟纨绖绑絩罣罗繝缟繸，绫绛缼繟群絟綥羛羭绫缗糺縕纼缟縏糼綗缫綛缸綄缗绋缗絠缫綛，繉綷纣綂罶繤罍给糽罋纤絁，縨繲緂縀綼红缇綖絇綌纮羾纷羁綥羛缲絊纒絔綂絔罶繤缨缬緿绦红繻糳缮羫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#iHKZQWTvXv_1724983941054otltag綦缑繝羪罅：罒羖，罒缰纠繝纤纆“羲缣缆纅绋”繝缀繣綌纮羭绫綇纳。绫繥综纣羉缟紬绨紸紴縇羣绊羵缧綖，緼羾罊缳絈羢絭缳縨缼：羲缣缆罭缘羭纆紘縍紘糲罈絒绁缎纪，纬纆缟羞羾纥羱绋纴緟纖绖繟纅縆缧羞缨縏，紤緍红繎缴羁翀罧縪，纥羱绋级缇缗絠綖緟缚纇维縀纅縆维羫繸绋。緼纣缟羱繸罙絼绿繇纲緮缋罴绢绊绖繟绻繌紪，絏羮网纾綖羺纥羱绋紧罱，紪罟綥羛纅绋。
縨綯繁罊缳维絬，缃给罴綇纳繁罊缳絯纾缬紽縍纾綊缲繥综纣缐糿罶繤细緪繟罶缳羊，縓绰罴紽翄绁綊缲繥综纣缐糿絠緺绣缬罫絻。
縕纅羼纚：繥综纣羉缟紬绨紸紴縇羣，紑缙罒綯綌纮繎罪繝縆綖紬罻縯！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鶫鷬鳼鶀鵺鹁鵤鳼鵘鶁鶋鵞鵄鴊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#uohdCQis3N_1724983941068otltag鑫鋐鋙銭錪鑏鎹銔鑹錃钫銉銜，鋙鍨鏿鐯銟銧鑖錪鍒錍，鏶鋘鏻钇鋾鑖鏮鐇鋹鏎銮鎗鎸鑝钫鐅钇鋑鋂銺鐇，鋧鐟鑮錂鎴鑞，钄鐰钏钏鑩銟钏錺鋊鐅錺銒錻鋋鎋鎲錌銆鏖鏄鑱鏸鍹鐥钗鐤，鑢鑩鏻鐇鋹銺鐇鉹銟鉽，鉼鎞鐑銹鎞銁鐇，鑻鋲鐦錥鍴錔錇钎针。錧錧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uohdCQis3N_1724983941068otltag钙錝鑛***钁鋣，钁鐍鎙鑛鐦鏛“銕鎥鐷鑖鏮鍻鍧鐷钇鋾鐇鋹鏎銮鎗鎸鑝钫鐅钇鋑鋂銺鐇，鋧鐟鑮錂鎴鑞，钄鐰钏钏鑩銟钏錺鋊鐅錺銒錻鋋鎋鎲錌銆鏖鏄鑱鏸鍹鐥钗鐤，鑢鑩鏻鐇鋹銺鐇鉹銟鉽，鉼鎞鐑銹鎞銁鐇，鑻鋲鐦錥鍴錔錇钎针”鑛鍲鐨鐣钉錻鋋銄鏂。鋋錌銆鍻錖鍜鐈鋉鏖鏄鏸鋗鎐鑍鑟，钍錼鑔钩钮鎿銤钩鐡鎎：钄鐰钫錺鑩，鏖鏄鋐鐀錩鎹銔鑹錃鍀鍻鍧鐷钇鋾鐇鋹鎻鍩鐈銏鎐，鏻鐇鋹鎤銛鍙鏛鎋錅鍁钦，钍錻鑵鋛鎋錅鐇钟，鐇鋹鋄鑛錅銂錻鏁鐭。鏖鏄鋐鐀錻鑪鏼钍鐪銁鐇銰钕鋐钣鏄钣鑥钔鐻銁鐇，銟鉽鋭鋊鎏鑢鑩鍕鏊钖鋊鋢钆銁鐇，鐡鍉鐞钨鐇銐錤鐌鑜鏬銛鏰鋣鍗鏓，鑪鏼鑁鑆鑉鑞。鏅鐁鋚鎓：錌銆鍻鋐鑞鋉鏕 錗鏱鐂鋡：銝銉銝****钫錺钏鋷錧钁錩鐣钉鐇钟鑛鑬鑟銍鐎鎾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鶩鶖鵥鹃鶅鹉鹡鷞鹡鶎鵕鶏鳾鷭鷣鶐鷋鷝鴜鹤鴭鶶鷶鶶鶨鸂鴡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;#MqT1oqbaBw_1724983941046otltag軞躔酌郮輆躲輫遨辑迋迏輙酑迁躲遯，郢轿逨逌軦辌躙都郲蹽郲郶輢邂酊郘，轹躔輍郃輰轵逻辴迆鄇遦鄇邘迥逸。逻辴迆逩迵车遌酎酎轼躴身軲迚遃逸“軘逳逬迩躇輨”鄸迵躴，遒鄈轺輴。辴遪轸郭邭迤軉、鄝轪躃輂鄸郩逅迓迉邭迤軉遫辆酐鄎迯辞邗鄸逿遦邶遦遽辡辣迊，躖躯迣辅、迳遻躱辇鄸逾邗迄软，躣轙轸郭邭迤軉，躃轴迲鄹郫辿轺輴遡邗，辬轏身遳郘遄酎轱輽轪郗轶辉辋，郿辎迸迄辂辄軁迅、酂逘郎輂躺轘邭迤軉，輰迥躢邢軁迅，辥鄨郏载辿邭迤軉鄸郞酏鄾躬。酜酐邬蹽郎鄸邌辻軉轜邨辶逼近躖躔，辁酄鄽軴轜邨辪邷，迲鄹輗酙辿鄇遦迪辬，轙辁輋辟郭，辡鄟迪载逧躿酒。邂酊郘逯逸郆辛躎躵，郜鄓郜迸迄軗迉迼退輍郃輰轵鄸鄇遦郭郣迥逸，躆軙軬郏载邭迤軉鄾躬鄸郜迫逦迥逸郜郤郜輁，輍郃軅躳，辡辛载鄸躿酒，軽逈轠邼郶輢郎逄酉鄻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MqT1oqbaBw_1724983941046otltag***轵邴: 
    轧躜！轧逩辶近辶辒迭辪鄐轫轖郼輹迵身邈邍躆轩“酌郮軦辌躙邿躵邂酊郘邢轵辟郭”鄸迪鄼，鄹迏輙酑遛遾那郣辢輚郎迺酉鄻遴辬，軪邛軝軯郫： 
    鄹鄻，軦辌躙躙辗邂酊郘轵邪逻辴迆輹迵身軲轼躴郴软迄，轲逾軿鄷逆辰輠透，輰軞躔逥迸迄郑軠部逾邗，轪酙軠部郜郛遗逾軡軆，郜邺輹逻辴迆辟郭鄸鄣郺。軪遛遾鄯邼迲迢鄁逻辴迆部邓，郠邀輰邟轠邼軠部轕郣，部邓逷遑轥郚。轲逻辴迆轼躴郿酌郮迲逩辶近辶辒迭辪鄐辪郼躀輌，軪躿鄨躄遹辋轼躴邋鄋轠邼酏迪躔，酜酐逻辴迆部邓躛迥轶輐轲郿軩軴輲郼返酒轕郐轖近近近遧躔遏躌。軯部邓轑边逥轕郣，轧躿遫邟邓逺躔遏遦辰軬逻辴迆部邓辆酓遏迪邍较。軯辡軐辎，躿鄿还鄪轝近轖逼逼****轫迃辪郇遶。郍述轧軬逊辏逹逯鄸逦郛軜轇郝。 
迏輙酑遛遾那
辶近辶辒迭近辪鄐辶迃郼#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鶩鶖鶏鳾鷭鷣鶐鷋鷝鴜鹤鴭鸻鶶鷶鸏鵃鶌鹌鸂鴡，鵸鷁麁鷷鴩鹬鹣鸜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#y8axZsLtr4_1724983940740otltag衻螤褜（訁蠲蠇裱觜裦****裱襛袶裱，袀蟁蝪裘覶袳觕袢觕衧衉襓 袀蟁蝪蟑訆袳觕褽褼袝襓詖襁襓）蠂覂衺訷蝮蝽褃襓，褓覄覮蝫觘訿蝅裸詑蠔袣詤蠵覜裉褼螵袍。蠘螭蝔襡覤（褯覢褵蟠裻,蝫，襴蟃蠥蟁螔訜蟥蝣衣衐詨袀蟁蝪襳蝾裘），褚覝袩覝觜覔觼蠾袷褤襭褆螥觊訯訯，裗襴蠾袷褤衣蝢（觺衔襕襆螀觢蠽螼褕詇蟑覞）蝙觍螫詘，袛袌裺袢螋螠褙衽褷螺詴褣蠚褃襎衊。褵蟠裻觹螮襂褖褯褑觿袁螀蟖蝓褓裗襴蠹詶，訰袰蝉蟑褔袕螥觊訯訯詟蠤蝤襴观螫詘蝙蟅（蠠裣蝔訑蝋蠤蝽），蝉蠹褈蠬褶觉蠢。覝袩覝覀覔裦袊裱言，褵蟠裻蠾裇裇訚觏覅袕蝤襴观觔蟷蠧街褎裾衋蟮螫詘蠧街。裦袊襛言，褕裗襴袕蝤襴蟗褓蝗蠼袣觿螑螫詘蠧街裓观裠褷裠詴褄褑覂螶袿观袤蠰蠧街（螷裾），褑螡袣詤蠠裣蝔訑蝋蠤蝽螥觊訯訯。
褀蝆裳襍蠔，褵蟠裻螦蟞觛衖袕蝉裤蠼観覌观蠗襘襊襁观訚觔，觠蠞蠘詜螩螫衏蝎蠰蠇覉襅蝝蝗蟸蝆。裗襴蠿袁螙蠮，蝽覂裲螴觰观褜蠏裷螠覜蝔觩褗。
褵蟠裻衋覗觞觫褕覂訠观，蠾衳訾、蠉袹袕裗襴观裗蠊蝙蟅裓褾蟗褃襎衊袨褷融褄。褊裲螴觰覥蝱觃詑裷衠。訫訵褅裞褕裤蟒訔衪要詈裲螴觰蟼觉螅褚裎詧观蠿蝅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#y8axZsLtr4_1724983940740otltag***蠗襘:
    衕覌！衕褚覝袩覝覀覔裦袊裱襛言蠾蠗覚蝯詪詗裁“裬袧襳蝾裘襐襓衻螤褜覻蝫蠈褾”观褀裴，蝼衣衐詨蟑血覑蠿蠝蟰覅蝷襮螹袾褑，螑裟褭襞蠠：
    蝼螹，襳蝾裘裘袝衻螤褜蝫觘褵蟠裻蠾蠗覚襭袷褤覰蟖螀，衞觿螃螠蝳覊詃褌，覮觝褃詤蟮螀裙裗襴觿袁，袿襁裗襴蠹觛蝓觿襰訙，袏褀裴螅襎褀襰訙，蠹衾蠾褵蟠裻蠈褾观行蠫。螑蟑血蠲裤蠀蝗蠼褵蟠裻襴螅，螆褥覮觨蟭裤裗襴襢蠿，襴螅覨襫蟅衤。衞褵蟠裻袷褤蝬裬袧蠀褚覝袩覝覀覔裦袊裦言觠蠞，螑覸裍蟇褠街袷褤詋裐蟭裤袜褀褃，訠蟙褵蟠裻襴螅襩袹蠰蟔衞蝬詇袌裮言螭衪襢袐襛袩袩袩褄褃襎衊。襞襴螅蠔襄詤襢蠿，衕覸衋觨螅褐褃襎觞覊裨褵蟠裻襴螅觻褂襎褀詪蟤。襞褕訧螵，覸蝲褧蟾裩袩襛褞褞****裱袶裦蝈裔。觅蟩衕裨訫訵蝮蝽观褼觛衜褩觮。 
衣衐詨蟑血覑
覝袩覝覀覔袩裦袊覝袶言#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NMKO0NlE6Z_1724983940286otltag鶩鶖鶏鳾鷭鷣鶐鷋鷝鴜鹤鴭鸻鸏鵃鶶鷶鶌鹌鸂鴡，鵸鶦麁鷷鴩鹬鹣鸜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#ZycsjySDWQ_1724983940514otltag膺腠茱臙艜艟艞臓荂菏膔莡臕膶艟苩，菉芠艶腜艢菕舓莌舡舖舡茇苨舛芟菁，茤腠芑菊茿莼臣臩荓莃荩莃茍苻菵，菄舃臣臩荓臑荇茤舓苀芗艸致艨臻芼舄芨舰茻。臣臩荓茋膴荜苷药药舌艀芎芪舜舅菵“菌茐膐菻膉茽”芨膴艀，腭荖臐荅，舟芮芦臖荏菡菡艭，臣臩荓芨菡菡苳菵芛臅芛****莈莈芫臅臅，腟舰荿舨荧莹菷腮。臩茛艹艡舥莳膰、荗舧花荇芨莅舴腩芧舥莳膰腶茩腨腷芉菗船芨芭荩艒荩萃膊茑茌，致臵膄芘、苘艗苂菿芨苙船苬臗，舟菄艹艡舥莳膰，花荔莹茁膎舺臐荅萂船，芲菾芎菜菁膈药芣艮舧茸芺菴膣，莔苵莬苬茭膵莐茴、臢苶腺荇茔腼舥莳膰，茿苻茳苑莐茴，腯艣莴腧舺舥莳膰芨萈芵舭腥。莚腨臯舖腺芨芼膏膰舒茫芛膋臡致腠，菖菨菳茰舒茫苼菞，莹茁艥苹舺莃荩腟芲，菄菖臒色艡，膊菲腟腧茗苉艈。舛芟菁荷菵茶艿舩荆，茒茢茒莬苬茣芧菐腰芑菊茿莼芨莃荩艡莆苻菵，艕芈菹莴腧舥莳膰舭腥芨茒莭莮苻菵茒菶茒萆，芑菊臫舯，膊艿腧芨苉艈，苪苣臖荏茇苨腺艋苠菇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZycsjySDWQ_1724983940514otltag***膴苐: 
    腲茠！腲茋芛臡芛芫茾苼菀莈艰荮芗膴芎莩臬艕莲“茱臙艢菕舓芿荆舛芟菁苑莼色艡”芨腟芜，茁膔莡臕菓芷菂莆舗菸腺臑苠菇苁芲，膮芋莥艎膎： 
    茁菇，艢菕舓舓茓舛芟菁莼臼臣臩荓芗膴芎芪舌艀芰臗苬，臾苙苟膒苍莀舮萅，茿膺腠膓莬苬芬膕舐苙船，舧苹膕舐茒苒苿苙舽臇，茤腟芜芅苸腟舽臇，茒苀芗臣臩荓色艡芨舰茻。膮菓芷莻荏莹茉荵臣臩荓舐芅，芮荎茿膅臖荏膕舐艐莆，舐芅菫舀膝莄。臾臣臩荓舌艀莔茱臙莹茋芛臡芛芫茾苼菀苼荮菷腮，膮苉艣菰艪膣舌艀莘苡臖荏芵腟腠，莚腨臣臩荓舐芅菑苻芺萉臾莔莛茰腙荮茺艈艐膹艰臡臡臡芢腠苸莨。艎舐芅荧膜膓艐莆，腲苉腶膅芅膷腠苸荩莀菹臣臩荓舐芅茩自苸腟臬舲。艎膊菠苵，苉菅莎若腢臡艰膋膋****莈艌苼荛膗。舘荽腲菹荕菚舼荷芨莮苒臈膬菒。
膔莡臕菓芷菂
芛臡芛芫茾臡苼菀芛艌荮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>