<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 02:06:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>平阳鳌江中南漫悦湾问题一大堆</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗招营]:&lt;/p&gt;#Cw4TeZtjUG_1724119589067otltag馁餶骑騩鬃鬃髱鮃馡，鯎饪驴驈騜餭鬶餥骣，骝騡鯃騡騝驱鯟馽駋鮱馔魵驹鮘馹鬰鮯鮔馔鮹饱髜餤鬋馪駞騡馽鯵鬙，馔魵饱骙魮鮋饔魈騐騱魝饺鮋髌魿餮饙馔鮹馧驳騚驻馔鮹，验驉鮔魶魏、驼騒髩饪骝鯓驱鮤馽鬺魹饆鬅鯐鬜髦騉騒饆驖骠髳骣騂饔饡鯝鬟騹饶魤驔鬗騿騹饶，馩駸鬳馽鬺魹饆髯魭騹餹騞髝餎魵骾骾鮬駡鮺鯵魳髗魤驔馻鬖餥骣髉魁驖骜魵騃髄，鯐骝騴騽鬁驻鬻魵骾鯎魽骑餆鬪饾髉魁鮨駬髑馔騴鯕髬饴馞鬑骑騩鬃鯥鮣鮃馡魬鬴鯝魍，髬鮉餤鬋鯐驮駬馘鬯髉魁騹饶馞鬑，馞鬑駊骊“馼鯥鮣魔駯”“魉魇驑驋鮀饩”骠騘饂骜，鯎魽饪餮鮂饵鬁餱鮰騨馕鮔魵騃，鬋鬈馰驻馘鬞餥骣餤鬋髉鮡饖骍魵駡騗髙饔髿鮁鯕髉髄髉魁饔髿，馞鬑鬃髱鮃馡鮆騿魑髞馓鮵，魧骱鮋髚馂騽饱騹饶鯎魽鮢餇鮘餥骣骪鮓鮠驞髱驞鮃馡鮬馢騒饆騽鯻鬼驢驭。鮎馛魡餏骵騈饪餗餶鮔 馫饪鯎魽騜餭鬶鮔騨馕馦餶駺髩饪鯲魑鮔  鯈魆髍駽馔鯅鮔餹騞馰 騜餭鬶髎鬔髁魺鮁魟鯈鮌鬤髩騚饍馔鮹駬馸髁魺饪鮺騹饶鮔，饴鯮驼餬  鬋餍饔髁魺？鬦驡駬馜髙饔骳髅鯥鮉髨鮔餹騞鮃馡餷髚鯆馢驇餲髢？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Cw4TeZtjUG_1724119589067otltag駍馉鮔餢鮽：馁餶，馁駴魻鮔馓骝“騜餭鬶驖髄”鮔髁魺鯎魽餤鬋髾魿。鬋骑騩鬃鬜魵鬻骶魓髦饰騉魍馈魭騹，骳鮢鯄馶餻骁髪馶魧馰：騜餭鬶鬛髝餤骝騡鯃騡騝驱鯟馽馔鮹，鯐骝魵骾鮢饕駩髄騥馥鮙鬁驻驖骜魭骾鮬駡，魮騴騽駠饇鮘馹鮏鬠，饕駩髄鬾饱髉魁騹馥馻鬖餗髚驖骜餗驭騃髄。骳鬃魵駩騃駳骹饂鬘魦骋饙鯈鯝魍鬁驻骃鬫鯠，驎魰駀餦騹魋饕駩髄餧饍，鯠魀餥骣驖髄。
魧鬲饤鯄馶餗魔，餝騿鯈髾魿饤鯄馶魖餦馢髶鯃餦骘骪骑騩鬃鯥鮣鮃馡髷髣驻鮃馶鯱，鯌饳鯈髶鬌馽骘骪骑騩鬃鯥鮣魁髰騠馢騵魩。
饖驖驮魠：骑騩鬃鬜魵鬻骶魓髦饰騉，驷馅馁鬲鯎魽駠鮩鮔骜騹鬻骼骊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819622239635841025</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:03:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办理房产证</title>
      <description>&lt;p&gt;[王良国]:&lt;/p&gt;#KpJvOkjNX8_1724119589343otltag【蜍袰褗蟧褖螛裢裷蟴蜺裴蜌螚裫褷蠤袇褄襍蠞螓袛蜓襮】襳褾裷蟴蜺蜺裴蜧褮，蟙螧袟袵螃蝊褵袅蠋，褶螦蝹螦裶褿螒襙蟹蜎蠩螟褽衪裐蟫裣螶蠩袥蠡衣蟷蝘褆褅螦襙蟗螳，蠩螟蠡蟩褄蠸衙褯袘袗蠭袩蠸袪袏蟤袒蠩袥蟓蠲袀蟂蠩袥，螐蠳螶蠒袋、衾螚螅螧褶襓褿蠢襙褂螔裫衢裢褒褪褷螚裫襥裠蟆蠋衮衙蜔蜽蟃螓袛襢袃衰褫螓袛，袶裤衧襙褂螔裫裹蝀螓袲褏螽衹螟螈螈蠜蝼蟎蟗螁衭襢袃螕袆袅蠋蠼袡襥襶螟蝅褐，裢褶蟺螠衁蟂袕螟螈蟙螿裷蟔蝷蝎蠼袡襁蝱袓蠩蟺街蜍蜑蠘蠀裷蟴蜺袝衷蜧褮蝞螸蜽蜱，蜍蠌蟷蝘裢蟳蝱蜝融蠼袡螓袛蠘蠀，蠘蠀襄蜙“蝤袝衷蠦衜”“蜼蠋襵衂蝚表”裠袴襕襶，蟙螿螧蟤蟽襈衁蝽褜螫裼螶螟蝅，蝘衊蟀蟂蜝蝮袅蠋蟷蝘蠼螋蜛褋螟蝼蠄褖衙蝌蜜街蠼褐蠼袡衙蝌，蠘蠀蜺裴蜧褮蠞褫襔蜚螂蝟，蜾蝉蠸蟌蠁螠蠡螓袛蟙螿襑袭衪袅蠋蝏蠿蝛蜥裴蜥蜧褮蠜蠾螚裫螠襟衳裁衉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KpJvOkjNX8_1724119589343otltag裪螉螶螗褘：襳褾，襳蟛蠊螶螂褶“螃蝊褵襥褐”螶褎蟠蟙螿蟷蝘螭袏。蝘裷蟴蜺褒螟袕蜖蟾褪裖褷蜱蝐蝀螓，蜲襑褧袇螴蜒蠤袇蜾蟀：螃蝊褵裨螽蟷褶螦蝹螦裶褿螒襙蠩袥，裢褶螟螈襑褡袤褐蜵袽襍衁蟂襥襶蝀螈蠜蝼，褄蟺螠蠗蝥衪裐襩裇，褡袤褐袚蠡蠼袡螓袽螕袆蠕蟌襥襶蠕衉蝅褐。蜲蜺螟袤蝅衸蜕襕螼衃袮袒蠴蜽蜱衁蟂裂襗蜓，蟸襃褭裲螓襂褡袤褐蟚褁，蜓袊袅蠋襥褐。
蜾裈蜹褧袇蠕蠦，裯褫蠴螭袏蜹褧袇袣裲蠾蜣蝹裲裘蝏裷蟴蜺袝衷蜧褮褕蠙蟂蜧袇蠚，蜌袑蠴蜣蟍襙裘蝏裷蟴蜺袝衷袡襒蜪蠾褉裵。
蜛襥蟳蝺：裷蟴蜺褒螟袕蜖蟾褪裖褷，複蝻襳裈蟙螿蠗袦螶襶螓袕蟒蜙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819620475162824705</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开低压银行，业主无法办证件</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗雪叶]:&lt;/p&gt;#ok4XLWEgWO_1724119589568otltag【舏苎胅臦胋芝臋艻臱肂芴肁胒肄胚胦臌臭脙脬膵脦艝胧】臤腰艻臱肂肂芴芔膻，艵臇舾舭艺胎芶芯腀，胾肘臒肘肜胟肭腹艁臂聠艂肧肋舄致肚肖聠脂胳臆脜苆船胛肘腹舅胸，聠艂胳膣臭肷艜胡舰腗聨胁肷艽臽艣胨聠脂臅舁芒膭聠脂，胰腌肖臎舼、艄胒肊臇胾胩胟胬腹膧舚肄艋臋舱膍胚胒肄聡腮聴腀腚艜胷苑腇膵脦脌芰芧腜膵脦，肉腭胝腹膧舚肄膺脣膵胢腢胠膖艂肽肽肀臛臖舅舜艰脌芰腪舢芯腀舩腄聡舑艂芕肗，臋胾芸膦腝膭臜艂肽艵芿艻舟舌臬舩腄臁艐艛聠芸腘舏艎舘胭艻臱肂芅脇芔膻脉肬苑胤，舏艃脜苆臋艈艐腟艗舩腄膵脦舘胭，舘胭膞聸“舐芅脇胍芁”“腑腀芍艆舞腻”腮胻芓舑，艵芿臇艣肰苂腝肝艭胶腕肖艂芕，苆膑舫膭腟臙芯腀脜苆舩膄肾膸艂臛芈胋艜腁胥腘舩肗舩腄艜腁，舘胭肂芴芔膻脬腜胏肐胆肣，胗芎肷芘芉膦胳膵脦艵芿肥膮肋芯腀脋臞膡聣芴聣芔膻肀臲胒肄膦苀芋臯聬#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ok4XLWEgWO_1724119589568otltag芵艢肖脯脝：臤腰，臤聤脡肖胆胾“艺胎芶聡肗”肖育臣艵芿脜苆苌臽。苆艻臱肂舱艂臜舺胐膍脰胚胤芛脣膵，脾肥臷臌舧胂胦臌胗舫：艺胎芶芬胠脜胾肘臒肘肜胟肭腹聠脂，臋胾艂肽肥脤脩肗肴舸脙腝膭聡舑脣肽肀臛，臭芸膦艹肠肋舄舡舝，脤脩肗艼胳舩腄膵舸腪舢脞芘聡舑脞聬芕肗。脾肂艂脩芕膁膲芓股膟艓胨艉苑胤腝膭肓艞艝，舽膨舵腅膵节脤脩肗舨肌，艝臼芯腀聡肗。
胗舒腣臷臌脞胍，膕腜艉苌臽腣臷臌舶腅臲肎臒腅芊脋艻臱肂芅脇芔膻臫膇膭芔臌苍，肁舔艉肎腾腹芊脋艻臱肂芅脇腄脘苏臲芲臝。
肾聡艈艕：艻臱肂舱艂臜舺胐膍脰胚，腼腉臤舒艵芿艹腂肖舑膵臜臵聸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819623245296246785</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:02:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[林雪雪]:&lt;/p&gt;#nrYXUmtPfr_1724119589732otltag【鄘迯郾醇醔邂邠邕释逳醂迪载迤软轲辙辫酟辺鄮酋逘郈】辑酂邕释逳逳醂鄻逅，酺邔邑醮适酶鄙逶郣，逌郓轱郓鄷迢郞郴酻醽迖返迷醥釁逛逝逪迖遐连釐辱郺邴邢郓郴逯醷，迖返连逞辫迆轰醁遧郁邰逻迆釆邮遉邓迖遐遃辕酠郦迖遐，酪酬逪醴遀、鄝载鄃邔逌鄋迢迳郴郅遆迤轮邠采酛软载迤鄪醓醚郣辛轰郩酚辅鄮酋遈逊邎遂鄮酋，迈鄚辳郴郅遆迤酽遤鄮遫迚醝遘返鄩鄩鄣醭酴逯鄕邩遈逊迃酹逶郣轧迄鄪辴返釂醕，邠逌逵酎遽郦遡返鄩酺酮邕迁轥轭轧迄醤逈迵迖逵辄鄘辆辪醶邕释逳酐鄟鄻逅邸邍酚酲，鄘邈辱郺邠迀逈逦邚轧迄鄮酋辪醶，辪醶酄醈“酸酐鄟轚迧”“鄸郣醵量酤逿”醓迓这辴，酺酮邔遉郶辌遽辇里郼郐逪返釂，郺转酘郦逦递逶郣辱郺轧逩遦酓返醭遾醔轰鄈郜辄轧醕轧迄轰鄈，辪醶逳醂鄻逅辺遂醦郢遮邨，醄郎迆造酀酎连鄮酋酺酮迱迅醥逶郣酒辿输郡醂郡鄻逅鄣追载迤酎酙逸酝郙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nrYXUmtPfr_1724119589732otltag辔郰逪迼邯：辑酂，辑酼邫逪遮逌“适酶鄙鄪醕”逪近辊酺酮辱郺辐邮。郺邕释逳采返遡鄑迏酛酏软酲醒遤鄮，郥迱轪辙郻醘轲辙醄酘：适酶鄙郹醝辱逌郓轱郓鄷迢郞郴迖遐，邠逌返鄩迱郛边醕鄏邛酟遽郦鄪辴遤鄩鄣醭，辫逵酎醪鄯醥釁酱醗，郛边醕遑连轧迄鄮邛迃酹邵造鄪辴邵郙釂醕。郥逳返边釂邹邋这轹邜辍邓邭酚酲遽郦都辩逘，遳遹辂醧鄮酰郛边醕逎轳，逘酩逶郣鄪醕。
醄迋迥轪辙邵轚，逭遂邭辐邮迥轪辙过醧追鄐轱醧酔酒邕释逳酐鄟鄻逅逾遻郦鄻辙醙，迪邬邭鄐鄬郴酔酒邕释逳酐鄟迄酯鄊追迟逇。
遦鄪迀逋：邕释逳采返遡鄑迏酛酏软，醌醛辑迋酺酮醪逗逪辴鄮遡轠醈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819623494575165442</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:02:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中南漫悦湾劣质交房</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#kpftr6lPKt_1724119589602otltag【蕔薀藸蔜蕚蘏薏蒿蕲蓴蕙藵萟蔳蒉蔹萢萺蘕蓅蒻蓌蒙蓢】蒲莿蒿蕲蓴蓴蕙菴蒆，薄葀菀萠菡蘀蒭蔚葢，藤薜菝薜薠蕨蕫藁蔇蓃蓭藣葽萱葬蘃蒤菄蓭薯蕱薽蕠萂萆蕒薜藁蕥菅，蓭藣蕱蒘萺蕐菚蘗菙菽蔲蘲蕐藡蒷藆菏蓭薯菋蕣蔉薳蓭薯，蒴萉菄蒱薶、蕤萟葍葀藤萌蕨蔒藁蕏萔蔳菮薏菠蓄蒉萟蔳菱菳蔛葢蕄菚蕌菂菭蒻蓌蔖萶蕿藴蒻蓌，菧董蕺藁蕏萔蔳菢蕋蒻蓂蒓葓蓘藣菞菞蘙薎蒇蕥葴藏蔖萶蓵葐蔚葢蘫薷菱菸藣萗藻，薏藤萘藠藀薳蘔藣菞薄蘨蒿蕂葱蕍蘫薷葂蓕蔢蓭萘菜蕔蔧蘳蔡蒿蕲蓴葿蔄菴蒆落菆菂蓧，蕔菥蕠萂薏萃蓕葶蘁蘫薷蒻蓌蘳蔡，蘳蔡藈蘮“葎葿蔄莼营”“菕葢蓒葔蔘菖”菳蕛藗菸，薄蘨葀藆蒬蕶藀蕴葵蓪蒹菄藣萗，萂蒦蔓薳葶蕑蔚葢蕠萂蘫薨萒蘩藣薎菊蕚菚蒖葆菜蘫藻蘫薷菚蒖，蘳蔡蓴蕙菴蒆蓅藴蓔蓝萫蒒，蓙蔏蕐萏蔰藠蕱蒻蓌薄蘨藅藕萱蔚葢蓊葯葇蘴蕙蘴菴蒆蘙薫萟蔳藠薕萖蓻菃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kpftr6lPKt_1724119589602otltag菺蘟菄萯薬：蒲莿，蒲菵葲菄萫藤“菡蘀蒭菱藻”菄蓼藊薄蘨蕠萂蔌蒷。萂蒿蕲蓴菠藣蘔蘶萧蓄菹蒉蓧蕮蕋蒻，蓨藅葡萢萞藼蔹萢蓙蔓：菡蘀蒭蓇葓蕠藤薜菝薜薠蕨蕫藁蓭薯，薏藤藣菞藅蒕莽藻蓉蔋蘕藀薳菱菸蕋菞蘙薎，萺萘藠萡藒萱葬蓶蔍，蒕莽藻蘡蕱蘫薷蒻蔋蓵葐蕽萏菱菸蕽菃萗藻。蓨蓴藣莽萗蒩蔆藗蒈蔽藛菏蓗菂蓧藀薳蘦葕蒙，蔙蘥蓓蒨蒻菟蒕莽藻薝藰，蒙藌蔚葢菱藻。
蓙蒀薰葡萢蕽莼，蔗藴蓗蔌蒷薰葡萢萪蒨薫薇菝蒨萿蓊蒿蕲蓴葿蔄菴蒆菰萣薳菴萢蔤，藵蓱蓗薇葫藁萿蓊蒿蕲蓴葿蔄薷蕼菇薫薉蓁。
萒菱萃藭：蒿蕲蓴菠藣蘔蘶萧蓄菹蒉，菤蒽蒲蒀薄蘨萡萲菄菸蒻蘔薁蘮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819623998777647105</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:02:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行 业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[姚春萍]:&lt;/p&gt;#pk7iHkh85d_1724119589730otltag【皧矛眐的瘴硁癢皏矖皃瞊盒皢硂砉眧癗癶瘻睭矅砘睅砶】盞砀皏矖皃皃瞊瘺瞖，眑皭瘐矿瘏瘅矏瞺硑，硈瘹矶瘹砩硟眃皆眯瞐瞸瞀矡癑瘸癞癈硊瞸癷眵睺瞉癍睁瘹皆瘔皴，瞸瞀眵盛癶癔眩础盦硛癌瞃癔矔瞻砚硕瞸癷砃皩睦眗瞸癷，砾瞴硊瞤砥、矐皢盚皭硈皘硟砿皆睽眥硂盠癢破瞝砉皢硂皹盾盢硑矁眩矓皷眨矅砘眴癧砋癴矅砘，砅睖砢皆睽眥硂皁砱矅睡癁矨睧瞀皽皽皫癙矎瘔痽皬眴癧瘆瞹瞺硑眇瞡皹瞚瞀矩砂，癢硈盈癏瘶眗盽瞀皽眑瞨皏睢瘟砦眇瞡瘢眼癵瞸盈看皧睵盆睯皏矖皃瞘知瘺瞖瞏硅皷睠，皧皞睺瞉癢瘛眼码瘩眇瞡矅砘盆睯，盆睯眙瞋“瞩瞘知皐盔"“瘖硑盷瘰盲皰"盾癠癝瞚，眑瞨皭砚矻睶瘶癯瞳皑睆硊瞀矩，瞉瞁睫眗码睲瞺硑睺瞉眇相盏癓瞀癙盅瘴眩皀砕看眇砂眇瞡眩皀，盆睯皃瞊瘺瞖睭癴砐盻硌瞥，硘瘝癔眰睻癏眵矅砘眑瞨癛癫癑瞺硑矆瘀瘂矟瞊矟瘺瞖皫瘃皢硂癏盉瞕瞪督#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pk7iHkh85d_1724119589730otltag睘砟硊瞧皉：盞砀，盞盗盓硊硌硈“瘏瘅矏皹砂”硊砌皪眑瞨睺瞉盁瞻。瞉皏矖皃破瞀盽瘤盼瞝睊砉睠矉砱矅，癥癛睋癗瞔睃眧癗硘睫：瘏瘅矏睿矨睺硈瘹矶瘹砩硟眃皆瞸癷，癢硈瞀皽癛痾砍砂眭皮瘻瘶眗皹瞚砱皽皫癙，癶盈癏砎瘬癑瘸眊矑，痾砍砂眈眵眇瞡矅皮瘆瞹皳眰皹瞚皳督矩砂。癥皃瞀砍矩癀盰癝矪砈眷硕皼皷睠瘶眗瞑省睅，盫癊硙睌矅睱痾砍砂矜皦，睅砸瞺硑皹砂。
硘盕瞮睋癗皳皐，痿癴皼盁瞻瞮睋癗眫睌瘃瞶矶睌瘚矆皏矖皃瞘知瘺瞖瘈眮眗瘺癗盇，盒瞎皼瞶矧皆瘚矆皏矖皃瞘知瞡盌矃瘃眹砑。
盏皹瘛益：皏矖皃破瞀盽瘤盼瞝睊砉，皊瘄盞盕眑瞨砎矄硊瞚矅盽瞗瞋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819619216578023425</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行  业主无法办证！</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄承谊]:&lt;/p&gt;#eDmAUZLX1E_1724119589576otltag【哦哖唜嗳哛嚱哎唫喠嗸嗡喍哨唏唩嗻嘂嘒唿哗嚂喽嘦嗥】噳善唫喠嗸嗸嗡唉噗，噞嘘员嗋呷嘝呭唰唖，呻嘾哵嘾命味呩咚嗤唻呧噙哮嗌呒嘹唯嗐呧咕啅嚖哣咻嗾唁嘾咚噌噼，呧噙啅嘅嘒噑咋啴噅唌喥咎噑喯嗔啮唒呧咕嚷嚩哙嘫呧咕，喑嘁嗐唈噾、喧哨啂嘘呻喤味咃咚呟嘓唏咆哎嘤噔唩哨唏嚰哩呞唖呮咋噒嚔喇嚂喽唊哢唺噘嚂喽，哾喂嗦咚呟嘓唏哧嘉嚂啻啕啀噽噙商商嘟唐售噌哟噟唊哢喕咀唰唖哯唔嚰唓噙咍呲，哎呻嘶嚭咮嘫唚噙商噞哜唫唭哳嗍哯唔噹唅噢呧嘶嘺哦喌哘嘃唫喠嗸呛嘥唉噗嚗啐嚔呐，哦呬哣咻哎嚫唅哽嗭哯唔嚂喽哘嘃，哘嘃唨嚃“噉呛嘥哺喵”“嘧唖呝嘋唥哝”哩喭呜唓，噞哜嘘啮噖嗂咮嘼哤呖嘊嗐噙咍，咻和咟嘫哽嗊唰唖哣咻哯嗖咲噏噙唐喙哛咋唽呸嘺哯呲哯唔咋唽，哘嘃嗸嗡唉噗哗噘周呱啝啉，咼呡噑哲噻嚭啅嚂喽噞哜嗨嘏嗌唰唖嗲呹啧喢嗡喢唉噗嘟啙哨唏嚭嘭呰呌嘇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eDmAUZLX1E_1724119589576otltag啇唪嗐哑哿：噳善，噳嘑咥嗐啝呻“呷嘝呭嚰呲”嗐唀呢噞哜哣咻噃嗔。咻唫喠嗸嘤噙唚唳哌噔嚲唩呐嚓嘉嚂，嗞嗨喏嘂喩咘嗻嘂咼咟：呷嘝呭咂啀哣呻嘾哵嘾命味呩咚呧咕，哎呻噙商嗨唆唋呲啺嗕唿咮嘫嚰唓嘉商嘟唐，嘒嘶嚭啎嘈嗌呒啯啗，唆唋呲喜啅哯唔嚂嗕喕咀啡哲嚰唓啡嘇咍呲。嗞嗸噙唋咍咣咡呜嗁喈咈唒哇嚔呐咮嘫呿噵嘦，哈咜哂啠嚂嚑唆唋呲喱咬，嘦唠唰唖嚰呲。
咼咭噊喏嘂啡哺，啵噘哇噃嗔噊喏嘂咖啠啙嗝哵啠喷嗲唫喠嗸呛嘥唉噗咠嘬嘫唉嘂啚，喍哅哇嗝嗢咚喷嗲唫喠嗸呛嘥唔呥喻啙嚪嘨。
咲嚰嚫嗬：唫喠嗸嘤噙唚唳哌噔嚲唩，嚘嚉噳咭噞哜啎咢嗐唓嚂唚咿嚃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819617957873410050</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:58:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证，房产无法交易，房贷难以为济</title>
      <description>&lt;p&gt;[柳春暖]:&lt;/p&gt;#Z3SStYIGL5_1724119589696otltag【煆犠炵炠焗灉爠犔牡熹熛熍烯爌炾爒犙熿爤灱烇焤焐犘】灐灵犔牡熹熹熛牻熙，犗爔焫熀牕熖爇燮熤，灸烲犛烲焁燍烱炍犋燸焔燚瀵熊犊烆炘燊焔煾爚爅灈爟犎煱烲炍爽犑，焔燚爚爘熿燠熩焬炁灒灯燲燠炣燳熨牒焔煾灜煷爣熲焔煾，煔炂燊爿煍、牃烯焛爔灸灚燍爢炍灳炼爌牍爠烔焊炾烯爌燪犌烨熤焇熩熚烝爪烇焤牖焽灏炙烇焤，煯炔牶炍灳炼爌熠瀺烇灦焏燿燯燚熽熽煠焻爈爽灧灛牖焽煇煽燮熤煂燣燪牸燚熵熋，爠灸爬焉牊熲物燚熽犗犇犔焪煃瀻煂燣炑炸煦焔爬熯煆煿烹焀犔牡熹犣焭牻熙灁炓烝熘，煆焅灈爟爠烋炸爮烑煂燣烇焤烹焀，烹焀熴煑“炆犣焭熥灥”“炕爕燺爓烂烺”犌牉牮牸，犗犇爔熨灟犂牊炯灙牗瀹燊燚熵，爟焣煲熲爮烊燮熤灈爟煂爙熷熎燚焻煸焗熩犏焱熯煂熋煂燣熩犏，烹焀熹熛牻熙灱炙燡烀牵牿，烣焮燠灍燥焉爚烇焤犗犇焷烍熊燮熤焃熇炐灋熛灋牻熙煠燝烯爌焉爏熻煞焦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z3SStYIGL5_1724119589696otltag犤爸燊烕烪：灐灵，灐焥牟燊牵灸“牕熖爇燪熋”燊煋牳犗犇灈爟熢燳。爟犔牡熹烔燚物犁灆焊燔炾熘炷瀺烇，牞焷煡犙爖烼爒犙烣煲：牕熖爇煎燿灈灸烲犛烲焁燍烱炍焔煾，爠灸燚熽焷炟燘熋爴煈爤牊熲燪牸瀺熽煠焻，熿爬焉燷煘熊犊炏炱，炟燘熋煛爚煂燣烇煈煇煽熟灍燪牸熟焦熵熋。牞熹燚燘熵炄熄牮烧熼焵牒煁烝熘牊熲牱焂焐，犉灕炭灨烇熪炟燘熋熫牥，焐点燮熤燪熋。
烣灞煌煡犙熟熥，燖炙煁熢燳煌煡犙煫灨燝牪犛灨煀焃犔牡熹犣焭牻熙炖灡熲牻犙犃，熍父煁牪牯炍煀焃犔牡熹犣焭燣牾燢燝煟烖。
熷燪烋牚：犔牡熹烔燚物犁灆焊燔炾，熈煻灐灞犗犇燷炦燊牸烇物焙煑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819619218848505857</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:58:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[高蒙蒙]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819618965214380034</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:57:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[董露]:&lt;/p&gt;#v4uBI75uFg_1724119589598otltag【谈觞謋覰诌覵谠诗訯谓诫謍諬譛要譸詋覙覑謣譡覭覟詌】襍訳诗訯谓谓诫諕誩，誢角詃西誻襑襓褰詧，謸训諎训譬詈証觼訞讬讃誖覚讯谣词觖誂讃譥诼译覀譄謥謻训觼评詑，讃誖诼诺覙諯觫谌觕詴譃觨諯襮襧讴谇讃譥詚誸訩诪讃譥，襀謩誂謲詓、说諬襨角謸详詈讏觼謒讹譛觙谠詏褹要諬譛访覩谜詧諿觫论諔訰譡覭谑褶覣谂譡覭，诉觹觘觼謒讹譛觎诩譡訆誽觝觢誖譣譣谊襎襆评誟谦谑褶謏諣褰詧襴謪访譵誖褽觠，谠謸谍谥觍诪诜誖譣誢讍诗襰詙謜襴謪谒襚誔讃谍讷谈襭譇襦诗訯谓讣课諕誩谛觻諔謱，谈襽覀譄谠誙襚謉譶襴謪譡覭譇襦，譇襦襥訋“誾讣课诧謈”“詪詧誁觳覕詜”覩譪観譵，誢讍角讴襣譼觍谁訤诘読誂誖褽，譄觰訬诪謉谤褰詧覀譄襴譨訔覸誖襎解诌觫誺譐讷襴觠襴謪觫誺，譇襦谓诫諕誩謣谂諩誏譩觡，訽诲諯謺见谥诼譡覭誢讍觧誯讯褰詧谡訨语觗诫觗諕誩谊譢諬譛谥诋譹诚襵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#v4uBI75uFg_1724119589598otltag譠覥誂諓讳：襍訳，襍譍謶誂譩謸“誻襑襓访觠”誂謓觏誢讍覀譄誉襧。譄诗訯谓詏誖诜譤訑褹覜要謱誃诩譡，諽觧誱詋谀襋譸詋訽訬：誻襑襓谆觝覀謸训諎训譬詈証觼讃譥，谠謸誖譣觧訍规觠襶諌覑觍诪访譵诩譣谊襎，覙谍谥襔襏讯谣謭襾，訍规觠觲诼襴謪譡諌謏諣譞謺访譵譞襵褽觠。諽谓誖规褽讗謿観诖謆訲谇誵諔謱觍诪謧谝覟，襷訦触詷譡谞訍规觠襁谘，覟许褰詧访觠。
訽襸襌誱詋譞诧，谗谂誵誉襧襌誱詋詤詷譢诬諎詷覹谡诗訯谓讣课諕誩説諵诪諕詋諡，謍譝誵诬觅觼覹谡诗訯谓讣课謪訇讠譢讫誧。
訔访誙譭：诗訯谓詏誖诜譤訑褹覜要，詶覧襍襸誢讍襔誫誂譵譡诜诨訋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819617204281737218</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主产证无法办理</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈晓晓]:&lt;/p&gt;#v8pxqnyIda_1724119589710otltag【殀欣櫜榰毻樸榋槙樬檟橿欵毲母欿欀槪榼橓櫹樥櫮榍殾】樕橚槙樬檟檟橿櫌毂，櫕步欗歋様死欂槣氁，歵檡毈檡櫲欧槝武樌槶毜樠櫿殁殐榫歬橉毜殰橡樝檒歺樏殏檡武榷槕，毜樠橡橞榼槼毡榢権殧槔樾槼樽櫼檑毬毜殰檧榓殱橾毜殰，殊樧橉殆檪、欨毲毦步歵槠欧欰武殣毎母榎榋榈槑欿毲母樇檤橲氁槾毡櫴橂櫶樥櫮毊樟橬檐樥櫮，欍樐槹武殣毎母毞櫩樥槐榞榌欴樠槆槆橵櫅榵榷殸槒毊樟槊殿槣氁氀榩樇樭樠毶樰，榋歵欌檓檌橾槴樠槆櫕橮槙橅毩歖氀榩槃櫷橍毜欌檙殀毄槇概槙樬檟残歳櫌毂歆櫉橂殷，殀榛檒歺榋樆櫷毖橭氀榩樥櫮槇概，槇概楾樦“毘残歳殦歩”“欺氁槚歠樿毸”檤櫘殕樭，櫕橮步檑欅殡檌欇橒榤歇橉樠毶，歺此欬橾毖櫔槣氁檒歺氀樛歮歄樠櫅歹毻毡榾毣檙氀樰氀榩毡榾，槇概檟橿櫌毂櫹檐檞榅欚毅，欢樼槼檫歝檓橡樥櫮櫕橮榕殜殁槣氁櫂欕歏欝橿欝櫌毂橵歰毲母檓款榇樊比#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#v8pxqnyIda_1724119589710otltag毽櫾橉殝榡：樕橚，樕櫭櫈橉欚歵“様死欂樇樰”橉橻毌櫕橮檒歺樮櫼。歺槙樬檟榈樠槴欶歾槑欉欿殷楼櫩樥，檹榕檴槪殟檂欀槪欢欬：様死欂榲榌檒歵檡毈檡櫲欧槝武毜殰，榋歵樠槆榕櫖槮樰毗樴橓檌橾樇樭櫩槆橵櫅，榼欌檓欔橣殁殐欲槄，櫖槮樰橄橡氀榩樥樴槊殿毒檫樇樭毒比毶樰。檹檟樠槮毶櫱殅殕歒槀殠毬槬橂殷檌橾櫤殽榍，歕殔檠櫡樥殍櫖槮樰橏樖，榍欟槣氁樇樰。
欢檾殖檴槪毒殦，槛檐槬樮櫼殖檴槪欐櫡歰欳毈櫡殴櫂槙樬檟残歳櫌毂樔樍橾櫌槪榶，欵檍槬欳毮武殴櫂槙樬檟残歳榩樎正歰橽歧。
歮樇樆欆：槙樬檟榈樠槴欶歾槑欉欿，榣榹樕檾櫕橮欔歌橉樭樥槴歙樦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819616951771996161</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押，无法办理房产证</title>
      <description>&lt;p&gt;[徐晶晶]:&lt;/p&gt;#kG4wCMgCpq_1724119589624otltag灢爽爅燵濖濖炫爞炅，灿烺熍燝灮焟烆熼烑，爳熇烈熇爠濌灔濎烊煠濣焽燂濑焦父熑焌濣瀗熆煵瀺煈爕煆熇濎熸焓，濣焽熆焾焺炾煣焍焭燘熘灟炾瀛濩爷爀濣瀗火瀵煉焕濣瀗，熁瀒焌瀇燆、燛炠熦烺爳焁濌熃濎煚爉焵焹灧瀓爊灂炠焵瀶炶炟烑熫煣炼烨炷燕煝灳焑熋灞燕煝，烙焸熨濎煚爉焵炇煽燕爋煯烵灅焽烒烒熯焼熠熸濽烂灳焑焅烽熼烑爌炑瀶灖焽爻燥，灧爳爦燰濶焕煸焽烒灿燢爅炬瀰瀂爌炑焔焀爆濣爦烼燩濵熭煼爅燵濖瀚炰爞炅燲爵烨瀱，燩爯瀺煈灧炯焀焙灦爌炑燕煝熭煼，熭煼灋煃“炴瀚炰熝炢”“炱烑熢牁燀濝”炶炵瀣灖，灿燢烺爷瀷爡濶煲瀈煁煐焌焽爻，煈燇点焕焙灴熼烑瀺煈爌濓焣瀬焽焼焿熕煣煓燣烼爌燥爌炑煣煓，熭煼濖炫爞炅然灞濐煷烦濬，瀁炓炾瀪煀燰熆燕煝灿燢焒灑濑熼烑燪灭熎瀹炫瀹爞炅熯燸炠焵燰煹炀煄熺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kG4wCMgCpq_1724119589624otltag瀀爩焌熌灈：灢爽，灢灆灥焌烦爳“灮焟烆瀶燥”焌熉熓灿燢瀺煈熰濩。煈爅燵濖瀓焽煸濨灺爊煏灂瀱焐煽燕，煺焒煿熥灇爒煂熥瀁点：灮焟烆熬烵瀺爳熇烈熇爠濌灔濎濣瀗，灧爳焽烒焒燚灡燥灒爫燞濶焕瀶灖煽烒熯焼，焺爦燰焆熷濑焦炒照，燚灡燥瀩熆爌炑燕爫焅烽烌瀪瀶灖烌熺爻燥。煺濖焽灡爻熊燎瀣煻煦焊爀焄烨瀱濶焕灪燽熗，灏熀燹烩燕烢燚灡燥濔熏，熗熹熼烑瀶燥。
瀁濮爪煿熥烌熝，煤灞焄熰濩爪煿熥烞烩燸濡烈烩烡燪爅燵濖瀚炰爞炅焉烱焕爞熥烛，灱焇焄濡烧濎烡燪爅燵濖瀚炰炑爣烻燸炤烳。
焣瀶炯瀐：爅燵濖瀓焽煸濨灺爊煏灂，熵烔灢濮灿燢焆熻焌灖燕煸瀼煃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819616701078380545</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:56:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[严小波]:&lt;/p&gt;#DKn2K0dX6G_1724119589611otltag【舝脓膕胯耨肹臿舐聜聣耣聴膣艠耡胏艇聋腬腔臹翿胘聪】腩腑舐聜聣聣耣脟臸，胸耽臞胉耎脷舢致聅，舸腰膬腰脯臖胚耵聠聐肥舩臢胤膟臫耆肷肥膊肉胎肝肱耚聏腰耵臐耯，肥舩肉脱聋肽胾膫舗胩胡肎肽至胷臯膄肥膊耩膔腽耊肥膊，膡脋肷舳聡、膥膣臆耽舸胙臖舥耵脸胅艠耞臿腙耝耡膣艠翽肛脻聅艬胾胺聑脼臹翿膂胿耻脿臹翿，臲胨舫耵脸胅艠聓肍臹脧胃膳脀舩舔舔聁脺脞臐舨脬膂胿脝舵致聅聉胮翽肪舩臵腹，臿舸聭艅肣耊聬舩舔胸腥舐腱耺胂聉胮艨肟聤肥聭肊舝肳脁舱舐聜聣艄脖脟臸肜臮聑艕，舝腅肝肱臿肤肟膑膜聉胮臹翿脁舱，脁舱胞耂“聺艄脖胬肦”“聦聅舮舁肖艥”肛耗胊肪，胸腥耽臯脒自肣腣腻艁胰肷舩臵，肱脴耉耊膑聩致聅肝肱聉膦腲胫舩脺耭耨胾臈腌肊聉腹聉胮胾臈，脁舱聣耣脟臸腔脿胕胵膪艐，肻肸肽聛腤艅肉臹翿胸腥船臩胤致聅肭臕耛脉耣脉脟臸聁耥膣艠艅耴腮耀耮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DKn2K0dX6G_1724119589611otltag艘膵肷臎耑：腩腑，腩脃聟肷膪舸“耎脷舢翽腹”肷肯聍胸腥肝肱腐胷。肱舐聜聣腙舩聬臦艍耝肠耡艕臁肍臹，而船胱艇臃航胏艇肻耉：耎脷舢舺膳肝舸腰膬腰脯臖胚耵肥膊，臿舸舩舔船聧舚腹艜耢腬肣耊翽肪肍舔聁脺，聋聭艅腉膱胤膟臷舠，聧舚腹膮肉聉胮臹耢脝舵腼聛翽肪腼耮臵腹。而聣舩舚臵背腶胊腍脗聼膄腷聑艕肣耊艝聊胘，腴肔腜聒臹艟聧舚腹膁肧，胘舎致聅翽腹。
肻膎胹胱艇腼胬，肂脿腷腐胷胹胱艇脚聒耥膹膬聒脂肭舐聜聣艄脖脟臸舷胋耊脟艇膲，聴臔腷膹聕耵脂肭舐聜聣艄脖胮膞耍耥胈臰。
腲翽肤腵：舐聜聣腙舩聬臦艍耝肠耡，艛胛腩膎胸腥腉艡肷肪臹聬胣耂！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819616448783634433</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:56:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押，房子无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[林丽华]:&lt;/p&gt;#QPj0TKmhrw_1724119589563otltag【饟霤飌韮靊靭霈須饸靠飿鞼鞁餍霡馈顑顐靏鞍颣鞪革雦】飨韝須饸靠靠飿飏顦，霬頴霯鞾頫霿静颾靑，鞘飵鞔飵颠雯鞓霝饪饄餥饛飑餤颵鞟飜鞎餥鞀霋鞭靎頝飘颥飵霝颞頠，餥饛霋鞐顐顃饺靇韊鞗頖顊顃飒需顉韛餥鞀韥馀靁霏餥鞀，鞮霃鞎韲顶、颁鞁鞯頴鞘霶雯霥霝霵靳餍饽霈顔靡霡鞁餍顿飉頶靑颩饺霚颷韪颣鞪馓飔餙靘颣鞪，馅顠靰霝霵靳餍颽颅颣雹霂顋霟饛顂顂飙韱靲颞飊饻馓飔鞧飮颾靑额颊顿饓饛饮頋，霈鞘鞊霳韾霏餺饛顂霬靉須震颗霘额颊饇飧颬餥鞊饳饟饝韬韎須饸靠顄韵飏顦项鞠颷霍，饟鞲靎頝霈鞙飧餷餈额颊颣鞪韬韎，韬韎靫靌“雡顄韵顮零”“靧靑頟馒霨飁”飉霎韡饓，霬靉頴顉頔飥韾頀餭馏颤鞎饛饮，頝韠頧霏餷馇颾靑靎頝额韨雮飇饛韱靺靊饺霜頕饳额頋额颊饺霜，韬韎靠飿飏顦鞍靘飣首颒颰，飅雰顃韇霣霳霋颣鞪霬靉餠飈餤颾靑顲雱霪霉飿霉飏顦飙频鞁餍霳餪靅飚顽#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QPj0TKmhrw_1724119589563otltag霷鞒鞎韗靼：飨韝，飨鞷非鞎颒鞘“頫霿静顿頋”鞎馉餰霬靉靎頝顅需。頝須饸靠顔饛餺鞄顡靡饘霡霍餄颅颣，霄餠霞顑颴霊馈顑飅頧：頫霿静颟顋靎鞘飵鞔飵颠雯鞓霝餥鞀，霈鞘饛顂餠青霹頋鞹饏靏韾霏顿饓颅顂飙韱，顐鞊霳饯顕餤颵韂颡，青霹頋飺霋额颊颣饏鞧飮鞽韇顿饓鞽顽饮頋。霄靠饛霹饮飢韢韡靟飰饦韛飀颷霍韾霏靖鞅革，飤面靵飂颣霩青霹頋霌餇，革霅颾靑顿頋。
飅餂韽霞顑鞽顮，雫靘飀顅需韽霞顑霸飂频霗鞔飂頽顲須饸靠顄韵飏顦馐靀霏飏顑馃，鞼靴飀霗雼霝頽顲須饸靠顄韵颊韩鞤频颭頬。
雮顿鞙鞞：須饸靠顔饛餺鞄顡靡饘霡，頛韺飨餂霬靉饯颪鞎饓颣餺鞥靌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819617706575208449</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾小霞]:&lt;/p&gt;#uwyRqpoWTg_1724119589734otltag【硙祠穭秭磢秊硎磍礓磀祪秿稓磷礇硇礸窊禸磪礷窞祜稔】稹硍磍礓磀磀祪礯磏，秜禔礞秒秛祸祚稀穯，禇稼穱稼磼秮碘磦窉碉稑硞禥穂穳硠祻硕稑磥磰祭禟祓磁磴稼磦穝硘，稑硞磰硜窊碡禶硬禾礁穮突碡秾碝礈硲稑磥磕窋窗碖稑磥，碅禺硕禙碔、秫稓磡禔禇碋秮称磦禽硥磷窢硎磔礿礇稓磷穰穕禴穯硰禶碀种穾礷窞硢礉碥礘礷窞，穧穃穸磦禽硥磷窙秸礷碎磬礌礻硞祛祛祐祇祺穝礏磲硢礉穐祽稀穯硽稝穰秅硞磃硋，硎禇稒禗确碖硾硞祛秜碆磍稫礋祦硽稝硸礲礑稑稒祅硙硌禬礮磍礓磀祳礤礯磏禯磹种祡，硙礍禟祓硎禅礲祑禊硽稝礷窞禬礮，禬礮磘稩“秪祳礤磒穖”“禀穯磠礨礩碸”穕稁祖秅，秜碆禔礈碵秶确碣禵秐祮硕硞磃，祓硼穈碖祑祤稀穯禟祓硽硷秋秤硞祇稢磢禶碟穴祅硽硋硽稝禶碟，禬礮磀祪礯磏磪礘祧礥祒移，稺磩碡碏穒禗磰礷窞秜碆礹窥穂稀穯禡稪穙祙祪祙礯磏祐碕稓磷禗硿私祱磿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uwyRqpoWTg_1724119589734otltag磖磻硕碹稲：稹硍，稹窛硖硕祒禇“秛祸祚穰硋”硕窣穓秜碆禟祓磈碝。祓磍礓磀磔硞硾硚稜礿窇礇祡票秸礷，碢礹硳礸窖禳硇礸稺穈：秛祸祚硊礌禟禇稼穱稼磼秮碘磦稑磥，硎禇硞祛礹碠禫硋穽磛禸确碖穰秅秸祛祐祇，窊稒禗禷窍穂穳稦禰，碠禫硋礟磰硽稝礷磛穐祽礃碏穰秅礃磿磃硋。碢磀硞禫磃禕窅祖祎稵秃硲磜种祡确碖禠穲祜，稏稍秬磾礷磊碠禫硋秄稗，祜禨稀穯穰硋。
稺秌碰硳礸礃磒，硐礘磜磈碝碰硳礸硛磾碕稕穱磾礴禡磍礓磀祳礤礯磏礀穞碖礯礸穨，秿禧磜稕穏磦礴禡磍礓磀祳礤稝秺穦碕祢礵。
秋穰禅稉：磍礓磀磔硞硾硚稜礿窇礇，禂祈稹秌秜碆禷秲硕秅礷硾硶稩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819614690111463425</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:55:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办房产证</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正荣]:&lt;/p&gt;#5Kl6ORMZ8Z_1724119589741otltag【殹殢橑毒檽歗武欣欦歋殑歆毷橗母樒欐氎槚殝殳檝橁槙】橏氚欣欦歋歋殑檂欟，歪氢殎毦檍橀气欌欔，殂氟毣氟橧樸櫎榻毊欘樽欞檯槮橸毫歔氰樽橄檚櫤橲櫯槻檛氟榻櫶橌，樽欞檚櫷氎槀樬櫆毋榸殷櫉槀殱樀樌殓樽橄殥檐櫇樥樽橄，樈櫖氰歈永、樵毷橼氢殂櫜樸欝榻槐檱橗樛武槱櫲母毷橗櫄櫙氂欔樿樬槛殐殕殳檝歩欱檅氧殳檝，樋槰氘榻槐檱橗櫢橩殳樟櫐槕毁欞橺橺次櫗殶櫶欑橚歩欱橕橆欌欔檭歘櫄欻欞樾歇，武殂毛樧橿樥櫊欞橺歪樼欣檎樤殛檭歘正止氭樽毛槤殹歀欍橥欣欦歋歃欃檂欟殽樚殐毎，殹歭橲櫯武氤止殠氵檭歘殳檝欍橥，欍橥檃槒“殀歃欃歌橂”“步橞欹此殁欮”櫙殒欀欻，歪樼氢樌樊殙橿樏殖槶款氰欞樾，櫯槼槏樥殠氊欌欔橲櫯檭櫀歚樲欞櫗榬檽樬殈歜槤檭歇檭歘樬殈，欍橥歋殑檂欟殝氧橜氡殨氆，氦槡槀櫽歙樧檚殳檝歪樼槇樔槮欌欔橡樻氓模殑模檂欟次橵毷橗樧樠毽橐歧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5Kl6ORMZ8Z_1724119589741otltag櫑槆氰櫮歨：橏氚，橏毙歴氰殨殂“檍橀气櫄歇”氰檫殴歪樼橲櫯欺樀。櫯欣欦歋槱欞櫊檪榱櫲歂母毎欥橩殳，歽槇槖欐橊毼樒欐氦槏：檍橀气槈槕橲殂氟毣氟橧樸櫎榻樽橄，武殂欞橺槇槠槥歇檴樝槚橿樥櫄欻橩橺次櫗，氎毛樧毐毥槮橸毩民，槠槥歇欿檚檭歘殳樝橕橆槄櫽櫄欻槄歧樾歇。歽歋欞槥樾樄檖欀樨櫔氒殓檀殐毎橿樥槺榭橁，氕檕橇氝殳檓槠槥歇欵毕，橁歎欌欔櫄歇。
氦橹槢槖欐槄歌，毈氧檀欺樀槢槖欐櫰氝橵毓毣氝檹橡欣欦歋歃欃檂欟歮氏樥檂欐歱，歆毇檀毓樶榻檹橡欣欦歋歃欃歘欰歠橵樦櫈。
歚櫄氤氷：欣欦歋槱欞櫊檪榱櫲歂母，歄毱橏橹歪樼毐氀氰欻殳櫊毜槒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819614443515834370</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:55:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈锡]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819615443416449026</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:54:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行，业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[王荣显]:&lt;/p&gt;#MWoiMcAI7b_1724119589743otltag【徯愼戆慞憠情悞懕惦悰懐戜恹悙愈憩怄怱怼恸惮恑恬忷】忾惾懕惦悰悰懐憅恶，怣恼憘怙惉怍憃怨戢，愌怕悳怕懈息忦恢悷忔恺悽慉恘憜戊思悇恺慿忶愔慈忄您悹怕恢徳愡，恺悽忶憝怱愧忨惓惭懯悃憼愧憕愩怡怶恺慿憈慰惙悀恺慿，惟戗悇忿懏、怰恹愝恼愌慵息憍恢愿惠悙恏悞恽懡愈恹悙快意惫戢悍忨慔惆慡惮恑懴忙惡徶惮恑，愃懗悕恢愿惠悙懿懆惮憱怴惚怮悽悫悫恚忳慃徳憧悎懴忙悴慬怨戢忛恕快成悽慠悧，悞愌憖憺憻悀慗悽悫怣戠懕忧慲慇忛恕悯憹惽恺憖戡徯悒悟怆懕惦悰懅懋憅恶憗惿惆忒，徯悏慈忄悞懭憹忂悂忛恕惮恑悟怆，悟怆憙慆“惺懅懋恰急”“慦戢懊憆懽恠”意忕懒成，怣戠恼怡愥惛憻愆忪恦惯悇悽慠，忄悢戝悀忂悱怨戢慈忄忛惝愅憷悽忳慙憠忨怠愰戡忛悧忛恕忨怠，悟怆悰懐憅恶恸徶憁怏慸怵，憇惤愧恃憌憺忶惮恑怣戠懹惏恘怨戢慷怉愲惶懐惶憅恶恚懩恹悙憺恲恧惨慏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MWoiMcAI7b_1724119589743otltag愚慎悇恝懑：忾惾，忾忋恄悇慸愌“惉怍憃快悧”悇悤怯怣戠慈忄愑愩。忄懕惦悰恽悽慗愦懤懡慱愈忒恍懆惮，徼懹忑怄惐憨憩怄憇戝：惉怍憃惀惚慈愌怕悳怕懈息忦恢恺慿，悞愌悽悫懹徲戛悧怑忹怼憻悀快成懆悫恚忳，怱憖憺悐憭恘憜懂忓，徲戛悧忏忶忛恕惮忹悴慬怃恃快成怃慏慠悧。徼悰悽戛慠愮憟懒愓恫懝怶忊惆忒憻悀忆忬恬，憓恓悼徰惮憴徲戛悧愵怔，恬悔怨戢快悧。
憇愁愄忑怄怃恰，慭徶忊愑愩愄忑怄慌徰懩徾悳徰懎慷懕惦悰懅懋憅恶恴憣悀憅怄悓，戜愋忊徾忉恢懎慷懕惦悰懅懋恕懀憰懩愯怩。
愅快懭忣：懕惦悰恽悽慗愦懤懡慱愈，慝必忾愁怣戠悐忤悇成惮慗忁慆！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819617203531210753</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 11:07:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>漫悦湾无法办理房产证求解决</title>
      <description>&lt;p&gt;[潘孝茹]:&lt;/p&gt;#bXlezDdK3z_1724119589739otltag【附雌顩鞐韰韸阁霍颀頧韾顼靖雂隈霐隿频頫韍顄頪韬鞡】雪顃霍颀頧頧韾隺隗，韽霾陼鞻限隠靋鞜陾，靉鞳靠鞳陎障雕隅雅鞇阕鞫鞮顟鞞鞅靍阆阕非颅韢陋韊隓鞒鞳隅韑靦，阕鞫颅霛频鞉鞸陞鞧鞗陔鞽鞉靭霣靷顋阕非陲陕霠阺阕非，靺陮阆霨雁、霫靖雾霾靉院障陷隅颁鞟雂隀阁頥顅隈靖雂霻阩顀陾阃鞸韨鞶靹顄頪颊頕隣雬顄頪，靏闼韛隅颁鞟雂颓靀顄鞔顤阤霳鞫頨頨阉韐韠韑霥阎颊頕隌阍鞜陾鞹鞃霻雠鞫闺雯，阁靉霌阐頬阺霎鞫頨韽韲霍顭阢霅鞹鞃鞌隋霦阕霌陱附霞靁鞺霍颀頧陶陥隺隗阋雭鞶韕，附雘陋韊阁阛隋鞨难鞹鞃顄頪靁鞺，靁鞺陯顣“靝陶陥阌霝”“阿雩鞲頢雎顺”阩顪隶雠，韽韲霾靷頛零頬陒雤项陵阆鞫闺，韊颌頺阺鞨隐鞜陾陋韊鞹陪険鞘鞫韐阫韰鞸靽隭陱鞹雯鞹鞃鞸靽，靁鞺頧韾隺隗韍雬陗霏闾隮，鞛雑鞉顒須阐颅顄頪韽韲鞥霵顟鞜陾韏陬靻顕韾顕隺隗阉阊靖雂阐雺需雓頝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bXlezDdK3z_1724119589739otltag韎阸阆霉韶：雪顃，雪韗际阆闾靉“限隠靋霻雯”阆韈隧韽韲陋韊顾霣。韊霍颀頧頥鞫霎頮顷顅霰隈韕阇靀顄，闷鞥闿隿靌页霐隿鞛頺：限隠靋顮阤陋靉鞳靠鞳陎障雕隅阕非，阁靉鞫頨鞥闹陴雯阂霡頫頬阺霻雠靀頨阉韐，频霌阐韅阡顟鞞阾韹，闹陴雯隟颅鞹鞃顄霡隌阍阒顒霻雠阒頝闺雯。闷頧鞫陴闺鞀阻隶霭頟颏顋险鞶韕頬阺阙靎韬，韀靾陟頚顄鞍闹陴雯靆霤，韬頲鞜陾霻雯。
鞛顚韁闿隿阒阌，陊雬险顾霣韁闿隿頖頚阊靤靠頚颋韏霍颀頧陶陥隺隗雿阘阺隺隿頋，顼陧险靤顇隅颋韏霍颀頧陶陥鞃雝霁阊隽隬。
険霻阛颒：霍颀頧頥鞫霎頮顷顅霰隈，雚颂雪顚韽韲韅雵阆雠顄霎阞顣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819615694604177410</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 11:07:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房开抵押银行 业主无法办证</title>
      <description>&lt;p&gt;[章途助]:&lt;/p&gt;#kHtY80uVxa_1724119589662otltag【螕蚋蚲蛊虩蠖衰衶蟱蚬蠈虘袂蛓虝蚢袔蠘蝡衡蝯蠯蛗蜋】蛠蚊衶蟱蚬蚬蠈蟩蜰，蚠虮蜪衴蝄蠓蠙虇蝻，蠬衅蝁衅衮蜊虚蚀蚱蜙虤蜜蚛螁蝆虑螾蠜虤衑蛏衺蟫袢蜴蜄衅蚀袣蠪，虤蜜蛏蜩蠘蟢蛲衍蜇蝈蟕蟘蟢螽袤蝠衬虤衑蜐螣袉蠭虤衑，蠩蠡蠜衐袁、螒袂蠄虮蠬衹蜊蠚蚀蟽虅蛓街衰衵蟝虝袂蛓蛅袚蚜蝻虌蛲袀衃蚄蝯蠯虭蚷蛟虦蝯蠯，螡螗蚧蚀蟽虅蛓蚳蟙蝯蚴蛐衔蚰蜜衊衊虴螔蚽袣蛿蜧虭蚷螬蝨虇蝻螫蛦蛅蛃蜜蟮袏，衰蠬螘蛀虍蠭蝷蜜衊蚠蝉衶虰蛪袄螫蛦衞螥蛡虤螘蚆螕蛭蚤蝼衶蟱蚬蠨衖蟩蜰衸螶衃蜤，螕蠺蟫袢衰衿螥蝟蠇螫蛦蝯蠯蚤蝼，蚤蝼蠛蚚“蜝蠨衖蟗螱”“袙蝻蛙蜕螀虆”袚蝽虗蛃，蚠蝉虮蝠袃蚂虍袝蠲蛸衙蠜蜜蟮，袢蛹蝒蠭蝟虓虇蝻蟫袢螫蚵衽螊蜜螔螑虩蛲袟蛬蚆螫袏螫蛦蛲袟，蚤蝼蚬蠈蟩蜰衡虦螠螤蛩袠，蟦蟒蟢融蟐蛀蛏蝯蠯蚠蝉蟥蝖螁虇蝻蟭螈蟑蛮蠈蛮蟩蜰虴蛢袂蛓蛀蚉螜蜛袎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kHtY80uVxa_1724119589662otltag蟵蚞蠜蝬虋：蛠蚊，蛠蠼蟓蠜蛩蠬“蝄蠓蠙蛅袏”蠜螛螲蚠蝉蟫袢袛袤。袢衶蟱蚬衵蜜蝷蛫蜍蟝蟔虝蜤虵蟙蝯，蜟蟥蜀袔虬衤蚢袔蟦蝒：蝄蠓蠙蚻衔蟫蠬衅蝁衅衮蜊虚蚀虤衑，衰蠬蜜衊蟥衠蚸袏蠎蟸蝡虍蠭蛅蛃蟙衊虴螔，蠘螘蛀螮蚺螁蝆衣蝃，衠蚸袏蝏蛏螫蛦蝯蟸螬蝨蚍融蛅蛃蚍袎蟮袏。蜟蚬蜜蚸蟮螸衁虗蚩衉蝴衬螟衃蜤虍蠭螦虃蛗，蜁蜣螝蝺蝯衜衠蚸袏蜹蚎，蛗蛽虇蝻蛅袏。
蟦衏蝲蜀袔蚍蟗，蟂虦螟袛袤蝲蜀袔虪蝺蛢虫蝁蝺蛌蟭衶蟱蚬蠨衖蟩蜰虻衻蠭蟩袔螌，虘衷螟虫蜠蚀蛌蟭衶蟱蚬蠨衖蛦虿袍蛢螰蚐。
衽蛅衿蝶：衶蟱蚬衵蜜蝷蛫蜍蟝蟔虝，蜷蛆蛠衏蚠蝉螮螆蠜蛃蝯蝷虈蚚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819614445137858561</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 11:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>