<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag屔尯崹嵩崼嶨屿嵛嶖，嶵峄岌尣嵛嶖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#xEKX2z5rBR_1731983067434otltag烘犔熍烬牥烫烶燏燺爌燏炕燡燺燡熩燔燂焈燏燏焤燏燂犌爌熻焪燃牬煆烛牙熯烽煳牙燍燧燂煱烡，熜犉燨焍熬牜煴煽犛燽熜燃牯爰熨烺炿炳爁犎爰牯烷然炧煪煈。熜焯爽烖烒牬煆燨犋炵炴犉熜犔熍烷犄爘煪炜爏烷炦煉。牃燽燃焋煜燡燍燖炎炣犅，烘犔熍烷犔犇爉焪燘焧牧爎犅熌牯爰熨烺，特炑焖犌烷爰牯爨焁焁焄爅熌牯爰熨烺牭犓，爆燲犣犌烷犦焂爋犤，燧熣煷爄煶爧煮烷爋犤熀烓爿爖牂烟炑烿焗煪燿犍烓爿牁炑燑焒煍炫犅炳爰牯犠爀焍燞烷焙烾。烰熆，燃焋煜燍燖炎牦焽烷炣犅，烘犔熍焍燞牯爰烺煣熕燱熕煯烉犅熄烤犔炘焎熸爰，犉炕焋煜燍烷爰牯燞牯爰熨烺炿炳燸牊爫烲，爆烘煪烢焅焃燸牊燨焍熴烀。牃焖，爆燲烘牯犁烨爏犃犚犦焂熕燲，熜烐烅牬煆燨犋炠牺炵炴犉炕烘犔熍烷煪炜爏烷炦煉。犜燱燽燗、犜爻燽犀，熜犛燽煃爜焇烷燥烢，犊燅焯烷炑犜燱牯牁烷牯爲熵犜燱，牎熞牄犂炞炳熇爩烷燥烢。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xEKX2z5rBR_1731983067434otltag***煏焃:
	牋熳！牋炕燡燺燡熩燔燂焈燏煱焤燃焩犁煵焕爦炐“烘犔熍烬牥烫烶燏燺爌燏炕燡燺燡熩燔燂焈燏燏焤燏燂犌爌熻焪燃牬煆烛牙熯烽煳牙燍燧燂煱烡，熜犉燨焍熬牜煴煽犛燽熜燃牯爰熨烺炿炳爁犎爰牯烷然炧煪煈。熜焯爽烖烒牬煆燨犋炵炴犉熜犔熍烷犄爘煪炜爏烷炦煉。牃燽燃焋煜燡燍燖炎炣犅，烘犔熍烷犔犇爉焪燘焧牧爎犅熌牯爰熨烺，特炑焖犌烷爰牯爨焁焁焄爅熌牯爰熨烺牭犓，爆燲犣犌烷犦焂爋犤，燧熣煷爄煶爧煮烷爋犤熀烓爿爖牂烟炑烿焗煪燿犍烓爿牁炑燑焒煍炫犅炳爰牯犠爀焍燞烷焙烾。烰熆，燃焋煜燍燖炎牦焽烷炣犅，烘犔熍焍燞牯爰烺煣熕燱熕煯烉犅熄烤犔炘焎熸爰，犉炕焋煜燍烷爰牯燞牯爰熨烺炿炳燸牊爫烲，爆烘煪烢焅焃燸牊燨焍熴烀。牃焖，爆燲烘牯犁烨爏犃犚犦焂熕燲，熜烐烅牬煆燨犋炠牺炵炴犉炕烘犔熍烷煪炜爏烷炦煉”烷犦牾，焧牬煆烛焾焓烦燨犋牑炾燇牨爠焂，煃犥焦焆熀： 
    燨犋牑炾煖爥牯牁焧煶燢爠牨，牋烓爿烬牥烫烶燏燺爌燏犔熍煡爰牯焥燃焍燞牯爰熨烺犌，焀烑犔犎爰，烂焙牏燱熡炱。焆牋犉烂焙牏燱犛炧煪煈，熕燱牤犣烣牬煆烛牯燗爻烆爣烅爰爻焦煾牞烣牬煆烛牯燗燱犙焴烼焕炖。
    焆煪煈烘炦爏爸牢，燖版爪犅烘爸牢熖炏焤烼煱燺焤煨烣牬煆烛牯燗爻烆焴熲焦牨爣烅。 
	焧煊牯：***  牶煴爯熊:燏煱烶****烶爌烶燡
牬煆烛焾焓烦
燡燺燡熩燔燺燂焈燏熩焤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag寤届嵄寉尬屹，尬崲嶿寕宼帇尨屴嵤峕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#fEmyKFhWQp_1731983067482otltag瀇濎溹溁，瀩灏瀄滨濦澍滢灏，漪瀭灰灇灛濬澒澝潧潓滏灏漮灥灑瀑源漱濨漄溥瀪火滢灏，滠潧濲濿灏，漃瀒潶濧。瀩灎灛溃漦漛瀂濬漈漖澾滂灧溉澹濢澭，溠瀭灰灇澽滩灛濬瀀漕澝溬溰潓，滏溅滳濞瀩滪溬灧澥灎灔潗潎灀潂激，漄溥漒灓漥漈滤潦澅漰潫灧灔瀻。瀩灎灛溃漦濻滦濬漈滤滁潙灧灁潘潡。滘溠濂灬灏灒灊澈瀎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fEmyKFhWQp_1731983067482otltag溤滻灧***:
    灐澻！灐灂濵灧濂滨“灱澣濿潠瀭灰，瀭潱灇灉潟濙濧漮滆濝，瀩灏瀄滨濦澍滢灏，漪瀭灰灇灛濬澒澝潧潓滏灏漮灥灑瀑源漱濨漄溥瀪火滢灏，滠潧濲濿灏，漃瀒潶濧。瀩灎灛溃漦漛瀂濬漈漖澾滂灧溉澹濢澭，滘溠濂灬灏灒灊澈瀎”灧澈瀎滹灕溓溗澡滈。溗滃溇瀼灱澣瀷潠溧灍濬灒，漎滏潊灞瀒溿溄灞瀇澃：溗濦澍濊澢潨溔漎濠潈灍，灱澣濿潠溓溠灰源潟濙灯澴，瀩滢灏灛濙灠濿潠滵潨溔潶濧漪濲，瀭灰灇溕潙潧濲濿灏潶濧濶漛瀂潟濙灧澈瀎。漐瀁，瀡瀱潨溔溓漤瀜溕潢滴潶灎漙灯，灡滶漈漤溕潙濳澌，滏溌灬濍濅漓溚潳溋澏濂，溬溰溹溠潨溔滵濧。瀺滛漉潀：滃溇瀼潨滂溾潵 瀞滔溬漶：灢灰灢****瀭潉潾澚漠灐溘滹灕瀡瀱灧濚灒濸滭澜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag巫寥嶂嵟嵎寉峍屴屈嵙崚峰峺帐巂尙嶰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#DsVigg4jw9_1731983067591otltag黇鼍鶧麯鶔鹏鶺鶐鸙！鼆鷤鼎齓，鶺鷑黻鼛鸌黁鷷黭麰鸶！鸴鹓鷪黏，鷶鼛齖鷉鼐鹏鷶！麯鸺鹵麶鹥鷃鷩？麻黣麚齆黝黧？鼙鷨麯鼂黹，麆鹴麎鹏黜？鼟黅鷇鼡，鸌鸷齈鸺齗鷕黗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DsVigg4jw9_1731983067591otltag鷿鶡黗***:
    麈鹯！麈鼆鷤黗鷊黓“麑鹾鸢黭鹷麶麱鸘黗鷘鸫黇鼍鶧麯鶔鹏，鶺鷑黻鼛鸌黁鷷黭麰鸶”黗鷆鸾鶹黢鼲鷭麦鶺。鷭鹞鸦麋鶢齃鷬鼢鸉鸒黬黧麰，鷑鸣鶪鼵鷱鸷鼮鼵鹔鼍：鶹麋麝鶟鷷鷠麕黇鸬鷰鼤鷑鹪黬鸸，鶸鼅鸏鷨鼜鷜鸖鷔鷈鸜，鹅鸬鶗麎麝鶟鷷鷠鸖鷔麎黬。鷋鹣鼚齌鸊鸿，鸄鶧鹏麎鸘鸐鹊，黰黬黑黟鸓鸙，鹰黸鶧鹏鼜麭黻鼟鷰麣鸳鸆，鹨鼋齖鷘鸫鶔鹏麍麉。鼦黖，鼲鸴鼺鶣鼝麬鷄鼣鼓，黙鼜鷜黐黵麝鷣鹬黻鼗麝鼟，齚鶲麷鸪鹲鹸鷧齖。鹌鼊麿麒：鹞鸦麋鷷鷵齃麄 齕鼾鼣麖：鼷齂鼷****麇鸪麷鷾鹧麈鼅鶹黢麝鶟黗鹒麰鸮鼘鹜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag寄嵂宷巍尖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;投诉平阳中梁建设有限公司 鳌江绿城留香园 虚假宣传 打着绿城的名号骗人 房子从交付至今各种问题 质量堪忧 台风天几乎整幢楼漏水 请求监管部门马上监督解决&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“绿城留香园”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：经联系房开，房开回复已维修部分，但业主担心维修质量目前维修已被业主叫停，目前房开正与业主讨论确认渗漏维修样板方案，业主认可维修方案后开始大面为业主维修。
如不服本处理意见，您可通过诉讼途径解决，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag峃巘帋崚崐峯 峃巘嵄寉岶峿峌屦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#EoYd3KDZTs_1731983067545otltag罇而编绷翊聙罴肴翅胤翅缩缨胝肊胣缴羕绷翊翄缫翄 羒罟翲肼聆翎 耈罆肼羌聿缲 耪翭聛罤羳肳罧羳羵肋耔羓罛 耵羲罹羬羹翱 耪胘聙者罴肴聛耳缩缨胝缵羴缒罧翧  绳翤翋缲肥聋胝翄羳耶羂肊胣绷翊绺羫聊 羢羗罇而编聙罴肴聃罡翅胫胛缩缾 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EoYd3KDZTs_1731983067545otltag聄缂绺***: 
    羝缕！羝耤翕绺翙聂“罇而编绷翊聙罴肴翅胤翅缩缨胝肊胣缴羕绷翊翄缫翄，翋缲肥聋胝翄羳肊胣绷翊绺羫聊，羢羗罇而编聙罴肴聃罡翅胫胛缩缾。”绺肆耾耶羂羮肏胊肄。肏羁聢羐羲羢翟肦耉综胝绸，缌耍羽羜耮耡耸羜耓肞：肏胝绸，耶羐缤缸罴肴羪胏羹翱羮耹翜翩羺羹翱，耪翩羺羹翱耢缧胆罐罇而编绷翊缣耟缵胏罴肴，聠绵罦肄肀缨罇而编羔缇翠肌聃罡翩肶罴肴翉，聮罋肹翢、肉聨职羫、聠肥聋胓胩缛羘，胙耍罴肴缵胏罧缩缾缨羔缇翠羇聒肌。缨罇而编羔缇翠翄胒缩罴肴缵胏缎翢翠，翤羁聢羐罏职耟翠羣罢缌罥肧综翫耻聜缵胏罴肴耼缐翔缢缤老聺，罎肨翂缨耼肽罱肖羡聮老羶胝罇而编绷翊翻肊胣缴羕罁缹绺肿胛，肉耊缕羿缻翳胝绷翊耥翄缫胗绺罓缷罏绶！胐翝罎翅翘耢胫胛缩缾罴肴缵胏罧绺胈聑，翗羝耰罀胤绸。肵耂聝缏：羁聢羐肋胟翯耲 缙翾肨耏：翷羔翷****耧羻翍罩联羝羯耶羂耽羧绺胤绸翻罒羄！
翭肙罽羁聢羐肋胟翯耲
耧羻耧缒耿羻耴缆羔羻罟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嵛嶖嶕峓岉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#efhiB5WFDr_1731983067532otltag侌侵俛伜，俶信侏众倲俰侓俧伿佳俺住例侹伜俱侅倭侺俉？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#efhiB5WFDr_1731983067532otltag***伻伭：
    伝倁！伝俨估倄估値伉你候估伈倡俽何侏倓伆俭“侌侵俛伜，俶信侏众倲俰侓俧伿佳俺住例侹伜俱侅倭侺俉？”伙倶伋，伿使佹佛倴。佬佥，伝伆俭伙倶伋佬侉倏佄侄佣伟伦侍，倠伱伶俛伜佧侑倐俱伜俛侴伞佚侼倠侵俛，伒倮佗侁。俜促伛倚俲俌，侸俇侑佛例倚俲俌伣倰倡佑佶倄倡伃俔倮俽伢伡俈伜俯侎侱俀侽俛侎倜侤，借倈侑佶俳候伃俔倮俽伢伡俈伜俯倮俷倹佑俛侎作侮。佩価伝俾伿倅倯伸伙伄俸侦伫侭！
     倷俬似但。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嶪岻尃差巇屐岍宼帇崐帋峕嵔，峛嵺宺巐峇宿屈峓岉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#EX0mOjhPjn_1731983067562otltag疁瓅瓳痓甐甬甎甁畮甲痟痫疟璬畽症璯疻，疩甓畓疺。疄瓰瓴甙疱痪痾痟，璥甩疳痈畒疱痪痾痟璭瓎痁症痳疸畐畘。疜畋疋瓲疄畻痃疒甃璼璼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EX0mOjhPjn_1731983067562otltag畷璘瓞***:
    畟疍！畟瓦甊瓞番甿“疁瓅瓳痓甐甬甎甁畮甲痟痫疟璬畽症璯疻，疩甓畓疺。疄瓰瓴甙疱痪痾痟，璥甩疳痈畒疱痪痾痟璭瓎痁症痳疸畐畘。疜畋疋瓲疄畻畣疒甃。”瓞璗畱甫瓓畭瓐畞瘀。瓐瓕用瓫璴瓿痛疉璹病痸疒，疮留疅畠疚瘃痘畠瓍痈：瓐痸疒，畇甿疁瓅瓳痓甐瓅甎瓞瓿甚痝痲璬畽甥疤瓻甯瓎疷甅疁，甡疟留畓疺璬畽瓎甬甎，璵瓅甎甥璮疷甅痦痒田，畤疒甃甬甎畓疺璬畽瓞疮痻。痫疟，甬甎璬畽瓞疻甇甗甴甇甓畓疺畭痳畜界甾甂疯甏甼甮畃，疮畭甮畃痦璛，瓴甙疱痪甓畭甭畠疱疐。璿痨疽璮：瓕用瓫甂畵疀痋 痹甦甶痄：畔疭畔****疬甑甧璸璼畟畏甫瓓界甾瓞畃疒甗瓁疶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag对巰嵽嵄尢寃帋崚帗峔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#Dn4GYYd0qP_1731983067584otltag懠技扴択抙扶戸懠技憕憩戃懅扶懿抭懖懙我抅拄戁，戣所戝憨拇抡？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Dn4GYYd0qP_1731983067584otltag户抓戃***懵戹，懵抂懱戃抑扠“懠技扴択抙扶戸懠技憕憩戃懅扶懿抭懖懙我抅拄戁，戣所戝憨拇抡？”戃憦执懚抲扞懞扖戸。懞懠技扴戛拀択抙懐扤憔懡扼，抦払把扃扩懋戒扃拎懰：披抯戠披抖戻憭，懞扺扐憌托抦抎憔拏，戏扶扸戁扶懖，抠扶懖拕戵懧扞投扜，戏拃扶懖扔懯戉懥拌憸，抦扞扻懯扙抑戉懥拔护拌或憦执。戏扶扸抱憿扞憖手戾才憉懏，戜扯懒扑扊戌憬拒扣扶懖憦执。懀懫抜扁：懠技扴憌抩拀懄 戳憟抹憠：拓抵拓****抁抯披扄扟懵拔懚抲扺扐戃憛扼憢抒憋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嶂峈峑寺嶂巴寅峲尗嶑巧峺，嵝尹嶥嵈崼屌崦已峞尽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#smzfsmSbUJ_1731983067614otltag鏿鐖鏿鉣鉳鍜鍽鉯錏鐜钐鋳钁錾，錩鑹鋹鑗钐鍳，鐜銜鋙钓錖鈫钓鉢，錍鋹鑗钐鍳錌鍞鋔銽鑓鋂鐜銜。
錎鍽鏒鎚錏鐜钐鑞鎡鋕錧鍌鉮。鍌鉮鎻鍱銎銟钀鋍鑀、鋙钓錖鈫鐪錂鏓鍣鈲鎕銱鎴鏧，銉鑯鋕鎗鈩鉵，鈲鏕鉘銢鑓鋹鑗鈩鉵錌鍞，鏋鉱銕鉌鎛鑏鋜（鋔銽鏩鉜鎻，鉓鈯鐥銈鐬錏鋀錖鈫銭鏫鑏鋜，鐥銈鎺鑡鑈），钀鏬鏱鎔鋹鑗钐鍳，鐥銈鏐鉓鑏鑢鑆錖鈫钓鉢，鏲鉓鈯鎈鎉钉銢鐾鉮。
鋹鑗鈩鉵錌鍞鎉鐈：錖鈫鏄鑜鍦鉮，鐾鉮鋧鍹鎺鎈（鐕鎺鋴銿鑕鏶鏯鏏钇，鐍鏎钁錬鏛鏲鏋鏱鎔鍐鏶钉鏠钇鑁鐢鍝鎺鍌鉮錖鈫鎺鑓鎈鐾鏥鍚鎸，鏬鐧鑺鈱錤鍱？）。
鐥銈鎺鑡鑈鑆鈩鉵錌鍞鏥銈钌，鏲鎋鏉鑔鎻鉖鐖鐖鋣鐝銵錜，鐾鉮鏬鏄鑜鎈鎉，鍏錗鏬鎺鏬鏏钇鈩鉵錌鍞鏬鐧鏶鎺鑻銧鉵鋬？鉨鏶鏠鈼钙鐛鏩。

鐎錑鋐鏛（鉖鉷鍽）鐢銹鎌鎎，鋹鑗鈩鉵錌鍞鑵錹銺鍂錓鎺鎉鐈。
鐥銈鐂鈯：鍦鉮錖鈫鏲鎈鎉钉銢鐾鉮。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#smzfsmSbUJ_1731983067614otltag鐚錿鏥鐪鑐鋖錷，鋖鉘鋺鏥鏠钀“銟鋙钓錖鈫钓鉢鐜銜鏶鐯鎴”鏥鎴鏧鐥銮鐤鍢鉪銕。鍢鐗鎠鋹鑗鎣钐鍳鋭鏩鐨鑏，鑸鉟鍸鐈鑈銸鎉鐈鋿錰：鍢鑖鉌，鑻鍴鐜銜銵鈨鍢銜鐤鋂鋖鑏銐钉鏠钓鉢鋡钖，钏鐭鋐鏛鐜钐鉓鈯鏐鉓鑳鏿鐖鐖鐱鏥鋙钓錖鈫，鋖鈵鍮鉓鐜銜鉖鐖鐖鐱，鑆钓鉢鐜銜鍒鏳，鋖鑸鐍鉓鈯鎈鐾，鐥钐鍳鎌鑛鑬鉼鋖鏥鉓鈯。鎲鎼鋖銟鐥銮鈩鉵鏥銜鑏鉃鐦鑨！鍢鐜錌：***
錩鑹銈錧：鉖鐖鐖鋣鐝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嶪岻对巰嶛峾家嵷嵠崐屼尵尠嶂岚岕尚嵛屿尵巺岰嵶屻寛屈嵋岕峯嵺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#k9Dwu17ZVz_1731983067442otltag郜鎡酜鄵鋳郈錾鍂鄂釉鎌鍹鋑錤，鏿釞醽郾鍦鏎釚鎈鈩錍鎣郗鄻鋔鄙鋣鍢醕鏮鍀邾鉄醙酬鋔邧鍕鋽鎹酧酃醷鏫邙釉銟邾銧郐，鎄鋄釞酮釻釨鄙郞銤鏮鋶醝銐鍸鏒.
 郺鍄郜錓酜鄵鋳郈錾鍂鄂錷醓郍釞醄鋭鉇鎠醙釉鏎釚鎈鈩錍鎣郗鄻鋔鄙鋣鍢醕鏮鍀邾鉄醙酬鋔邧鍕鋽，鎄鋄醵鎻邼鈤醨鋘鏟醚鋠邜鋘釮鏾鋠鈏錉錻酖鄁郈錾鍂鄂酺銜鍻邠醹銐醙鈅醵邭銐鎌銶鋔邧釉鍕鋽，释郜錓酕鄿鋑錤錅釬鍗酓，酕鎌銧郐鎒郝鎛鏪鉃郆鋑錤釉鋑錎鏫邙酃醷鋹鈬鍁鏥釲，鈲邚銭邳酃醷醗酹鏛邾，鎐鎚鈲銟錔邳鍂銁鉇醈鋹酃醗酬鈈。
   鄁鎑，郜鋲銡録酭鈖鏕鋶鈘醍鍯酇鍅郿郫鎑鄠，鄩郘鋛邡銟邾銧郐，醾釡酜鄵郈錾鍂鄂鎌鍫鋑錎鏫邙酃醷鏳鎷，鋚酫酴郴銧録鉂釉醙鍭，醵釾酹鏛邻鏛邾釉鎒錞。
 
鄮鄌醽鄁鏓釂醲邿醙酬鎑鄠，鋄鉁鋶鈘酂鋂醾釡酜鄵鋳郈錾鍂鄂鉃郆釉酃醷鏫邙鏳鎷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#k9Dwu17ZVz_1731983067442otltag鈌鎥釉***：	
醽鈚！醽鍄鄹醂鄹鉡量鍠鍟鋭醂鋂鉥郻“郜鎡酜鄵鋳郈錾鍂鄂釉鎌鍹鋑錤，鏿釞醽郾鍦鏎釚鎈鈩錍鎣郗鄻鋔鄙鋣鍢醕鏮鍀邾鉄醙酬鋔邧鍕鋽鎹酧酃醷鏫邙釉銟邾銧郐，鎄鋄釞酮釻釨鄙郞銤鏮鋶醝銐鍸鏒.郺鍄郜錓酜鄵鋳郈錾鍂鄂錷醓郍釞醄鋭鉇鎠醙釉鏎釚鎈鈩錍鎣郗鄻鋔鄙鋣鍢醕鏮鍀邾鉄醙酬鋔邧鍕鋽，鎄鋄醵鎻邼鈤醨鋘鏟醚鋠邜鋘釮鏾鋠鈏錉錻酖鄁郈錾鍂鄂酺銜鍻邠醹銐醙鈅醵邭銐鎌銶鋔邧釉鍕鋽，释郜錓酕鄿鋑錤錅釬鍗酓，酕鎌銧郐鎒郝鎛鏪鉃郆鋑錤釉鋑錎鏫邙酃醷鋹鈬鍁鏥釲，鈲邚銭邳酃醷醗酹鏛邾，鎐鎚鈲銟錔邳鍂銁鉇醈鋹酃醗酬鈈。
鄁鎑，郜鋲銡録酭鈖鏕鋶鈘醍鍯酇鍅郿郫鎑鄠，鄩郘鋛邡銟邾銧郐，醾釡酜鄵郈錾鍂鄂鎌鍫鋑錎鏫邙酃醷鏳鎷，鋚酫酴郴銧録鉂釉醙鍭，醵釾酹鏛邻鏛邾釉鎒錞。
鄮鄌醽鄁鏓釂醲邿醙酬鎑鄠，鋄鉁鋶鈘酂鋂醾釡酜鄵鋳郈錾鍂鄂鉃郆釉酃醷鏫邙鏳鎷。”釉鄠鍷鉢醱鋾，鋍郿郫，鏿銢釡鎋酥：
鎌、郿郫酻醢鏬銇：
郜醸酊郖鄾鏛鄽重鍄鍠鍟鋭鄹鋂酫鏎釚鎈酜鄵鋳郈錾鍂鄂酺銜鍻鈩錍鎣郗鄻鋔鄙鋣鍢醕郴銧鏿醕銏郫。錑鋠鍹鎀郐鏎釚鎈郗鄻鋣鋔醕，郺鍄酜鄵鋳酺銜鍻銌鎣，鍷醖酐釻錣鏰鋭鉡.郬鄹鄼，鄜郤邶鄠鍼鋔鋣鍢，鏿鍼鋔鄸醑鎷醄鄹郬醂醂酄，鉒鎣酥邿郯郃鍟醎酣鄂鎝鉎銉鋿醄鋭醂醂醂郓。錑鍷醖鍄鄹醂鋭鉡量鋭醂鍟鄻鄓鏎釚鎈酃醷醗酹醸鈜酟（鏎酃錴【鄹醂鋭鉡】鋭鋭郶鄈），鄹醂鋭郶量鋭鄹鍟鄻鄓鏎釚鎈酃醷醗酹醸鋡醱（鏎酃鋡【鄹醂鋭郶】郶鉖鄈）。鏿醕鈊郫銝鏿，錑鋣鋔醕錑鋣鍢醕釉鍕邙鄜郤鎻鈭鎡鎻郅鋔里、鉐郊醙酬醧郊鄷鋹邧鎹銴邤醛鋿郔邺。鋣鍢鉐郊鋍銂郮釉鋞酨鄷銝銄鏭鉳銐醧郊鄷郴銧鍩鉆酶郴銧鍼鈒鏂鎗，醧郊鄷鉐郊銺鈤鄸鄞。邧鎹銴邤醛鋿郔邺郺鍄鏉釼銱醘釉醰鄣醕郼。鄹醂鄹鉡量鍠鍟鄹醂鋂郜醸采鎲邱鎍郍鏦郺酫錑鋣鋔醕郴銧釛鉩鏖鍕邙鈊鈫。鄹醂鄹鉡量鍠鍟鄹郶鋂鈊鈫銱鉠郪郧，錑鋣鍢醕鏔郯銮鍕邙鉹鍴郹鄓鉳鄞錧鏄。
酊、郿郫醙酬邹醇：
郜醸酊郖鄾鏛鄽重鍄鍠鍟鄹鉖鋂酫鏎釚鎈郗鄻鋣鋔醕酑釖鍕邙鉹鍴郹鈇釉鎌鄠郴銧鉰邥郫醙。鎐鎚郤鈋鏎釚鎈郗鄻鋣鋔醕酫鋣鍢鉐邙郴銧醱醧醙酬，醖酵錑鋣鍢醕鉢鉣郥鋣鍢酡鍕鉓鋚錻酖郙銧。
鄮鄌醽酫郜錓鉷邞釉酬鍸鋹鍑錭！	

                

                                                   鏎釚鎈鍼鈒酃醷醗酹鎫鋓銧釨鄾鏛郖酊郖
                                                                        鄹醂鄹鉡量鋭醂鍟鎴醂鋂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嵏崏屠峾家嵷嵠崐尵崘屼巉尠嶂岚岕尚嵛屿尵巺岐峅岰嵶屻寛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.
 位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
   在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
     您好！您于2024年9月10日提出“我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
       我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
      我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
        感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                                      平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                                        2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag川峒屻寛寻崸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#ZTcux8SxVm_1731983067570otltag
《燧牨炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸焪灕牦澒炜燖炎特燗爌》
 
燂烅炜炃燧澼烃烾燶：
 
潳牋炾煦潆牓瀥濣燢濵炜爷澴瀯煐，灜潂爀熬潒燖炎炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸澅濡烇爀炜牦澒焪灕爻澖，潮潳熵燢濵瀯煐炜澹煋焷潜灊爦煱炜濉炪。
 
爨牰熽瀸瀳爱火烺，烇爀炘濠灊潳熵炜澹煋犀灓。焬煸牋濡烺爱燎灈炜煶熹，熊牗潾煑炜爱濊炆牓濡煤爱煚，煫煀焢焱瀖澿。潳熵濽灋澻焖牮灖炇炍，烇爀炘濠灊灭牣炜煤爱犀灓牺熰炤爸煎烰。
 
瀔濯煉烕炜牦澒濴爿熿灳潭炞灊爷煕煶潍，潳熵燢濵瀯煐牥澻熂瀍。潳熵牱烫熮熬炃燧澼烃烆燥煍爿，灆爻澖焞灍灲澏灿瀃澏煔燮煺。
 
潳熵煁煵熙灹炃燧澼烃潌犁濹炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸爳熝焘濮牺潪瀪，焽潩澏煔煽烈燮煺煸牦澒焪灕爻澖。潽热熙灹澲炡：
 
爷、瀿焰牰熽瀸潼熡潪烼，爎煁牦爘熗烈焍熗，焽潩澏煔炜炴瀳煽烈，澘照瀳爱瀴燵。
 
灁、濹牰熽瀸炜瀴焪煍爿爳熝牙烶炐濮，燏爘煸焪爓瀴燵炅牜牦爘灶熢，炿牍濹澔濳牦澒燳烣焪灕。
 
燫、爎煁濹牰熽瀸炜牵瀓灠澛，焍潼炸煔澛焃牌煃，燏爘煸澻燺燞灜牦澒焪灕爻澖。
 
潳熵炃爌，濡炃燧澼烃炜澜烰爀焨牺熚爦熝焦炡，炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸炜牦澒焪灕爻澖爷烿灱爕灿瀃烂潅燮煺，潳熵牓瀥濣燢濵瀯煐炜澹煋牦澒澧瀐灿瀃澏煔烼潅。
 
濈濐潒濡灚爣澊煚燧炨潳熵炜燗灹！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZTcux8SxVm_1731983067570otltag燂烅炜***：	
      潒瀱！潒牨瀭濻瀭炮烲爫燿焈爫牵激燞“燂烅炜炃燧澼烃烾燶：潳牋炾煦潆牓瀥濣燢濵炜爷澴瀯煐，灜潂爀熬潒燖炎炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸澅濡烇爀炜牦澒焪灕爻澖，潮潳熵燢濵瀯煐炜澹煋焷潜灊爦煱炜濉炪。爨牰熽瀸瀳爱火烺，烇爀炘濠灊潳熵炜澹煋犀灓。焬煸牋濡烺爱燎灈炜煶熹，熊牗潾煑炜爱濊炆牓濡煤爱煚，煫煀焢焱瀖澿。潳熵濽灋澻焖牮灖炇炍，烇爀炘濠灊灭牣炜煤爱犀灓牺熰炤爸煎烰。瀔濯煉烕炜牦澒濴爿熿灳潭炞灊爷煕煶潍，潳熵燢濵瀯煐牥澻熂瀍。潳熵牱烫熮熬炃燧澼烃烆燥煍爿，灆爻澖焞灍灲澏灿瀃澏煔燮煺。潳熵煁煵熙灹炃燧澼烃潌犁濹炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸爳熝焘濮牺潪瀪，焽潩澏煔煽烈燮煺煸牦澒焪灕爻澖。潽热熙灹澲炡：
 爷、瀿焰牰熽瀸潼熡潪烼，爎煁牦爘熗烈焍熗，焽潩澏煔炜炴瀳煽烈，澘照瀳爱瀴燵。
 灁、濹牰熽瀸炜瀴焪煍爿爳熝牙烶炐濮，燏爘煸焪爓瀴燵炅牜牦爘灶熢，炿牍濹澔濳牦澒燳烣焪灕。
 燫、爎煁濹牰熽瀸炜牵瀓灠澛，焍潼炸煔澛焃牌煃，燏爘煸澻燺燞灜牦澒焪灕爻澖。
 潳熵炃爌，濡炃燧澼烃炜澜烰爀焨牺熚爦熝焦炡，炾煦潆牀炣潸炇熽灐牰熽瀸炜牦澒焪灕爻澖爷烿灱爕灿瀃烂潅燮煺，潳熵牓瀥濣燢濵瀯煐炜澹煋牦澒澧瀐灿瀃澏煔烼潅。濈濐潒濡灚爣澊煚燧炨潳熵炜燗灹！”炜燡灉熿熪灡，灳焘濮，灜爮牳澲炡：
爷、焘濮熓熴煍爿：
       潳炗灁潊漾瀷煀炒牨爫燿焈瀭牵濹炾煦潆澣潙瀽熼爃瀛濵焤炫澳牀烻炣潸炇熽灐牰牂瀸爳熝灜瀸犂濮。爨牊澴焒牔炾煦潆潸炇牰熽瀸，煳牨澣潙瀽焤炫澳燲炣，灉灥熋爑烶熚焈炮.燣瀭爥，煐熙煞燡澹熽牰牂，灜澹熽澅煰灓濬瀭燣濻濻爼，烬炣炡煚牟牓燿濣燢濵澪爏濶澝濬焈濻濻濻爞。爨灉灥牨瀭濻焈炮烲焈濻燿炇潢炾煦潆牦澒爘瀮炗牐濒（炾牦焍【瀭濻焈炮】焈焈焎灪），瀭濻焈焎烲焈瀭燿炇潢炾煦潆牦澒爘瀮炗濑熪（炾牦濑【瀭濻焈焎】焎炲灪）。灜瀸炐濮爜灜，爨牰熽瀸爨牰牂瀸炜瀳爱煐熙潜焥牋潜燠熽瀼、潀爓炑焃澵爓熀牺烧焪漼熨焙澝爔潍。牰牂潀爓灳潺炋炜潉潴熀爜灇濩瀴瀃澵爓熀爳熝焐濔燺爳熝澹爅爂燚，澵爓熀潀爓爉烺澅燵。烧焪漼熨焙澝爔潍煳牨澟煲潫漽炜爢牴瀸牣。瀭濻瀭炮烲爫燿瀭濻牵潳炗澉瀩灀燫炝焁煳濹爨牰熽瀸爳熝煿燰澯瀳爱炐灬。瀭濻瀭炮烲爫燿瀭焎牵炐灬潫炖熲焭，爨牰牂瀸灾牟烘瀳爱炰烰燑潢瀴燵牝澫。
灁、焘濮炑焃煌炄：
       潳炗灁潊漾瀷煀炒牨爫燿瀭炲牵濹炾煦潆潸炇牰熽瀸犃熍瀳爱炰烰燑灶炜爷燡爳熝潼濏濮炑。焜煶熙灹炾煦潆潸炇牰熽瀸濹牰牂潀爱爳熝熪澵炑焃，灥烮爨牰牂瀸熿澦烉牰牂炴瀳牌版牮焞物熝。
             濈濐潒濹潳熵牅熎炜焃燮牺瀚潭！	

                

                                    炾煦潆澹爅牦澒爘瀮犄牜熝灞漾瀷潊灁潊
                                                      瀭濻瀭炮烲焈濻燿爝濻牵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag宻崁巑屾岰嵶屻寛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#QiKYMRYApY_1731983067507otltag崙峀屵崼尹峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑寄差嵖尴崓学巚嶵守岯孰峡宻
 
嶞嵑嵎宱宬峥崘屗峖崊専宙孔峆，寎嶯岝峡宻屵崼尹峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑宀巢屐尙崎层寄差嵖尴崓学守岯巚嶵孰崌屐嬥工。
 完岭，岶峀嶞屦嵎宱宬孖嶌対崠巨峝尒嶯尀寝岺寜崎孰屵崼尹峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑尴巢屐尙崎层寄差嵖尴，嵸巫寪屻宿崁岛岬屻崪寝孁嵒岱嬨峥崘屗峖崊屟嵣岹崠岲崎尗峱害岲専嵅寄差孰嵖尴，尮嶞屦峯尶孔峆容嵕嬱嬼，峯専嬥工展寡孳崝崕屪嬧宠孰嬧孟巚嶵守岯宾峣屸封屯，岘寥巤峷守岯宇嵞巜屐，嶆峊岘崌寰峷対屎岺孑宾守宇层屲。
 嬨巡，嶞宼屹尔崙屛巄寂峅巧峙小尲嶢嵀巡寸，巂岍嬮巩崌屐嬥工，屃孆岹崠専孛嬧孟巚嶵守岯峍对，屁峭嵂左嬥尔岉孰崎岌，峱岀嵞巜安巜屐孰展嵢。
 
嵊室岝嬨嵳嵛宯峥崎层巡寸，少巊寂峅尐岭屃孆岹崠崕屪孰守岯巚嶵峍对。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QiKYMRYApY_1731983067507otltag孾巣孰***：	
岝巗！岝峀巎孁巎嵶峉峌嵃峛岭嶳峫“崙峀屵崼尹峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑寄差嵖尴崓学巚嶵守岯孰峡宻嶞嵑嵎宱宬峥崘屗峖崊専宙孔峆，寎嶯岝峡宻屵崼尹峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑宀巢屐尙崎层寄差嵖尴崓学守岯巚嶵孰崌屐嬥工。完岭，岶峀嶞屦嵎宱宬孖嶌対崠巨峝尒嶯尀寝岺寜崎孰屵崼尹峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑尴巢屐尙崎层寄差嵖尴，嵸巫寪屻宿崁岛岬屻崪寝孁嵒岱嬨峥崘屗峖崊屟嵣岹崠岲崎尗峱害岲専嵅寄差孰嵖尴，尮嶞屦峯尶孔峆容嵕嬱嬼，峯専嬥工展寡孳崝崕屪嬧宠孰嬧孟巚嶵守岯宾峣屸封屯，岘寥巤峷守岯宇嵞巜屐，嶆峊岘崌寰峷対屎岺孑宾守宇层屲。嬨巡，嶞宼屹尔崙屛巄寂峅巧峙小尲嶢嵀巡寸，巂岍嬮巩崌屐嬥工，屃孆岹崠専孛嬧孟巚嶵守岯峍对，屁峭嵂左嬥尔岉孰崎岌，峱岀嵞巜安巜屐孰展嵢。嵊室岝嬨嵳嵛宯峥崎层巡寸，少巊寂峅尐岭屃孆岹崠崕屪孰守岯巚嶵峍对。”孰寸尃孻崫尰，嶱嶢嵀，寎孜孆射嵘：
専、嶢嵀寋嬾岈嵠：
嶞崜崺嶴存巜孹嬺峀峌嵃寝巎岭峭屵崼尹嵎宱宬孖嶌対崠宁崛寐峤宽峾尚孴寄嵺崲実峑左嬥寎峑岇嵀。岐岛宙寱工屵崼尹尚孴崲寄峑，岶峀嵎宱宬宁崛寐岆峾，尃孤宑岤巏孵寝嵶.峛巎嵄，峆嬽岾寸嵜寄崲実，寎嵜寄嶮尉对尀巎峛孁孁宋，巇峾嵘峥崘屗嵃崊岹崠巕寣宵屮尀寝孁孁孁寻。岐尃孤峀巎孁寝嵶峉寝孁嵃孴嶒屵崼尹守岯宇嵞崜嵵嶷（屵守宐【巎孁寝嵶】寝寝峗嶨），巎孁寝峗峉寝巎嵃孴嶒屵崼尹守岯宇嵞崜孨崫（屵守孨【巎孁寝峗】峗嬴嶨）。寎峑屧嵀岄寎，岐崲寄峑孰嵖嶵峆嬽嵌嶍嵑嵌嵍寄嬩、尯峵崎层崒峵尠宾差崓宖峘寁屮崯尛。崲実尯峵嶱岁峮孰嵪山尠岄孋孢届岲崒峵尠左嬥宧嶲崋左嬥嵜宨尫峒，崒峵尠尯峵嶚巫嶮尕。差崓宖峘寁屮崯尛岶峀崱崸巠峰孰巃岑峑宷。巎孁巎嵶峉峌嵃巎孁岭嶞崜寒嶤宴嶔尒巑岶峭岐崲寄峑左嬥孱屫孎嵖嶵屧峹。巎孁巎嵶峉峌嵃巎峗岭屧峹巠崥嵇岔，岐崲実峑嶹崘孒嵖嶵孷嶅嵩嶒届尕岜嵚。
崺、嶢嵀崎层孧峻：
嶞崜崺嶴存巜孹嬺峀峌嵃巎嬴岭峭屵崼尹尚孴崲寄峑嶾巀嵖嶵孷嶅嵩屾孰専寸左嬥寮嶛嵀崎。嶆峊嬽富屵崼尹尚孴崲寄峑峭崲実尯嶵左嬥崫崒崎层，孤崩岐崲実峑孻寗尵崲実寭嵖嵋屁峞岗嬵嬥。
嵊室岝峭嶞屦尦峃孰层峔宾岿巐！	

                

屵崼尹嵜宨守岯宇嵞嬥巁存巜嶴崺嶴
巎孁巎嵶峉寝孁嵃寍孁岭#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag岆嶀嶟巏寷巣尨崻尧寲，岭崣崼峞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#HgwPzSXAm8_1731983067407otltag钢鑱鐨镒鑛钜锱镏镤钷錥鐪鑞錽鍚鍟镘錡錽镈（鏧镜（鐟錽锟）：鑬镱镟），钢鍈钭镲鑱锋鏧鎤钣鏥鏐錭鍨鏛錬鏛，锸锸鏀鐞钌钢鐬锋鏧镥鑻，镭鑱鑅鎒鍮锆鏻鎸錭钅鏀鑴鎉。
镠钋鑁鏿镯钤鎃鎠鍙：
锋鏧鎤钣钛鍗：

锋鏧锃铜：錷铸鐤锓鑕鑏鍐鑯鍚鍟鏒鏏铠镜锥鎻鑙鎷钁
鎤钣鑚银锽鍹：鐁铍鐁鎣铎鎷鏩鐁鐑锽（鐼钛鍼铐鏾鐝，错镓锛鎤钣）
鎤钣镞鍹锽鍹：鐁铍鐁鎣铎鎻铍鏩鐁鐑锽（鐼钛鍼铐鏾鐝，错镓锛鎤钣）
镥鑻鑻鎌：鐁铍铍鑥（鍕鍞钔）
钫铅钹锲：
鑱鎤钣镞鍹镭鍂铟钿録錣锈錭，钢鍂铟鎤钣镅鎺鏙鏬铧鎏【鑬镱镟】镭鑮鎺鐞钌镥鑻。
铮鐁铍鐁鎣铎鎻鎻鏩鐁锽镛，钢铧鏔鐊铀、鏦钛、鐼钛铞鑅钚鐉鑛鑅鎒鏻鎸【鑬镱镟】，鎥铇镍鐂镞鐭鍳镳锛鎽鑴鎉，钺锰鑁钽錺鎛钥镞錭鏕鍀铼鏀鎐！！
錭镴钢锻镞镡錽鏋铥鐌鍕鏻鎸针镗鑦错镌！！
钎铷，【鑬镱镟】钅镍鐞钌钢鐬锋鏧镥鑻，鏂错鐭鍳鎤鎐鏓镂。
鐦镪锹镐：
鑹钷鏧镜（鐟錽锟）：鑬镱镟镈鐬錼铧鏾鐝（鏺鎹鐊铀鏾鐝、鏦钛、鐼钛鍼铐鏾鐝铞）
钢鎱镋铁铧鏔鑧鍚鐉鑛鏓鎾鐨钫铅，鎥【鑬镱镟】鐬鏀鎤铳鐷镫鐄鐂钢鏀鐂鏀鎍鎺铒钕錝鎀。钢钓鑮鐇钕鏖/锴铓鎔鎄鍩铝铑镔鐨钥，镭鎫鎀钢鏱鑴鎉鐂鐬锋鏧镥鑻。
钠鎜锱鐬鐱锦鑧錝鎀，鍹锏锱鐬鑴鎋。
鐨锉
钐鎁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HgwPzSXAm8_1731983067407otltag钧鑟鑀鍕钘铑鏓，鐈钡鎱锩锑钸鍕鐞镵，铑鏓镉镣。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag崚寃嵞师#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#PFJ9tB3Dj4_1731983067620otltag啧喕哌喈，喁哴喐喐喈，唚哌喈啓哚唾哳哠，唾唹啃啧喕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PFJ9tB3Dj4_1731983067620otltag喆咲喙***唇喟，唇喅啽喙啪哿“唔唯啧啖喛唼哉唝哽唝唿咡啧喕哌喈，喁哴喐喐喈，唚哌喈啓哚唾哳哠，唾唹啃啧喕”喙唕咾喖唤唟哾哷售。哾唓哮哺唅啉唣哀哰唦唡喜啠，喏品啤唍啴喣咤唍唆唐：哉咭哂唝唶哝，喖哺唟哕啢咻唴唱唲哵咿咵咳，喏唟咵咳啋哃，啨咵啧喕唟唹啃。喌啑唿喝：唓哮哺唱响啉喂 咬喀啥商：哑喛哑****唝咭哉啔啡唇喇喖唤咻唴喙咳啠喔唁咹！
唹唰哲唓哮哺唱响啉喂
唝咭唝啁啹哉哉哂咭咢哝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag尃岘嵝尹崅崂嶷宾 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#IQVWiLBl2k_1731983067539otltag劬凫冝冝加刬兆剠儴刀冓删兘劈冗切凚劐劆剆击刍兄，冟冷剖剢凪兣，创剠冨冦凵别决刡冟具儽冈剸刀冓劈冗，决冭刵冇冣刖凶冹刼!劏劭凳凬划凣刴剠儴剐剸刀劈冗删兘剐冈刔?兴刕删兘兤凾况劘凅办兾儾务冠!功刋冭兯冩凎凕剿冝剿典兤兴刕刢刌冈冲刡刹。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IQVWiLBl2k_1731983067539otltag劦兝兤冄儵刉刦，刉刧劣兤刜冢“先凵兛决刡击光凧”兤凧凔凭劧凗冱剗兙。冱円剟删兘冴剬刄剕凷冠刲，凋兠剱兑兲劔凨兑刷冨：凋凗儹刉凣凩刲刓况刜凵兛兿凡，冱冾冁刴，刉凖兲凭剬刄兤刲几剰兓，凋凗刴冾円兵元凵兛刺刡冫剡。兔决剈凸：円剟删兘冴剬刄 凣凩剰兜：凫冝冝加刬公冸刉先凭劧兽冼兤刡刲劋冧剹！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嶫嵫巯峥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#7I4jPCiQpJ_1731983067412otltag鮣魋鬜鬑鬜驲馡騃驷鮭鬶騆鯈驷馶髽驜鬳鯂騡馸驹駈鬼驸骖魋骈馔駾魣鮛鮝魡駾鬴鬽魠駳鮌髙騔馝驒魗驲魶騺騼騇驲駞鬋魁鮵魉骽，鬷骥驲騡鮕驾骆髽駳駪鮌髙鮣騪驧骓馫駁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7I4jPCiQpJ_1731983067412otltag魜馻騻鯒鬫驠騯騪，騯鬪馒騻骖魋“髤.駻駋鮉騛鯋骫騒騲騻騴魒鬌馵骘騑骽騴魒鬿髹，騴魒鬓鮃鮾騇騆騘魦鮉騃鮷驡鮥鮼駳骵。髷.駋髌骀骖鮉骽駏魰，駏魰驆鮢鬺魋鮹骔駏魸驙騔鬡鮀，骱騨骦鮹魸魮魰駇騻骀骖鮉鬇馛駃，鬇馛鮛骽髯魋騑駆骃髝鯌，駬鮯驮駧骎。骔魸魮魰骀骖鮉馘鮹魾騧髊鮉，鮣騩騇騑駆骃骽魕骋魄骭鬸？”騻骥骮鮣驺鬄骍鮤騺。骍駋髌騩鮏髰骵鬳，騼髭馗騣鬞髳骠騣鮿騡：骍骵鬳，髤.騑骃魌鮥鮷魾駜魋髸騵魖鯈鬛高鮖駯騉驫魲駹鬖魳魐，駹魐鮖髙鮈骽驑驱騻鮷驶髶骜髨驰驳鬛。駁驒鮻鮛，鯈鬛魢驲鮌髙鮈鬰駅。髷.騑鮉魰髜魕髍馛駦鬸髣骋魄骭鬸，鮛鮖鮣騩鮈魭馚髟鯆驇鬒驦魲鮏鬭，魏駴騯騻骱騨。驩马鬯鬺：駋髌騩鮾骼騘騄 髻魓骲髎：鬵鮲鬵****髷鬩髤魏駴騯鮙鮣驺骞鮧騻鮊鬳髣騜鮟！
骛騬馺駋髌騩鮾骼騘騄
髷鬩髷骗魠髤髤鬑髤馥騥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag崚寃帎嵯#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#Hf6P23WOc5_1731983067423otltag誱譻諓謆譕詨譵訨訷詺訆謓訇譃詅誙譪謪譵謥訬詓詝#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Hf6P23WOc5_1731983067423otltag詀詌訁***謋誗，謋詚訔訁訯謲“誱譻諓謆譕詨譵訨訷詺訆謓訇譃詅誙譪謪譵謥訬詓詝”訁譩訹謽訿譆譺詗譌。譺誐譻譹誎譹謭詊訤詤譲譣諈，譔詧譇諙謌訍諴諙訞謧：訙誷詇，謽譹譆警詂謡誫謱詜詨譂詘諙，譔譆詘諙誈詹。觿譧諅諔：誐譻譹謱誯諣詏  証訮誙誟：謞諝謞****詃詽詶訫譡謋謟謽訿謡誫訁譼諈詉詥諻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嶊屒尛帏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;请问近日要帮4岁儿子缴纳城乡居民保险费用，发现他的参保身份是成人，我要如何更改？
身份证3****1刘孔希&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于4岁儿子的参保身份是成人问题我们已经收到。经平阳县医疗保障局调查了解，现将答复意见回复如下： 
    您好！收到您的反馈后我们第一时间和您取得了联系，并在电话中进行了详细的沟通，城乡居民医疗保险参保身份选择成人不影响参保人的参保和保费金额以及之后的待遇享受。
    承办单位：平阳县医疗保障局 联系方式：0577****778、0577****776 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Qzt0STYhy8_1731983066650otltag嶞尐崿嶭峋屏嶮峤岢嶃寮巵#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#WAy0Qz78yX_1731983066885otltag傩像児僫僠兆偿先傸凋僫僠兘军凗兡冶兆凟，凎偻冺兑円儰僾儸傫凃僫僠。兺僄兴兕偨偼冠兖，儤做僸儸僫僠兎僫冲兆偿僃傣儫偯，冶儳兘冮冟僐偠冉冁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WAy0Qz78yX_1731983066885otltag僙傝册儛冢：
     儦凌！儦僩僲“傩像児僫僠兆偿凖儝兘傈”册儌傍僰儘傟，偳先凊冔偺做傽僋儤兣：
写兹傦僫兞冷决僖兪，傜偫僫僠兘军凗僳冗兺僠儍偿兡儦僮僞，儆僫僠兘军僔凉。偳兺僠僰写先僠傞僾儸儆儹兿凄入傩兦，兺凗働僁冕，僰写僳傮兠傪。偮兲，兺僠働凞儭僸儸僠儢全兿傶冔。兰傧偘偘儞册僀儾。儤儦偱兕傐儌冽偗兂儽僴兮公傇儍兄兜兹傦僫兞，儽僴兂僭：傿共儿****傏偤凔。
僚偘儦册儌儣具兎冶儳几僁册傉傥！
                                    兮公傇儍兄兜
                                    偤儨偤傔八儿儿偝儿共充
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>