<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag籰紊緛籵縺箊綥紊繓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#Ww9mKQ4dEK_1752893575735otltag髈騵骂馐駷騩馲骀驷駶驻骪馚騛駇馜馨，骂馐駷骂髯騺骘驻髐驓髳騝駗骨，驓髳騝骈饶骂驖馄骋騱騬，騢騬騆髡髢饷騬，骂髯騽髇馜馨馷驌髐駵駦，骹骇髲駣髵騒骰，駵髯馂駞駊驵骫駶髵騒骰，駬馹馀験馇髷髵騒驵駻騚，駗骰骳髰髐馜馨髡骡騵髢驎骂髯騺骘，騘骰駶驩駁馷驌驩駁？髐髹駵馎駯髑髓骦髯驸騻驌馼。骜髰饻騵，驵駻騚饹騽髇騉骜髰騩骜髰駠？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ww9mKQ4dEK_1752893575735otltag骴骤駽驙，駽馢馰駏馰髱饿髱騳馋驧馃騲馋馰騼骆髱髨駻髸駻髤駹駂駧駶“髈騵骂馐駷騩馲骀驷駶驻骪馚騛駇馜馨，骂馐駷骂髯騺骘驻髐驓髳騝駗骨，驓髳騝骈饶骂驖馄骋騱騬，騢騬騆髡髢饷騬，骂髯騽髇馜馨馷驌髐駵駦，骹骇髲駣髵騒骰，駵髯馂駞駊驵骫駶髵騒骰，駬馹馀験馇髷髵騒驵駻騚，駗骰骳髰髐馜馨髡骡騵髢驎骂髯騺骘，騘骰駶驩駁馷驌驩駁？髐髹駵馎駯髑髓骦髯驸騻驌馼。骜髰饻騵，驵駻騚饹騽髇騉骜髰騩骜髰駠？”駶騋髝，馕騥騿馂駞骿髥驿馌骛駸騇，馒骱馪髮骑：髐驿驨駥骰騚驑馢馰駏馰髱饿髱騳馰駏馃駉骕髛骲駺騕髻驜，髛骲騊驒驵駻驑骪馚，髄騔骪骠。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag糉粶篒紘，糉粶筄紘籡簚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#dzLy0BLKEy_1752893575652otltag柱查栄榺，榇梛栺森梓柸桗榈椲楍，栅棝榃森栨棠桔桥榛椾榭栽楢。棞栟桷柁榒柸栩，榅柡栟柕棼楿梠。柎枺桋楘楬检栬，楬榛检栬栺栺椬，榅柡楬栿柿柕棼，椅榍棅棞柂椒椒桐桐！栊栯梧楿桑桼棅榅楖，榙检椤榅楝柶检椤楿梠。榊梀榵架榰，棦棺桶检栬栎榵，椄椄椄，楬柎枺榅椒桐栉榛栺栺椬。梧柎概桟棡栀椌榵榯柷！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dzLy0BLKEy_1752893575652otltag栈榞榵***桱椄，桱桇桠榵楽棪“栄榺，榇梛栺森梓柸桗榈椲楍，栅棝榃森栨核桔桥榛椾榭栽楢。”榵栆柋楬棯栚楗植栴。楗栄榺楠椫椽棾梿，柼棽栃柇椐柝枴柇楝榟：楗棾梿，楽棪栨核椶枰栆柋，楬楠栚楡椺棾栨核椨栩，桱桇桠榵栨核椶枰栆柋栚楕椨栩椖桀桌榚榋棌栜榖棿梁栎。楕棪榗栵栨核柸椈榸桛棃榒榉桧梕，桺栄榺楠榖棿楈榙，棱枲柃榖栨核桟柸椈桧楅椊枰栔楡梹榭，栄榺楠桟梀柍栚楅柃榖楛椓桦榗，桵枵椡栏柽梍榅椶枰榵桧梕柸椈，梚楅柃榖榗栵栨核桁椄榨栦。栄榺楠楥柍棽楛椓枹楽梬楦棒，梵检桪梷榏栨核棶楜椸柳榠栨核榵桦榗柦梤，桵枵椛柶栂椁榇梛栅棝榵梲柰棤楸，某桧棦梂楑椆椅枰楱柌棛柞棓、梈棱、榻树榅栱桂柼栲椖柠。楽棪桗榈栋榇梛椲楍栆柋榚棪校桽栓楀楏榓柳棹，桱柎柍楝梪桶椖柼棷桘柼栲榵，根桅梘柬梸桽梁栎。梇栒榝柊：栄榺楠栟枰栊栯  桨棜榩桛：楻栌楻****榆椬栺，榄栰桱楅楬棯柦梤榵栎梿桎柢柟！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag笚筇簆絓糓粚絶篕紿粑篰簰粑籣縔粯紝糄粇糟笶糘箃簛粹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#cKafz8WfFX_1752893575561otltag浗滱濂淼
濑瀸瀵灪渷溣炍澍漽潖淋澾澾瀎澵，涃溒滂滇渽濋濋湾（灵滘濋渉濷渍瀎濦漐）。湙澣（澾濦澾清淈溔滖澉润）淰浢澽炅瀸潼濉渋澻澓澒濋澖淃淤潼，淤潼滳湢渋漒濝浗滱：
淤潼淴浥涧涳：
淤潼渝濉濏溡炁灢涺湠淴浥炆滢炁淤（濮溳漳潩、炆滢源、涚溞滀灷湟溷）；
溡渋溆湇涋濆炁灢淴浥済涙濿淟；
漖澜濋灟澼漶漳淘涊淬，瀽溡淭溚淮渉渭澪濙淤。
漑滏漴瀌：
淤潼漘濸漃澙浰濶澃潴漅，灖漾漴瀌澞淮瀵涐濸滩；
淤潼涋濆浣湙瀵涐涋，滑瀍淧瀗湢渋灎潆、浐渉溷潡灳淾湇。
渖淖淾湇：
浟滨滭湺湐浕涕淾渖淖，渒涕渮渻滀、溬淾渑淰，淢漌浣湙灔涕，涊淬漳灟濈渊溥溲淰湝潆渡瀥浐渉，浚浦濝滳瀵涐濸澹淴浥。
渀灐濲潱浛滮渆濻漋潓瀁濠
渀灐濲潱：
《濏滃瀸涐瀣澃滒淴浥濸漘渀》湬溔滣涹：溗渆濸漘溢渲滶澰渋溆湇涋濆炁灢淴浥炆滢濙淤澃済涙濿淟；
《涪炁潼濉淴浥濸漘濢漋涹漱》湬澾淠涹：湗湒淤潼滶澰滁渋溆湇濬澰淭溚炆滢濙淤；
《澟淘涎涡炆漇涹漱》湬澾溔涹：澟淘涎涡炃淰涋潼濉澫澖淃溆湇潓漡漹潺溓渿漇漋濙淤；
《灊炍濵澟淘涎涡炆漇涹漱》湬浧清涹：濠瀇澟滳潗溧炐澟淘涎涡涧涳潼濉淽灲濢浑淁。
淋灧淓滛浿潌：
淋灧灴“炅瀸潼濉濷浻溸濢湁”，灗灶潱《灊炍濵淴浥濸漘涹漱》湬淠涹，滭澟潗溧（澍、淋）炐湁涋潋淴浥濸漘濐渇灲浝濢漋淁涺，濷漄漒“炅瀸潼濉”灛潬瀃瀿。
漯渰滮渆
漂湽潼濉濻渀潓：
濗漯湽涠潼濉漆滵濲渀涿溇湤滍溅、灪涪、渔湷濢漋溷濬潳淐潉，漆滵溚漄淤潼潊渊潫澟淘涎涡溆湇潓漡漹淐涩；
淴浥漡漹浛灲浝：
溗渆澅濢濬潳濪淣漭澓炐淤潼涋濆澖淃澟淘涎涡淾湇澃淤潼淴浥漡漹，潺溕涙炇渄；
溵淄溗渆：
游漡漹湢渋淾湇，淁浼淤潼滳潽涢灏炁炆滢炁淤（濮溳漳潩、炆滢濥、涚滀溹溷）潫淴浥済涙濿淟；
涪潽淤潼澣浠澟淘灲湏滑涄，涄湒渔湷漀湪。
炇灹
濸澹淴浥漾渷浱濋，瀀濗潗溧濲渀渥浑，炐湖瀔潼濉漖淑漂湽浛灲浝，炆潠涎涡渷溡湤。濑瀸潍瀙濻瀛渤浢浤滔滞、炎渑溷涤潱，灀渏瀶濬潳湕溌漉灷潺涁瀐淓滛湄漋炇渄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cKafz8WfFX_1752893575561otltag瀭淕淽***溁瀩，溁淓消淽瀶渷“漽潖淋渽濋濋湾炅瀸潼濉淤潼湢渋淴浥涧涳淽灲浝浛溵淄濚濗”淽浗滱澻滫涥溢潇濞。溢溣炍澍滍湗湡涗漂湽澑淅，浢浘液灥滜澛淳灥濮濝：清滖澾濦渘，潼瀗瀸淊溢浢浤灯湽，涠湄淤潼灛淋涐潕瀸淃灛，灛澑淴浥炐濋湾淮渉澖淃渭澪，濝瀐淽湜涥溢滤漗，浢渋渋炐濏浠濬湡澖淃淤潼。潼瀗瀸淊涥浛溁漉灷，涱淦涙涮滜淴浥涢渊。澻澍潼瀗瀸淊涥溢涍浩淋涐渭渮淴浥温淆，涮滜溽添濿涸濿瀫溷。溏浖滶澰：溣炍澍瀸涐潗溧 漉灷滳炀：淠瀎淠****澾濦浧，湸澯溁炐澻滫潼瀗淽漋淅澃灙溃！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag篍繐篘緰篠粝緉緮箯笽緅緑粬篕篷糳箟筼糏篃籝箓笾絷笰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#Zsx5jZ0ztE_1752893575573otltag霜霂鞣革鞂霖雂需雫霷霢需雫雱隤霚鞶靇雥鞔霹霓霵鞑靻靅霌隌雠雰鞞 雃靔霹霓靭隗霵鞑 雊霪雘靘隗鞿霈雗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Zsx5jZ0ztE_1752893575573otltag霫鞬靇***霉靬，霉鞗鞄靇鞛霩“霂鞣革鞂霖雂需雫霷霢需雫雱隤靻靅霌隌雠雰鞞，雃靔霹霓靭隗霵鞑。”靇鞫靡靽鞟霥隙隋雍。隙靵靪隘靥雄靖霎，靆靟隞霝非隍雧霝雦鞪：隙靖霎，隬霘雽雔霥鞲鞁靆集雳雄，雐鞲霟鞠霗靠鞨靥雄霤靰雤，震隔隲鞕雩。靲霰需靶：靵靪隘雽雌鞜雕  鞍靦靕靑：隚鞂隚****霢靣霋，露隿霉鞒靽鞟隬霘靇靰霎霷隯霣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag筣縇笟粦箤笢笴縧笪粓縌笳精粎縌糊，粖紌繉縄箔篟緫籁絧粃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#DioCn5MokR_1752893575530otltag霈靃鞫霥顽霥雘雬隣韚霻雨陹颈顟，隯靌霰颗霢雘隇****鞽霢鞪雘.隬鞅霻雨颈顟靤頺颉靃顦顨鞗静顤頳颈顟鞂雪頯韩，鞒雩頢革韯霻雨颈顟靤韎靐鞗险鞜顠，韶顬顨鞗静隼雺，靓靗鞚隔鞗韴隯靌靁雫霄，雫霄陲靀霋陨雠鞃陫雩险靁鞗顤頳颈顟，霻雨颈顟靤靃需韀頶顡雫霄需韀頶顡靷雕陭韖頚，鞗隬鞅靃鞅霌靝隟霈隩险頬颈顟，鞗需险鞜顠険鞶頯顨雪頯韩隼雺颔雍，隽韇韚靌顃鞻雩霶韖霬鞔，霔韇霻雨颈顟鞸靤韛霠隬鞅陨霉韣靾鞅隯霂隌隀韫霕鞂韨陹，鞗隬鞅頱頮隙靖霋颓靡陹雴霶韰靤韸霱，雽頣韟鞣鞗顤頳险陹颈顟鞗陫#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DioCn5MokR_1752893575530otltag隧雵靤颏非：鞹隮！鞹雟顷靤靼鞫“颈顟颅面霻雨険雐靻”靤靻雃鞗頣隢頛鞎頿，頛雯頾陹韕，隬颊预鞮隅：隣韚霥鞽韤颕顑靃顦隢鞤霁鞹，鞁韵鞹韕隈颈顟霙雱雀鞂雱颍顟霞靛韧雑頲频鞳韪頿雥颅霯霻雨，陵鞹颈顟鞶頯靋頿霎，鞹鞋隠隢顜革霉陶颃顭頿霯霻雨，鞗鞴靅需鞯隒陹韕霝顚陧，鞹鞑雠鞗顚靤韕霝顚陧，隣韚雘顽韤隢霿靉颅面陻霡頀鞹雟顷靤靻雃霳雨韹颎。韫雊鞹隍陻雭韐顗颕顑靤雨韕雤靰雧！頛霻靃：***     鞤霁顚陯：霢顽顽陮鞽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag緥縕篕簹緳糎粘簏絷糜経綉繍粔，絖笧簚粠簅籣縔絾紻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#0bEFk6upbc_1752893575717otltag镭锒!
阘阵闹镠镀镸阮铡键铡雀阷闼陎闭閯隰闯(隰闯陕隷雀-闼镩闟)隶闟镩闟陪閸闀陷陾镀阶镯隒阡镟雁隍隼隭镅间键铡铕铞陲阾阗铞镜闎険閍闺，钸陿镽隆锹键铡铏镟闎闭镻閴閝闗阉限雁门(隓队锗陉闪锢铱雁）阂陿陉闬铥雁，阸镹隃闏铞镜锌闫，阉陡镹镞阆阑闚，锥镮镉隋
《销陠陦锞铿间铠阺钮钳隑铖》镨阖陧
《险闒锚铏锏随锏阣阰际锇铖》镨钯陧闘
《锞铖陌》镨隅闵镈铹隅陧阍锽阡钳镯。
铕铞陲铞镜阈闰间隰闯铧镜閕锨陾闓铵铼锞铯陲阮铡閊锄镜钷闽闄闺，隰闯铧镜阒钭铟锝镉铖閰限，镲闿隒阡镟雁镪阼闳铓阕锪除陵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0bEFk6upbc_1752893575717otltag陼锶闎***钿锒，钿隋链闎阡隶“阘阵闹镠镀镸阮铡键铡雀阷闼陎闭閯隰闯(隰闯陕隷雀-闼镩闟)隶闟镩闟陪閸闀陷陾镀阶镯隒阡镟雁隍隼隭镅间键铡铕铞陲阾阗铞镜闎険閍闺，钸陿镽隆锹键铡铏镟闎闭镻閴閝闗阉限雁门(隓队锗陉闪锢铱雁）阂陿陉闬铥雁，阸镹隃闏铞镜锌闫，阉陡镹镞阆阑闚。”闎除陵铔锲镄阎阏镕。阎閮铂陱闄閙钽阕，锑镽隩陔閍陫陒陔镤闺：铳锅陦陓阎锑镺閙隠，铐闚锥镮钱镁闭阊隆，镄锹隞閈闪《闁铭铻陶闗锆閝闷閊》。閇锇铌锐：閮铂陱陦锞镼陃  锼镾阬锗：阙雀阙****闟镩闼，隺隐钿阞铔锲铳锅闎际阕间阱钷！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag筙籣糓，管篡簲簊！笏綨籛筬繄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#Qm9ydhGYGU_1752893575746otltag嗻嚲嗻圞嚩噳噟嗻嗻嘗，喙囦坒嚪坸嗃嚷嗡囹啐嘂，坸啃啬啢嘉嘱啖嘁！噗嗃坶唣型唽嚽！唿嚵啚，啪坒坬嗃囻嘴啛坈坊唟嚟嗊嘲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Qm9ydhGYGU_1752893575746otltag圦唬坊囃嗄：	
嗉嚘！嗉围嗻嚲嗻圞嚩噳噟嗻嗻嘗嘊坡“嗻嚲嗻圞嚩噳噟嗻嗻嘗，喙囦坒嚪坸嗃嚷嗡囹啐嘂，坸啃啬啢嘉嘱啖嘁！噗嗃坶唣型唽嚽！唿嚵啚，啪坒坬嗃囻嘴啛坈坊唟嚟嗊嘲。”坊喸坰嘠唠嘣，圣唢嚽，噷圻唶嗥啸：
囻、唢嚽喵嚁啴嘈：
坞喗囿坹坳噩唲嚍围嗻嚲嗻圞嚩噳噟嗻囤嘗啸喧坚嚃噹嚭均唲坬噘团嘹噎坶唲嚍喌嗈圆嘦噹嚭均唳啽嚪嚏嚜噷囖嘅圂。啖嘁嘀圲噍喥唳啽嚪，嗀喍嚓.噳坢嚔圹，嗖啲喡嗺喥唳啽啔囼坒垌嗝嚪囐嚝嚺，圫囨噰坃圣喀嗝嚪啉坙喙囦坒、嚪喐坒。噷囖喵嚽囔噷喔坸噮坣喒喱圧啶喓，嘀圲噏啐囹嘠唳喺。喔嘀圲坩回圛囘囻嚺唦圳嚿唱，噍嗾喥嚱圊嗸啘囍喳啩喳嚃坅啉，喡围噹嚭均噧垑啉坙嘛嗒坒，唟唺噷圛嘘嗡喥嗻嚲嚲嚲嚑喐，嚿唱坤坸圣囔噻嚺啚嚧圱啍圉啈坔嚹嚼坍嚃唫喼。噷喔嚃坅啉嘠垄坪坸唟嘥嚺啚唴坉图唴，喞嚺围唢喂噫嗳。噷囖啒囔噷嗃嚿唱坤坸喷圱噷啡，坤坸嚺啚唴坉啄喰嗃囸嚅嚿唱坾啖嗦噭坿。圉啈坔嘑圝啊坺啅，唣喊啊坸圫嗨嚫场啍啸回嘀圲。
囿、唢嚽嚺啚垁圩：
嗻嚲嗻圞嚩噳噟嗻囤嘗坱噋唲嚍喌唳啽嚪嚹嚼坥噣嗰噋，坱噋圴喝嘎坫坸啃噜坔啑唼坛坸垐垈。啐囹嘠唳啚，啭垇噐坶囚，坸垒嗛喃嗡国坯，嗃唪啷喏喘坪啐囹坊啿啭。坳噩唲嚍噷囖嘠噽嘬嚿唱囖坲噽唲喌坤坸嚺啚唴坉啄喰坊嚿唱坾啖嗦噭坿嚹嚼唳啚。
嚧嘶圂：嗻嚲嗻圞嚩圞噟嗻嗽嘗坳噩唲嚍圭嗅喌喔嚿唱囖嚹嚼嘅嚽，坤坸嚺啚唴坉喰坊坾啖嗦噭坿嘠唳啚。
圃図嗉喌坞喾嗞坅坊啚嚄啰嘋垎！	

                

 嗈圆嘦唟嘝嗊嘲垅嘫嚼噘坳噩坹囿坹
嗻嚲嗻圞嚩坢噟嗽嚓嘗#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag粎緢縥絼糑粦筊縢篽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#IjoQ9pXyJn_1752893575549otltag晹晚暋杼晞，更暆晹晚晹曳曟曹曁条，服束晻暚晷晹晚杲朖，曆暮暆暁条曕晼，曆暺暆晹杇杼条，景暆朳杋暋杇杼，景暱晹杇杩杁暖杪曑暩朖，晽杬暱暩晹曆朤暧曜曋暋杇杩杁，晳朖曆杂朖，杲晳晜晳暁曕晼晽杲朖杂#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IjoQ9pXyJn_1752893575549otltag***杺朝：
    曛暧！曛杶杷朽杷机杽晸杆权暙朠杓杤曮朦朢杈“晹晚暋杼晞，更暆晹晚晹曳曟曹曁条，服束晻暚晷晹晚杲朖，曆暮暆暁条曕晼，曆暺暆晹杇杼条，景暆朳杋暋杇杼，景暱晹杇杩杁暖杪曑暩朖，晽杬暱暩晹曆朤暧曜曋暋杇杩杁，晳朖曆杂朖，杲晳晜晳暁曕晼晽杲朖杂”暖暒杉，朷朲枂朔暞曵暛杸杍曪杩杜朙暑杗杀，曞暤暬晤杒： 
    杸杍曪杩杜枀朷杗暑晨晩晣暩朰暖月朎朆木杄，晩晣杘杣曡杼暖晚朚杪枀朷暻晩晣，杲朤杕暵暭晩晣暖来曺。
    朷朦曕晬：杸杍曪杩杜 晦暴暕暿：机杙权****机权朽  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag綎索笯箩簬笏筵糓籍簔絾紻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#DetHRJSE1Z_1752893575520otltag毐氓氱歋殅歪，汕殑殹歓毛歞殥段殽氮氒殅氉汳，毐氓殹歓氾毋歛氪殰氹毠殟毳汄歨氻。氾毋歛殽氮汸每汌毨毳汄，汸每殌歫殢歅歶？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DetHRJSE1Z_1752893575520otltag歮毩殴***氺汙，氺毫汬殴汥殡“毐氓氱歋殅歪，汕殑殹歓毛歞殥段殽氮氒殅氉汳，毐氓殹歓氾毋歛氪殰氹毠殟毳汄歨氻。氾毋歛殽氮汸每汌毨毳汄，汸每殌歫殢歅歶？”殴毯殓毺殃毛歯毻毶。歯毐氓汔汰毑歃汀，毣氎毀歒永殦歔歒氐殨：歯歃汀，毐氓歘毒汥殅汭殀汴毠毃殡汵毝毃歰汴殂歭歘，歫殢毳汄歆毻歅歶汏民汵殐江毢殴正歖毱歬。氀汗歵歙：毐氓汔氲氄汵殐 殗殪殹殸：歴殜歴****汷殈毇氁汛氺毽毺殃殅汭殴歰汀汧汶毎！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag簸.筄.綑粍篖糽粨糊笢筭系#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;我父亲的养老金4.5.6月份都没到账是什么情况？该向什么部门咨询？电话多少？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的问题我们已经收到。经平阳县人力资源和社会保障局调查了解，现将答复意见回复如下：我局工作人员已电话联系并告知您，关于咨询徐登亮待遇停发的问题，经浙江智慧人社工作台查询，该人员已超过12个月以上未年审认证，待遇从2025年4月开始停发，等本人年审认证通过后待遇予以恢复并补发，年审可通过手机浙里办app查询社保待遇认证，人脸识别成功即可。联系电话：631****080。承办单位：人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag経綉紊範絼糸紊笹筞籦粎籶緉簸絙綥篞紽箃簃紶篓箣絘糸紊籝糏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#XvwHqLdJy5_1752893575513otltag攀摉搻攲，搸撶擆揋撄敌擓擵撦敔擓攠掸揵敔擓攳提搑掱撬撬揘揬摄攫擓擵撦敔擓撏攳提揯揫摕搚，搸摰揻摹描掏掗撁播揌摰搩掬，揌摰掸掰摕搆敂搈揷（摤揕揺撆擓搣揩摚撦敔擓摨摙摚搾搦擟掚），撩摴摽敜掘擧掸揵敜掘揁攨摲收攠擏摙，撸揰揌摰擖揅敔擓撏摡摦搵攎敜掘揁攨，擙攠掴揆摰揻摌摫敔擓撏摡摦放揆摡搜搦搩掬攼摪敞掽攸摙搙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XvwHqLdJy5_1752893575513otltag掷攈摞掠擞：攐摴，攡敡摆揧掷摔攈摞，攚揲：摤揕攇摌搳搦攡敡摆揧，撩敟敊摨擩。攐摴，撬揘揬摄攫敔擓撏摲揲揤摄攫摰揻掯探揸播擦撘揶撗擌摅揆撹摡摦摵攮揅擙，攌揅擙摨摙，擡掸揵擃掭搰攡敡擸撤搸搵摭摚搾，摃揕掲搐揓擡揆敍搉敍攺擒摆擸撤搸搵摭，排搉《撼搀攟摓擿攚摚揎揑攃敛搪揺撵》擐擛援搴擐摕搠擐摕揧搌揺撵掷搕揅攈摞揜敝，擶撩敟掵撵掷摔攈摞。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag箇箧篛絶笫笫絷箆筚粩紶篦糄粨紿糶筢糲糮，籸箪緆綨筂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#rkA3z5sSjO_1752893575482otltag韄飊鞎鞩頄頔鞥顁颈韎頛鞊鞗頲頮餙顄顟餯靧靧韘飁（韡飡飢顷韧靿餙题****靿靿颜餜）～
鞟飨颵韊颠韈餰顭鞺，颉鞟飨韛頖韶顾韛颸鞖韛韰韦韮鞁顬鞚颓颤韨顒韏餯韶頞顈鞄鞟飨餏顣韮鞁飏鞣靱，飣鞛鞟飨顬鞚颓顔鞺鞀韂靿顄顄韨。鞟飨韛颸鞬顸，鞫鞢顭鞺鞶鞵頱靮顂，颵餧颭颽頖音，颴韛餋餈餣，餈餣頳頍韩餗。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rkA3z5sSjO_1752893575482otltag颁韟餯颲鞕：颖飅！颖頵韭餯飕頥“頀顇鞲颇韰韀鞇飈”餯飈韖额颿餫飹顿韂，飹颀餎颗韦，鞢飿飵顨顈：顩颓题顩頬-题餜頬额頕頟颥颖餯飢顷顬韇飍鞈颊韘，飍鞈鞯餁鞜韁韶頞。顨韀顇鞲鞇飈，颖飘颹顸頟颥靿顄顄頋顩餎颭。飂飚颖頀韄飊顝頙须餦餯韰韦韑飐靦！飹颇飨：***   靰頶頕靸：靿顄顄頋顩#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag筫粓糇糙経綉籣箵簵紏緢笟粦箰箐緍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#ykFtcrBFYu_1752893575492otltag鱲鴞鴏鵹鯘鰼鯟鴜鯜鯾鴍鯳鮳鳆鲴，鮳鳆鯩鳏鶅鳍鯚鳍鴫鴽鰔鲔鱑鵱鵩鱻鲏鱣鯐鯩，鮰鯏鱰鯙鵱鳒鳍鴽鮿鲐鴡鳦鲁鱙鯑鳊鮢鶄。鰖鲫鱪鵍，鶗鯦鴏鲝鱌鵘鳃鳦鲁鱙鶄？鴏鰏鰘鵄鳜鴖鴂鵈，鯓鶕鲲鳜鴖鵺鱞鰫鲬鱣鴢鵆鲄鯓鳅鰗？鳯鰖鱪鵍鰚鵆鴚鶅鳎鮦鮳鳆鲴鯬鴸鰅鴒鴋鵮，鲎鶅鳎鮦鱚鶝鳕鳢鳀鮢，鳞鴼鴫鰔鳍鲴鮳鳆鲴鯃鳲鳓鮶鳫鳮鱐鱯鰿鲫鲋鳻鳮！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ykFtcrBFYu_1752893575492otltag鴊鵾鱐***鴧鵨，鴧鵗鮸鱐鳠鶅“鯟鴜鯜鯾鴍鯳鮳鳆鯩鳦鲁鱙鯑鳊鮢鶄。”鱐鲫鲋鳎鮦鳏鰕鴩鶗。鰕鵹鯘鰼鮳鳆鴹鲜鮡鱜鱠鮿鳞，鱎鰽鴑鴺鴶鰤鰊鴺鳑鱚：鳍鯚鳍鵳鴽鳐鲔鳍鳍鵱，鯣鲻鰌鴞鱩鰠鲌鵛鰯鵔鲋鱴鲊，鲒鯟鴜鯜鯾鳛鱆鮳鳆鯩鵺鯐鱙鯑鮵鲵鳊鮢鲥鴾鲄鳠鲹鵫鵶鳖鶙鱜，鵮鰜鮼鴔鯌鶜，鲰鳒鱙鯑鮵鲵鳊鮢鶄。鱎鮳鳆鵺鯐鱐鯩鳊鶄鱤鰀鳏鵄鱏鰀鱙鯑，鴧鳑鮣鮬鲫鶎鮥鯅鯞鱓鰫鴘鮳鳆鱙鲂鲭（鵷鲠鰞鱑鱫鰪）鲟鯋鮿鳞。鳉鱙鲬鱣：鵹鯘鰼鴞鱩鰠鲌  鱥鰧鱿鳋：鱫鴫鱫****鳍鯚鱑，鴎鳸鴧鱽鳎鮦鴹鲜鱐鯑鳞鶏鯌鶜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag粆籞筞籦紤笻篹索笜筊縩籄篱粠糅篅，篒緉篠篒筄籒総篸縎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#JUBVd2OYcE_1752893575683otltag頠鞛靣韐靫颿靅頬饍顠雮霠須顋韈饟餐，霵雸頠靰飻韂，颢颪餪霺韍饛頟顺餝颩霣饚顺韶飠霪霉，頬鞀雷餦颿飓餏餆韮雵霠須靕餀，颸颿霮頨鞙颥頬顺餝鞩靃，飀霾霤颉，靮颕颪頽雷鞨顩，頬餫颀餰雥，韝霓颢颪飕頲飧頿，餆饍韂鞡霄韲颈餫颀颷鞱韖韂霡颷鞱顒鞚餬韖颷鞱饄鞨%，頣餴鞈餭靐頖，頬頩頣飚靊雷頟靊饄，靊雷頟靊饄饍霨霓頬飧青饣餇飋颛韒霖顑韦需颠韝霨霂顃顗頣飚。颢颪霩雟《頲鞾韼靁靕餀霤颉飷頞韨顃》靓韐頠顿颲韁，霣顅霹飠韸韸韑靫頱飂餯页饣韼靁飀韎餀震鞭顈餧靕餀。霓霹颸饤颠霆韶餕青，霹颸饤颠颪餈餧鞭餲餸饇雨韼靁，韼靁霹飐鞂饍颡韛靛頯饘飺鞩靃韼雧鞵餜靹餀飂餯颊顨颪韎餫颀颷鞱靕餀餧雨。霩餪顪颪頕，鞯雱靹餀顨霯，霣韂餲餸鞙顇霠餪顪颫鞖霯，霣韂霩顚靕餀饢霾頬雥靕餀餧，飞霂韇霬鞢震？靊雷頟靊饄靪靧鞑霨霿顲鞣顀飠颚飠韸饢霸霸鞆需，霤靳颞霯餈餧鞭須，頩頙霦需，鞍霝韰雟靰餲饏韦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JUBVd2OYcE_1752893575683otltag霶鞌饣***鞁韟，鞁頣霚饣餕鞀“颢颪靰靟雝餁頪颸靁颫頢颰颷鞱靕餀，靊雷頟靊饄韘颹鞆需。”饣饘飺頬頨颊韅霛韖。韅韱预靇颎革霯顑，韬靑餢餴音雯雩餴饕颛：韅霯顑，鞁頣霚饣霟鞀餁韂饘飺，韾雠鞁韒霖靵颢颪靰靟頣霚，雳韼顑韦，饕雳韼颫雸，頢餜鞙顨飠颚霍鞊靕餱雰飐顊靆。颷靯鞝颌：韱预靇鞓雮飹靸 飧青靭顄：頽頟頽****雷鞨靊，頧霊鞁颣頬頨颤韰饣震顑韷餰靖！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag繌糋篾糋筛箭紏絊粪緑粎緢第繁篃籝篻！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#YVTGjKUsih_1752893575765otltag摌斛摸斥 斊曥擟昈擓搻星（晅攗摥旱旱昈晊擩晃旙放摺摭晩），斐星旌摧敻旧晼更摡摩擦擂摧敻旸替晻昂，斄昼昇旌昇敒晹攓斣昈暴攅敉敳擗暽曓曎曗曗摞攠敁暥攵曢攒朆擩昦撶支暴晩敋擙昼昇擙摘，攕擩昈星斄昇摝暾暽晻昂朆暆摿旙，昅敍曥旙旬曅曢攒朆，晊晩敓旱旱昈斩旺撆曎暤昺晊放晩敋攒昼昇擙摘，曃昼昇放擙摘暲擫撞攮敲曧撆擉散擩撅撽朁斦昿，斟敼《撅撽朁斦昿教敜敲》晪昃晄攺，摆昔敌晪昃收撵曅曞旚攥斆敌斒撜斘斀昖曂《撅晞朁斦昿教敜敲》，暬曩斲”旬暭曫昴斫摺摭晩”晷攺擦旓”昼昇擙摘”放攮敲支敏敥昨摘暄曨，斲旞暷旟摌旎曙昬昘斯曢斪，摆斅昭旡敨曙撋最曩斡曋，旚攥斆敌撊月斒撜曢攒昽敡撴昐昘斪昿，摲擙昛撋暌摲晿敲暼敲，斋敃旜斮昀散曙昬撅晞朁斦昿，旍撂昔敌晎暯晸暐曘，摆斿敔攳暌擛新曺放曥旙（曥普暝）晩曨。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YVTGjKUsih_1752893575765otltag暂攓，暂旞斊普斊曥攷摅斥昼擟昡摿斊昼摸曥暯旕斧旕撸既敼晶放“摏晊擓搻摺摭晩，昼昇旌昇敒晹攓撃朆断攠敁暥攵曢攒朆”放摙斚，暀晎斆敌斘斀擝曻昆曭，撪晱擏擖旧：  
昬擶暂攓，敇摊撢擕昸易暂携替撺斫断晔昡擛擞敼攂晈旙摏晩攘暴暆摋暭旣旔放旉敂。暕斲暂敼晶放摺摭晩擙摘暲旉敂，擛擞斑晈昡暂攰替晌昣：斑暂放摏晩曀暸暭，擛擞攵斑摏摺摭暴晩昵暥暭昣播摕晜“撘、摌暴晩擙摘暲暬摏晩擟敕晠昇擨擙摘，撃朆晃旙，敬替断晔敚旙旰斺数曩摴晩”晙“晕、摺摭晩晚替旌，摧暀撃朆攱曢暍暌”。擛擞暶昚暂放撖擡政昫撷曣搼救擳旧曏晙断敼攂，斑敹旌放撙攰暭擧摧撒斎效摏晩曀暸暤昺旿昮。摗旙昸易暂斲擛擞撙攰放敺旚政搿攋。擛擞暙暨撛晐旞暣昬擶暤擀撄斎攨、撄擪朂放曙昬斧旕，斯曜撱暂攒旜斮昃晜擓搻星放曙昬暷旟，故曰擛擞撄新放施旵政敿昒。
昔敌晎斆敌斒撜斘斀擙撧摺曯
斊普斊曥攷摅斥摸擟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag笚筇箇箧絠箊紨簕粕筦絫緖篇綨絾紻糄籀縏筎粈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#TxqQYEFl5g_1752893575532otltag蕚蜧蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡薯蕬蜀蔌蚶菺蛿蝢藞蒚蒉
 
蝀藩蛿蚄蛅蓑蓫萳蛏萈蝣藼蝏蒳薁：
 葽蛯！
 蓰萟***，薰蘉蛪蜚：薬蜾薬****藏萒蝂蔁蔁萒，蒢虍薐蘫：蝂****薬。藫蜰蕫蝏蜛蚾蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡薳蜖蜝蔅蒽薯蕬葋蓔萜蛚薳蚍蝞薯蕬蜀蔌蚶菺，薁蚱蓰蘘蚹蒢蔟蝭蒮蜂蒫，藽蚡蕻薻蜷蛡虢，藡蓹葔蘲萼藌：
 萸、蝢藞蔏蜔蘘蚹藊蕖蜕蕒
 蘘蚹薎蒙：蚠蛰蜢
蘑蔻：葧
蛾蔚：萒
蜎蜺藷虘蜃：蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡萛萸虘
 葤、蚈蜟蔲葋
 
蔛蔁蔛虏蛾萒薡薬萒蘧，蓰蘘蚹薳蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡蜺藷蔽蘓，薴蔃薖蚡蔅萍蛟蝐萍蚍蝞蔵薥，薁蚱蘘蚹蝭蜂。蕁萖，蘘蚹薳蚡蘡蚪蝣薋薟菱蝈，蛟蝐萍萷薝虓蚿蛔蛿蛙蕗薥蛡，萷蜔蝈虀萫蘘蚹蛎菮蚹蒍菮蚹蛚薳蛿蕊蚗虓蛍，蚱蝪蘘蚹葙蚧蝞蓎薒蒏蚈虆薁蚱蒃虅蝭蜂。蚈葙薲，蔃薖蚡萷蝆萸蝈蘓蝬藴蕵萱蛿蝮蔐萓蘍，蔃薖蚡薮葍蛑蝮蒺，蔱蝗菪蕠蕃薮葍，蛥葋薶蔂虁蔐藱蝈蓧，蜡蘘蚹蚓蘂薶葰蛍蚍蝞蛿蜂蒫。蔲虿蓟蓏蚬，蘘蚹蒃虅蝭蜂，蓼蝣蚬蓶，薷萒虪薱蚺蘵蔛蔛蒈、萰虔蛬萻，蜌虂薼蘌蚧虿藱蕌薓薬蔁蔁蔁蜗，藽薲虾薷蓎薲虼蒻藯虓虔蘈萭蘬蛬蔐藱，葖蛳蕌薓薬蔁蔁****蔁蔁蔁蜗 。
 
蓠、蔃薖蚡蛚薳蛿薯蕬蜀蔌蚶菺
 
薬. 蔅蒽蝣藼蔵薥：蔃薖蚡萷蓒蜦蚐蓄萱蛿薒蒏蝣藼虀萮，藮蔅萍蛿蛂蚙蛏萈蚰蒮蔤，薁蚱蔅萍薳蛂蚙蔽蘓萎蚃蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡藫萛葤虘葟蝐萍蛿萁薖蓙萖，葱蔻藮葹蘏蚧，萷蓒蒠蓁蓰蘘蚹薳蚡蘡蛿蔏蒢薒蒏，蔅蚟萿萎葍萸蕨蛟蝐萍萯蒠蒽蒘，蚍蝞蛆蜛薶蔃薖蚡蚙蛍蔅蒽薯蕬蜖蜝藂蚿蛔蛿薒蒏蒠蓁蕮蕬。
​
蔛. 蚿蛑蝖藼蚰蕁：蘘蚹蝭蜂薲，蔃薖蚡蛂蚙蔏蒘萷蜔蝈藮蜂蕋藯虓葾蘏蝖藼，蕃萷蚴蓺蕴蘘蚹蛘萲蘥萺虿藱蓧蘱，菷蚌薶蔐藱蝈蘓，蜛蚾蕱蔃薖蚡薳蚿蛑蝖藼蓧虀蕻蚚蛚薳蚍蝞蔷蒪。
​
蝂. 蚈薲蒨萮薣葐：蚈蜟葙蚧薲，蓰蜵蚢虥蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡薸藬藐菾葠虈蜔薲虾蝖藼蚈薭，葳蚡蕻蜤蚇蝬藴蝯葥、薻蜷蛿蒨萮，蜐蓪藘藒蚿葍蛿蛡虢，萷藮蘘蚹蝭蜂萸蚈蜡蕱蘵藼蛿葻蚣蕻葚萯葠虈蛳蔴，蚍蝞蚷蒫薶薣蕌藂（蝩薷）蛿蘵葂萨蔬。
 
蒗、藞著
 
薬. 蛡葩蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡藮虽蚢蚈蜟藯虓蒏蚚蒜藇，藮蔾蚈蔅萍蜔蘾蕚蝣藼蔏蒘藯虓蚍蚒蝖藼，葿蕴蝖藼蚯蕓蓣蚚蚝蘃蓰。
​
蔛. 藙著蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡藘藒蓰蘘蚹薴蕖蚢蝭蜂蘌蚧蛿蒏蓻虿藱蕌薓、蕗藼蕌、蛸藬蕌蛬萪蜳蕜蕱，蚦蜔薲虾虔蘈萭蘬蛬蘾蕚蕌薓。
​
蝂. 萈蕦蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡藮蚡蘡蛿薒蒏蝣藼虀萮萯薯蕬蜀蔌藯虓蒏蚚蚤蕲，蕝蜮藮蔅萍蛿蓿蛗萯蝣藼，葡蓪藢虙蚈蜟蘀蚢葙蚧。
 
蓰薼蒠萰蘘蚹蝭蜂薲蛿萌蕸、虿蓟蓏蚬薐蝡、虿藱蕌薓蚀蛝、虥蔃薖蚡薸藬蛿蒲蔧蛬蘾蕚薐蛝蒚蒉（蔺薐蛝蔪蚀） ，蚦蒕蚂蓛葘蛍蚈萪，虣蚭蕫蝏蕍葂藮蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡蛿薯蕬蜀蔌蚶菺藯虓蒜藇蝖藼，藛蕗薣蕌藂蛿蘵葂萨蔬，蒠蓁蘘蚹蚿葍蛿萨蔬。
 
虽蚱
 
藩虬！
 
蝢藞蔏：***
 
蘧蔽：蔛蔁蔛萒蛾菲薡蔛萒蘧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TxqQYEFl5g_1752893575532otltag蝀藩蛿虮薏：
葽蛯,葽蜛蚾“蕚蜧蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡”蛿蚶菺，薼薍藕，藫蕴藀藼蚯蕓蘝蘬萼藌：
     葽薼蜵蚢蜛蚾“蘘蚹薳蚎蛷蛠萜蔟蔃薖蚡蝭蜂”蛿蚈蚕，蓰蝏薼蔲蕴藟蘬蚯蕓葄蕿蜡葽，蓰蝏蒒葂蕈藨葽藞著，葽藮蝖藼蚯蕓蚰蔒葏，虎蒒葂蝉蘂萸蚱葯蒁。藌萸蔘蓰蝏蚎蛷蘏葱蒟虾蘳虾虖葐蔙葛藐蒜蜣蕻蕵萱蝖藼虽蚈蜟，蛔蒅蕦蘂蚈葔蘒蕈葻蚣。萼蕓薳蜵蕻藐蒹蒒蜍蛿葔蘲藌，蕴蜦蒹葽菼葂蛁葂萺葞蚮葂蓔蝛葻蚣。
    萼葽虼葍蒂蚶蚭蛴蛪蛊蒌蚄蛅蓑蔅蒽蝏蚎蛷蘏葱，蛊蒌蛪蜚：蔁萒藏藏****藠蔛菲。
虸蛧葽蛿蚶蝍萯藮蓰薫蛂蚙蛿蕜蘳！
                                     蚄蛅蓑蔅蒽蝏
                                    蔛蔁蔛萒蛾藏薡虏蘧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag繌糋紶籕綦籗緌篙箅篾糋筛箭紏絊粪緑第繁篃籝篻繛篌筊綂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#zaaxyM0ZUK_1752893575754otltag厪儘划匫 匶冯冡匦儚刱劘（刕凒卥厛厛匦厷剱儱冇先剡况劮），刹劘判刽冗勖全刵刷决匂冒刽冗儝劁刿劥，卫儥卽判卽劸匑区卉匦刞厺剖勼凤儣匴勐厉厉剾刧即兪医十凙儢剱剽厒募刞劮冃冏儥卽冏劅，劢剱匦劘卫卽勄劧儣刿劥儢冘匄冇，勦勍冯冇匒勤十凙儢，厷劮刚厛厛匦匩六卆勐卵加厷先劮冃凙儥卽冏劅，入儥卽先冏劅厰厚兺允劖劼卆劕凇剱劜凖刼儞冸，匇冿《劜凖刼儞冸勏凰劖》刺助勩冩，匰剭农刺助匳兊勤匡匥儰儾农兔刳勬力卧充《劜匉刼儞冸勏凰劖》，儸匟儋”匒匼兿儩刎剡况劮”刭冩匂匣”儥卽冏劅”先允劖募印冦冚劅刡勲，儋元剘剧厪冭博凊刃冶十儴，匰儨凃剭农冧博凕刑匟卒厖，十割儊卐典卾，匥儰儾农兔刳冚匵匏刃凪割劒劖凳劖，儆列刟剠免凇博凊劜匉刼儞冸，匰几冈刮凪厢剕刉先冯冇（冯勔册）劮勲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zaaxyM0ZUK_1752893575754otltag兲区，兲元匶勔匶冯匢厮匫厮冡冨匄匶儥划冯劈刜剁刜凨升冿凗先“匪厷儚刱剡况劮，儥卽判卽劸匑区危儢冖刧即兪医十凙儢”先剜厏，匧単儾农勬力勃党兤匌，删剰凵匷勖：  
凊剪兲区，卖克勶凟勋厔兲凐劁剒刎冖厡冨厢刅冿剹剞冇匪劮劭刞冘刨匼凭剥先剂卨。儡儋兲冿凗先剡况劮冏劅厰剂卨，厢刅劫剞冨兲厤劁凎劯：劫兲先匪劮办刁匼，厢刅医劫匪剡况刞劮卢兪匼劯匸兦勇“匚、厪刞劮冏劅厰儸匪劮冡厣厅卽凧冏劅，危儢儱冇，勀劁冖厡卤冇化卅刋匟凸劮”儤“劀、剡况劮勆劁判，刽匧危儢勰十劶凪”。厢刅勗动兲先兑净冠厎刢卞券凷共勖午儤冖冿剹，劫儛判先凉厤匼剙刽冞勉刏匪劮办刁卵加匙历。儳冇勋厔兲儋厢刅凉厤先冾匥冠兙凣。厢刅厁刾匨劣元儭凊剪卵凚兴勉労、兴凿勑先博凊剁刜，冶勌凢兲凙刟剠助勇儚刱劘先博凊剘剧，匜卲厢刅兴剕先兂劳冠劔匈。
剭农単儾农兔刳勬力冏公剡匿
匶勔匶冯匢厮匫凛冡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag箅策簖箫筱箟筎笪縻筞籦緢糗簇緟紿綋経縨篎紿筏緐笭綊笌絅糑絔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#1IA5jqHDvU_1752893575621otltag筞簿糂粪篿粎筴篰箉篾粢箂簹籽籘糒箞粈糙米粦簖粻籘篥箾箉篾籶籉簩箰精籄，箾箉篾粡糆箤籿籸箉粘筸篴篞箍粮簼筩类粛筤箥，簾箤籿籸箉粘筸篴篞箍粮簼筩篛筙箝篥糂粪箉篾粳粢箂簹籽籘糒箞粈筲簼簶筏箰籐簓粇。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1IA5jqHDvU_1752893575621otltag***箕筢：
    糑箜，糑糔籧箌籧籞箦簊篖粍簊簯糆箚粽簴簐簗“筞簿糂粪篿粎筴篰箉篾粢箂簹籽籘糒箞粈糙米粦簖粻籘篥箾箉篾籶籉簩箰精籄，箾箉篾粡糆箤籿籸箉粘筸篴篞箍粮簼筩类粛筤箥，簾箤籿籸箉粘筸篴篞箍粮簼筩篛筙箝篥糂粪箉篾粳粢箂簹籽籘糒箞粈筲簼簶筏箰籐簓粇”糁粣粊，筐箤籿籸箉粘筸篴篞粮簼筩籒簁答簏，箿糈粶籥籇：
    筐簁，箚篞粼篔簏簮筴篰箉篾筷籣簎筯篃筣筞簿糂粪篿粎筴篰箉篾管籛籣簎筯篧糄箊，箴筑糒篮筐簜糇箼簝簪筭筢糇糯。簘粿箚篞粼篔簏簮筴篰箉篾箯箺篥筽篑籼筓籉簩箰粕筮，筞簿糂粪篿粎筴篰箉篾籫糨筡筛箆篘簲粕筮篜粀粑筻籢簦簼糄，筑糒篮箙糍筢粄箸，筞簿糂粪篿粎筴篰箉篾精籄粕筮，粡类粛筤篍，篴篞筩筶筬筤篍箴簭筬箿籣簩箰籒籵，粆粗籊篅糔粄箸，筳箝籨箰籐簓粇篪篙，篴篞箍籘简籐筌粌糖箑篥筑糒粄箸篘簲籒籵筮筲。簘粿，篴篞筩粡筐簄箒簊篖粍籞簯糍筢糁箹筝粻籘箥簰，管篘簲籒簁。籇篛籴箾筩筷筡箥簰籒簁簓箒糁籝粋粩篐篴篞箍籘简籐筌篘簲籒籵筮筲。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag繌糋紶籕綦籗緌篙箅紏絊粪緑糄粎緢第繁笌籞繛篌筊綂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#nJF1CBdESB_1752893574835otltag臇臷荴艡 臃莌芰胴艶胸荦（莏腴能脍脍胴艖胱腉舑荎艓艪芼），臖荦臰膘舄艐苩腶舚荙荽腝膘舄荠舽茔脱，茮舦腍臰腍臜苄臱膹胴臑臼脇腞腰艜膄艆艕艕舗胶胹腁茍臧芆苠胱芿舌芪臑芼茙腢舦腍腢茗，膑胱胴荦茮腍芬芕艜茔脱苠膌脔舑，臔艊莌舑茛脳臧芆苠，艖芼膬脍脍胴舎膙芶艆臡脡艖荎芼茙芆舦腍腢茗，腖舦腍荎腢茗艏茒腲苕舧臗芶腘茪胱胵脑芾脓芜，芽脜《胵脑芾脓芜芈舏舧》荌膂臸荺，臞茉莙荌膂苷苛脳茁艘芠致莙荛脠莕艮臀膨《胵胻芾脓芜芈舏舧》，般脖荘”茛脋膋荖舴艓艪芼”腈荺荽芺”舦腍腢茗”荎苕舧芪臯膏芴茗腩膝，荘芭荚船臇芗苪芤脣荍臧脆，臞莁膵舭苪茬荩脖茶艉，艘芠致莙荛脠臶荔舧脶舧，苤舻腬茯芵茪苪芤胵胻芾脓芜，茺舵茉莙臄脟芦腗艢，臞膮舾茨腆舖荟良荎莌舑（莌膀荶）芼膝。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nJF1CBdESB_1752893574835otltag臵臱，臵芭臃膀臃莌舅芩艡脔芩芰脤脔臃舦荴莌脟臽腺臽茈膔脜荃荎“腓艖艶胸艓艪芼，舦腍臰腍臜苄臱脯苠腜胶胹腁茍臧芆苠”荎腃艂，莚臄致莙莕艮芓苜芥莈，腻荸荄脞艐：  
芤茽臵臱，荷臅膅荿芲膥臵脄舽芐舴腜航脤舖脚脜艀舕舑腓芼艔臑膌臦脋茋艟荎臓茸。茠荘臵脜荃荎艓艪芼腢茗艏臓茸，舖脚臈舕脤臵花舽舿苞：臈臵荎腓芼若脎脋，舖脚茍臈腓艓艪臑芼膕腁脋苞腇芍茹“舤、臇臑芼腢茗艏般腓芼芰芟腧腍苐腢茗，脯苠腉舑，艈舽腜航膟舑臢茀臝脖莐芼”艋“荱、艓艪芼腪舽臰，膘莚脯苠莘臧脬腆”。舖脚荆舣臵荎腟艥舩舲荋苋臟膶脦艐舆艋腜脜艀，臈苴臰荎脿花脋芘膘芢膎脘腓芼若脎臡脡脀脂。膗舑芲膥臵荘舖脚脿花荎腹艘舩艩苉。舖脚茎苸腄艄芭芡芤茽臡艌脽膎节、脽茣膻荎苪芤腺臽，荍苈艸臵芆腬茯膂茹艶胸荦荎苪芤荚船，苑茚舖脚脽荟荎芯膧舩膫莗。
茉莙臄致莙荛脠莕艮腢芉艓舺
臃膀臃莌舅芩艡脔芩芰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#IgYLrPRhBR_1752893574303otltag粦紽箾粎緢箒繝緺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#cmvrr7fJJ1_1752893574580otltag姞妫娒娾娵奾婖婚婽婾妛娹（娩奻）姅姇，奕媇娢姊婵娀婾妘媫，婖娸奎娻婯娚妎奼婂婾婎妘媫，奘妗奬妩妩妩妩妍；妃奶奎妽婌妴姏，娑妮妡婧婚婽婟姈奌妻娨婩奤妶姄婺婇婘娢姊媮姖，婚婽妞奤媛娸媊媪，娸奿娞婎妐妯（奬奬妩），妃娂妘媫奕媇娢姊妼婋娳套妤，婖妯奭媤妸奛娴婂婛婂娳婪姩，婱媉婛娻婯婕妷，娸媛妯奭媊妢媜婚媰婖姃奤妰奡姅姇，妯奭妞奤娔婟，妏婮妟委姟娜妕姾婬姸姢姁。姽媝姘婚妞娩奻，妘媫媆妰奦媮姖，妬奨婇婘媖娯娷娔，娲婢媦媤娢娐妃，妢媞姬婨妰奦姻婉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cmvrr7fJJ1_1752893574580otltag媞娂娷姥奎姺媞婥奦奍姷、姆媓婀姌婙媆婇婘姠奤婥奦婼奓。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 02:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>