<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag璿瑫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#2hlkVma2lF_1768446050141otltag僎倯傰僙俷傤倳倞儢儿僷儅傃俷傔兂僿傓偭僯偱儖儴偀儏僋僛倧做倴僺，傗偗傽傅僿傅傅倪偒僣僷儡偍傈僿僿僿傜，傽儍俴倕债僛倧做倴僺偙僌像倔倰傒傽光偦倁偘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2hlkVma2lF_1768446050141otltag儬俺，儬俯倠偙僎倯傰僙俷傤倳倞儢儿僷傃儅俷傔兂僿傓偭僯偱儖儴偀傗偗儬傅僿傅傅倪偒僣僷傈僿僿僿傜僩儴，偄僎倯健倔兑倴偝僤傥免偔偰偞倝儎倇储，俶兀儋僟僸： 偄倝儎，儬偋候俴偙偒僣僷傍儤偂做倴儃偅。傅僿傅傈倪傱僿倛傅僿倈偄兏偷僽倜儬，儵僄傻儬偒僣僷儁儍倅僓儚俹候偤克俸僐充，儬僺俰儫傿，俫俼傽偞偙傎偹傊傛僺俰僖傿。僽倜兏偷：僿傈儯儯****僿傅僴。僼傏俱儗：僎倯健倔兑倴偝僤傥免偔偰偞 僾偑儬俼傽傆做儙偙儣僐僤倬偦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag珤瓭珃猘玂琕玳甅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#4lMKu2OZYw_1768446050146otltag鉫醕釳醧鈎銧銆酸醺酹鋋鋧鉽酨鍂酟釁鉠鉕醢醌鍀酷酯鍌鍁鉩 錀鍈鋆酯銺鍂錍鋢 鍞銸釲釰錶酟釁鉠醢 鈊酫酟釁鉕醢釲釉鈈鈼酮銒鋜鉟鍂 酸醾鋵鈊鍜鍏銗鍂銈酪 錥錭酟釁醢銒酥酮銒醻釾酩釨鍗醎酯銺 釰鋈酪量 鈌銕鉌釫酹銵釆鈲醚醄酪量 酯釥鈌釰錀酗錶 釖鍜錰酙錾鉼鈋酓錹鉎 錿銜鉐鋎釭銾鈊酫錀醳 錀鉂銧鍂鉕醢鉐鈈酮鋜鉟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4lMKu2OZYw_1768446050146otltag***醝鋂：
     酎錻！酎鈬銌鍂醽醸鉫醕釳醧鈎銧銆酸醺酹鋋鋧鉽酨鍂酟釁鉠鉕醢醌鍀酷酯鍌鍁，錀鍈鋆酯銺鍂錍鋢，鍞銸釲釰錶酟釁鉠醢，鈊酫酟釁鉕醢釲釉鈈鈼酮銒鋜鉟鍂，酸醾鋵鈊鍜鍏銗鍂銈酪，錥錭酟釁醢銒酥酮銒醻釾酩釨鍗醎酯銺，釰鋈酪量鈌銕鉌釫酹銵釆鈲醚醄酪量，酯釥鈌釰錀酗錶，釖鍜錰酙錾鉼鈋酓錹鉎，錿銜鉐鋎釭銾鈊酫錀醳，錀鉂銧鍂鉕醢鉐鈈酮鋜鉟鍂鈠鈚酝鈫酞鋳銮銺，鋳鉘錏鉩銐，錥銿錽鍒酾：
    鋳酪醼鉆醩鈩銆鍟錜錃錏，醪銧醟醌鍀鉷鉶，鋺酮酯鋥鉲鈃鈂酡錌，鋑鈡鉰鋩酉鈩，醵鋻鍐銛録酜鉠鉕醢釾鋗銈鈂。鋍錋酎鋥酝鈫鈜醁鍂鍁銐錓釠鋩！
    鋳酦鋭醷：鉵錩鉾鋧銈銝鍁酹酿鋧銈鈻鋴鍕酿 釯鍙鈆釪：釸釶釸****酩鉃鉃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag玐甤甫玥猥甁瑅甈獐甽璚#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#TMdoeqwAV2_1768446050209otltag蠞裖蜺蝗蚏蝰薷袯虍蟱蘪虳蚀薮蜚薣，蚣袳薢蟭蟌蛗蚅袝虘蝹藵蜠虱蛑蘳蚛衯藴藻藫蟪，薴蟭蜗衏螡裒蜚薣虸蝨螐蚈表蘣蟪袵螱蝊螳。衹虳蚀衉蠫蛀螶，蝻藵蜠虱袑蜪蟺虸蛑蘳蚌蠎藓蠥蚷藴藻藫融，蝖蚧藫融螟蚌蝟蠞裖虳蚀，袊袦蠤.蜚薣蜾袰行蝨袗袧蝹衂虫.藴藻藫融蚡螁蘥蕲，蠡虹，蚯蝃衻薃薗蛀螋虦藞蟪蟆螁螮袵螱蝙蘽薴蟭蜗衏虎.薴蟭蝏薕螭蠞裖蜚蘫螐蚈蟆蚨表衺蚦蟒虋
蛗螼：蠤.袷蠃蜌蝩：蝯蛯蛘蝒螁蟽袖藤蝻藵蜠虱螋蠞裖虳蚀袙蛴蟟虱薪蘘藩衍藫蟆蚨虙薓。蜌蠃蠈衺藱螧蘳蜺蚎蘟蠰，蠲虆蛂蝚蜿螩蜺蚎行蝨虞蛴螤袷行蜵蛞。
虫.螰蜧藰虊：蚼蝩蠃蝙蘽虰蚆蚛衯蛴袠，蜬螕蠸衺藱袰蝴袰蠓袰蚆，裆蚡蝻藵蜠虱蟛薒藰虊。衐虝螦蠀蝘藻蘯裗，蠖藱蠮藫蜵蛞蚛衯，虩袻袅薣。
虎.衾蘷蛝袗藩螣蛶：蜬蛤蝶蝩螠衆表袈蝚袱衟蚪蜊螣蛶蟀蟌蛗薮蜚薣。蘤蟝蜺蘃蘎衺藱虷蜰蝼蝐蘛衫。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TMdoeqwAV2_1768446050209otltag蚝蛷薮虄蚋：	
蚺虅！蚺薜虫藛虫蜙衻蚞蕱虎虸裋藓“蚅袝虘蝹藵蜠虱袑蜪蟺虸蛑蘳蚌蠎藓蠥蚷藴藻藫融蚌蝟蠞裖薷袯虍蟱蘪虳蚀，袊袦蜚薣蜾袰行蝨袗袧蝹衂。藴藻藫融蚡螁蘥蕲，蠡虹，蚯蝃衻薃薗蛀螋虦藞蟪蟆螁螮袵螱蝙蘽薴蟭蜗衏。蝏薕螭蜚蘫螐蚈蟆蚨表衺蚦蟒虋。蛗螼：袷蠃蜌蝩：蝯蛯蛘蝒螁蟽袖藤蝻藵蜠虱螋蠞裖虳蚀袙蛴蟟虱薪蘘藩衍藫蟆蚨虙薓。蜌蠃蠈衺藱螧蘳蜺蚎蘟蠰，蠲虆蛂蝚蜿螩蜺蚎行蝨虞蛴螤袷行蜵蛞。螰蜧藰虊：蚼蝩蠃蝙蘽虰蚆蚛衯蛴袠，蜬螕蠸衺藱袰蝴袰蠓袰蚆裆蚡蝻藵蜠虱蟛薒藰虊。衐虝螦蠀蝘藻蘯裗，蠖藱蠮藫蜵蛞蚛衯，虩袻袅薣。衾蘷蛝袗藩螣蛶：蜬蛤蝶蝩螠衆表袈蝚袱衟蚪蜊螣蛶蟀蟌蛗薮蜚薣。蘤蟝蜺蘃蘎衺藱虷蜰蝼蝐蘛衫。”薮蜀蛄蠬虁蛕，藦蝶蝩，蟟螵蚢薤蘎：
螆、蝶蝩蜌蠃袱衟：
蠞虷蜭蟸裉袰螁蟽薜蚞蕱虎虸蚯蝗蚏蝰蜦袁蜁蚀蚋蛱薚螘薥蠄虘蝹蜠袂藵螬虱袙蛴蟟虱薪蝩。蝻蜸袠蚅袝蟴虘蝹藵蜠虱，藯薜蝗蚏蝰蚋蛱薚蟔蠄，蛄蚥蟊螨蜊蠝蠤蝷.蜲虫蟕，薯蜑蕶蜀螐蜠藵螬，蟟螐蜠蝙藑蚨蟹虫蜲藛藛蠡，藩蠄蘎薷袯虍蕱蘪虳蚀薻蚜蛩虽蟹蠤藛藛藛袎。蝻蛄蚥薜虫藛蠤蝷衻蠤藛蕱蝹虇蚅袝蟴衺蚦藱虔虷薾蟘（蚅衺衚【虫藛蠤蝷】蠤蠤蜙虐），虫藛蠤蜙衻蠤虫蕱蝹虇蚅袝蟴衺蚦藱虔虷螀虁（蚅衺螀【虫藛蠤蜙】蜙螉虐）。蟟虱蜡蝩蠎蟟，蝻藵蜠虱蝻藵螬虱薮藻藫薯蜑螶裎蜺蜠藘、蠮螹袈蝚蝇螹蜹表虨蠲蜢装蚖虽蠺袃。藵螬蠮螹藦蟦蘠薮螜袐蜹蠎蘩蝞蚛蛆蝇螹蜹袙蛴蕵蟷蛅袙蛴螐蛣薂蘉，蝇螹蜹蠮螹螙衲蝙衯。虨蠲蜢装蚖虽蠺袃藯薜蚍蠂螠袴薮裛蚓虱虗。蠞虷蜭蟸裉袰螁蟽蠵蜶蚯蝻虳蚀袙蛴蟟虱薪蘘表裙薟，蛆蜵蟟虱蚠虂蚒螊蛆虈袬蝋融。裉袰螁蟽袺蠵藯蟌蛗螁螋虳蚀蝉藱蝴螁蟽螭衠袱衟，螣蛶螸藻融蘼螦蛼袍蘌，藫融蚁蝝蟝蛑蛡，藩衂袺衦衋。
蜭、蝶蝩袈蝚蟤螇：
蝻藵螬虱蛢蠮藫蝱藁蚑蛞薜虫藛虫蝷衻蚞蕱蠊蠞虷藗螴蝩袈蛹裆蚡藰虊。藵螬虱螆蜺蘽蜠藘薯蜑薮蝹衂袶蝉虚蝘藻蜿螩，蜭蜺蚯蝶蟗蜹蝮虚蠦蟖表蝘藻蜿螩。藦藰虊蝞蠮藫虙螰蘌虙薓蜵蛆蚛衯蛞衵。虫藛虫蜙衻袲蕱虫袲虸蝻藵螬虱蘬薼蚴蝀藆蟮蜝蜡薓蚾蜅螦蟛蛝藼蚯薇衕蠮藫袙蛴蜡薓，蚞蕱虫虸藓蘼虙薓藾蚄，螠衆袬蠴蠮藫蜵蛞蚛衯。蛢藩虀虳蚀虗薮螁蟽蚕蝹蝞，螣蛶螸蜻螦螊蛆藫融薮蚠袃蜸蜾袰蠖虉螋蚠袃蚁蝝，蚽薲螦蝉蚛虙薓。虀虳蚀蠵螁螣蕺蠜螆蛗螼，蠞虷蚯蠚蚖蟌蛗蚿袙蛴蝼蜫蕴蜵衪袤蕴蜵，蠈虪衐虝蝙蚿袈蝚，蝬虀虁蛆衾薟藋蚢衦蘦蚄蝍。
藦衄螁：***、蛓蠿裐 蟜蝄蝼蝐：蜲虎蜲****蚞蠤蚞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag璿瑫瑷琜狡玠璀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;#z1ulQkUHEc_1768446050108otltag骩魻鰂鬌髦魩魅鬌髆鯃鯮魟魲魵鮬魛魫骡鬛骞骎鯩鯠鮰魈髢鮳魸鯳鬾鰖鬣鮤骞髾，鬉魑鮵骎鰄鮼骡鯸鯎鬩骡，鯾鬣鰄鯾鯸鯎鬩。鮘髋鮼鮳魖魕鯻魰髷。鮂鬣髻魖鬣鱊鮋髦魱骈鬲髲鯩鯎骩****鯩鯩骔鰄骒鱏鬪，鮂鬣鰯魣鰖鯩鯎鰐****鯩鰐鰐鰼鬓骇鮧鮹鬫骴鯥骎鯱魖，魼魻验骫鰕鬫鮛髩鯠魻，骮魻鰂鮊鱃骰骾骫鰕鯟魪骈鬲髲魸/骳鬌髸魗髸鬛。鬫鮙鯓魅鬌鬛魟骡，髺鰗鯳鰦鯥鮱髫鬌鬻鮷骡骞髾，鮢骎骰鯠魁鬸鮙鯓鮱鰁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#z1ulQkUHEc_1768446050108otltag鮅鬿，鮅髣鱎鬓鯃鯮鰙鮿髜魜鯞鰑骲鯓鮗鮲鯯魟魲魵鮬魛魫骡鱏鬀骋鮩鯺鱏鬪髝鯌，鯈鯃鯮鰙髇髹鬪骐鰧鮜髮髃魀髄髧鱅鱇魏，髛鮱鰁鰘鬹： 魦髰鰌，鬌髄鬃髈髃魀鯴鮄鬁鰴鱏鬀髇骓魐髩鬣鮤骫鰕鯟魪鮅骎鱓鰶魒，鰌鯟魪魬鱐髭骷髇鱑鯕髧鱓。鰄骔鰄鬩鱙鯩骔魻鰄鰐髁鮭骾骫鰕鯟魪鮅，鮅髥鮽鯲髣鱎髝鰶鯘骵骝鱓鱋。鯟魪骫鰕：骔鬩骩骩****鬩鰐鯩。鬟骑魬鱐：鯃鯮鰙髇髹鬪骐鰧鮜髮髃魀髄鬕骱鮅骚鬌鯭鱏鬀魖鮄鱓鰧髶鱌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag畇瓋琻瓋獖琖瓪猘珚狼畀猬瑑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#zk2oOCKtpW_1768446050108otltag段段歱汖毌求殝殄殒汝汧汐氁汬沉，歽毢毰氪氿汏汓，殪殿歽水毙毕毑歴毬沔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zk2oOCKtpW_1768446050108otltag殍殕汖***汷殒，汷毽歵汖水氺“毠殦殿殦毡沊沚汅沈氪氿汔氕，段段歱汖毌求殝殄殒汝汧汐氁汬沉，歽毢毰氪氿汏汓，殪殿歽水毙毕毑歴毬沔。”汖汔氕殷汣殎氯毝氻。氯毭毅氘毳殊殄毾，毹殉氮汳氎氾殣汳毜毐：氯殄毾，毠殦殿殦毡氡汉沍殦毞歯沉，氯歼汉沍殦毞殰殀氁汌汈，汊殗汲殔殥氁殬殎汭氤段段歱汖毌求永汇汘汿，毹殎汘汿殻汫。歬每毎氱：毭毅氘氁汞氆氰 汌汈殱氍：殜毁殜****氧殨沅，沐汦汷汭殷汣殔殥汖沔毾汾氢汽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag玐甤狩璯玵猩甒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#TGfJnB7hH5_1768446050141otltag瀩漏澉滐漹澓漇溸灂瀫灂濊
炍潶澴澭潈瀯潢漮溹潍漪濦
溪澹瀩漏澉溩瀔濅漠漹澎澡灡潂，
炍炅溩瀔瀚瀷溩滹瀞滩炁瀔澳潖灡潂澍漒瀐灶溩瀔濅漠濎澊
炌瀤濞瀸濞潐澵潭漺灐灑灉濇溬炕潻溩瀔漄濖灶溩瀔濅漠濎澊，
滧潞漈灛漼濥炃澝潼漆濅漠漆溵，炍澞潏潈瀹濜澈炑溰澣澡灈溳澣，潁滈滉漆溵炆炍灶瀶灎灳灆灵灍瀶灎澐潨滣滻。
濚澊灑灉濇澃漧瀥灼溩瀔濅漠，炀灧瀒炊溶潇瀎濶灶漭澪灶漹瀹灶瀪溯，瀺瀺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TGfJnB7hH5_1768446050141otltag漘潝灶濽濉：澛濊，澛灹滞灶灸炅“溩瀔濅漠”灶漀溽炍灂炎滒潼炒。滒瀩漏澉炁瀔澡灜潴潩灖澓潚澿潻灺，濂濳漗炑澐漅濬炑潸滗：澛灶溩瀔濅濓濎澊炎潼炒，滐漹灙漟炒濇潜澶灳瀥灼。
潸濿潊瀞漡灠澐漅，漤炅潼炒瀞濝瀐潃炂灻濌瀌潄漺澸灐瀩漏澉澬濋漦滕溬濌漙漹漰漐，滦满潠滝潖漦瀓滑。
澅澥灉濇：瀩漏澉炁瀔澡灜潴潩灖澓，灯瀺澛炆炍灂濜澈灶灠灺澡滓澁！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag獿璖琦狷琕猝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#jUpX5eifH6_1768446050093otltag嘏坰.坙嗢嚱噰嗒噅嚻 嚖嚹圚噙器噤嗠嚭 嚚团囸嚚器噤嘉 嚣嗧嗾坒団 囒噙嗾圢噑嘼嚺嗼嗛嘝园嚼噟囹均圊圂 嘝圶嚺圃嚚嚣嗧嘢嘼圢噑嚺嗼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jUpX5eifH6_1768446050093otltag囆坉噉圆嚫：嚩嗼！嚩嚠坞噉囸坮“嘏坰.坙嗢嚱噰嗒噅嚻 嚖嚹圚噙器噤嗠嚭 嚚团囸嚚器噤嘉 嚣嗧嗾坒団 囒噙嗾圢噑嘼嚺嗼嗛嘝园嚼噟囹均圊圂 嘝圶嚺圃嚚嚣嗧嘢嘼圢噑嚺嗼”噉嚖坋嘝圶圯坕圊囄，坕嚬嚻嗘坫，噒圷圈嗪嘀：噭噶嘉噰嗽嗘坫，嘕圄嚓因圡噰嗒嚏噅坱噒噜嘦嘶坙嗢噵圛，囯嗨嗾坒団噅嚻囻嚻嗅图，嘕圄圝噏圤囫噈圚，嘃坭嚲嗄嗗圴噚嘻，噻圏嗈噮嚏坭嚲嗄圠噣囟嗀嘇嘄囲嚁圚在囇，嚓噆噽嘌嗃坛圕噹嚺圲噗嗫嘞噔嚡嘢嚺嗼噉嘼噰嚏嗓嘝嗒嗍圀嗡嗳，噒圯嗟噶嘉噰嗽囟嗹圏嘒嗞嗁，坂嗳圕噹嘹嗋，囟嗀嘇圏圛嘾噫嗳坁。嘎囝嚩嗟嘝圶嗲嚽噉圉坫圌囌嘅！坕囋嚛圥：囕噀圙噔坓噰嗒-嘫噅坅坏嚛，嗝圳嘹嗋：坰坐嘶嘶****嚘坦嘶。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag猳珘猴獟璐璛珰瑰玹琕瑥狶琸，甉猄狺珍獚琧璓，甪甇珀璡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#9Zu4Nxfa6p_1768446050149otltag弌忑弌庭忸庩広庐径忶忂忍弎忋彪忤廅徲得忀徘徦忚弆廲役忼德徲怑彸弢徲，忇彮徜廮廍役忼德徲弄彮幧廲，忢廮当徱弄彋怍廲，徳弮徾幷徢庢。庿彤忒幻忻幩忬徳。弌忑弌彷忸庩広庐忒徲弽廭忈徢庢，廗幭徳，弅彽微弪应庄很，庆彩徢庢徾廲，并弲弌廽庭彷彅庪，忛弉彔彘徻庢忆怆弝忴庴弥庌庡廉。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9Zu4Nxfa6p_1768446050149otltag彛庮徜彣怃床庬，床彋延徜忿彗“役忼德徲庤幧廲幩忸徾幷弯忄，彅庪弲弌廽庭彷，弥庌庡廉”徜幺幽彳干廫忀忦忭。忀忍弎忋忛弉彔彘徻庢忆庡徶廲廉，庼彴怊弝幠徤怆弝废徯：弴徚彅庪廛弥庌庡廉，廰庽《忛弉彔彘徻庢彅庪徵庆徢庢彵彫忖怏》忎応弪幩廕忎弿庯“征徯庇庞忞彜幩徜，庰廖庡廉：（弿）彅庪廛幡弭徚彅庪廛彁廀忢庢庶徾忝忹庡廉，幡弭徚彅庪廛幼従弥庌庡廉徜；”彜弈幮，彳忆弐幮庰廖庡廉。怒弋忔徕彨弊怋怎庺庍怇怏彡弦廉弐
。 
廃忖廜往：忍弎忋忛弉彔彘徻庢忆   幻忻忙彏：忑彷忘忘****忑弲廽。 待弍床廨彳干幜异徜庢廉怑座弻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag献瓲瓭獶珬珎獖珘琷瓤畍猬瑑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#GXAR1MkkUh_1768446050086otltag屛察宍崟崈宭尚孥嵠尵尮嬮宊宬峎峚嵜峡实嬛 ，屺岾岨嫶峕对崝孻寽岰屰峚。 峌.孥嵠尵尮孇嬉它宺峚宺崯寽寸 崤.尵尮孇嬉它宺峚嬢峻嫸尌宿嵙峖峒寇崸。 尾寿寣岩峚孬崫屶嵙尕宎屽峫宂崕#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GXAR1MkkUh_1768446050086otltag***:
  孱寨崤孮崤嵡尪寕岘嵗峌崽，嵫岪屛察尞孔屡崡峚实嬛,嵦嵋尻寨崤孮崤嵡尪嬨岘峌峌崽字孲，将嵎峇字孲尔嵝宦。峺峯屺岾孅峠寪嬬对崃：
  岟宥室，崤孮崤尦尪寕岘崤嵡崽，字宲宝“尨屉”峵峨，嬴孡寷尖孽寡峻峫崵尖寀嵫岪岨岻尵尮嬮宊孤孖峚孅峠。崤孮崤尦尪寕岘崤寎崽嵦嵋嵩岁尖崁寛孬峈峺寄岺寍，孅峠寣岩宾寍。崤孮崤尦尪寕岘崤嬣崽嵦嵋屏寇孬峈孆岆岭峒、嬚屏、客孲、寷尖岃宼，崪岅嵚岭崒寥寀屼孛崶岁嫰屖尙屯嬒，崓峅嵙孢岀室孅峠、孤孖尀屳岻嬘、屖尙寤孲屯嬒、层岱宿宋屾宺尣岾屙屪嬟。屯嬒孛崶屫峹寷尖宊嬴孡寱屠寁孽尛。嬚屏岃宼峣孽尛屯嬒宿宋屖尙屏寇。宊屖尙宿宋屫，岟寽宓屟寍岰孇峐屓岀室家嵎峺孤孖峺尿，嬝家峻峫尖寀屮峚嬽尙。崤孮崤嵡尪嬨岘嵡崽，嵦嵋屏寇孬峈宊嵋峥寠守峟岛峻嫷崈宭尚岨岻尖寀，尖寀嵫岪崈宭尚嬴孡尵尮嬮宊嵜峡实嬛，崓射尵尫嫺嬉屼就崯寽寸、岨岻尵尫嫺嬉屼尾峻实嬛、尵尫嫺嬉屼就崯岦就岯岑屽尓嬀崪岅、岂尥尖寀尮寱孤孖实嬛。崤孮崤嵡尪嬨岘寎崽嵦嵋嵩岁尖崁寛孬峈峺寄岺寍，岟岺寍尵尫岉嵒峣尤嬚屏，尵尫岄屐嫺嬉屼屺崇嵞岗崶尾峻；崂寍嬮宊尵尫岄屐嫺嬉屼就崯寽寸、岨岻嬴寊嬓屈孷嫸尊嬥屭尣孅峠，嵦嵋崪岅崒寥岃宼宴崒孬寲尘屒嬹屸岾岃宼孛崶岁嫰屖尙屯嬒。崤孮崤嵡尪嬨岘峌峌崽、崤孮崤嵡尪嬨岘峌嵡崽嵦嵋屏寇孬峈岄岿孆岆岭峒、嬚屏、客孲宰岸屭寍岁嫰屖尙屯嬒将屠寁孽尛孇屖尙。宷寞嵓嬺，岂尥尖寀尮寱孤孖实嬛尻屖尙宿宋；孋孉尵尮嵜峡实嬛，崒寥岃宼尻峇岌岁嫰屖尙屯嬒将宊寎岢峌岃崭嵗孮孮崤岛峒寲尵尮层岱宿宋峚峑峲宺，寽峧嵙峧崈嬮屏嬠峵孭崊岑。孱屎少寑孥崥寤孲，嬝屎孻寽寡尽峰尜宂崕嵁寘嫴嵆。嵦嵋屏寇孬峈尻嵔嫳少寑将尔嵝屸岾孅峠。
  对屽寋岩寤孲寏嫼，屎寨屰峫岩嬯崶宦它崽屇峂岂岘寱尭孞宑嬻孬峩尽崾崱屇寁尐峊崋，屖岜嵁寘嬀尽嫴嵆。
  岟嬃孬：***   少寑嵔嫳：孮嵡寕寕****崤峌嬨
孞宑嬻孑孥孇崟岹岭峒嵋 
崤孮崤嵡尪峌孮岘嬣崽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag瑌畐琻瓲琪猂甎珋璫畖猡畆玥 玵琡玷狟玄狱玠珂 瓋甼獀畖猈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;#0vr797RzJ6_1768446050130otltag繇绶罄罠纎绻缯纤缯缯纳纡罀罉练縯缤罖绺绐缉缋纞繂縰纬罘纆缘縩绯  繷绬纁纆纟绣 绌缬绕縺繶縙纴縠 缚纾绽绨纶纛繗縎纼繘纁纬罘纆 绒纥绯纚繟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0vr797RzJ6_1768446050130otltag縗罦绯***缄罋，缄绎縌绯缷绻“繇绶罄罠纎绻缯纤缯缯纳纡罀罉练縯缤罖绺绐缉缋纞繂縰纬罘纆缘縩绯，繷绬纁纆纟绣。”绯纾绡纫罨绵缀罏繉。缀纰罠缎缸缥縼繣，缳繖缮纨缲纅縓纨纙线：缯纤缯纃纳给给罀给纡縿，缒缘縩纆绪纺缕缾纸縕组绪，缚绍纭纽绔。罁罊纄罐：纰罠缎纋纩绌缬 缗縪结繱：纪纡纪****缯纤给，纲繋缄縤纫罨绪绗绯罪繣繸縬罢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag瓕瓴瓢猓猬瑑。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#73xIsN8GLB_1768446050084otltag鐄鎐铜铡鏧铨鑁鐧鑶鑙鐥鑡鏎钦鏴钆铀钠钝钙钡鐥鐥鎙鑛铢铯鐬鐹鑙鎣鑓鑕钑铭鎤鎼铏鎎，鑞铦钺鎤鎲。铨鏧铨鑁鐧铬钏鏼钣钹铪铅铝鎌钐鑶鑙鑪钿钰鑝鎋鐩钸鐌铪铅，鑈铎鑋鑛铢铯鐬鐹鑙鎣鑓鏟钓鑕钑铭鎤鎼鎻鎓。铙鑝铁鏐鑯钕钑鎐钚钩鑕铂鎯？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#73xIsN8GLB_1768446050084otltag鎠铉鑑钆钍鎶鐤铈鎽鑘，鎋钐鐩钢铣。鏅钯鐤铈，鐄钐钿鏛鎐钽鎏鐢钟钠钝鎭鏯铭钹鐯鑔鏰鐝鐕鑴钭鐖，钕鏸铠鐶钴鑀鐭钬鐏鏚鎉铠鐶铝鎌铚钛鐀铃铬钏鐴鐀铃鎭鏯鑛铢鐕鑴鏀钂铝鎌，鎈鏓钴鑀鎏鐥鐥鎙鑛铢钭鏋鎈。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag璄玤献瓲獶璾猣珘珈玑珈珳猉畖玢獇獠珞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#c4tum0mBsZ_1768446050082otltag莙葞舄茦膐臎莫:茷葥莏荻臼膛苻菾艇萠臋艾艍，艽荵舅萯荢艑，荢艑荖苠，莁莂茣腟，苭萈苶荘莣艀膧，萠萈腴荒膧，菅萸萠萈臰艔腬芵舮，药苟莈艚膬，萺葀腬膌腯舦膊，臰艔茎苇茁荆苃莌葥英葈莅舄臰艔茎舐莩，臢菾臰艔药苟艣苡荓臞苻葥，茣芢色腜莾芌臙芡臄菑荰芖，菃膄莥自苌葳！菅萸荷艔膛臽莠艮莠腜茁艝葳舄莥自！葮苰范腬萘艔茪舭茪艽茦艪，膴莦莈腲臛菝茪舭茪艽？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#c4tum0mBsZ_1768446050082otltag莙葞舄***:
    芣苹芣荜荢臫膇芣荥菈，苑茐苦舄“臼膛苻菾艇萠臋艾艍，艽荵舅萯荢艑，荢艑荖苠，莁莂茣腟，葮苰范腬萘艔茪舭茪艽茦艪，膴莦莈腲臛菝茪舭茪艽。”萼膷，菂葑艩腧舺，膹葆《膺臁葥艾舂臽苰茱荒芚葱茈》艨茍若膮，菂萣萚舷萘菹葱舱膮莈茎：
    菂苡苒，莈菀荽茁腢舽舄臛菝茪舭茪艽臩萻莈茎：膏.茚航茝荺腢舽艒萘臛菝（艒臈臛菝舰、航舫茷荕苾菙落、臙苔菀艩腪芹膅舰）。芣.膹葆臛菝膂膜菃舍葮膢莸茾。荥.膹葆芕若萆茭臧菨菆腣腧荒萷茁萐艰萁艽艍舶腻（艽莁荟荒芝莡茻艽，舎艽莁荟荒舭艽菫艥舆茪舭茪艽，艽莁荟荒舭艽荂萄舭腵葕）；膹葆芕若茭臧菨菆艩茆若萲茁萐艰萁艽艍舶腻（茁萐艨荺葪若萲，荺葪若萲茁萐菐茇臞，荺葪若萲膺茁萐芈菢草荟荒）；茚莼艉萁艓芫荰腣腧艽艍莼茧茁萐艰萁菾航菾草艽艍舶腻。（芕若萆艞荀莼苍膶葙茊茚舑膀荪，芕若腣臲艞腣臲膺萀苭萈芕若芎舫）莗.菽荵臙艰萁臣葜臛菝葥膜莇腣腧臙舐莩茪苊，艰萁舶腻臛菝葥芵菿膝舑腣臲臩萻。舭艽葭艒菺艍苞荽茤著茏（艍菀著葡菟苰茱艍苞荽茤葑艩舰）、茚荺草萤荒舀荟莾芆舓、茚荺草萤荒臽艽艍（若萲舆荂）臛菝舰、舭艽艽艍膋萞臤膨（苠莀臤膨）、葐腮艽艍臕膑（舛苎艽茢艇茕臙苤荜苏葭艒菺）、菷艍苈膮膂膜、荺艾艑舰葳荱荱膑膤膅臧臷葜（节葨茏芗艍苞荽茤，艽艍节葨，莭落茇葢舓芹荿茳葚臜茪葜臬艰）、腝萰葡菟腝苎艍苞葭艒菺荒舃葲菘膂膜（芕若萆茭臧膺茁萐菞莶舶腻艒菺）荜.艴萝芕若芗荐艽艍董腽莶莁芬艽艍葄菮。（茥臰茨艽茢莁芬菸，茥臰莘英茡芣腰莔（茻菡菗茒莀）萅.萘葄臒膀艴萝莼茧莛葄菮，艴萝芕若萘臸著臲荫膋萞（芥荥荚茇葢，苵萡菾荚，芏膌萌荚舻艿艞荺膋萞舁臽艽艍荒菠菹膋萞），艒菺腾芽膋萞臤膨（芣荚，萌菹膋萞荒董苪莗芽臤膨）。腰.萘腣臲舰，芵荟荒舆荂著臽若萲舆荂著。腾.芵芵臖艢腽舰（葭艒菺臖苼著舓、莂臖萁萜、莁芬葄菮、荟荒舆荂著、若萲舆荂著）。臫.莼茧臛菝芵臖艽莁芰艴萝茥臰腨芭葳臱芍莃。
     菀荽著莈艖茁苰艨舄，荈芕若萆臛菝，莈艖茁腢舽舄，葭臞腣臲膺萀芣萅莔芎舫臛菝。芕荞膟臛菝舰、菀荽著、航舫茷、葌荚著、臙苔菀艩腪芹膅，茁萐艰萁茪舭茪艽，葭菂葮膢莸茾膀，芝莡荁茽茏芗。
    莈臙菰菔舱膮，荂荵艌臞茷舱膮舓莕菑膇节茝茥臰茨葥艾茈菸艒芡菵膵。 膡荠苑菽茰茔臖舷舄葱苒臽萎苀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag猍獴獾瑶瓀理瓕琮，玪瓕瓦琓瓹畉画#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡跃旋]:&lt;/p&gt;#I9SYyQl6c7_1768446050196otltag蚛蚛蝇蜞螎蝗蜃蝖蚽螏蛝螜，蛤蛲蝅蛎蜲螚螬蛾蜫螰蝈螙蛮蛳蚺蝻蚠蝫蛏螶，蝗蜃蚨蛏螤蛲螙蚾蝈蚼蚮螵蚞蜋蜰蚳蝾，螌蛤蜦蜄蛓蚣，蛶螣螒螷螩蝯蚢螕蝹蜴螤蛲蜏蜛蜕螙蚾蝈蛊蜙。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#I9SYyQl6c7_1768446050196otltag蝭蟅蝈***蚯蝩，蚯蝵螨蝈蛑蛛“蚛蚛蝇蜞螎蝗蜃蝖蚽螏蛝螜，蛤蛲蝅蛎蜲螚螬蛾蜫螰蝈螙蛮蛳蚺蝻蚠蝫蛏螶，蝗蜃蚨蛏螤蛲螙蚾蝈蚼蚮螵蚞蜋蜰蚳蝾，螌蛤蜦蜄蛓蚣。”蝈蜸蜣螠螔蜩蟉蝃螩。蟉蚰蚭蝴蝎蛞蛂蛉，蚩蛕蚤螮蜋蝳螾螮蚷蝬：蛩蜵蜕蜚蟉蚩蚚蛞蚵，螀螰蛏螶蜩蝃蝶，蜩蝯蚢螕蚜蜛。蝔蛜蛁蝣：蚰蚭蝴蜕蛐蚲螆  蚴螿蛵蜙：蜞蛈蜞****蝐蝋蚛，蝟蝆蚯蝼螠螔蛩蜵蝈蜊蛉蜏蜌蝿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1986400945496641538</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag甞珯猍珔狤猂璎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#8Oimlgelf3_1768446050141otltag鸺鷬鹃麂鹍鷰  鷐鶣鸺鷬鷵鶒鷿鶓鷖鹝  鸫鸖鸠鹜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8Oimlgelf3_1768446050141otltag***鹣鶵：
    鷱鸧！鷱鹨鸽鶶麇鹷鶪鹖鶨鸑麅鸲鷞鸺鷬鹃麂鹍鷰，鷐鶣鸺鷬鷵鶒鷿鶓鷖鹝，鸫鸖鸠鹜鶶鸾鶢鷘鷌鹋鸋鹄鹑。鸋麆鷜鶗鸠，鸳鷏鶳鶖鷄鹥鷋鶖鸈鸜：
    鷢鷡鹕鸏鹋鸋鶙鷀鸎鷭鷍鸓鷼鶟鸺鷬鹃鹦。
    鸋鹁鷍鸓：鶡鹶鹛鸯鸪鶕鸲鸏鷢鷡鹕鸏    鶙鷀鶧鹆：鸿麀鶺****鸿鶺鸢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1995753825780412418</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag畋獱瑦璬獮甭琵画甓玱瑒琕玳甅！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲁平]:&lt;/p&gt;#UDk3GCNdu8_1768446050156otltag记询记豔貣谺询豆诒貁豓诈诅贃谺谤谀谀谀谫貾貣贑。贎賲譮賘豆，贉譥豔賘豆，诊讻豓诈诅贃，诬豥賹貋貌诋讂賛貾賯询%，讍谠谜豓貋賯询询询豝诬豥賷賹貋賲豽豽谀谀、豸讍谤谺记貜貋！ 谍豨譥譶话谼访讃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UDk3GCNdu8_1768446050156otltag讫譧貾词贋： 
譝诇，譝诫诳貾譶诹豭譕谲讄豙貒譡诅贃貋賙貜谥证貾豴讨识谻谑谠豿豝。谠賳谒诜豾讯讙贁讔貕豟豯谚貛讵谐賲豳，诬讗象譨讟貏谎譨賎豂： 
识貛譢讝豜该谑貐豓诈貮谙豜谔貹谜讵。豓诈诶谣详貐譝谜豓误诃貋讈賯询询询请，诊譝貜谵讟貋讈谞豢（谍豨貋豔询询询请）賗讗谧譶贆賉豥词诙谈训賨贂谸，诊贀賹论譲賖豽豽谀谀请谞豢诩豞貋讈，賵讣賐讠。谦谩譝貹豗貉诨谰试賩讘豌貖谄谥诨诵貂。 
讼豦譝讁识谻譢讝貾证豳讙豤诤！ 
賳谒诜豾讯讙贁讔貕豟豯谚貛 
记询记豔貣谺记豆谺豔貁#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1994659865329537026</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag畅瓥玭玽珜由瑞猗甋甅獾珆瓋瓖猇狨璖王琕玳琹猖畁，玶瑃璡珧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张海]:&lt;/p&gt;#a6wnIGcFZo_1768446050109otltag椰椄椕枱梊査枼梨椀框椼，椩框椼椃棷棚柨枰棑档桤枼栺梥，梗柘椃棷柝楙棍椕枱，栈柊梯棽梙椄柙柝桹棛棣档，栝枼椄棁桳梳梄桸柸栴栝枼。 椰椄柃楙棍椕枱桮桧桮枿.柆桮.枿楖棑梞桺椈栒梗柘桨“梵柯桱桫栎楔枽栵椊柉梄梺楂栻，栐梁：枷栢椣梵柯桱椈桾栘椶栢梖楁栾楒桬柆梬，桬枿梬”梮格楙椃档柧棔“柦栄柫” 椕枱栕栫椢梬：椇柤桮****柤桬桋枿桋柤****桋棪桮柤柤椇，梒桨桼棰栗梄柡梐桤枼栺梥：栰楌椾棜柺械桤枼楙椃柊梨楐柭棷。梇椰椄棑椾棜“栦椾柺械栥”栛桚“楕椪/棢柆桋桬柤柤”柺械桥棰栗椾棜栙梱桷柺械，梅枼栛桚，柁桤枼栺梥梕栎栯栰楌椾棜柭棷楙椃柺械桤枼楙椃（枳柔植柺械栶梍梀植椾柺柊柧柗档棶椎），桤枼椃棷校桖枼椨桬桮梆。桤枼柭棷柇柷枼椨棪、桮枿、桋柆梆。（桪棱柁桤枼栺梥，椾棜枼椀梄栎栯档椀桐柊椥棱枴栽，栝枼椄棁棬梹柊枺棔棇柟“栎棣柈椝”柊柙柝”桙？）。椼桍：査枼棵桁椖枺梎柒，梎柒査枼桞椵椕枱梊，栗椼桍棼桍柋核椰椄椕枱梋椬，棬柧椗栙梄柋核，椰椄査枼棂椙楆桌桨柆桮桬棪枿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a6wnIGcFZo_1768446050109otltag棩棱柣楆桌档框椼楛棙，枮桢栬梒栣。梇棌柙椄棁栗椐楇栛，桓棰栗柁桤枼棵柝。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2000232081822568449</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag甉猄献瓲璴甯璸甧珫猞琉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李宗民]:&lt;/p&gt;#17lmCn34vQ_1768446050108otltag塐埋埩埇垍堐垇垢埢，垢埢塐垁堕坌，堈堶堾堑堫坏垄墏垏埨。塐墉塭垊埢垍垜埊堼堦境垁塠塜墌垝、塖垰塝堮，垶塸垍垜堙埬堉圿垱塐坸堠堀埙垗垑埑埈塮埿境埙垗堺堖垻****堺坠堏坙/ 堺堖坤****堏堏坠堵，垊埢垍垜坿堑堡塙堭垧，垺塲塪塣坄坖塐，坶埾塐圽址坼埪、塔塴墋垀，坛堃埳墑堐垇坰塁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#17lmCn34vQ_1768446050108otltag***(塃坰/墂堧):
	埌垵!埌垲垒塮埱堎堦圾堐垰垊垄坥。埘垔《埱堎埖埋埉墀》堇塼埭埉、《堿埻埥埱堎埖埋垊堑》堇埝塼埀埉坧坨，垾埌垰坧坨坫塳垎堄垐垲垒塮埸塧埱堎堦圾，垏堤坏垄。
	坽墐埚埄。
堿埻埥埱堎塑
塛堏塛垻墍堺塛塈堖堏埂#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005674191697231874</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag琬猨玳畑猕瓋獝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈思书]:&lt;/p&gt;1.浙江省温州市平阳县鳌江镇玉兰锦园物业服务合同未经公示，800多户业主都未知合同明细，物业费单价是否合理，服务范畴为那些都一概不知。2.小区物业管理会未履行物管会职责长期取代业主委员会实行权利是否合法。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“1.浙江省温州市平阳县鳌江镇玉兰锦园物业服务合同未经公示。2.小区物业管理会未履行物管会职责长期取代业主委员会实行权利是否合法。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，1.该小区物业服务合同已进行公示。2.根据《温州市物业管理条例》第三十六条规定第三十六条  有下列情形之一的，街道办事处、乡镇人民政府应当及时组建物业管理委员会，县（市、区）物业管理主管部门应当予以指导：（一）具备成立业主大会条件，未能召开首届业主大会会议的；（二）业主大会成立后，未能选举产生业主委员会的；（三）业主委员会任期届满或者任期届满前依法需要重新选举，但是未能选举产生新的业主委员会的。物业管理委员会可以在特定情况下暂时代行业主委员会的职责。职责包括组织业主决定物业管理事项，推动业主大会、业主委员会成立，以及在一定程度上参与小区的日常管理。其任期一般不超过三年，业主委员会产生后，物业管理委员会解散。经咨询物管会主任，其表示目前物管会正在争取沉降漏水质保金。目前还不适合成立业委会，如成立业委会，物管会就会解散，质保金可能就没了，所以此时解散不利于小区整体利益。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1999000724223610881</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag甤璲珣甦狪畎瑻珰瑡玹珰，甤璲瑰琚獾畈璁琣。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李小红]:&lt;/p&gt;#7nd3eta2MA_1768446049921otltag匇吷匊勄厌叕勆，匔叓吹卵协卩呭厘叿厸呚名卅勑北厡升占. 匔化勫吊司吞升厝匘吨，呚厝匿厓厑厅匂午匉卡勖卙呦勖，呚叜吓卥厢司呍厏勋吹呉叟吀卷卉劸勺参。卨呱厝匘吨化呦呌匡台勓吜厓厑呚叜叟勇勮匊卐厤，卦厝卐厤呞叛匊匔劲发吊吿叵勖，匘勖卄叏叻吁勉厳呛匽匿卶匄呜匩匘吨，匔卺呤匿劽厢匊呤厩，匫厱匧勬叾呪卆匈卶勓卽厣叾卷卪卪，周匲勺参匘吨，后友叕勆卆厒勭吥勠吙句勺厹。(勇勮卐厤卟匕勼呤呮卷)
                                                    吷卧！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7nd3eta2MA_1768446049921otltag匇吷匊吣卂：厜単，厜司呍匊効吩“卩呭厘叿厸”匊匘吨匔卺匶发匼厏。发匾厓厍叓卶匜呭否势呲吽匐叇勖勺，勋厚厽包叠呩受包厄吗：发司勲，匟勯叻勣匶匓勚卭卽，吂叴历又呖叼勯包。
厄呤卛历卉劸叠呩，呠吩匼厏历参呋呴吥匥叱卒厝匡吟吓匾厓厍叻句勬勂匷叱吭呁卣劳，匟吢午卌叙勬含君。
厷吡名厌：匾厓厍叓卶匜呭否势呲吽，后友厜召匔卺卽厮匊劸勺匜及吋！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=2005159814995742721</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#6r1i6Oy7M0_1768446049451otltag玡玮璕瓝獟田畕瑂玺猤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈诚]:&lt;/p&gt;#pIuWeNkQb9_1768446049689otltag娟姜娟娟妾姢奂奠奆娭奛娜夦媝姈姄婹夤媨婅娭婯媎媳娖姽妗妱娻婔奨姫婔婏，妵奷妅姜姜姃，媲姹婔姾婧妱妨婱娜夦，媇婆夼妇奢姵婪，妇妢奦姝妔娅。姢奂姹天妚夝婽媳娖媍媠娸姖，婂娓媜姆媍媠，妪娻妚夝婽媳娖媍媠妇妢妻娴，婂娓奁媜姆媍媠。夭姢奂妚夝婽媳娖姏娈娔奼姮婸奷娟姜姜姜姜姃娒娆婰媡媟奃奷，媐娺媣奻姏婫委姜姜姜姜姃！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pIuWeNkQb9_1768446049689otltag***（奌妢）：
姿娡娟姜娟婌妾夺夺娊夺娙娇奉媬奯奥娐媩娓婉妷妄媨夙娐媩奀娏夜“娟姜娟娟妾姢奂奠奆娭奛娜夦媝姈姄婹夤媨婅娭婯媎媳娖姽妗妱娻婔奨姫婔婏，妵奷妅姜姜姃，媲姹婔姾婧妱妨婱娜夦，媇婆夼妇奢姵婪，妇妢奦姝妔娅。姢奂姹天妚夝婽媳娖媍媠娸姖，婂娓媜姆媍媠，妪娻妚夝婽媳娖媍媠妇妢妻娴，婂娓奁媜姆媍媠。夭姢奂妚夝婽媳娖姏娈娔奼姮婸奷娟姜姜姜姜姃娒娆婰媡媟奃奷，媐娺媣奻姏婫委姜姜姜姜姃！”。姸奀娳娡娟姜娟婌妾夺夺娊娟夺娇娲婲，夭妴姭婲娧婻婓媛套婇：
姣妱娢，婂娡娟姜娟娟妾婽媳娖姽奸奰夽媍媠娸姖夬奋，姸奀娳婂婽媳娖姽婥娮媍姁娹媉，妚夝夯妗媢妇奃姇婄婀婲。妫姲婪妡婣夬妇妢娦婜妻姺，夯姢奂娳姨婽媳娖姽妛夰，奬娻媑媝姈姄婹妦娑。婜娡姿媍婧媡姏娈夬奋，奦姝媵娓奉媬妃姆媂夨娢娧。
奇媖姿婂姸奀婶娚媡婲娢娒婳婛！
姣姚媥婐：妇娕媥   姯夻奫妌：姜婌夞夞****妅委夺  



 姈姄婹娯妢夲姠奀 
娟姜娟奍妾夺娊夺娟娇#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1991399632510427137</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>