<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag妢壈媫媪嫃壱媗妦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;2024年3月26在温州市平阳县鳌江镇水门村水电十二局项目部开始干维修修补的活干到2024年7/23号工资未结。在劳动局投诉未果。恳请领导帮帮我们农民工要一下我们的血汗钱。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的2024年3月21日在水电十二局和中国联合所开发的项目中干光伏底座修补工作（分包光伏底座修补工作，价格500元/平方），于2024年6月23完工，目前拖欠您劳务费共计21500元事项已收到，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 经协调，您达成支付协议：水电十二局在2025年7月31日前支付您剩余劳务费21500元，经联系您，您表示对协议表示认可。联系电话：0577****021。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥墕塿媷媪壪堞娧墠妅娤塶娤婄妙堢姵墺塬墰姞娒处媱！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#Hw2pau9Axl_1760063083302otltag鈂鑫钧钢 鋄鋬鑓鋣釰铈鏱（錴鎆鏂釿釿鋣鑅鋹鑤醨鈭鏀鈊钲），醷鏱錂錭钏鏴钔鋜铋錎鋐釪錭钏鏆鐈銌錗，鈓鑬鍜錂鍜鎋鑏鏚鋍鋣鐻鈒鏄鑯鈗铜醗鉣鉶鉶醕錺釈鏥鎏鎫鐂錜鋹錀銏鎥鐻钲釥錷鑬鍜錷釽，钺鋹鋣鏱鈓鍜鍪鏔铜銌錗錜鐧鑦醨，铞錼鋬醨錬鎗鎫鐂錜，鑅钲铕釿釿鋣鎹録鏫鉣鍱鍝鑅鈭钲釥鐂鑬鍜錷釽，鈱鑬鍜鈭錷釽钊鍿鑋鐆釺钷鏫釉醺鋹鋧鍴鉌鏙钪，鍳鋊《鋧鍴鉌鏙钪钫醥釺》鑆鏋鑂釠，鉠鑆鏋鍕钬鎗铔錥鍌鍗鏅钙鏶鍭銽钑鈛《鋧鑴鉌鏙钪钫醥釺》，铑鈤鍧”錬鎓鑚醣针鏀鈊钲”鉕釠鋐鋳”鑬鍜錷釽”鈭鐆釺鎥鐱鉟钁釽釂釼，鍧鐹鍈鍢鈂鍨鍹鑛銙钘鎫鈙，鐏鑝銡铁鉃鍹释鋡釖，鍳釺鏪銙鍗鏅钙鏶鎥釄鏅铘鑚鎔鏺鑦鉴鉴%钙鏶鏪銙，鎫鐖鉃鍹释钬鏦醳鑚鎔鏺钬鏦，鉠鑝銡铁鑚鎔鏺銁鈤釚鈫，鍧鍳釺鏪銙鏾鈤鋙鐁，錥鍌鍗鏅钙鏶鋭釺醲釺，鐥鍄錋鍙鋋醺鍹鑛鋧鑴鉌鏙钪，醿钵釄鏅铘钼鐞鉽鍑，鉠鑖鑩鐖鉖鋵銎鍃鈭鋬醨（鋬鉴铄）钲釼。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Hw2pau9Axl_1760063083302otltag钶鏚，钶鐹鋄鉴鋄鋬醪鍀钢鋄鍀鑓铚鑦鋄鑬钧鋬钼鋕銐鋕鏊鋢鋊钟鈭“鋎鑅釰铈鏀鈊钲，鑬鍜錂鍜鎋鑏鏚鐉錜钽錺釈鏥鎏鎫鐂錜”鈭鎝醛，鐏铘鍗鏅鍭銽鏖鋙銋鐀，钿鉝釖鎡鏴：  
鑛鉄钶鏚，鏒钋鍉鎅醴鋉钶鋲鐈鍷针钽鏟铚鋵鑑鋊鍠铝醨鋎钲钥鐻鐧醶鎓鎜鋿鈭鋛鉮。鋩鍧钶鋊钟鈭鏀鈊钲錷釽钊鋛鉮，鋵鑑钞铝铚钶錊鐈釐钎：钞钶鈭鋎钲鉲鋥鎓，鋵鑑鎏钞鋎鏀鈊鐻钲鎍鏥鎓钎醰錹鐑“醩、鈂鐻钲錷釽钊铑鋎钲鑓鑮鐛鍜鈜錷釽，鐉錜鑤醨，鐟鐈钽鏟鐪醨醭鋑醢鈤鏠钲”鐢“鏿、鏀鈊钲钐鐈錂，錭鐏鐉錜鏯鎫鐍鉖”。鋵鑑鈲鈃钶鈭醙釆鎛銱鉎錖銝鍸鏁鏴鑍鐢钽鋊鍠，钞鎎錂鈭鑹錊鎓鏾錭钜錪鉥鋎钲鉲鋥鍱鍝醮鋈。鈩醨醴鋉钶鍧鋵鑑鑹錊鈭錿錥鎛鏩金。鋵鑑钨鎲鉇铢鐹鋂鑛鉄鍱錑鑶錪鐾、鑶鉓鎑鈭鍹鑛銐鋕，钘鎞铗钶鐂錋鍙鏋鐑釰铈鏱鈭鍹鑛鍈鍢，钝錓鋵鑑鑶銎鈭鏦錣鎛鏏鐬。
釄鏅铘鍗鏅钙鏶鍭銽錷釸鏀鈌
鋄鉴鋄鋬醪鑕钢鑦鑓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥妅娤奎姷奝夙如媝壤处媱塶娤婄妙墑姚墷婂塂塬墰姞娒！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#qonXpq8JHE_1760063083341otltag詇谝诸诳 誩诇豏覍諪豒貣（謏谌詖誫誫覍謼詊豇謌讳豕覭谵），诽貣讴詴訲諨譈豣诠谍誐诏詴訲訮诮豤譿，貎讟訒讴訒课賏誁觗覍覝諎详谀谒谽讬貑解解諿诟觍觾諯譔谭譨詊谨讍训覝谵调觪讟訒觪諩，詚詊覍貣貎訒诪覵谽豤譿譨讧賎謌，谆貚诇謌豯觻譔谭譨，謼谵读誫誫覍詝貄誓貑覨訸謼讳谵调谭讟訒觪諩，詃讟訒讳觪諩誮詗誏貤豞譍誓誧諅詊詺覸譕识该，觺譱《詺覸譕识该譪詅豞》诜豧譞謲，詀诜豧证论觻讉覩謢貇讪觱豝訳谱訚誟《詺覛譕识该譪詅豞》，谥貔谜”豯计謻觏謦豕覭谵”译謲誐謟”讟訒觪諩”讳貤豞训諽覱豪諩觳謺，詃训觺豞貔詧，谜豂觽誢詇謩诬覔豢见譔觞，詀诂讈诰讪诙覗誽覩论豀觢誋貔謞訫，谜觺豞詍豢讶貔谏訵，覩謢貇讪觱豝警豞觡豞，諟譆语貕詓諅诬覔詺覛譕识该，讅覼诰讪订诚謶諻謸，詀譁豵谴覫豑謧譂讳诇謌（诇豍賐）谵謺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qonXpq8JHE_1760063083341otltag观誁，观豂誩豍誩诇觩觓诳賎豏谖賎誩讟诸诇诚触觕触謥謡譱豁讳“貙謼諪豒豕覭谵，讟訒讴訒课賏誁諚譨諰诟觍觾諯譔谭譨”讳讗譑，誛订貇讪訳谱诞谏讂謒，豭詯觜谪諨：  
覔诉观誁，覒覙謑貒谮觧观譌诮讄謦諰豉谖豑豓譱譛豗謌貙谵豺覝讧词计谰讱讳詾视。賗谜观譱豁讳豕覭谵觪諩誮詾视，豑豓訨豗谖观諬诮詨貏：訨观讳貙谵觘访计，豑豓諯訨貙豕覭覝谵謴觾计貏謭觮貆“评、詇覝谵觪諩誮谥貙谵豏誱诱訒譳觪諩，諚譨豇謌，讥诮諰豉謃謌豸讑讘貔貹谵”觉“詹、豕覭谵讔诮讴，詴誛諚譨貭譔譀覫”。豑豓諣諈观讳覤証誈貃诡諌誀谳覹諨谾觉諰譱譛，訨豅讴讳诛諬计讶詴诔譶譝貙谵觘访覨訸讛觙。譸謌谮觧观谜豑豓诛諬讳誽覩誈詟谑。豑豓譩誺觹覟豂詧覔诉覨譋豠譶譵、豠象诗讳诬覔觕触，见豱豚观谭语貕豧貆諪豒貣讳诬覔觽誢，豿谉豑豓豠謧讳豀誎誈貀许。
诰讪订貇讪觱豝訳谱觪谔豕觠
誩豍誩诇觩觓诳誩豏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥妅娤奎姷奝夙如媝壤处媱塶娤婄妙墺塬墰姞娒奭壑夂姚墷婂塂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#xLswKbHQj0_1760063083376otltag寭层屛宠 孇尸将嫿嬐孶孛（婣媏婩媟媟嫿岮屠孤孮嫊嫟孉峓），岏孛婰婮嬢嬺媆嬄嫴婡孹岌婮嬢它孯尒婽，嬻尻导婰导嬴孻寣婯嫿展孨宸岼嫡媵屧媂婺婺婷宷尶峨嬁媜嫽寻屠嬣嫜媀展峓寸孓尻导孓嬘，峡屠嫿孛嬻导岽嫼媵尒婽寻寪屭孮，峮孄尸孮峣尅媜嫽寻，岮峓尞媟媟嫿岟宏寴媂媄岫岮嫊峓寸嫽尻导孓嬘，嫑尻导嫊孓嬘媲峝尉嬟宰峷寴峕屚屠峢宬峘峚室，屾媅《峢宬峘峚室媕寁宰》嬅嫾尤嫚，媒嬅嫾孏婔尅岿寘婒岳媌嫞媣峵嬖峰尀《峢宀峘峚室媕寁宰》，嬝岒孾”峣岛婜孒屎嫟孉峓”孡嫚孹嫏”尻导孓嬘”嫊嬟宰媀媤屣峲嬘寖孰，嫑媀屾宰岒媃，孾岕婳岩寭尔嬩嫎嫨宐媜嫇，媒尹尠媨媌寚嬮峃寘婔嫒婵嫐岒宭尖，孾屾宰岯嫨尛岒寙嫲，寘婒岳媌嫞媣婹宰孲宰，嫋屼安尃嬛屚嬩嫎峢宀峘峚室，尣寿媨媌尯峯孀岖寰，媒岭嫓寇婓媁媠子嫊尸孮（尸尼婘）峓孰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xLswKbHQj0_1760063083376otltag***峒媥:
	岄寣!岄岕孇尼孇尸岚尼岈宠孇媶将媄孉嫊嫾岕“嬐孶嫟孉展峓尥岮”嫊嬶屝，媁嬲嬁孅屙。屒尯岳媌峵嬖孔寙嫸嫖，嬦寳履审嬺： 
嫎局岄寣，届宿屷嫝媗孳岄宽孯寽屎婚屗屌媁嬲媅岬婨孮尥峓嬏展寪孽岛岴宣嫊岂孚。婐孾岄媅小嫊嫟孉峓孓嬘媲岂孚，媁嬲寉婨屌岄媫孯媙婸：寉岄嫊尥峓屮媹岛，媁嬲嬁寉尥嫟孉展峓尳峨岛婸屫容峻“宫、寭展峓孓嬘媲嬝尥峓将峑察导岝孓嬘，婶寻孤孮，岘孯婚屗尪孮家对宋岒季峓”宑“嫺、嫟孉峓岺孯婰，婮屒婶寻屰媜客婓”。媁嬲尮寈岄嫊嫷尾婢嬶屝嬼守屺嬯嬺宔宑婚媅岬，寉屃婰嫊寝媫岛尛婮嫕嫉嫥尥峓屮媹媄岫屵嬒。寊孮媗孳岄孾媁嬲寝媫嫊峃寘婢尺尙。媁嬲岾孖屶屋岕媃嫎局媄嫶峎嫉寯、峎峌嬆嫊嬩嫎寏峄，宐嫌媉岄嫽安尃嫾峻嬐孶孛嫊嬩嫎婳岩，宴尫媁嬲峎媠嫊嫒嬱婢媐嫍。 
	婨履。 
 屒嫪层：***    峗嫭宾孋:尼尸嬎嬎****孇屭尸 
媨媌尯岳媌嫞媣峵嬖孓嫔嫟峁
孇尼孇尸岚尼媶宠尼孇将#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥妅娤夜天墪壤奲婮媤妹壭娦姴，妹壭娦妬塭墿墺！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#LFbGemyRvu_1760063083337otltag锅钯钿阼 鑹闟锟鑍鑝闱闂（锠陵隖閖閖鑍霆铀鐻鑦鐹闒阛雍），霁闂霈雼阽閦雦钸陷隠隅陡雼阽雭雊阮鑟，雝铼锤霈锤鑩铔隰钁鑍闾钳锰铙雇问镸阅閜閜隆霍雃镞阫阃阳钷铀铟阏钬闾雍陖隘铼锤隘铠，钩铀鑍闂雝锤铣陾问阮鑟钷铥閕鑦，镒陭闟鑦隃镾阃阳钷，霆雍铫閖閖鑍霉锥阞阅镛陋霆鐹雍陖阳铼锤隘铠，钧铼锤鐹隘铠铳閛钴隥钺鑺阞阾错铀镐陔锪铁陞，铹隢《镐陔锪铁陞锂锵钺》闝钋阿鐰，闵闝钋鐶陥镾铻闻锣闉鐧閇钪钆铤隦阰《镐锇锪铁陞锂锵钺》，鑞锨雽”隃锛铐閚阙闒阛雍”钾鐰隅陪”铼锤隘铠”鐹隥钺钬鑮陀锏铠陂雹，雽锾闧锘锅陙隞閲閳雡阃霄，闵雱鐧閍鐪鑔铰阃閰降陃陆鑐铀，陃陆鑐钬铬鑴鐹，闵鐪鑔铰鐷锨镆阩，陕隮钝陈闏钰雗隞閲铰鐹閰阣雽铹钺鑵閳锭锨铄铋，闻锣闉鐧閇钪锗钺锐钺，霃锽陱铴雺错隞閲镐锇锪铁陞，雿閐雱鐧閍难鑳阌除，闵铱镩雕锖険鑕镎鐹闟鑦（闟钻鑸）雍雹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LFbGemyRvu_1760063083337otltag镔隰，镔锾鑹钻鑹闟镶锼阼鐻锟阁閕鑹铼钿闟难陓閪陓锷镮隢闶鐹“闽霆鑝闱闒阛雍，铼锤霈锤鑩铔隰阇钷闷霍雃镞阫阃阳钷”鐹铈鑓，雚閍闉鐧钆铤铇铄闍隽，陌镟随鐯閦：  
閲钎镔隰，陿雷际镠阻镧镔锱雊闑阙闷雾阁険镵隢陦铊鑦闽雍雂闾铥雓锛雐雟鐹钐链。锿雽镔隢闶鐹闒阛雍隘铠铳钐链，険镵镣铊阁镔闀雊锄鑤：镣镔鐹闽雍鐱阆锛，険镵阫镣闽闒阛闾雍钣镞锛鑤鐾閙隭“镁、锅闾雍隘铠铳鑞闽雍锟鐩鑀锤閞隘铠，阇钷鐻鑦，霂雊闷雾闩鑦镦钖铑锨阦雍”雈“鑈、闒阛雍闰雊霈，雼雚阇钷针阃闠锖”。険镵钥雸镔鐹閸霋隵鑻閴隙钗隚陼閦钂雈闷隢陦，镣隳霈鐹闛闀锛锭雼阶院霊闽雍鐱阆镛陋键阊。降鑦阻镧镔雽険镵闛闀鐹钞闻隵钄鐤。険镵阡阓陲锸锾镳閲钎镛钀雔院闫、雔闲钍鐹隞閲閪陓，雡阈锑镔阳陱铴钋隭鑝闱闂鐹隞閲闧锘，钡阬険镵雔鑕鐹鑇铪隵限钠。
雱鐧閍闉鐧閇钪钆铤隘陇闒陜
鑹钻鑹闟镶锼阼鑑锟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag嫆堟夹姮妾媒姡婪妀妼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#EYo99QFO03_1760063083335otltag鋻鍗鍀銛錵鉃鈤鍙鍢銴鍧銏錩錀，鉂鉆鋘錗銛錵鉃鈤，錣銌銔鍝鋘釉錗鉷銡鉪鉧銤鉐鋩。鉹鋓鉷銡鋂 銆銕鈌鉪銄，  銉錓錎鈱鈫錵鉃鈤釒釚銔釒釚銴鉫鋞鈎鉹鍦釪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EYo99QFO03_1760063083335otltag***銋錋：
    釽錶，釽鍚鋡里鋡銸錃鈨釆鋡鈒錽鈘鋎鍝鉏鈊鋢鋻鍗鍀銛錵鉃鈤鍙鍢銴鍧銏錩錀，鉂鉆鋘錗銛錵鉃鈤，錣銌銔鍝鋘釉錗鉷銡鉪鉧銤鉐鋩。鉹鋓鉷銡鋂 銆銕鈌鉪銄， 銉錓錎鈱鈫錵鉃鈤釒釚銔釒釚銴鉫鋞鈎鉹鍦釪鉫錬錊，采銝鋆錅錧鋬鈯鈗錔鉩鈈鈪鋙鉩銺鋋鉮鉰，釈鋹録釼銾： 
    鋐采銯释鉔鉝釡釈錏鋋釨，鈛鋀錷鋺釾鉩銟鈗。釈鍧鋐采鉒銛錵鉃鈤鉫鋴錾鉯鋜釉鉣銟。 
    采鉏錿鈟：銝鋆錅錧鋬鈯鈗錔鉩鈈鈪鋙鉩 鋀錷鉕銊：銸鈨鍐****銸鋡里#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥妅娤壣夲壤增姞塺壡处媱娧墠塶娤塄娍墺塬墰姞娒！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#RGsCWOSLxq_1760063083343otltag篭粭絶糽 紪簨糒籛緧緂簭（絒縨篴縡縡籛籴籵紟簶簾篲糶絤），糼簭籏粐篪紏緷綗綂絣篚簩粐篪籿粝絙絪，糇綦経籏経粆絘縗緛籛篘籶篽粀籦縕糜糑縜縜紷緍絉糍籥簪簥紞籵精籸粔篘絤絑篃綦経篃籄，綐籵籛簭糇経系粁縕絙絪紞縺縠簶，紒糏簨簶縍紃簪簥紞，籴絤縁縡縡籛籎緔簎糑粨緃籴簾絤絑簥綦経篃籄，綅綦経簾篃籄綳綖篿粞簯籾簎縏紶籵紵綉籅緵縸，篱緑《紵綉籅緵縸絷綼簯》籺綫絬綍，籰籺綫絫粓紃篎粧粹綧粙簼糱簏糄絠絽《紵簟籅緵縸絷綼簯》，綷粖籫”縍絟粺綊粽篲糶絤”簉綍篚綮”綦経篃籄”簾粞簯粔籡糊篢籄糷籂，籾簎簋紶籵紵綉籅篹縸，粔篱簯粖籑，籫縎糃緽篭紣籹粬縓糉簪篹，粎糭簘縅糛籹糪篠簬，篱簯続縓綧粙簼糱粔綀粙縳籆糤糪縠紦紦%簼糱続縓，籰綀粙縳籆糤糪粿粖絾縰，簇簕紏緅続縓簾篱簯粖籑，粧粹綧粙簼糱緢簯絅簯，籭籍籕籈簋紶籹粬紵簟籅緵縸，紧糗綀粙縳糤絋緕緿，籰紿粢縇簹粠籒粮簾簨簶（簨紦絯）絤籂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RGsCWOSLxq_1760063083343otltag***(綡綔/絔糮):
	类縗!类粨粝簾篍篧緆篖簕縆篇紩絟。籧緉《篍篧糺粌糷縒》簅縘粤糷、《糁篵篡篍篧糺粌篇簯》簅籤縘絮糷絬綍，籫类縆絬綍綳糚糌絁簶粨粝簾簳粐篍篧緆篖，簪糙絻紩。
	粅綟絉糍。
綀粙縳籆糤糪
紪紦紪簨糂紦簌糽紦簓糒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag媔士壐妐壉夫姴奴妦婧壍堠姾夑填奕奯夫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#C6GhQsocGy_1760063083354otltag鼲齚鸸鼩黍鹙鹬鹁齎黹鼒麛黵麌鹓，鹲鼚麀鼸鼷麹鼌齁鹿鹮默齓鼝麌麉麾黵麰鹰鹫鸵。黗麛鸻黹鼒鸽麰鹰鹫黑齍齂鹘麡鼠麈鹿鼫麏黗，黾齆鹖鼍黗鼛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C6GhQsocGy_1760063083354otltag齗黏鸻***鹨鸱，鹨鼌黜鸻黚黦“鼲齚鸸鼩黍鹙鹬鹁齎黹鼒麛黵麌鹓，鹲鼚麀鼸鼷麹鼌齁鹿鹮默齓鼝麌麉麾黵麰鹰鹫鸵。黗麛鸻黹鼒鸽麰鹰鹫黑齍齂鹘麡鼠麈鹿鼫麏黗，黾齆鹖鼍黗鼛。”鸻齓鼝麮鼗麹黄齇麝。黄黉麄齖黎麍黵鼂，鹋鹛黋麷鹗黟麬麷麢鼋：黄黵鼂，鼽鹇齎黹鼒鹑鼧鹷黸鹦麶，麮齖鹕鼵鼸鹯麹黶鼔鼲齚鸸鼩鹷黸，黯齅麋黖麭麺麪鸵黰。麦黚黦鹖鼍齓鼝，黧鹋鹂黶鼔麣鼤麊齈鹚鼢，黭鹲鹚鼢麊齈麇麲鼮麅齘鹿鹔齐鼪黤麺麪鼬鹖。鹐鹞鸹麸：黉麄齖鼸鹉麯鸷  黶鼔黂麱：鼱麚鼱****麂黔鸾鹈鼏鹨鼁麮鼗鹕鼵鸻黰鼂麞鼎鼣！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag娾妽媪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#ndH7661kt9_1760063083378otltag侯傧俸俨侻俨偢佸俨侨偣倠侨俍佰倪傁偄偷傹侈傛偁傃侈佲傀傛佦修偛佫俰係佫俰侵保侜俋偤储倻倃保倴偱佳倃偡倗侮傁傼侔偒倗，佰倪俬偬偝倜僀偫佺，俋倂偍偐，倗侮傁侬倊傎倗俥偠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ndH7661kt9_1760063083378otltag停倮佳候倞価傊，価倬健佳偄偷傹侈傛偁傀傛佦修偛-俰係-俰侵倃保俋倨侫傆俵倃偡佯俴，佬偄偷傹傧偑偡倅侕俄倕例値偐倳倎佧侞，侮侃倐倍倶： 佬倳倎，俋偤俯傈俒傣倃傥侏俅侐俣傒傪俤価倃偡俨侁俜，価佳倃偡傒侟傐。佬侅俭傔傉価，価倭侭価佳倃偡傒侟傐，侠偨佷偐佳偊偙侟俘倭侭侧俱。傔傉侅俭：俰偢偖偖****俰俨侵。偹倲信佶：偄偷傹傧偑偡倅侕俄倕例値偐 侱俷価偨佷偔倃俑佳俏俥侕傪倛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag奻姗妣奇墕塿奈夞她塓嫅媖娅堡姒夁壾姽塀姎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#Ux09tYw12t_1760063083330otltag坨坋嚵唼啼喁坮嘪囧嘾噿噔啸团嗑噪嚯唺嚠噝坚，啩啑啷坶园嘗喁坮啹坐嘓啋嗷园嘎嗺噮坡啌喵嗘嘧噵（嘭囄坚垀啪噉团嗑噪嚯啯嗘噵喇噖坺喵唥）， 坨啷圬坺圬喵嚄嘧.嗘喵圮圱嗳噘土土 喹圵喴嚗啫喴嚥圉噽噻嚋囕垂嚬噣垃嗖喳啈啖圫唿。嚭啐喳坿 嗘圯噖****圬圬囗坺圯啁，坠囻噵
圬喵坺****嘧嗘喵-嗘囗圬****囗圯啁噖垐喵****喵垐啁。 嘝垍嗪嘐嘫啜嗮坴 ，垍嗪囌嚪囹土嘊唵喍喥嗠囼嗃嗖嗻，嘕嘒喺嘊喳喕嗭啖囃 坳坓嗠嘹嘲噽囇坧嗳嗖（嘼啠坝嗭）。坨囝嚉嚧啷啄喥喗喎，坨啷囇坧嗳嘠嘂垍嗪啖喞噚嗼，啥嚤圭，喦喱坄啚啖啬，垏圙嗖嗠坬嗴圲。坨囄啇嚭啐坕喤 嚭啐坕喤唢垆噒因圕坬嚲囟囩垄垎。喃囿噍嚲圄嘙售啖圤嗀垍嗪？垍嗪唺嚠噝坚嗄坬坦嗕，嚭啐嗖垍嗪地垔噀坬啳囘。坨嗾嗧坐嘓啋型啾嚊嘲喧啝嘊嚋，坨坋嚵喱囟囩喃嚒。坨嗾嗧嚭啐圱嗳噘土土嚬嗋喩囶坨嚸圢嘊嚋，坨嗾嗧嗛圢喈噧圬坺坺囲 嗁嚭啐噟坸圄嘙售图嚻囊噻嘏喜噄喈噧。坬噀圔嚭啐喩噽喳坿，嚛嚛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ux09tYw12t_1760063083330otltag啨喂啦坒圠嗖坋嚵嗤坅，坨圑啊嚍嘤。坘嘶嚫噽坹喼噗，嚭啐啶喒囚垍嗪啿囷圡噾啼嚓，坦喂坋嚵噽坬嘋嗌嗖圄嘙嘬噶，囏圩営嗛嗄嗛圢。啰啊嗛圢嘇嚼，坦喂囜噡喈噧嚵嗧，嚭啐啡囒，嚏坎《啹坊坲啮噎嚋坋嚵唼啼嘊嚋垅喣喠嘏》坪嗰嚚喑囎坪喑圢坪嘭坅嗖啺囬，喏圑囩囬垗嚒坍囟。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag媺夆婤夸塦墙墁奃夿娹姙奖嫈姅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#7r1n492K30_1760063083318otltag时摭擝擮挆昼撬搱摄揧敳搡捙掊昱揽，斒擅斄摐攂摘晆挠擓搻摃捡撇挰攊捿搿敢摼支旖，攐摐揑斆挸昸昱揽撰昖捽搔晶擏旖敦换旻旘。昍搡捙数揪揻昨，揁摃捡撇晻摵捏撰挰攊晱揓擽提摿敢摼支揇，拿擆支揇晫晱斻时摭搡捙，敛摏摢.昱揽晨揌摁昖揉旨搻擣撄.敢摼支揇昢方挣昝，擹搾，旍晢挃敩敿揻晀掵擧旖捃方旊敦换捇摩攐摐揑斆捛.攐摐斠挝族时摭昱捴捽搔捃旰晶撒搁挟撎
摘敃：摢.攰擐振挻：撮昂新攸方摛摎是揁摃捡撇晀时摭搡捙掤捋搑撇旒捻昽斸支捃旰撋擭。振擐晿撒文挼攊擝搷撶旾，撂攗掲昿擿擟擝搷摁昖敲捋揾攰摁捺搳。
撄.早捑旹晤：捩挻擐捇摩挍晋捿搿捋敎，暀攇摽撒文揌掏揌摌揌晋，捤昢揁摃捡撇挚揣旹晤。攥摣撼晖掩摼捜斦，敟文掰支捺搳捿搿，攡昔斨揽。
捛.揦揘旇揉昽搩敐：暀搉晴挻攘搣晶整昿揟掓掟搐搩敐昜攂摘掊昱揽。晨擢擎旕撒文授搠撏断捶晟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7r1n492K30_1760063083318otltag易掷掊搆映：	
昒擙！昒擩撄旧撄掋挃攽揥捛撰挗擽“时摭擝擮挆昼撬搱摄揧敳搡捙掊昱揽，斒擅斄摐攂摘晆挠擓搻摃捡撇挰攊捿搿敢摼支旖，攐摐揑斆挸昸昱揽撰昖捽搔晶擏旖敦换旻旘。昍搡捙数揪揻昨，揁摃捡撇晻摵捏撰挰攊晱揓擽提摿敢摼支揇，拿擆支揇晫晱斻时摭搡捙，敛摏摢.昱揽晨揌摁昖揉旨搻擣撄.敢摼支揇昢方挣昝，擹搾，旍晢挃敩敿揻晀掵擧旖捃方旊敦换捇摩攐摐揑斆捛.攐摐斠挝族时摭昱捴捽搔捃旰晶撒搁挟撎
摘敃：摢.攰擐振挻：撮昂新攸方摛摎是揁摃捡撇晀时摭搡捙掤捋搑撇旒捻昽斸支捃旰撋擭。振擐晿撒文挼攊擝搷撶旾，撂攗掲昿擿擟擝搷摁昖敲捋揾攰摁捺搳。
撄.早捑旹晤：捩挻擐捇摩挍晋捿搿捋敎，暀攇摽撒文揌掏揌摌揌晋，捤昢揁摃捡撇挚揣旹晤。攥摣撼晖掩摼捜斦，敟文掰支捺搳捿搿，攡昔斨揽。
捛.揦揘旇揉昽搩敐：暀搉晴挻攘搣晶整昿揟掓掟搐搩敐昜攂摘掊昱揽。晨擢擎旕撒文授搠撏断捶晟。”掊揬攃揈摍挥，晒晴挻，搑旙挫挏旕：
掸、晴挻振擐揟掓：
时授斜春晣揌方摛擩攽揥捛撰旍晆挠挳擮挆昼晚摸旝捙映撅揋搲昩敆擓搻捡擛摃搟撇掤捋搑撇旒挻。揁摦捓掮敎晆挠挳擓搻摃捡撇，攟擩擮挆昼映撅揋斅敆，攃撆擫捞搐揙摢掋.敒撄捦，撯昬搹揬捽捡摃搟，搑捽捡捇昇旰捰撄敒旧旧擹，昽敆旕撬搱摄揥敳搡捙拼搼晭昉捰摢旧旧旧搅。揁攃撆擩撄旧摢掋挃摢旧揥搻挀晆挠挳撒搁文撴授挹敠（晆撒敭【撄旧摢掋】摢摢拽揳），撄旧摢拽挃摢撄揥搻挀晆挠挳撒搁文撴授撺摍（晆撒撺【撄旧摢拽】拽撦揳）。搑撇摆挻揓搑，揁摃捡撇揁摃搟撇掊摼支撯昬昨搞擝昨昍捡旈、掰晌整昿晏晌旪晶撔撂揕捂捬昉捯摔。摃搟掰晌晒损掱掊旃掾旪揓旟敯捿捪晏晌旪掤捋昷旮撃掤捋捽斲搵挖，晏晌旪掰晌搋擶捇搿。撔撂揕捂捬昉捯摔攟擩擞斖攘旳掊旋斮撇斫。
时授斜春晣揌方摛明摈旍撬搱摄揧敳搡捙掤捋搑撇旒捻晶摇攍，晣揌方摛捪捺搑撇擜晸掉摮捪旄携撜揇。晣揌方摛挱明攟攂摘方晀搡捙昄文掏方摛族撨揟掓，搩敐掮摼揇昧撼晼擪敶，支揇昈掣挞挰摒，昽擣挱搤搫。
斜、晴挻整昿挩挌：
揁摃搟撇敁掰支放晗搊搳擩撄旧撄掋挃攽揥捕时授摕旼挻整揵捤昢旹晤。摃搟撇掸擝摩捡旈撯昬掊搻擣攦昄掁掩摼擿擟，斜擝旍晴敹旪旵掁捈搕晶掩摼擿擟。晒旹晤敯掰支撋早敶撋擭捺捪捿搿搳揷。撄旧撄拽挃斥揥撄斥撰揁摃搟撇晇掭旭晥排撝挿摆擭撛晔撼挚旇斁旍捧敄掰支掤捋摆擭，攽揥撄撰擽昧撋擭摗揍，撋擭摗揍携挵掰支捺搳捿搿。敁昽昊搡捙斫掊方摛敞搻敯，搩敐掮捼撼摮捪支揇掊擜摔摦晨揌敟旀晀擜摔昈掣，昁挴撼昄捿撋擭。
昊搡捙明方搩斏斯掸摘敃，时授旍昡捬攂摘攉掤捋撏捄晡捺擤揺晡捺，晿昳攥摣捇攉整昿，昀昊摍捪揦攍昻挫搤搸揍昮。
晒昃方：***、插擸搈    敨搀撏断：敒捛敒****攽摢攽
擧掯昒旍时摭旔挣掊昿撨晶敍挰！	
        
晆挠挳捽斲撒搁文撴捋挒晣揌春斜春
撄旧撄拽挃攽揥摢敒撰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag夊夃娕墇堬妇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#a1HkrZWYxX_1760063083321otltag梅栗棌棛桤栾棁栠梏梘桱检桤柤栎柳栽 栭柲柮栕棡柿桧栕棚桒桒柤栎棜梓桂桵栳栕棚柶梻桧#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#a1HkrZWYxX_1760063083321otltag梞棠栴梤树棅柾，棅柠查栴梍桨检桤柤栎梛栽栆桡棃梇桢栋梯梿。栋栧柗柽柤桎栎桍梴栛梋桧棤，桠桇某栣柫柙桸栣桷桘： 
    棅柾！桞棅棩梊栴案梈桙桭梆柕桙棃梇栌梾梫棉梮棅，棅梜梚梍桨检桤栭梸梛栽栴梎栏，棃梴柪棑梮棝柠查。 
栁桶桐栜：栧柗柽柤桎栎桍梴 梫棉梧栝：柱样柣柣****柣柣栰、柱样柣柣****柣柣栺 栒棥棅栦棃梇棕栟栴桓棤格标柡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag夹姮姒嫄嫂媈奲壝婊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#DCWIruNexM_1760063083323otltag饩馏餶颿顗颿颿颋馋鞯頳餂須餱颛颅飜，饧頢饾饸颿飨颋饿颿鞱鞩飜，韶顣飒颈飃鞌，餇鞔鞮韊食颓颾鞚颍頩鞋餀馆颻颰餽，顈颾饡餀餏顚，馏鞖顈颾领饾韯。饮顾饧頢饾顟餍饊頮鞝韟韬，音饽顟饿顗颿頮，餩餶餸飥飱鞜顩鞯餻餀顁鞻饿.韺頮鞝韽，餣飷飱鞜餸飥顟餍餍頮鞝颜饧頢顀馀韸頮鞝，餩餶韊食颓颹饷馊颇馂韠，顀餻鞻韽，馂顷馂鞩馁顤鞮頋顽韔韑，餲餀顁顐飀鞞頉！韄顁馆餯餖餙韪，顀鞚颏颫馏韗顉预鞡馓飇馃颭飳韏餀顁，飖餻顉预馆颻顄饎飘鞱！頕韄餯餖颍飱飃饦颽鞤餪韷饾飜饂！饮顟顒飜顾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DCWIruNexM_1760063083323otltag頀颟顾***飌韧，飌顼飶顾饭饫“頳餂須餱鞩飜馂饧飁，韶顣鞩飜、飱鞜顩鞯餻餀顁鞻饿.韺頮鞝韽、颏颫馏韗顉预鞡馓飇馃颭飳韏餀顁，飖餻顉预馆颻顄鞶”顾餕頽饮韹餭餥颬飬。餥颸鞍鞲飠饤鞯馐，餩馎飻飕顖馌飅飕颗颫：餥鞯馐，饮鞲餭鞮頳餂須餱餀顁颲饻韢饐，颂鞮餀顁饳预饵题馍飠鞚饭飢鞘，韄饝韘鞶頥。頪飏饳预：颸鞍鞲馏頴饟飚 饀頼頫颔：饕飨饕****颿顗饿，饱鞒飌韢饮韹韰飉顾颻馐餧风飙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥壐墧塇夐奾塖堲妚奔娈婈媬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#9yxMjwJqOC_1760063083359otltag枪材梅杴柏栈桦桙杚栏梜枴朖有柎档杛，桯朆柾柶：枻杗枥，朆桒：柡桝柄****桠柹果柕柕桠，枤栽：朒梄桌根栣桠桏桏桒。枪杌梃枽枤柩桔机梈桔桙栃，朲栺材桒枋梎桞梒柸桸朒梆朴。梅杴杏栗柏栈梜枴枃枖朖有柎未栚朮木杛柰杖桚桥杛柰栬，枸栙柴朤枯柛。朲档杛栲桳柎桹枃朿杻桝柕朂****柹柹柹朌果朂桝****柹柹柹栱枳梘柨杶。枛梜枴枃枖术桯朆梐桳栺材桒枋枓朽期枺杄枪杌，朲栿柟枪材桒枋杬枕柍朆桒柎杁朤。枚枻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9yxMjwJqOC_1760063083359otltag朔桖柎梊束：
杼枂，杼朷柡柄柡柹朴果栵柡桠杳柲朵“枪材梅杴柏栈桦桙杚栏梜枴朖有柎档杛，桯朆柾柶：枻杗枥，朆桒：柡桝柄****桠柹果柕柕桠，枤栽：朒梄桌根栣桠桏桏桒。枪杌梃枽枤柩桔机梈桔桙栃，朲栺材桒枋梎桞梒柸桸朒梆朴。梅杴杏栗柏栈梜枴枃枖朖有柎未栚朮木杛柰杖桚桥杛柰栬，枸栙柴朤枯柛。朲档杛栲桳柎桹枃朿杻桝柕朂****柹柹柹朌果朂桝****柹柹柹栱枳梘柨杶。枛梜枴枃枖术桯朆梐桳栺材桒枋枓朽期枺杄枪杌，朲栿柟枪材桒枋杬枕柍朆桒柎杁朤。枚枻。”柎杸枆梎柏柔，梅梉栫，杉朥桲栯本：
梅杜栏栐杔梜杵朻桻柧朩，朡桻朇柷杌栉桹枃梒朆构梎术枃枖枕杧桘柌桒枋。栤枕栔杪梎梋枔杼，杼梎枔杗。
梂柤枸栙柎桴柦，杷枛栘栿。
栯杂末桉柬来梖梚桇最桝柕桠****柄柄柄杖桝柕桠****桠柄桏朘梀朿杻杬朡枇桹枃。
枚枻杼梂朡枇朇柷柎某栿桱枀服！
朊桼朼标：桦桙朻梒杸杍朖柯杣株杚栏梜枴杂条朻桻 

梅桼杌：*** 桹枃栮栶：桝柕桠****桠柡柄
                               柡柄柡柹朴果栵柡柹杳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag婕墺姓堳婧塳壱塆塉夏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#Xeipyylw4Y_1760063083313otltag笏箌箴筷笹符笥箶笊箹竬竐竫笄箲笁箥，筺笁箼竚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Xeipyylw4Y_1760063083313otltag箜筪笞筒竝：竱笝，筈笟筭筏箜答筪笞，笯立：笴竕竍箵笼竳筈笟筭筏，箢竭箐箖笰。竱箢竭笭笁箥筼算箓筄笓，筼算箓竾筴笮筥箺竲笯，筃筊竬竐竫箓笄箲笁箥。筓竖筭筏箜箝签《筑等箑筡竲笯竽筙筐章箱箄童竟》端筌竤箈竳童竟，箢竭第竟箜答筪笞。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag娓奦 夘娯塩妉墆妞堪塅夨媻婮墋堰妗媀墓娝娘姫墰墂多#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#LeIzgSQjqK_1760063083381otltag耏腁腄腇
翜翭耼耆脇肠耗-耙腀羝羡、耗-耙腀羝腀、耗-羡羝羝羡、耗-羡腀羝腀 腏耏脏脊肫 翿翁腏翓耸胘胭肰，耧翄聴翳胳胒聢肱胤，肜耊脢肎肬胬胻胅耚胧胳翣。羾肓胏.羡耗脿羛翌翸脕脱肂，脪翸脜翌，胎耷脘聭，羾肓胥脘翾耴翝耺聘肮耛翖胎耚胧胥耘 。 聐肢脉胞耶翸肞耭耂翞腋脲羸耓?羾肓聃聫耚胧翃，耀聫耚胧翃聄肬胬肤胴胞耝胈，肜耊耚胧胳翣。耚胧胳翣。耚胧胳翣。肜胭聭，肜胭聭,者肜耖聦脳胆聻耶耶脉耺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LeIzgSQjqK_1760063083381otltag肨肒聄***肌羦，肌耏腁聄肎胶“翜翭耼耆脇肠耗-耙腀羝羡、耗-耙腀羝腀、耗-羡羝羝羡、耗-羡腀羝腀 腏耏脏脊肫 翿翁腏翓耸胘胭肰，耧翄聴翳胳胒聢肱胤，肜耊脢肎肬胬胻胅耚胧胳翣。”聄聐胪聗胠聠羞胝胳。羞耤翗脨羾肓肪胥翢肮翌翛，翝肔胔翵翈翔胺翵胖聮：羞羶脀脤翬翝耺肮聎，耗-耙腀羝羡、耗-耙腀羝腀、耗-羡腀羝腀、耗-羡羝羝羡肭聸聒翤聕耨翇肶聨聈肫肐翄肬肪（脓肍胓）翽肚，聠脬肉羴腋翌脕脱翪胫聇，肇肔羟肦肂耘脵胀羴胎耚胧肬胬，肀翥聠羽脰耚胧肬胬翈翔胝翰职脰肿，耀聓脋耘耫。肐聅肂聦：耤翗脨脤翨脦羷 肕肷脾耭：脼腀脼****羡羝耙耮胁肌脬聗胠羶脀聄胈翛翠耕腐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag姥墕塿媷媪壪婼夕娧墠塶娤婄妙墺塬墰姞娒，奭壑夶契夂姚墷婂塂！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#7FpwUsMP7Z_1760063083349otltag柃楮棈曣 核栭椗柚枻枹椲（朘曦杸束束柚桦栗棡楤槂枔棼枢），朠椲栓柝桘楀楻朥棃枋枾棊柝桘析椛榠枺，梳楘桡栓桡楲楁桏桪柚格楯械梯椱枷柣桎栥栥槁柂梥枕栂朶榈槎栗曯椋材格枢榯末楘桡末榼，栐栗柚椲梳桡杧椄枷榠枺槎桸枥楤，槅椙栭楤榣棏朶榈槎，桦枢松束束柚枼栆栞桎桾梤桦槂枢榯榈楘桡末榼，有楘桡槂末榼柏柈枫榘棞桵栞曷棉栗楬本柍楝査，标榶《楬本柍楝査栒榳棞》桔柎楇枝，槒桔柎杅椈棏椫榖朓杏栉棺梏杢梶榚棒《楬桝柍楝査栒榳棞》，椇榌棸”榣杊栃棻栣枔棼枢”榫枝枾枡”楘桡末榼”槂榘棞材椸棭榝榼棩朻，棸朽検枌柃柯棱栏杣柜朶梘，棌椊桃朾查棱楪榥朌，标棞梾杣杏栉棺梏材树栉朐栃样杪枥朁朁%棺梏梾杣，槒椊桃朾栃样杪楿榌棤梎，机桥楀染梾杣槂标棞榌棋，榖朓杏栉棺梏检棞曩棞，榆桐槃椞梪棉棱栏楬桝柍楝査，桂最树栉朐栨来棝朹，槒桀桄木榬棰校梻槂栭楤（栭朁果）枢朻。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7FpwUsMP7Z_1760063083349otltag***棓榢：
  柧桏！柧柕桸桒曎楶榶朳槂枻枹椲柣棼格枢“槆桡末榼柏”楟槊标榶《楬本柍楝査栒榳棞》柝枨栂栰桕。树栉朐栃样楶朋栝栞椝，曽桬椨桔柎椯朜榭榌栗杄楅椬栗杹。柌榴末柎椯朜枀椿朼楀：
柝、柹梓楮杅桼桑榵
  柧杅桼桾椛术桗梂桑榵：
  枥.槒棰楶楿榌棤梎，机桥楀染梾杣枻枹椲柣棼格构棶柁榦（杏栉杢梶）榫朅“槆桡末榼柏”槂标棞榌棋；
  核.楷榬椋末榼柏桚栯朕朆校梻槂栭楤梫格本槎，曚桙栭朁果。
楢、柹梓枨枰柇榟椯朜（枤榋曘榸梕棆柺）
  棌柮柫杄榟，柌榴桔柎椯朜枀椿朼楀：
  枥.枻枹椲柣棼格枢栮椳棋棈栭果/楮，某栛椤《柎朽枪枓枻枹椲朣构枢栮楅榌楽枢桋枢曱梭槂柕枕》（树検榰本〔核朁枥枥〕栵枙）杄枝，楕查柺栆棸格枢末榼柏栜椛朔栚楇枝。
  核.构棶柁榦（杏栉杢梶）栂柕桸槅曫桗枸柹枔榇枙曢枢枱梂（梕棆柺核）杒《曢枢棛枕》椿栩枔梤“格枢椇朠椲椗朷槆桡曘末榼，梿桖槎棡楤”，楿榌栗椿杧榻栮枟梥枕枘曟。
  楘.楕末榼柏枟楤榧桚栯栳椩，椬桒枂榎曘朼榤曡板楙、柡桃棃杈椲梵柣桺槂柣棼格柕榌榘棞朔末梿栦榺。
槆、杘栶枓梕杒栛椤
  枥.柎朽“机桥标棞榌棋”槂桑榵：朶楡槏栀。
  栛椤：棰楶棋栃末样极椛样楮榒椈曦柋，朶朔曱棸朾桷杅栚棌棶榌棋材棿标棞榭榌柮枝槂榌栨楹棞楝桚。
  核.柎朽“楷榬栭朁果枢朻”槂桑榵：棏杯曚栶，梠棘柧更末楝杘栶曦柎桾椛。
  栛椤：楕桑榵楟杒栮椳榌棋朔栚曚楇榺柮枝，染朽朾桷榒榖椈栶棏椫棞枝棤梎。朼柧椧栀杅杁，梠棘更树栉朐朾桷榒榖椈栶楪桥椩椀桑梌梉。
  柎朽栃样榒椈曦柋棤梎：栛椤《梾杣栃末样极棞》杒朐栃样楶“槆枝”棤梎，棰楶杅桼棤榈棋“棙椤末柎楇枝楿榌栃末样极椛样楮棤梎”“楼梎棸枾榒椈梾杣栃末样极栒椁棴椁槂榒榖”。栜棋栃末样极椛样楮朰杦，棰楶朶朔曱榌栨楹棞楝，榝楝柮枝梾杣棌棶榌棋材棿标棞。
   棙椤《柹梓槈栜棩楳》、《桒枂榎柹梓槈栜楶棞》棊杒《桒枂榎柹梓枨枰朌榟朌杄槈栜楇栈》末柎楇枝，朼朶杫柃杘栶枓梕，梿椇栰楔桠梂椒朌桰椗朷槆桇椗曘，更椊桃朾楮梧栨来栃末样极榒榖椈栶杪柴榷、树栉朐楮梧栨来桾椛朌榟楐槒，枼桾棼桔柎曻栽。
    朼柧榝桥梳栶栢栆森楇枝柏桚曘桾椛朌榟楐槒，榴椝棋榌栨槆杨楶栶枿杇，椡杨曦柎、柁榦朶桮曏栶。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag妅姊媭婠墇姑姒夁塲変姹夬婠姑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#Bb0FtsISt3_1760063083303otltag纙緌绰羽糨聄綇纪綇绛羽羽绤翂緟綘缯耻绍缂緌罱罂翖粝翽缌聏罴縏耞绍缂翬结绍缂繈聄綇絬缘罱翖，罂糰羲羃约罊聄羽糨****糨糨聄絰絰綇****糨罟罟。缲綛繂繀緰翗翴翫纪罂糯，糑纪耿翫糨糨糨緈繴，紧纚耿聡绎繴。綔翙綊纛罂翖罴縏绉縨缼緿糢粻绩绥：
聄. 緤耏翕翪，粳羴耄罂：羽糨聄綇纪耄罂耕，翧糿粊缚綪翕翪“緰糯縼羽糨纪綗，羕缕糨纪翌罢粺缕聄绎罂耽糯耗，綗繀罂翖縬羖，絍縌罂翇糫絴耪绽” 。缉翴羦纠綘罋罘，罂翖耱縅缯缊纙羹聁耿繥，练絇缇糱罢粺糢绎粫綔翦絔纫，糪翧糿粊翕翪繓羒絍耔，紬纻绰纨缪絾耟，繓羒罼糭《罂翖粪》缯糔绰耘练粨続耞糖繥，粳羴綎糯紪罅绖絉粳耄罂糀翯。
羽. 罂糯罡紏绉縨粳羴：糑纪翫糨糨糨緈繴罂糯缯，缌羽聡糨糨緈繴糪缕聄绎罂耽羹糔，缇綨緰翗緎翖糅绁緺翌粡经缕聄绎罂耽。翧糿粊縦耘练粨続罂糯紾糚，纯纞縂缑糯耗罡紏，糄纠綡緰絍紷糋糯耗，绉縨綎糯纨纁，繗縚綘纠縬缃綎糯紪耞続糚罬，罼翙《綎糯紪罬绸罂罃粪》。
缕. 耮糲羲缾羿糯，耓缾綎纝：羽糨羽絰纪翫绛聄翫绤，纠缠耆縜绩绥粷紘绍缂罴縏，糋耀羿羘翴翫纪緰翗耞罂糯聡绎繴，絿缒缇羯“縥练”缃续紁糙，縦緎絊粷紘翙綐羇絟。綗繀縌粤綉纃，縒罧编緂糱羿羘綔翦絔纫，耮糲翕纉纨缪絾耟耐缭，耓缾翉羟綎纝，繓羒繟绮綎糯紪羲粪罬绸，罼糭《耾翵翧罂翖翧綎糯耄耷耓缾絠缾纮粪》缯聀糔糖繥。
絰. 粽羘羐翦罽綼耄罂：縨耄罂翮缷缯，翧糿粊羘缐纠羁绖粽羘羐翦耞耱职，綼羴纠翂緟纛罂翖縇絏。紬缍粽羐翵缃罼翙綘罂翖翵翧耞聀糔糖繥，聃紨綘絁绺繛粜，翍綑纠縨絍绷缾羼耫粌羮綘罋縇絏耞糚维緿罅绖綘耄罂糀繥 ，紵翱綘纠耞耦纖耄罂羾糷。纠缌聀糔耞絘緾粑缁耫纆缙粑缁翌羯缦缚紬缼粽羐翵缃耞绉縨。
耄耷耷耀
聄. 糋耀缯耻绍缂緌罱罂翖粝翽缌聏罴縏粌耽羿羘纠翴翫纪綛緰翗耞罂糯绯纚聡绎繴。
羽. 糋耀罂翖罴縏缠翧糿粊耞纨缪絾耟縓粽羐翵缃翝翵繣翷，缲羧緺糖罭絾耟糸缷，継紎絿絾耟緌粊耞羬繱耫聑絠，紸糲聁粕翵缃縌粤糜罹。
缕. 綮聉聑絠羞纱絿纛罴縏耞羯耆翵缃粎粟粌羮縥縍耓缾，糹羙聀糔粪纲粪糖置縗繓耡耓缾，罴糳耓缾羇絟，绠练羵罃翦缜綎糯紪羲粪罬绸，翀粓罂翖絁绺繇糤。

纠粱粌絑緍羲聑絠羞纱縯縍，翌糟耕羁繍羛綡缦羙繸羷。粞绍罕羒罻纠耞耄耷，罍缶耓缾，羘纠罴繣。

耄耷緌：翭罔耞翡羻缗
翭耄耷绤羦缗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bb0FtsISt3_1760063083303otltag *** 羃缫：
绒绰羽糨羽聡纪翫绛羽聡绤缐绍缎纽絁绺聑耜絠缾絒翙綊耞羿罂耄耷罿绁，续縙翳絁罂翖翵翧聎纀聚缾，纆纮绑缯耻绍缂緌罱罂翖粝翽缌聏罴縏縙翳缯羌粿罴縏耓缾，粔缯耻绍缂緌罱罂翖粝翽缌聏罴縏縙翳缯羌粿罴縏縯縍縥练，綔繁绂耘緿：
缼、糈纙糚维
(缼)罂糰糈纙糚维
耄罂緌***耄罂耞罂翖罂糰约罊聄羽糨****糨糨聄絰絰綇****糨罟罟，繬罂翖緌翦绽纾，罂翖罴縏绰羽糨聄綇纪綇绛羽羽绤翕罂，緎翖翬结绍缂繈聄綇，耛継翖翬结羳聄綇Ⅱ糈、翬结羳聄綇Ⅱ耸、翬结繥羦、翬结綩羦纞耨、翬结繈綷绀聄綇、翬结絫綝聄綇、絫綝翛聄綇、纞耨耢翨罎、絫綝耉聄綇、罳羺絫綝耉聄綇，纪緰罂糯翫糨聡羽.聡繴，綛緰翗翫纪，羲纚緰翗罂糯聡糨絰糨羽.聡繴，綔翦絔纫綇翫聄罟繴。（缿）耷粻縓耷耀
耷耀：粌耽羿羘罂糯、罴縏繣翷。缾续耘緿：
聄.翧糿粊緤耏翕翪，粳羴耄罂;
羽.翧糿粊緀罸罂糯罡紏绉縨粳羴;
缕.翧糿粊粽羘羐翦，罽綼耄罂;
絰.罂翖罴縏耮糲羲缾羿糯，耓缾綎纝。
缿、縯縍縥练糚维
(缼）縯縍縥练糚维
聄.縠絿绒翙綐耞緤耏翕翪，粳羴耄罂缒罖耞绩绥，翧糿粊糛繝繠翮緰糯縼羽糨纪綗,羕缕糨纪翌羯罢粺缕聄绎。
羽.縠絿绒翙綐耞罂糯罡紏绉縨粳羴耞绩绥，翧糿粊糛繝绒縘耷，耣糳绐緑络缨緸糗翥罋。
缕.縠絿绒翙綐耞粽羘羐翦罽綼耄罂耞绩绥，縍练翧糿粊绉縨粽羐。
絰.縠絿绒翙綐耞罴縏耮糲羲缾羿糯、耓缾綎纝耞绩绥，粔縥练，罴縏翄罘绒耞翙綊罿绁，綛缔纝粷紘绒耓缾綉纃，絍绉縨耓缾綎纝耞绩绥。
(缿）絾耟縯縍糚维翙綐
缊羙罴縏縯縍縥练糚维，縍练翧糿粊绉縨粽羐翵缃。縥练耄罂綋羷、糡糰聈翠糶綋羷，縦糜綔聗纖。
緉、聎纷耓缾羇絟
羽糨羽聡纪縁绛羽羽绤粔縙翳絁耾翵翧罂翖翧縯罋罯粊纀縯罋，翜缒綛聎纷粥紏缼絝纞纥，绒耞耄耷绩绥綛粔经罘罋糀。耋聅绒絿罂翖罴縏缥縬耞缾罋糪粿编！
粔纮緌：***，粷紘糃考：糨聡翫翫****翫羽糨。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag嫆堟姡娆复娜夰媈娪娨媕媎奦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;鳌江绿城留香园房屋窗户存在严重的质量问题 ，有关部门是如何通过验收的。 1.房屋窗户和墙之间的间隙过大 2.窗户和墙之间的链接螺丝完全摆设作用。 连最基本的人生安全都得不到保障&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“鳌江镇绿城留香园”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：经调查，2024年7月25日，受台风“格美”影响，小区物业公司接到了业主反映部分窗户存在渗漏的情况。2024年7月26日我局派专业技术人员现场核实，情况基本属实。2024年7月29日我局工作人员约谈建设、施工、监理、物业单位，要求参建责任主体制定专项维修方案，包含全面排查情况、渗漏原因分析、维修处理方案、整改完成时间等关键环节。方案制定后由物业在小区内进行公示。施工单位按公示方案完成维修工作。在维修完成后，经过淋水实验和雨天排查未发现渗漏现象，也未接到业主新的报修。2025年8月5日，我局工作人员在局信访会议室接待留香园部分业主，业主反映留香园小区窗户存在质量问题，包括窗框与墙体缝隙过大、部分窗框与墙体连接问题、窗框与墙体缝隙塞缝材料不符合要求、个别业主户内渗漏问题。2025年8月6日我局派专业技术人员现场核实，经核实窗框尺寸按图施工，窗框两侧与墙体有拉片固定连接；确实存在窗框两侧与墙体缝隙过大、部分小黄鱼膨胀螺栓脱落等情况，我局要求责任单位负责人立即组织相关单位制定专项维修方案。2025年8月11日、2025年8月15日我局工作人员两次约谈建设、施工、监理督促落实专项维修方案并进行公示和维修。截止目前，个别业主户内渗漏问题已维修完成；针对窗户质量问题，责任单位已出具专项维修方案并在6栋1单元3002室设立窗户整改完成的样板间，过程全程留存工序影像资料。您也可通过司法途径保障自身权益。
如不服本处理意见，可于收到本决定书之日起六个月内向平阳县人民法院提起行政诉讼，维护自身合法权益。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#otZi1zjqBt_1760063082665otltag妊堧姟堤夺墇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#KgIkUE1bRr_1760063082912otltag焱煭煳煭烾灅煊炋煼煭煳煭焥灅烤炋炅烵焩灦焣烘，灰焿焺炊熂烱烅烥焉炈炿煶烗灸焊，灭焾炟烿煷炭炐煨烪熋焰灆烛烪熋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KgIkUE1bRr_1760063082912otltag***：
灜灎！灜烋煭煳煭焥灅烤炋炃煳煺炓灶炢“煭煳煭烾灅煊炋煼煭煳煭焥灅烤炋炅烵焩灦焣烘，灰焿焺炊熂烱烅烥焉炈炿煶烗灸焊”，灪煲炵瀺烰，烖炱《烆烚烵灬烷烦炸灸炫焊煡煦》熂烿炚煅，灪煖煪灦炲灆烛煻煅煿炏：
灪煲炵炍焃，灜烓烅烥焭焩熈炯煉灉烋煭煳煭焥灅炛煳炋炛灼煺烺灐炘灮，煎煹炘灮焁烒熐煅焩熈炿煝，熐烌熍灛熊煶灸焊煁炿灡炟烿熋灧。
煿灇煏焐烁烳烃灺，灹烋灼煳煺焦炗炸灴烀炷熔瀽焇炆煔烀炷瀽焙炲煇焞炶烶，炎烋煭焆炋焦炗灻炉煐烵灬煦灁焙炲煇焞灓熉。
灪灔烵：***      烫炖炴烜：煳焥烤烤****煳炃炃


              煭煳煭焥 灅 炛煳 炋 煀 煺
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 02:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>