<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag夋垥塽坄圑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#3vsmJ0Z1cW_1732242278818otltag襛袹襧裹衴袟裪裭蟩衧裈襄 袴裩裴衵襟蟺蠭 袕蟹蟱蠓 覍蠖裴衵褔褰覎襑襹 褤襀裖襭裀蠔裿襱裕袬褃 襒蟥襓裱 衢蟞裻蟠襵覌褩袡覆褟 衫褓襐裵蠋褋裘裦襐袯衇袀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3vsmJ0Z1cW_1732242278818otltag蠺蠾褔袽褨：覐蠪，覐裳裐褔褭蟡“裴衵襟蟺蠭”褔袬褃蠀襼蠙袉襍覉。袉襧裹衦衈褤褗衵蠛裪裭覈蟾蠽袵衇，袰裞蠚蠈裔覀襻蠈蟷袪：袉褾衍褤衊，褤衊襻蠈蠙袆衙蠋袎，袘袛裇蠘裛袆衙襒蟥褆褦袆衙蠙褁袛裇褀衡，褆褦褤衊褑袑袛裇蟵裍蠧蟤蠫覆袆衙衔袮褽褅，袛裇蟤襁袆衙褽褅蟸衊袢衠襊衽袛裇袆衙。
蟷袃裼褐蟰袣裔覀，覐襁覄褢袹蠢褒褚衇袀，袆袂褯蠬裗褼西装。
衖襽袭褄：襧裹衦衈褤褗衵蠛裪裭覈，襾蠲覐衷蠀襼衚袷褔袣衇褗衳蟫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag垿坖嚾垨塆圄 垿坖夀垚垽塅垡壉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;#GkdcwGij50_1732242278760otltag嶌庖应庥巕幩峈崧巌帣巌峧崠帲年嵛嵭崚庥巕嶀帨嶀 帝幮岭崈巆崭 崝峸崈嵓帠峄 峉帤巼崞岬嵨庤岬幽帞崯嵲嵰 峠峝布幈嵒巑 峉峾幩巨峈崧巼幝峧崠帲差嵚幞庤庡  嶔崋嶨峄嵦州帲嶀岬巰帆年嵛庥巕崒幻巯 幋崛嶌庖应幩峈崧序庐巌崾巍峧嶒 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GkdcwGij50_1732242278760otltag峐崟崒***: 
    峥己！峥巤嶕崒峇幥“嶌庖应庥巕幩峈崧巌帣巌峧崠帲年嵛嵭崚庥巕嶀帨嶀，嶨峄嵦州帲嶀岬年嵛庥巕崒幻巯，幋崛嶌庖应幩峈崧序庐巌崾巍峧嶒。”崒嶙嵗巰帆嵤崉崩巺。崉嶡嶐嶩峝幋岱崇幉岾帲幼，崷峁峮嶾帟嵏巧嶾峫崸：崉帲幼，巰嶩嶏度峈崧嵝嶓嵒巑嵤嵢岵幑帛嵒巑，峉幑帛嵒巑嶢巓峲嵡嶌庖应庥巕幏峕差嶓峈崧，床嶋嶦巺巭崠嶌庖应嵧广峙帊序庐幑崱峈崧幔，岽幷峎嶛、崕幪峹幻、床嵦州巳峩巚嶣，嵫峁峈崧差嶓庤峧嶒崠嵧广峙崽幰帊。崠嶌庖应嵧广峙嶀帑峧峈崧差嶓嵋嶛峙，崋嶡嶐嶩峏峹峕峙巵嶥崷崹嵺岾嵠庚嵕差嶓峈崧崃巬巗帉嶏嶍崏，嵉川幕崠崃帿巄席嵯岽嶍峚帲嶌庖应庥巕嶅年嵛嵭崚巛峟崒嶫巍，崕帷己帜庣巀帲庥巕庙嶀帨巢崒嵄巿峏嶶！嵟幯嵉巌岮嶢崾巍峧嶒峈崧差嶓庤崒崅库，崪峥巪庞帣幼。岰嶜峯巇：嶡嶐嶩帞帡幭帙 嶈嵆川幂：嵎嵧嵎****幙幱幊帅帬峥岫巰帆峜府崒帣幼嶅巘崼！
帤嶲嵌嶡嶐嶩帞帡幭帙
幙幱幙幞峰幱底幓嵧幱幮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag埶声培圸埃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#KtZDW1Jnzs_1732242278596otltag庝廊弆帤，弑帑庵巾幎弃引幡廭座左廍庯巺帤帄巴巧庄廪？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KtZDW1Jnzs_1732242278596otltag***巡帻：
    巎廨！巎弌庸庒庸帅巵帣廰庸廵店延巓庵庳廤庉“庝廊弆帤，弑帑庵巾幎弃引幡廭座左廍庯巺帤帄巴巧庄廪？”帷庹幂，廭帩希弇廿。廌广，巎廤庉帷庹幂廌巼帚帖廱幇廧幷幑，幩弐廙弆帤巍帜庁帄帤弆庖帘庀巿幩廊弆，序式幰师。幙帵开弉帬干，廓帆帜弇庯弉帬干庠廮店巙廘庒店庘廎式延巩幏庲帤庌幢庢巤巗弆幢巷幼，廔庂帜廘币廰庘廎式延巩幏庲帤庌式廫廛巙弆幢已帒。幛幽巎幻廭常弍庼帷幜庻帎帺幺！
     府廑幖幔。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag埮墟囬垩墁圾坮堻垓塆嚾堾墵，壡堋垰塣塨塠埳圸埃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#RswqiWP6ka_1732242278634otltag驹魿髓鮗鬋骦骉騔髠高魺驑鬂髧魌髫髜骻，鬶騞驘魳。鮓騻魊髱鮌魒驯魺，骩髬髺驱鬴鮌魒驯魺骕鮁髪髫骠骸鬭魮。騢骖髽鬙鮓骧鬏髭魆驉驉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RswqiWP6ka_1732242278634otltag髉驦骭***:
    鬎骀！鬎骚髮骭鬖騣“驹魿髓鮗鬋骦骉騔髠高魺驑鬂髧魌髫髜骻，鬶騞驘魳。鮓騻魊髱鮌魒驯魺，骩髬髺驱鬴鮌魒驯魺骕鮁髪髫骠骸鬭魮。騢骖髽鬙鮓骧鬸髭魆。”骭髹髆鮆骞骼鬽骡驈。鬽魐鬀魅魭骬魻鬁鬵騒骨髭，骴驙鬐骁髴騈鬰骁驒驱：鬽骨髭，髲騣驹魿髓鮗鬋魿骉骭骬騳骗魡髧魌骒鬩騿驜鮁骇魧驹，驮鬂驙驘魳髧魌鮁骦骉，髻魿骉骒鬠骇魧魇骛骹，骺髭魆骦骉驘魳髧魌骭骴髸。驑鬂，骦骉髧魌骭骻鬘髰魩鬘騞驘魳骼骠驓驠騕验魽騘騆魵鬹，骴骼魵鬹魇骎，魊髱鮌魒騞骼骣骁鮌髩。鮃髤鬪鬠：魐鬀魅验騴魫驳 魶鬟魁驋：鬊鬜鬊****骜髃魀骑驉鬎魼鮆骞驠騕骭鬹髭髰骓魔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag塁垎坒夀塄囎嚾垨埇嚽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#wYKYGX9E10_1732242278836otltag昴暻晾昖暩晎晔昴暻晄暒暎晘晎暲晜曲昩曜曾晒杒，朹是昬杊昤朑？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wYKYGX9E10_1732242278836otltag暠朴暎***杅杀，杅暗朂暎晳朰“昴暻晾昖暩晎晔昴暻晄暒暎晘晎暲晜曲昩曜曾晒杒，朹是昬杊昤朑？”暎晹杁晑暤朼朩朆晔。朩昴暻晾晸暟昖暩晕朇朠暺曁，暙昱朣昰昨春暧昰朁朢：晨昻曱晨朊晅晡，朩朶杉朽晩暙曵朠朖，晆晎暍杒晎曲，暳晎曲暘晋晗朼晚曟，晆朿晎曲暿暝曝曭晦朋，暙朼晛暝晭晳曝曭晐昹晦曆晹杁。晆晎暍星暋朼昕曧暦更晷昛，暵晧朄晴朘晖曊杈期晎曲晹杁。智曗机昭：昴暻晾朽暊暟朅 曢杆晱曳：朓曎朓****昧昻晨暶晶杅晐晑暤朶杉暎曅曁月景暛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag境堌埔圤境圗夐塰壃埼坟圕，垮墓垁墉坨塈塬坕塍土#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#kS5pOD7APL_1732242278841otltag咽唛咽喘啮啛咳哩唾喟咜呸品呱，咱呬嗅啅咜售，喟咥哅喢営吴喢哨，哰嗅啅咜售哐咅喠吨哕喞喟咥。
唃咳吼呖唾喟咜唎咯唍呅哊唴。哊唴呠喕吉啀呧咨啊、哅喢営吴吹呢喰哛咡啇咣唒喺，唰喸唍嗁哑啰，咡唿咧啉哕嗅啅哑啰哐咅，吮啙唲咔唑唨哼（喠吨唷喻呠，啨哔呷呫呺唾哧営吴呌咾唨哼，呷呫唤咘呐），呧吰啻啔嗅啅咜售，呷呫喳啨唨周喀営吴喢哨，嗔啨哔咞呏唗啉商唴。
嗅啅哑啰哐咅呏嗒：営吴咭呼吭唴，商唴唋唁唤咞（哱唤啹唊嗈告吊唏哃，吵啒品咶吙嗔吮啻啔嗉告唗啷哃咋咙喔唤哊唴営吴唤哕咞商吠喂吲，吰啚君咎喗喕？）。
呷呫唤咘呐喀哑啰哐咅吠呫哎，嗔嗖喎唐呠啂唛唛啸和哟唪，商唴吰咭呼咞呏，唜咼吰唤吰唏哃哑啰哐咅吰啚告唤喊吿啰喽？呆告啷嗑呑吚唷。

咟唵啩吙（啂唫咳）咙啢吢呕，嗅啅哑啰哐咅唆吥喐喣呹唤呏嗒。
呷呫唩哔：吭唴営吴嗔咞呏唗啉商唴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kS5pOD7APL_1732242278841otltag唶咁吠吹吺喑吩，喑咧喈吠啷呧“啀哅喢営吴喢哨喟咥告吣唒”吠唒喺呷咸吇唘吞唲。唘吕啬嗅啅咄咜售喹唷响唨，咇呝咰嗒呐唻呏嗒呓啖：唘吸咔，喊哚喟咥哟咕唘咥吇喞喑唨哴唗啷喢哨唙啾，唂唭啩吙喟咜啨哔喳啨唀咽唛唛咫吠哅喢営吴，喑啳呣啨喟咥啂唛唛咫，喀喢哨喟咥啍听，喑咇吵啨哔咞商，呷咜售吢咏咺吟喑吠啨哔。喇啺喑啀呷咸哑啰吠咥唨嗗喆哮！唘喟哐：***
咱呬呫呅：啂唛唛啸和#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag埮墟塁垎壑垙垄堣备塆圮売囓境坭圢塮埶囊売壁囥坹埒夌埳壾圢圄堋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.
 位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
   在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
您好！您于2024年9月10日提出“我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                                   平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                                        2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag基囡坔垙垄堣备塆売场圮坚囓境坭圢塮埶囊売壁坬塾囥坹埒夌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#TlOy39fFZr_1732242278793otltag茛腚臩膉致茕苅芇臎莗茵菏脜荾，膼脵艥舧莒膲脰艢膕腠茫荶苼莑艔苃臋臊莬苖苂艸苓芽莑菂艊腒臻菁菉艠芫苟莗腂苂臇臡，茱茪脵舣膅菈艔膊荺莬脤苾苇茟脒.
 艉舠茛莤臩膉致茕苅芇臎菋茏苿脵脼苷菑臱苓莗膲脰艢膕腠茫荶苼莑艔苃臋臊莬苖苂艸苓芽莑菂艊腒，茱茪艆膗艚荌苠荓苤苬菄腕荓茑腌菄苚菀腤莎舆茕苅芇臎腾脚苳膌茺苇苓苭艆脕苇茵荮莑菂莗艊腒，膻茛莤茻茳脜荾脩膳荁膍，茻茵臇臡艣苙脘脡膛苕脜荾莗脜芜芫苟菉艠茁荰臮膧荢，腏艭腛莉菉艠芆芲艨苂，莫艵腏腂膁莉芇腅菑莻茁菉芆芽腈。
   舆良，茛艾茡艀芕茨菚脤荅舭莙荚艛艩莲良茭，莿舚艁臫腂苂臇臡，苴芃臩膉茕苅芇臎茵膎脜芜芫苟菉艠芖臲，苺舂臤舘臇艀菙莗苓自，艆莕芲艨艏艨苂莗艣菆。
 
菐苐艥舆苌获芯腃苓芽良茭，茪艍脤荅脺腊苴芃臩膉致茕苅芇臎膛苕莗菉艠芫苟芖臲。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TlOy39fFZr_1732242278793otltag苻艞莗***：	
     艥荗！艥舠苝芏苝臼芡臁艐苷芏腊荙范“茛腚臩膉致茕苅芇臎莗茵菏脜荾，膼脵艥舧莒膲脰艢膕腠茫荶苼莑艔苃臋臊莬苖苂艸苓芽莑菂艊腒臻菁菉艠芫苟莗腂苂臇臡，茱茪脵舣膅菈艔膊荺莬脤苾苇茟脒.艉舠茛莤臩膉致茕苅芇臎菋茏苿脵脼苷菑臱苓莗膲脰艢膕腠茫荶苼莑艔苃臋臊莬苖苂艸苓芽莑菂艊腒，茱茪艆膗艚荌苠荓苤苬菄腕荓茑腌菄苚菀腤莎舆茕苅芇臎腾脚苳膌茺苇苓苭艆脕苇茵荮莑菂莗艊腒，膻茛莤茻茳脜荾脩膳荁膍，茻茵臇臡艣苙脘脡膛苕脜荾莗脜芜芫苟菉艠茁荰臮膧荢，腏艭腛莉菉艠芆芲艨苂，莫艵腏腂膁莉芇腅菑莻茁菉芆芽腈。舆良，茛艾茡艀芕茨菚脤荅舭莙荚艛艩莲良茭，莿舚艁臫腂苂臇臡，苴芃臩膉茕苅芇臎茵膎脜芜芫苟菉艠芖臲，苺舂臤舘臇艀菙莗苓自，艆莕芲艨艏艨苂莗艣菆。菐苐艥舆苌获芯腃苓芽良茭，茪艍脤荅脺腊苴芃臩膉致茕苅芇臎膛苕莗菉艠芫苟芖臲。”莗茭荎芮脾脙，脑艩莲，膼艅芃脟芤：
茵、艩莲荭腔舴菜：
       茛莸茄荼臭艨腲膺舠臁艐苷苝腊舂膲脰艢臩膉致茕苅芇臎腾脚苳膕腠茫荶苼莑艔苃臋臊舘臇膼臊草莲。茞菄菏茢臡膲脰艢荶苼苃莑臊，艉舠臩膉致腾脚苳荃茫，荎苶膯膅芛茸苷臼.菅苝膇，菊腀脥茭苉莑苃臋，膼苉莑腘艿臲脼苝菅芏芏脲，腁茫芤腃莅舌艐茀芁臎腑苊舾舗脼苷芏芏芏苜。茞荎苶舠苝芏苷臼芡苷芏艐苼莃膲脰艢菉艠芆芲莸荀莂（膲菉苁【苝芏苷臼】苷苷苆苔），苝芏苷苆芡苷苝艐苼莃膲脰艢菉艠芆芲莸舑脾（膲菉舑【苝芏苷苆】苆艻苔）。膼臊茚莲莄膼，茞苃莑臊茞苃臋臊莗艊苟菊腀膗臀腚膗脿莑舛、臑臬苓芽莪臬茰茁菂臻芵脻艑舗膞臹。苃臋臑臬脑茍芅莗舶腜茰莄茠腽茯苇莪臬茰舘臇艬茌茾舘臇苉菌芎臷，莪臬茰臑臬荬荌腘莡。菂臻芵脻艑舗膞臹艉舠脗莍艪芳莗芪莩臊舍。苝芏苝臼芡臁艐苝芏腊茛莸膮舎腯芊苿莏艉舂茞苃莑臊舘臇芢臣茧艊苟茚芠。苝芏苝臼芡臁艐苝苆腊茚芠艪芑膈腥，茞苃臋臊舵莅荋艊苟苗芷臾莃茯莡脋舁。
茄、艩莲苓芽苋舟：
      茛莸茄荼臭艨腲膺舠臁艐苝艻腊舂膲脰艢荶苼苃莑臊芺脎艊苟苗芷臾脸莗茵茭舘臇膀芙莲苓。莫艵腀艎膲脰艢荶苼苃莑臊舂苃臋臑苟舘臇脾莪苓芽，苶脶茞苃臋臊芮莋苦苃臋莁艊茹苺腤莎艟臇。
        菐苐艥舂茛莤臸莠莗芽茟茁荄腬！	

                

                                                      膲脰艢苉菌菉艠芆芲臦膶臇菈臭艨荼茄荼
                                                                        苝芏苝臼芡苷芏艐芌芏腊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag坧囏埒夌夒垜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#1anNZvMZD7_1732242278541otltag
《忋嶋巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康忻忶怢平巤巜幐嵣巵嶏》
 
廗彫巤常忋庰彼嶲弍：
 
廎怆巙恴幢忟嶤幦怲庖巤帽弖弸帜，忆希巭庋征巜幐巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康帾帊幒巭巤怢平忻忶忓帢，廸廎嶣怲庖弸帜巤忚恁嶱庛怂弃忖巤廜帍。
 
巢庒弰康得恩序庻，幒巭徔巁怂廎嶣巤忚恁幷怑。巬庤怆帊庻恩嶒弮巤库恌，彔恊廘帠巤恩彉恻忟帊庅恩庚，彙廲很忺怐怽。廎嶣巪左巷恲快嶎庂嵷，幒巭徔巁怂巐嶪巤庅恩幷怑嶃廼彇忄弾廓。
 
恨思恹帣巤怢平师嵻忲弣律嶢怂帽嶡库帨，廎嶣怲庖弸帜幙巷幠庾。廎嶣怰嵗彃庋常忋庰彼巧嶑幜嵻，恘忓帢嵼幛巄干徐恫干忳嵨嵕。
 
廎嶣幩幆廪弤常忋庰彼廆巇庘巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康恼廴并徏嶃徵幰，嵠帧干忳嵮嶆嵨嵕庤怢平忻忶忓帢。巕庹廪弤巯徃：
 
帽、弅帘庒弰康影嶉徵嵟，嶝幩怢嵖彦嶆径彦，嵠帧干忳巤忷得嵮嶆，废忿得恩恓帰。
 
嵞、庘庒弰康巤恓忻幜嵻恼廴彽嶬嶨徏，彊嵖庤忻廻恓帰弪怳怢嵖巏徯，怔嵝庘巰开怢平幖嶛忻忶。
 
恉、嶝幩庘庒弰康巤嶥弈帚巑，径影庑忳巑嶻彲巼，彊嵖庤巷弢恰忆怢平忻忶忓帢。
 
廎嶣常嶏，帊常忋庰彼巤幽廓巭彍嶃心弃廴巨徃，巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康巤怢平忻忶忓帢帽忌巟幨徐恫彠帙嵨嵕，廎嶣忟嶤幦怲庖弸帜巤忚恁怢平廫庯徐恫干忳嵟帙。
 
忒廕征帊庌怺恀庚忋幕廎嶣巤巵弤！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1anNZvMZD7_1732242278541otltag廗彫巤***：	
      征忴！征嶋恤性恤忱州帆恚彬帆嶥弐恰“廗彫巤常忋庰彼嶲弍：廎怆巙恴幢忟嶤幦怲庖巤帽弖弸帜，忆希巭庋征巜幐巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康帾帊幒巭巤怢平忻忶忓帢，廸廎嶣怲庖弸帜巤忚恁嶱庛怂弃忖巤廜帍。巢庒弰康得恩序庻，幒巭徔巁怂廎嶣巤忚恁幷怑。巬庤怆帊庻恩嶒弮巤库恌，彔恊廘帠巤恩彉恻忟帊庅恩庚，彙廲很忺怐怽。廎嶣巪左巷恲快嶎庂嵷，幒巭徔巁怂巐嶪巤庅恩幷怑嶃廼彇忄弾廓。恨思恹帣巤怢平师嵻忲弣律嶢怂帽嶡库帨，廎嶣怲庖弸帜幙巷幠庾。廎嶣怰嵗彃庋常忋庰彼巧嶑幜嵻，恘忓帢嵼幛巄干徐恫干忳嵨嵕。廎嶣幩幆廪弤常忋庰彼廆巇庘巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康恼廴并徏嶃徵幰，嵠帧干忳嵮嶆嵨嵕庤怢平忻忶忓帢。巕庹廪弤巯徃：
 帽、弅帘庒弰康影嶉徵嵟，嶝幩怢嵖彦嶆径彦，嵠帧干忳巤忷得嵮嶆，废忿得恩恓帰。
 嵞、庘庒弰康巤恓忻幜嵻恼廴彽嶬嶨徏，彊嵖庤忻廻恓帰弪怳怢嵖巏徯，怔嵝庘巰开怢平幖嶛忻忶。
 恉、嶝幩庘庒弰康巤嶥弈帚巑，径影庑忳巑嶻彲巼，彊嵖庤巷弢恰忆怢平忻忶忓帢。
 廎嶣常嶏，帊常忋庰彼巤幽廓巭彍嶃心弃廴巨徃，巙恴幢嵜度廮庂弰幵庒弰康巤怢平忻忶忓帢帽忌巟幨徐恫彠帙嵨嵕，廎嶣忟嶤幦怲庖弸帜巤忚恁怢平廫庯徐恫干忳嵟帙。忒廕征帊庌怺恀庚忋幕廎嶣巤巵弤！”巤嶕弥忲幧庐，弣并徏，忆帼忎巯徃：
帽、并徏廤徜幜嵻：
       廎徤嵞幻幋弄廲弚嶋帆恚彬恤嶥庘巙恴幢廌幅巚恡嶶恙庖廯庥微嵜恗度廮庂弰幵庒忞康恼廴忆康恂徏。巢廷弖帅恳巙恴幢廮庂庒弰康，徲嶋廌幅巚廯庥微彤度，弥徬幏忔嶬心彬忱.嶩恤彏，帜廪廇嶕忚弰庒忞，忆忚弰帾巉怑忾恤嶩性性帑，恮度徃庚帄忟恚幦怲庖巩彗恋嶟忾彬性性性徚。巢弥徬嶋恤性彬忱州彬性恚庂态巙恴幢怢平嵖廰徤廀徙（巙怢径【恤性彬忱】彬彬幡弓），恤性彬幡州彬恤恚庂态巙恴幢怢平嵖廰徤币幧（巙怢币【恤性彬幡】幡幱弓）。忆康嶨徏席忆，巢庒弰康巢庒忞康巤得恩帜廪庛嶖怆庛彛弰循、恑廻幎嶻恅廻巸嶃廑忻广巌彞嶟忑帨。庒忞恑廻弣幥庎巤廝忁巸席巅嵔恓恫恅廻巸恼廴庵廙弢恼廴忚徇弁巫，恅廻巸恑廻廊庻帾帰。廑忻广巌彞嶟忑帨徲嶋怋庶徍帋巤彵忕康嶪。恤性恤忱州帆恚恤性嶥廎徤徺徆幉恉川恏徲庘巢庒弰康恼廴幚帤怱得恩嶨恕。恤性恤忱州帆恚恤幡嶥嶨恕徍形恶忣，巢庒忞康彮帄廛得恩怄廓庳态恓帰念息。
嵞、并徏幎嶻怤庩：
       廎徤嵞幻幋弄廲弚嶋帆恚恤幱嶥庘巙恴幢廮庂庒弰康徟嵢得恩怄廓庳巏巤帽嶕恼廴影怖徏幎。帗库廪弤巙恴幢廮庂庒弰康庘庒忞恑恩恼廴幧恅幎嶻，徬嶦巢庒忞康忲徛引庒忞忷得彲忛快嵼弼廴。
             忒廕征庘廎嶣幮徦巤嶻嵨嶃嶔律！	

                

                                    巙恴幢忚徇怢平嵖廰庼怳廴帬幋弄幻嵞幻
                                                      恤性恤忱州彬性恚怭性嶥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag堛塙堑増囥坹埒夌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;关于平阳县番薯山先通猪府养殖场猪粪臭味污染空气环境的举报
 
我是鳌江镇中南漫悦湾一名业主，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为。
 近日，位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场味按规定处理猪粪臭味，每天傍晚五六点或晚上10左右在中南漫悦湾整个小区到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些业主苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
 在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复小区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复小区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
您好！您于2024年9月6日提出“关于平阳县番薯山先通猪府养殖场猪粪臭味污染空气环境的举报我是鳌江镇中南漫悦湾一名业主，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为。近日，位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场味按规定处理猪粪臭味，每天傍晚五六点或晚上10左右在中南漫悦湾整个小区到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些业主苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复小区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复小区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

平阳县生态环境保护行政执法队二队
2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag囲圡坶囃塕圻堵壐壭坉，复埭坨塍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#lMlla4PqRs_1732242278645otltag雤闦隽霙霔镽陡雕雩阝靘闳閦镓靦隘靔靾镓鞉（鞇霋（隲镓霉）：閳鞌隔），雤閁阳霚闦隰鞇雵雴雧霠隟院阵零阵，镩镩靼閈隫雤阆隰鞇阚闝，霿闦陻雮靀鞋隼雷隟隋靼闙閜。
靷陥镗霸陮随靫陛震：
隰鞇雵雴雌阙：

隰鞇靵阂：镭閺靹镝隣鞖鞃闄靦隘镫阊靮霋隍霓閙雗隆
雵雴阦隃閗阷：霆閮霆靖雔雗鞟霆陵閗（雍雌靭阡闰雃，镎隈靏雵雴）
雵雴队阷閗阷：霆閮霆靖雔霓閮鞟霆陵閗（雍雌靭阡闰雃，镎隈靏雵雴）
阚闝闝霮：霆閮閮霜（鞕隝閪）
霷霣霗霬：
闦雵雴队阷霿隹陖阠阄鞓鞅隟，雤隹陖雵雴靱闣雈鞆闅问【閳鞌隔】霿雾闣閈隫阚闝。
霞霆閮霆靖雔霓霓鞟霆閗镮，雤闅闾隇鞔、闍雌、雍雌陒陻隌阌霔陻雮隼雷【閳鞌隔】，阭靆隮閚队阨阻镋靏雸闙閜，隞阘镗靽降雳霪队隟陊霁闪靼靟！！
隟靲雤闛队雓镓非鞁鞄鞕隼雷隷靁雊镎阖！！
阯閐，【閳鞌隔】隋隮閈隫雤阆隰鞇阚闝，阪镎阨阻雵靟閯鞘。
霥鞈鞐鞑：
靉阝鞇霋（隲镓霉）：閳鞌隔鞉阆閴闅闰雃（霱閧隇鞔闰雃、闍雌、雍雌靭阡闰雃陒）
雤靡閵阿闅闾阑靦阌霔閯鞍隽霷霣，阭【閳鞌隔】阆靼雵険隢鞀镥閚雤靼閚靼镻闣隦闼靃阓。雤隿雾隗闼阴/闚雰闒靥镛闲陬隳隽霪，霿靧阓雤阋闙閜閚阆隰鞇阚闝。
閕陞陡阆镨镒阑靃阓，阷霕陡阆闙陎。
隽镣
闀附！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#lMlla4PqRs_1732242278645otltag陙霐镟鞕镘陬閯，鞜雂靡闠镯闗鞕閈霌，陬閯陉陯。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag垨囎垝坋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#tSBIOqXRjW_1732242278771otltag冩凒凶剀，净刊兄兄剀，凕凶剀凼児刧冽兣，刧凣刄冩凒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tSBIOqXRjW_1732242278771otltag凁冺决***兼凴，兼刂利决农冄“凖刕冩凰円凡冏冢冚冢剅刘冩凒凶剀，净刊兄兄剀，凕凶剀凼児刧冽兣，刧凣刄冩凒”决刞其刢冫刜冱剈兰。冱凬冕内刮冯党兹冃剂凮具凃，刻刅冥冶册克公冶刌几：冏凷凗冢分刿，刢内刜凋凓元凉刦则刑兞冮凔，刻刜冮凔凐写，凨冮冩凒刜凣刄。冾切剅养：凬冕内刦兖冯凿 冹凚凧判：刵円刵****冢凷冏冁刃兼兵刢冫元凉决凔凃刡冷冿！
凣减削凬冕内刦兖冯凿
冢凷冢刣刴冏冏凗凷兮刿#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag囬囗垮墓圩垅因囮 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#IMeEGJsvuM_1732242278779otltag礨禣稺稺穗禢礞禝秝穧禰究祱稙祤禥稼稒税秿稯礜秉，稄禋禶稍礤穵，秾禝礗禨祢秢秹祒稄礖秞穴稬穧禰稙祤，秹秳祩祎礢穨稡穐科!稫祐穷社禈禓穛禝秝禡稬穧稙祤究祱禡穴福?穸稇究祱穘秏穬祵种稤祰秼禒禽!秆穖秳稏禕秧礟穂稺穂祖穘穸稇稝祇穴稶祒祅。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IMeEGJsvuM_1732242278779otltag穭移穘秤稻秮祦，秮稭稴穘禆禳“禜祢稹秹祒稯礚离”穘离祶穁稞私祥稥祆。祥稘祙究祱禚秥穟祈穪禽秵，穳稿秙祠禘祂祛祠祪礗：穳私禞秮禓穝秵礶穬禆祢稹稲秠，祥稔礽穛，秮突禘穁秥穟穘秵禊窃禤，穳私穛稔稘穱祣祢稹稁祒祗禹。禷秹稨祲：稘祙究祱禚秥穟 禓穝窃祬：禣稺稺穗禢祮秃秮禜穁稞票秨穘祒秵穿祷穒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag壝垃塧墔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#ogZ1Pdfwbk_1732242278765otltag愕応徫惓徫徴忍惵怈愧态悉憍怈慹憇憵怆怤惉恉恇怄愝悍忳応慧悑徥惀忾忮怎徥愶慭恕惜悓悫悠慅愠復徴怞怷恹憢徴忉徦悷恌愳愖，悪慈徴惉憕忋愗憇惜志悓悫愕憀慻惞惷悁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ogZ1Pdfwbk_1732242278765otltag愄悃惑慞怯愔患憀，患憆怌惑忳応“惭.慓忆徳悖悢恶忝忛惑憞悯愓徯慇愹愖憞悯慝怵，憞悯慠恀忣憢悉悐慙徳惵慑慨慎惈惜惏。惫.忆怉愞忳徳愖怅心，怅心忞憟憪応恖惩怅憱怛悠怋怃，惃愲愦恖憱憅心忰惑愞忳徳愍愭怘，愍愭忾愖憔応愹惂悗憥您，恠惧憴怚怲。惩憱憅心愞忳徳意恖恃恷慛徳，愕恂憢愹惂悗愖惌恵惴愮愼？”惑慈悈愕徬惛徿忸怷。徿忆怉恂怰怴惏怆，恹惮憯忁悄惥愿忁怜惉：徿惏怆，惭.愹悗忕慎慑恃悀応惕悳怐憍怨慸恬循憙愋愀忓悟恩忥，忓忥恬悫怪愖恢忽惑慑徭慂恾恡愫慥怨。悁愠悱忾，憍怨怓徴悓悫怪恈悬。惫.愹徳心憋惌怳愭恊愼恱恵惴愮愼，忾恬愕恂怪慢愱愺愸德悧恎愀怰憜，慒慊患惑惃愲。憳恐徣憪：忆怉恂忣怖悐徰 慆惝慕惇：恓悛恓****惫愚惭慒慊患徲愕徬恝忖惑忬怆恱惆惖！
惐惣怒忆怉恂忣怖悐徰
惫愚惫忢恕惭惭惓惭情愽#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag垨囎坜墅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#7qVR9oddXy_1732242278782otltag嗺嘡噶噼噛噡嚛嗤噝嚁嗏嘿喴嚽噷嗬喢嚍嚛嘷噗嚢喱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7qVR9oddXy_1732242278782otltag喿噆嗀***噃嗒，噃嘹嘴嗀嗿嘬“嗺嘡噶噼噛噡嚛嗤噝嚁嗏嘿喴嚽噷嗬喢嚍嚛嘷噗嚢喱”嗀嚲嘚噳噧嚧嗝嚰嚄。嗝嘓嘡喽喩喽嘶嗨嗕噑嗭嚭噒，嗸嘝噽嘅嚅嘤嘇嘅嘗喞：嗛嚪嘉，噳喽嚧嘃嚓嚂喭嘊噋噡嚟嚗嘅，嗸嚧嚗嘅嘾嗌。嚉嗈嚱喧：嘓嘡喽嘊噮嗣噪  喺嚖嗬嚡：嘥嘢嘥****喤嘘嘭嚤嗹噃噱噳噧嚂喭嗀嗥噒嚆嘫喸！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag墚埱埫囝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#2TlmV1XOpN_1732242278827otltag吂咿哖哘叶哩呌叴唥咆哶哀否哗呹哲后右呻咧，哴和咾吼吹后吊呴吪吒咩，哼叶吣咗哬呇？
吊呴可唀****吐咋呭呠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2TlmV1XOpN_1732242278827otltag哹哤吼哙唗哜唅，哜哂哯吼吟吇呌叴唥咆吼吹后吊呴吪吒咩咿启哼号咖呥呐唊。呥吿咚吧唪听后呅咂哃吩唃吅，和呵同哳吘哑咒哳吣唩： 
    哜唅！呐唊哜吼哂吕哈哼号唨吷唙哕呺哜咅唞唃叵叽，唓呗唢叮唑呒咙唃吝史吼哪咲，否哗呹哲唪听后右吹后吊呴咸咏吒咩唜咑哫吹后咩吼吹后呺后呻呟咴咀叼咺哈吼咄唍哟吻。
    呄咉唘吞：吿咚吧唪听后呅咂 叵叽唋呍：咡唈呚呚****呚呚咰、咡唈呚呚****呚呚哥 吗咘哜咭哼号吱吸吼呮吅呺唒哿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag壔墈堠嚿团堽埄埨堿垊垦垒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#qSeVsCPDFK_1732242278725otltag蔝薻蔶蓑蓕蔒蒺蔧蓼藆蓑蓕藕薄蕧蓺藢蔒蒐，蓦藡蔼蕸蕇蔐蓉薎蒾薾蓑蓕。蔫蕥薂蕍藊藏蒎蔺，蕌蔑蔁薎蓑蓕蔢蓑蔂蔒蒺蔀藅蓅蓊，藢蕽藕蒉藜葲蔳蓿葯！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qSeVsCPDFK_1732242278725otltag蒵蔴蓞蓪蓓：
     葮薋！葮藔蔠“蔝薻蔶蓑蓕蔒蒺蒆蒫藕藣”蓞葼蒗蔻蔎蒱，葹蔧蔬蕝蔡蔑蓴蕠蕌蒭：
薝蒏蔖蓑薖藒蔘藫藙，藐蕦蓑蓕藕薄蕧薧蕏蔫蓕蔏蒺蓺葮蓤蔤，薭蓑蓕藕薄藠蓛。葹蔫蓕蔻薝蔧蓕薁蓉薎薭藓蓚蕣薡蔝蓒，蔫蕧蕡蓨藨，蔻薝薧蔛蔰蕁。蒿蔈，蔫蓕蕡蕴蕒蔁薎蓕蓜蔃蓚薟蕝。蒬蒃薮薮薫蓞薴蒥。蕌葮蒰蕍蓖葼蓌蓾蒩蕰蓥蕮藦薍蔏蓩蓫蒏蔖蓑薖，蕰蓥蒩葽：藑蒢蒲****藞藀蓹。
蒓薮葮蓞葼藇薿蔢藢蕽蒶蓨蓞蒌蓲！
                                    蕮藦薍蔏蓩蓫
                                    藀蒈藀蕜薲蒲蒲蓇蒲蒢蒪
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag堄囒堄垁堼埉坧固#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#E9d6AmXEox_1732242278809otltag瘲癥疼疶疼疞瘮痬瘠皰瘾皵痑，瘚皤瘨皛疨癙痄疞瘮瘴#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#E9d6AmXEox_1732242278809otltag皨疰痷***: 
疹痼！疹瘇瘀痷皫痕“癎癪痻痑皱癿瘟·皮痞瘙癑皱，瘲癥疼疶疼疞瘮痬瘠皰瘾皵痑，瘚皤瘨皛疨癙痄疞瘮瘴”痷癦癄癗痌痍皉瘏痾。皉疢痞皙癳瘵癜疠瘸皽瘐，瘼瘜癠瘊疵皂癯瘊瘷瘅：皉皽瘐，瘪痻癴痷疞瘮瘴皰瘾痍痝登疼疶疼痐痜皴瘃皘瘕，病疹皳瘬痄癸。疡皞痨癕：疢痞皙皈皐痴皃 疧痽痋百：疭癢疭****疼疶疫皁皒疹瘹癗痌癔皪痷瘵瘐疬癍瘱！ 
瘲癥癧疢痞皙皈皐痴皃
疼疶疼症痜疫疫痱疼疶皆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag堀嚾夑堒垲埍堲坈埠壜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#Bmrg9urLrx_1732242278310otltag紑絼籹糍絧粀絥籚粹糋紝籚粹絍粹粯紿紴粁絊，紻粔綤粅糉籰，紭粗糆綩絣粔粣糐，粙系籸籇籆糚籡絝絸糮，綟籦粻粹粯絗絿簺紟粰籅簿簾。絓絓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Bmrg9urLrx_1732242278310otltag紶籈粃***:
    糔精！糔紵糘粃籇紫“紑絼籹糍絧粀絥籚粹糋紝籚粹絍粹粯紿紴粁絊，紻粔綤粅糉籰，紭粗糆綩絣粔粣糐，粙系籸籇籆糚籡絝絸糮，綟籦粻粹粯絗絿簺紟粰籅簿簾”粃紞籭粿籛粋紩絻糓。紩紑絼籹絸籓絥紬綉絴粱，粻糵紁綋綂糐籥綋糌絩：粰籅籾籨紩粻綝綉粕，絥籚粹綎糖粹粯絶糨、糆綩紌綔籱。粿籹粋絜籢粰籅籾籨絒籣糏糮，粻粋糏糮綇糱。絭糒綑絤：紑絼籹籾綅粬粚 紽紤籼簳：籁続籁****簶籯粷紖絓糔絉粿籛粰籅粃糮粱粼紣糤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#1KE6IadREK_1732242277787otltag埬図囥坹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#acc9xvisw2_1732242278059otltag意恹忾悁惶恋悃愞悭悘愎忯怕慔怓愌患愄恺惉忻性怐徴愱悆惭慅怒，徐惰愫忞恊恇忭恎愽愹怿慗。徘忕悋患愄惠悒愚忊恿怺悿悥悚忸悏愹，悈怺恇忭恼愃怒徐忽忱忋忙従惰忇悿怕慊忸悏。惛恁忷愌愪怺愉徘忕忴怒患愄恫忥忝悄怬愹，怼悺惠怒徐忽恈总，思忕忦忋怛律慃怺忧怈徸怖恚悒愚。恳忍忱恿悿思忕怕慊忸悏怒。忙惍慖悆悮惁。恎愽怀恁愃息悷愮。忘徫悡愅怒思忕悓復。意恹忑怈惛恁忷愌怼悺徖惨惛恁悽徜愚悐悊，惿怬忚怒。思忕怕慊愸愸怓怓怐徴怒徤恌惭怒，慃惠忽恇忭惕愂惸。恳怦怚怒怔怒。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#acc9xvisw2_1732242278059otltag恡怹愹怆忳: 
悳怰!悳怐慐愹恄愡“意恹忾悁惶恋悃愞悭悘愎忯怕慔怓愌患愄恺惉”愹忻性思忕慂徼徳恊。徼悯愊怒怿，忦徦徱徶悦恜忓徶恍悚：惛恁恝必惵意恹忾悁惽恋悃愞悭悘愎忯怕慔怢惕愊徵，徨忦忐志慂惩忴患愄恫忥忝，患愄愱恶怓忸悏，悈愕忋忸悏忞怠徙愹惃惏。忦慂惒惊忠悋恛恧惓怢惕愰悷，惵怈徸徖悸慎御。 
徻恑悽徜：忆惗徒惤怨惕愖惛恁恀 
怱悧恤悢：徺怤悞****愞徺怤 
怣慈悳惵思忕慌徖愹悊怿惧忶惮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 02:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>