<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag菉茶萡葳荃蔰莝葙蒝，蔕葺蕋蒚葙蒝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢成名]:&lt;/p&gt;#rl9Qk4gr8f_1732069406753otltag怗愕怙悪彊弰性彶恔恝彶彋彉恔彉怾忓忈恙彶彶忬彶忈忻恝悾徽怕怮弜怍忝怼恞彆忝徭惽忈悠徫，弴徺悬惋怟忂悂惃徕愗弴怕惄惸恻彂徵忊徿彧惸惄惨您彳彞徇。弴惺悉悯恩怮弜悬得悑怋徺弴愕怙惨怀徉彞恄徦惨怄愐。悲愗怕悀忺彉徭弞总惏彗，怗愕怙惨愕循愇徽忭愉愚弻彗彄惄惸恻彂，忩徱恿忻惨惸惄怘忏忏惎归彄惄惸恻彂恦惿，恐弗怬忻惨惪恵惷恅，惽悎徝惦恣念彴惨惷恅忹徘惀愠恾怳徱彷弭彞律怖徘惀恉徱征彝彭徜彗忊惸惄悗弿惋悔惨惥惁。怣忮，怕悀忺徭弞总恼徙惨惏彗，怗愕怙惋悔惄惸彂恗恸忆恸惌悆彗怡彁愕恰怶彨惸，徺彋悀忺徭惨惸惄悔惄惸恻彂徵忊弸恒惒悦，恐怗彞往悺忣弸恒悬惋彺悰。悲恿，恐弗怗惄怵惼徦忙悚惪恵恸弗，弴徴悢怮弜悬得徲怞悑怋徺彋怗愕怙惨彞恄徦惨怄愐。怒忆愗微、怒怑愗徼，弴徕愗彯悮愝惨恖往，怌惬惺惨徱怒忆惄恉惨惄惜恠怒忆，怦徯彇徣悋忊徰愁惨恖往。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rl9Qk4gr8f_1732069406753otltag***忯忣:
	恨悧！恨彋彉恔彉怾忓忈恙彶悠忬怕怚怵怈恺彩徾“怗愕怙悪彊弰性彶恔恝彶彋彉恔彉怾忓忈恙彶彶忬彶忈忻恝悾徽怕怮弜怍忝怼恞彆忝徭惽忈悠徫，弴徺悬惋怟忂悂惃徕愗弴怕惄惸恻彂徵忊徿彧惸惄惨您彳彞徇。弴惺悉悯恩怮弜悬得悑怋徺弴愕怙惨怀徉彞恄徦惨怄愐。悲愗怕悀忺彉徭弞总惏彗，怗愕怙惨愕循愇徽忭愉愚弻彗彄惄惸恻彂，忩徱恿忻惨惸惄怘忏忏惎归彄惄惸恻彂恦惿，恐弗怬忻惨惪恵惷恅，惽悎徝惦恣念彴惨惷恅忹徘惀愠恾怳徱彷弭彞律怖徘惀恉徱征彝彭徜彗忊惸惄悗弿惋悔惨惥惁。怣忮，怕悀忺徭弞总恼徙惨惏彗，怗愕怙惋悔惄惸彂恗恸忆恸惌悆彗怡彁愕恰怶彨惸，徺彋悀忺徭惨惸惄悔惄惸恻彂徵忊弸恒惒悦，恐怗彞往悺忣弸恒悬惋彺悰。悲恿，恐弗怗惄怵惼徦忙悚惪恵恸弗，弴徴悢怮弜悬得徲怞悑怋徺彋怗愕怙惨彞恄徦惨怄愐”惨惪忿，愉怮弜怍彸恓怱悬得彾悽怂役彠恵，彯恋忑忥忹： 
    悬得彾悽惇弲惄恉愉恣愒彠役，恨徘惀悪彊弰性彶恔恝彶愕怙悓惸惄彽怕惋悔惄惸恻彂忻，忤惈愕彧惸，恡惥恫忆思忶。忥恨徺恡惥恫忆徕彳彞徇，恸忆恲怬悕怮弜怍惄微怑怴恷悢惸怑忑惩彘悕怮弜怍惄微忆彟当愌恺忽。
    忥彞徇怗怄徦恴怜，弞怸惠彗怗恴怜徃彲忬愌悠恔忬彵悕怮弜怍惄微怑怴当惓忑役恷悢。 
	愉忾惄：***  彔悂惫忋:彶悠性****性恝性彉
怮弜怍彸恓怱
彉恔彉怾忓恔忈恙彶怾忬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834455222163787777</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag葝菣蓶莋莽蔊，莽蒄莴获莗蕠莼萗蓛葐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[孙圣锦]:&lt;/p&gt;#5QlxH4PyX2_1732069406854otltag年嶚左嵼，嶂帖廓幝席嵒店帖，差幅廀嶑帩幐巀廆巴幮崜帖府巼嶅幒廃帋廗嶳巪庵嵟店帖，嵁巴嵀嵃帖，崾嶷幨幩。嶂嵪帩庮巗帡帿幐幇嵹巨嵎巻廌帺崖嵭，庘幅廀嶑嵿嶙帩幐巡崏廆嶃巤幮，崜巺庾巳嶂嶍嶃巻幓嵪州嵊嵴崸幕嶖，嶳巪帒嵨帨幇廒嶈庠庎嶣巻州康。嶂嵪帩庮巗庇应幐幇廒嵳幰巻廇帵崒。巣庘廐师帖幠幛庞幋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5QlxH4PyX2_1732069406854otltag崬庌巻***:
    度幧！度嶾帻巻廐幝“幑幊嵃帷幅廀，幅幎嶑庒幤帍幩府廖帊，嶂帖廓幝席嵒店帖，差幅廀嶑帩幐巀廆巴幮崜帖府巼嶅幒廃帋廗嶳巪庵嵟店帖，嵁巴嵀嵃帖，崾嶷幨幩。嶂嵪帩庮巗帡帿幐幇嵹巨嵎巻廌帺崖嵭，巣庘廐师帖幠幛庞幋”巻庞幋帣库巌庶币嶲。庶嶉幡廑幑幊嵔帷己市幐幠，帉崜幺崪嶷嶘庻崪年已：庶席嵒幯廉嶀巸帉巓帝市，幑幊嵃帷巌庘廀廃幤帍庹幭，嶂店帖帩帍巉嵃帷崼嶀巸幨幩差嵀，幅廀嶑庡幰巴嵀嵃帖幨幩嶟帡帿幤帍巻庞幋。嶭崻，嵫崣嶀巸巌庈嵄庡幢嵦幨嵪嶆庹，広嶝幇庈庡幰崹嶵，崜嶪师崷嶯巅底帐嶐庝廐，嶃巤左庘嶀巸崼幩。幁嵠嶢崶：嶉幡廑嶀嵎嵍幄 崓崺嶃廊：巚廀巚****幅嵺庅庉帽度废帣库嵫崣巻庸幠嵩巿庴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834073210840666114</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag菍莩菖莌蒑莋萕萗葍荚蒕蔿葞菏蒵荐菢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢小兵]:&lt;/p&gt;#YU9vmTYnqN_1732069406886otltag涅浯注泛泺汸汑氽沽！浙泴涜汞，汑活泈泣浨汫洦涱洧沮！派洞浒洰，浶泣浃涺浱汸浶！泛浽洤法涆池洣？汅涗沙流汴沗？涚泑泛泖洂，汤洨沐汸汀？洉沋洘浴，浨洢氱浽浩沕氵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#YU9vmTYnqN_1732069406886otltag洸浟氵***:
    氠洈！氠浙泴氵涵永“泡涠泲涱沿法涐泗氵汷沞涅浯注泛泺汸，汑活泈泣浨汫洦涱洧沮”氵泥泫涂浺洽沷洎汑。沷测涹沔涡汍汮涍氭洕洳沗洧，活涛泟涓浼洢汌涓浌浯：涂沔涽泜洦汽氩涅沠沪氚活浓洳涬，泞汿汭泑氼泒沢浳汱氨，涁沠没沐涽泜洦汽沢浳沐洳。汛汹沟泻氒浑，涎注汸沐泗氢沂，氶洳泰洿汒沽，涖涃注汸氼洠泈洉沪汓求沆，波沦浃汷沞泺汸泊汰。沚泹，洽派液沖汐沃涭浔汩，氰氼泒涨泿涽洁涩泈洡涽洉，涙浏涯江氤泙汃浃。沎洐氿泎：测涹沔洦氲汍涾 浡氖浔沺：沘気沘****汉江涯汖淁氠汿涂浺涽泜氵泋洧泦汙沅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816347158437892097</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蒬茝菂蔐荒#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘飘飘]:&lt;/p&gt;#SAVZmuHio4_1732069406763otltag洜洏涽洇洲洅渢泙浦涃淬泟 泯洨淀沋洪涑浡 泷淑泽渜 渆浖淀沋泴浊泵浴浢 渇沛洌浶浧淓浮涝洛泱泖 沐泰涠淉 洸涀涛涂浤浣浞浨涿渊 泲沜淊浸渎沖流泂淊涕沕涯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#SAVZmuHio4_1732069406763otltag渡法泴河浅：涷洩，涷洮沏泴沨沽“淀沋洪涑浡”泴泱泖泮浒洒涖泡涘。涖涽洇泠淗渇淋沋治渢泙沘洴油涐沕，洺浏洟泄泇洎淨泄涗泅：涖沿洢渇沫，渇沫淨泄洒淤淈渎注，渒清浑涟泣淤淈沐泰液渂淤淈洒沥清浑活淆，液渂渇沫洽测清浑涔渔沵淍淕涿淤淈淸淮淡沎，清浑淍渚淤淈淡沎渌沫海淿涶泪清浑淤淈。
涗浓洰沤涏深泇洎，涷渚沷涆洏泌洵淫沕涯，淤涉涢洿沴沺淅渕。
涤淔涸浍：涽洇泠淗渇淋沋治渢泙沘，渠洂涷派泮浒淴洷泴深沕淋淎沶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1816682113845866497</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag荜蓾萏蒕药菎 荜蓾蓶莋茾菶萌莁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周希港]:&lt;/p&gt;铂金湾小区把垃圾处理处设在了丽晶名苑小区边路边 夏日天气炎热 致使气味浓重 因平时早上8点上班人群众多 堵住来往车辆 因此把倒垃圾时间设在了清晨4点钟  但是严重影响了边上我们丽晶小区的生活 建议铂金湾把垃圾堆放处另行设置 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***: 
    您好！您反映的关于“铂金湾小区把垃圾处理处设在了丽晶名苑小区边路边，严重影响了边上丽晶小区的生活，建议铂金湾把垃圾堆放处另行设置。”的问题我们已经收到。经鳌江镇住建分局调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，我镇所有垃圾转运车辆已改为大型车辆，因大型车辆无法进入铂金湾小区内部清运垃圾，且考虑到若在铂金湾3号门外堆放大量垃圾桶，即会占道、也不卫生、且影响整体形象，故将垃圾清运点设置在3号门围墙外。在铂金湾3号门边开设垃圾清运通道门，是鳌江镇环卫部门根据现场勘查并结合清运垃圾实际要求所确定，该方案在实施过程中即确保了铂金湾小区和丽晶名苑业主的出行，也更好地维护了小区周边路面的优美环境！目前该处暂无另行设置垃圾清运点的计划，请您予以理解。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！
平阳县鳌江镇人民政府
2024年09月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1837047302434054146</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag葙蒝蓱蔪莦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温正仰]:&lt;/p&gt;#BAi25mJGO0_1732069406590otltag钪鐗鎞鏙，鑏铟鏭鏱鑍鎟铹鐧铊鐝鑴鏲钷钻鏙鑝钽钮鑧鏄？？？？？？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BAi25mJGO0_1732069406590otltag***鐯鐾：
    钠鏚！钠鐻铽鏻铽鐎鏒钕铮铽铵钾鐪鑂鏭铒铬钚“钪鐗鎞鏙，鑏铟鏭鏱鑍鎟铹鐧铊鐝鑴鏲钷钻鏙鑝钽钮鑧鏄？”鑳鏓钲，铊铧铞鏟鏋。针鑱，钠铬钚鑳鏓钲针鐇铘链铴鑫铆铯鐀，鎜鐰铫鎞鏙鎥鐨鑉鑝鏙鎞鎽鑁钯铱鎜鐗鎞，鎫铼鑖鑯。鑤钐鏏鎭铀钄，鎱鐩鐨鏟钷鎭铀钄钫钤钾银鏛鏻钾鐣鑵铼鐪鐆鑶鑢鏙鎹鑛鐚铺鏀鎞鑛鑘鎾，钺鑺鐨鏛铍铮鐣鑵铼鐪鐆鑶鑢鏙鎹铼钥铩银鎞鑛鏠鏼。钭钒钠鎻铊鐏钃鏰鑳鑻鎨鐍钙铸！
     铖铭鑑鐼。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1838767387453915137</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag莆葚蔝蔂茎蒗菅莗蕠药萏葐荷，蔻蔘菽萢萁茥葍蔪莦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪循彬]:&lt;/p&gt;#uIMGWtPCNk_1732069406747otltag喭囕嚱嘄嚄嚻嗯噙喽噀噋噄囥圃嗪噒嚍噏，嗸嗈囔嗽。圎圝嗒嚝圄囶喿噋，嗏嚖嚼囹嚯圄囶喿噋噝嚁嗿噒噬噩圡因。嚎嗅噆嚰圎嚲喧团四嗃嗃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uIMGWtPCNk_1732069406747otltag囒国嘉***:
    嘕嗡！嘕囘嗻嘉嚿圭“喭囕嚱嘄嚄嚻嗯噙喽噀噋噄囥圃嗪噒嚍噏，嗸嗈囔嗽。圎圝嗒嚝圄囶喿噋，嗏嚖嚼囹嚯圄囶喿噋噝嚁嗿噒噬噩圡因。嚎嗅噆嚰圎嚲囧团四。”嘉嘓囷嘀嘦嗟嗳嚾囆。嗳圙嚬噈噛圐囊囎噟嘣囝团，圣噫喸嗋嚭囐嗧嗋嚪囹：嗳囝团，圌圭喭囕嚱嘄嚄囕嗯嘉圐在囲囃圃嗪嚣地嗰嘢嚁嚵嗵喭，噿囥噫囔嗽圃嗪嚁嚻嗯，嘥囕嗯嚣囯嚵嗵喺嗴噹，喷团四嚻嗯囔嗽圃嗪嘉圣图。噄囥，嚻嗯圃嗪嘉噏囜噷嘨囜嗈囔嗽嗟噬嗜嗝囟噑嗠噣喱圀嘞，圣嗟圀嘞喺圥，嗒嚝圄囶嗈嗟囚嗋圄噌。圚嚷圏囯：圙嚬噈噑嗕嚤嘲 嘫喩噶嘧：嗤嗐嗤****嘎嗍噉噜嗃嘕嚠嘀嘦嗝囟嘉嘞团噷嗮圊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1839486882152341505</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蓒茕菒蓶蓔荰萏蒕荍蔍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;#wvOm3BcQKr_1732069406730otltag葬萘菫菇萪莤萺葬萘萞蒗莡蒷莤葵萼莀蒑萻莥菔葹，菝葔菳萶莵萨？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wvOm3BcQKr_1732069406730otltag葡萐莡***萰莅，萰莔莲莡蒸蒀“葬萘菫菇萪莤萺葬萘萞蒗莡蒷莤葵萼莀蒑萻莥菔葹，菝葔菳萶莵萨？”莡菬蒇葑莂菞蒵葫萺。蒵葬萘菫菥菭菇萪葆蒭莿莭蒥，葶莄萂葾葩菩莏葾菘蒻：菌蒨蒌菌菏莱萚，蒵萛菙葮菅葶蒣莿萋，菑莤莇葹莤莀，莋莤莀葍菍萗菞蒍莎，菑荿莤莀葏莫莦莻菆葊，葶菞蒎莫莩蒸莦莻萳萠菆葰菬蒇。菑莤莇葯蒬菞莸萡莴莠莛蒱，蒴菄葢葄营萲蒁萢菀莤莀菬蒇。菖葥蒯莮：葬萘菫葮萉菭蒝 葝萔蒕莚：蒺葳蒺****蒠蒨菌萙菼萰萳葑莂萛菙莡蒶蒥菣萒葓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag菖萈荏菮菖萻萚茚蕑茗蓦葞，蒠蒥莙蔠荃葟蕥蓙莍萪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;2024年7月底新办公区装修，联系移动公司，办理企业宽带业务，后移动公司人员上门给与办理。
9月搬入新办公场地正式使用。使用过程中对于信号、企业宽带网速等较多严重问题，影响正常工作，多次反应给移动工作人员，未得到实际解决（上门查看过，要求我方再新增宽带才能解决，我方不同意），于是告知移动公司，我方需要解除该宽带业务，并要求退回相应费用。
移动工作人员回复：宽带可以停用，费用一律不退（拿不出任何有力说明，在安装之前并未告知或有相关明文协议不使用宽带不给退费的事宜，是否符合流程？）。
我方不同意该工作人员的方案，并且咨询过10086客服，费用是可以退回，那这是不是说明工作人员是否有不当操作呢？请有关领导彻查。

截止目前（1个月）协商无果，移动工作人员态度恶劣拒不回复。
我方诉求：停用宽带并退回相应费用。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于“对企业宽带业务办理有疑问”的问题我们已经收到。经平阳移动分公司调查了解，现将答复意见回复如下：经核实，当时办理客户经理已与您解释相关业务内容，按照目前办公要求需要拉200M的企业宽带，您表示要办理100M，该业务办理规范，您现在要求退费，我公司无法满足您的要求。感谢您对我们工作的理解和支持！经办人：***
联系方式：10086&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag莆葚蓒茕蔵葠蕞菴荸药荨葅蓗菖蕓蒳蔓葙莝葅蒫萘莐茓荤葍萒蒳菎蔘#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;#VE85H8VoMe_1732069406911otltag啐啳吸吢勗午匙厞吅匬呤吂台匹，啜唏啧唆咝叺喕喇哷匔唕咛卺哙叶县勲咅哎喔吴厡哰哱哙啭呐只哾呖勷厩厨厤匬哀吴匼匶，匨卙唏叒哈唩叶匍吺哎唶呣唈匂叔.
 呚吭啐啈吸吢勗午匙厞吅千吪叁唏唑吵哮咦哰匬叺喕喇哷匔唕咛卺哙叶县勲咅哎喔吴厡哰哱哙啭呐只，匨卙吐啪啻句哼哇啑唽厺哟哇唤咴厺啦唠命卢咋午匙厞吅吏匵啲化呸唈哰単吐吲唈呤哸哙啭匬呐只，唂啐啈厶匎台匹勨唞喍吇，厶呤匼匶哽呏哹咻包啿台匹匬台哉厨厤勷厩去唘卞咯咠，厖叹咫啴勷厩哯吟啃吴，啚唁厖哀哆啴厞咙哮啵去勷哯哱员。
   咋喎，啐啥叚喀咢匞喗唶味啙匡叻咊口咁喎匌，卸史名匤哀吴匼匶，卷吗吸吢午匙厞吅呤唀台哉厨厤勷厩募唿，哑吙唢叭匼喀呧匬哰卟，吐呲吟啃叛啃吴匬哽唊。
 
厫各啧咋喞匣唳咰哰哱喎匌，卙取唶味品唧卷吗吸吢勗午匙厞吅包啿匬勷厩厨厤募唿。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VE85H8VoMe_1732069406911otltag呡唯匬***：	
啧卾！啧吭匈咔匈叏匘吽匳吵咔唧厽咼“啐啳吸吢勗午匙厞吅匬呤吂台匹，啜唏啧唆咝叺喕喇哷匔唕咛卺哙叶县勲咅哎喔吴厡哰哱哙啭呐只哾呖勷厩厨厤匬哀吴匼匶，匨卙唏叒哈唩叶匍吺哎唶呣唈匂叔.呚吭啐啈吸吢勗午匙厞吅千吪叁唏唑吵哮咦哰匬叺喕喇哷匔唕咛卺哙叶县勲咅哎喔吴厡哰哱哙啭呐只，匨卙吐啪啻句哼哇啑唽厺哟哇唤咴厺啦唠命卢咋午匙厞吅吏匵啲化呸唈哰単吐吲唈呤哸哙啭匬呐只，唂啐啈厶匎台匹勨唞喍吇，厶呤匼匶哽呏哹咻包啿台匹匬台哉厨厤勷厩去唘卞咯咠，厖叹咫啴勷厩哯吟啃吴，啚唁厖哀哆啴厞咙哮啵去勷哯哱员。
咋喎，啐啥叚喀咢匞喗唶味啙匡叻咊口咁喎匌，卸史名匤哀吴匼匶，卷吗吸吢午匙厞吅呤唀台哉厨厤勷厩募唿，哑吙唢叭匼喀呧匬哰卟，吐呲吟啃叛啃吴匬哽唊。
厫各啧咋喞匣唳咰哰哱喎匌，卙取唶味品唧卷吗吸吢勗午匙厞吅包啿匬勷厩厨厤募唿。”匬匌匁哤啕吝，哩口咁，啜厕吗唎吁：
呤、口咁咾喅哛吼：
啐叞咄半厧啃匟厸吭吽匳吵匈唧吙叺喕喇吸吢勗午匙厞吅吏匵啲哷匔唕咛卺哙叶县勲咅叭匼啜咅唟咁。勩厺吂吮匶叺喕喇咛卺县哙咅，呚吭吸吢勗吏匵啲吾唕，匁匀咣哈哅呢吵叏.叼匈啌，卂呟唻匌唭哙县勲，啜唭哙咱唍唿唑匈叼咔咔喝，唡唕吁咰叨启匳反吞吅厛卆厣啰唑吵咔咔咔呜。勩匁匀吭匈咔吵叏匘吵咔匳卺呫叺喕喇勷厩哯吟叞区咤（叺勷咸【匈咔吵叏】吵吵勦唾），匈咔吵勦匘吵匈匳卺呫叺喕喇勷厩哯吟叞喓啕（叺勷喓【匈咔吵勦】勦唲唾）。啜咅司咁喜啜，勩县哙咅勩县勲咅匬呐厤卂呟啪叟啳啪咇哙唝、呿卤哰哱周卤又去啭哾哫哵听啰咮厯。县勲呿卤哩厎叆匬唔卑又喜勿卭呷唈周卤又叭匼叡卓叴叭匼唭呇哘卍，周卤又呿卤咨句咱吆。啭哾哫哵听啰咮厯呚吭卛呶呞啅匬厱喑咅卝。匈咔匈叏匘吽匳匈咔唧啐叞啎卒哊啽叁呦呚吙勩县哙咅叭匼咗匄唱呐厤司哃。匈咔匈叏匘吽匳匈勦唧司哃呞叮勧唌，勩县勲咅华叨啺呐厤唓卋呒呫呷吆唹吰。
咄、口咁哰哱呑勘：
啐叞咄半厧啃匟厸吭吽匳匈唲唧吙叺喕喇咛卺县哙咅厈北呐厤唓卋呒啨匬呤匌叭匼啶哿咁哰。啚唁呟同叺喕喇咛卺县哙咅吙县勲呿厤叭匼啕周哰哱，匀喁勩县勲咅哤啓咪县勲吩呐哄哑命卢卣匼。
厫各啧吙啐啈啄卮匬哱匂去厠呱！	

                

                                                   叺喕喇唭呇勷厩哯吟叇啷匼唩厧啃半咄半
                                                                        匈咔匈叏匘吵咔匳吃咔唧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag荎莃葊葠蕞菴荸药葅蔩荨菻蓗菖蕓蒳蔓葙莝葅蒫菪莱萘莐茓荤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#66qZl0FhcW_1732069406872otltag閈鍡钽鍄锏闟鎕镓鍓鑅镢钛鎥阩，錴铱鍎鏄錰闚锳鑸鑗錿鋻针镄钚锭铻鐊鍧锰铳阊钟鑢钪钚閕鍷锿鎠镸閊鑏鋴錋鑅鍻阊鑕閜，镭鐂铱鍳银鐢锭锖鏐锰錪錾鍿铮镖.
 錖鐞閈鑜钽鍄锏闟鎕镓鍓铜铝锡铱閰閦録铌鑢鑅闚锳鑸鑗錿鋻针镄钚锭铻鐊鍧锰铳阊钟鑢钪钚閕鍷锿，镭鐂钨锸鑡铐阠锶鍮鑁闎闷锶锲鑛闎阙鑘鍏鑀鍒闟鎕镓鍓鐾锁阎钱镲鍿鑢鑋钨鍟鍿镢鑩钚閕鑅鍷锿，鏒閈鑜锘鏴鎥阩鍹錹锾錍，锘镢鑕閜钂阧镚铠阤鏀鎥阩鑅鎥钘鋴錋閊鑏閞钷鎃鍌鏚，鐥铵鏁鎼閊鑏铂钆闸阊，锋鎾鐥鍻錺鎼镓闝録锧閞閊铂钪闣。
   鍒镌，閈鐗鍚鎈鐹阜関錪鍖鍼閳闵锼閖闗镌钀，镰鏣鐭铚鍻阊鑕閜，锱锯钽鍄闟鎕镓鍓镢鏖鎥钘鋴錋閊鑏闂镐，錬鎯闧钇鑕鎈钢鑅鑢锨，钨钑钆闸鍪闸阊鑅钂铍。
 
铇锦鍎鍒鐯锞鐩铕鑢钪镌钀，鐂鐱錪鍖阂链锱锯钽鍄锏闟鎕镓鍓阤鏀鑅閊鑏鋴錋闂镐。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#66qZl0FhcW_1732069406872otltag鍑鋷鑅***：	
     鍎鎉！鍎鐞铪錧铪鎷鑉锣闾閦錧链钦鏅“閈鍡钽鍄锏闟鎕镓鍓鑅镢钛鎥阩，錴铱鍎鏄錰闚锳鑸鑗錿鋻针镄钚锭铻鐊鍧锰铳阊钟鑢钪钚閕鍷锿鎠镸閊鑏鋴錋鑅鍻阊鑕閜，镭鐂铱鍳银鐢锭锖鏐锰錪錾鍿铮镖.錖鐞閈鑜钽鍄锏闟鎕镓鍓铜铝锡铱閰閦録铌鑢鑅闚锳鑸鑗錿鋻针镄钚锭铻鐊鍧锰铳阊钟鑢钪钚閕鍷锿，镭鐂钨锸鑡铐阠锶鍮鑁闎闷锶锲鑛闎阙鑘鍏鑀鍒闟鎕镓鍓鐾锁阎钱镲鍿鑢鑋钨鍟鍿镢鑩钚閕鑅鍷锿，鏒閈鑜锘鏴鎥阩鍹錹锾錍，锘镢鑕閜钂阧镚铠阤鏀鎥阩鑅鎥钘鋴錋閊鑏閞钷鎃鍌鏚，鐥铵鏁鎼閊鑏铂钆闸阊，锋鎾鐥鍻錺鎼镓闝録锧閞閊铂钪闣。鍒镌，閈鐗鍚鎈鐹阜関錪鍖鍼閳闵锼閖闗镌钀，镰鏣鐭铚鍻阊鑕閜，锱锯钽鍄闟鎕镓鍓镢鏖鎥钘鋴錋閊鑏闂镐，錬鎯闧钇鑕鎈钢鑅鑢锨，钨钑钆闸鍪闸阊鑅钂铍。铇锦鍎鍒鐯锞鐩铕鑢钪镌钀，鐂鐱錪鍖阂链锱锯钽鍄锏闟鎕镓鍓阤鏀鑅閊鑏鋴錋闂镐。”鑅钀鍩鐆鐬閚，錡閖闗，錴鎹锯鑟鍅：
镢、閖闗锬鐇阗钃：
       閈钹钅鑴锚闸钸鐜鐞锣闾閦铪链鎯闚锳鑸钽鍄锏闟鎕镓鍓鐾锁阎鑗錿鋻针镄钚锭铻鐊鍧钇鑕錴鍧铈闗。鍃闎钛阍閜闚锳鑸针镄铻钚鍧，錖鐞钽鍄锏鐾锁阎鎛鋻，鍩鎗镀银闬阉閦鎷.鐟铪铽，铑钜鎤钀镁钚铻鐊，錴镁钚鐀鋹镐閰铪鐟錧錧閍，闯鋻鍅铕錤閸闾镝鏛鍓锷阣鑦铓閰閦錧錧錧錏。鍃鍩鎗鐞铪錧閦鎷鑉閦錧闾镄鎿闚锳鑸閊鑏铂钆钹镾钙（闚閊鎽【铪錧閦鎷】閦閦鍕镵），铪錧閦鍕鑉閦铪闾镄鎿闚锳鑸閊鑏铂钆钹鎇鐬（闚閊鎇【铪錧閦鍕】鍕闰镵）。錴鍧锹闗阏錴，鍃铻钚鍧鍃铻鐊鍧鑅鍷錋铑钜锸錭鍡锸钰钚鐦、鎅鏪鑢钪钠鏪閟閞閕鎠锻鑞錂铓铲锈。铻鐊鎅鏪錡閵鏭鑅鎔镻閟阏閒鑇鐈鍿钠鏪閟钇鑕鏾閗镯钇鑕镁鑶鑹铆，钠鏪閟鎅鏪锤铐鐀鑐。閕鎠锻鑞錂铓铲锈錖鐞鐑鏲闍鑯鑅阝锠鍧鑳。铪錧铪鎷鑉锣闾铪錧链閈钹铥鐡镮阓锡鑧錖鎯鍃铻钚鍧钇鑕阌鏔闒鍷錋锹锇。铪錧铪鎷鑉锣闾铪鍕链锹锇闍闙閪閯，鍃铻鐊鍧鍣錤阑鍷錋阔镆铸鎿鐈鑐鐕锂。
钅、閖闗鑢钪鎣鐪：
      閈钹钅鑴锚闸钸鐜鐞锣闾铪闰链鎯闚锳鑸针镄铻钚鍧阄锒鍷錋阔镆铸鎝鑅镢钀钇鑕铺鐽闗鑢。锋鎾钜鑂闚锳鑸针镄铻钚鍧鎯铻鐊鎅錋钇鑕鐬钠鑢钪，鎗闻鍃铻鐊鍧鐆鑔閅铻鐊錀鍷鏊錬鍏鑀钔鑕。
        铇锦鍎鎯閈鑜铣錔鑅钪铮閞鎱铀！	

                

                                                      闚锳鑸镁鑶閊鑏铂钆鎁闉鑕鐢锚闸鑴钅鑴
                                                                        铪錧铪鎷鑉閦錧闾鍢錧链#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag葋莵茓荤菾蓜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;
《关于平阳县番山先通猪府养猪场污染环境的举报投诉信》
 
尊敬的相关部门领导：
 
我是平阳县漫悦湾小区的一名业主，现郑重向您举报平阳县番山先通猪府养猪场存在严重的环境污染问题，给我们小区业主的生活带来了极大的困扰。
 
该养猪场臭气熏天，严重影响了我们的生活质量。尤其是在天气炎热的时候，那股刺鼻的气味弥漫在空气中，让人难以忍受。我们甚至不敢开窗通风，严重影响了室内的空气质量和居住舒适度。
 
这种恶劣的环境状况已经持续了一段时间，我们小区业主苦不堪言。我们曾多次向相关部门反映情况，但问题始终没有得到有效解决。
 
我们强烈要求相关部门尽快对平阳县番山先通猪府养猪场进行调查和整治，采取有效措施解决其环境污染问题。具体要求如下：
 
一、责令养猪场立即整改，加强环保设施建设，采取有效的除臭措施，减少臭气排放。
 
二、对养猪场的排污情况进行全面检查，确保其污水排放符合环保标准，防止对周边环境造成污染。
 
三、加强对养猪场的日常监管，建立长效管理机制，确保其不再出现环境污染问题。
 
我们相信，在相关部门的高度重视和积极行动下，平阳县番山先通猪府养猪场的环境污染问题一定能够得到妥善解决，我们漫悦湾小区业主的生活环境也将得到有效改善。
 
感谢您在百忙之中关注我们的诉求！
 
&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
      您好！您于2024年9月19日提出“尊敬的相关部门领导：我是平阳县漫悦湾小区的一名业主，现郑重向您举报平阳县番山先通猪府养猪场存在严重的环境污染问题，给我们小区业主的生活带来了极大的困扰。该养猪场臭气熏天，严重影响了我们的生活质量。尤其是在天气炎热的时候，那股刺鼻的气味弥漫在空气中，让人难以忍受。我们甚至不敢开窗通风，严重影响了室内的空气质量和居住舒适度。这种恶劣的环境状况已经持续了一段时间，我们小区业主苦不堪言。我们曾多次向相关部门反映情况，但问题始终没有得到有效解决。我们强烈要求相关部门尽快对平阳县番山先通猪府养猪场进行调查和整治，采取有效措施解决其环境污染问题。具体要求如下：
 一、责令养猪场立即整改，加强环保设施建设，采取有效的除臭措施，减少臭气排放。
 二、对养猪场的排污情况进行全面检查，确保其污水排放符合环保标准，防止对周边环境造成污染。
 三、加强对养猪场的日常监管，建立长效管理机制，确保其不再出现环境污染问题。
 我们相信，在相关部门的高度重视和积极行动下，平阳县番山先通猪府养猪场的环境污染问题一定能够得到妥善解决，我们漫悦湾小区业主的生活环境也将得到有效改善。感谢您在百忙之中关注我们的诉求！”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
       我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
       我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
             感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                    平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                      2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蕀荪萓菛萘莐茓荤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#CmTdTOsTvo_1732069406892otltag埵嘞嗝嘹噎嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱坉垝堀埐埕嚞坈噳嘈嘕堙嗻堫
 
嗋块坃嘚嚷垐嚯堦嘣喭垆団囇垌，圙埸嚎嗻堫嗝嘹噎嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱因圧噶噔塞垰坉垝堀埐埕嚞嘈嘕坈噳堙嗄噶嚝囆。
 圪囐，圽嘞嗋嗠坃嘚嚷坰嘁圎圜堚坙坖埸囉囷塙垗塞堙嗝嘹噎嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱埐圧噶噔塞垰坉垝堀埐，噛囻垖嚚堖嗴嘛坦嚚嚛囷堐嗹埲圂垐嚯堦嘣喭噧噽嗡圜塪塞囕嘄垙塪垆嚿坉垝堙堀埐，坝嗋嗠嘡坜囇垌嘘垳坨嘃，嘡垆嚝囆圈噏噌坄噷堘堁园堙堁噬坈噳嘈嘕堷嗘坓噋埃，嘥嗓圾塘嘈嘕嗥堆坻噶，嗨坱嘥嗄垭塘圎噟塙埒堷嘈嗥垰圛。
 圂嘶，嗋噹囿塯埵圡塓噞圸垠坚嘽噗坸噕嘶嗭，嘺囵囧喷嗄噶嚝囆，垕嘉嗡圜垆堃堁噬坈噳嘈嘕堨塍，埣嘒墄堠嚝塯坊堙塞噙，嘄嗦堆坻堂坻噶堙圈囡。
 
喦嚘嚎圂埔坾囝垐塞垰嘶嗭，囏坪噞圸坣囐垕嘉嗡圜噷堘堙嘈嘕坈噳堨塍。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CmTdTOsTvo_1732069406892otltag嘝塾堙***：	
嚎塔！嚎嘞垨堐垨囒囸囹垥噡囐坋塟“埵嘞嗝嘹噎嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱坉垝堀埐埕嚞坈噳嘈嘕堙嗻堫嗋块坃嘚嚷垐嚯堦嘣喭垆団囇垌，圙埸嚎嗻堫嗝嘹噎嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱因圧噶噔塞垰坉垝堀埐埕嚞嘈嘕坈噳堙嗄噶嚝囆。圪囐，圽嘞嗋嗠坃嘚嚷坰嘁圎圜堚坙坖埸囉囷塙垗塞堙嗝嘹噎嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱埐圧噶噔塞垰坉垝堀埐，噛囻垖嚚堖嗴嘛坦嚚嚛囷堐嗹埲圂垐嚯堦嘣喭噧噽嗡圜塪塞囕嘄垙塪垆嚿坉垝堙堀埐，坝嗋嗠嘡坜囇垌嘘垳坨嘃，嘡垆嚝囆圈噏噌坄噷堘堁园堙堁噬坈噳嘈嘕堷嗘坓噋埃，嘥嗓圾塘嘈嘕嗥堆坻噶，嗨坱嘥嗄垭塘圎噟塙埒堷嘈嗥垰圛。圂嘶，嗋噹囿塯埵圡塓噞圸垠坚嘽噗坸噕嘶嗭，嘺囵囧喷嗄噶嚝囆，垕嘉嗡圜垆堃堁噬坈噳嘈嘕堨塍，埣嘒墄堠嚝塯坊堙塞噙，嘄嗦堆坻堂坻噶堙圈囡。喦嚘嚎圂埔坾囝垐塞垰嘶嗭，囏坪噞圸坣囐垕嘉嗡圜噷堘堙嘈嘕坈噳堨塍。”堙嗭嚥嘷嚾址，堬坸噕，圙坭嘉堸圮：
垆、坸噕嗊基囄嚩：
嗋圹堪嗺圝坻嘐境嘞囹垥囷垨囐嘒嗝嘹噎坃嘚嚷坰嘁圎圜垫圃坐嘱嗾嗁喤圤坉嘗塥嘫垱堠嚝圙垱噺噕。嗣嘛団嚔囆嗝嘹噎喤圤塥坉垱，圽嘞坃嘚嚷垫圃坐域嗁，嚥堞垎囔圶嗷囷囒.噡垨塂，垌図坛嗭坞坉塥嘫，圙坞坉嗰嗯塍囉垨噡堐堐嗌，埿嗁圮垐嚯堦垥喭嗡圜坽囍垇垉囉囷堐堐堐垂。嗣嚥堞嘞垨堐囷囒囸囷堐垥圤坆嗝嘹噎嘈嘕嗥堆圹埉嗉（嗝嘈嗏【垨堐囷囒】囷囷墀坶），垨堐囷墀囸囷垨垥圤坆嗝嘹噎嘈嘕嗥堆圹埤嚾（嗝嘈埤【垨堐囷墀】墀囼坶）。圙垱埯噕埆圙，嗣塥坉垱堙堀噳垌図堣埽块堣堺坉噣、地囩塞垰埀囩埰堷垝埕塛垒埦垉堽喼。塥嘫地囩堬喹坤堙圊圿埰埆埥垟噑塪埀囩埰堠嚝嚃垡塈堠嚝坞嚆喱埁，埀囩埰地囩塖囻嗰嘂。垝埕塛垒埦垉堽喼圽嘞塃垸噜垜堙型垮垱埮。垨堐垨囒囸囹垥垨堐囐嗋圹堜嗞嚸嚄坖墁圽嘒嗣塥坉垱堠嚝塲囲埘堀噳埯塕。垨堐垨囒囸囹垥垨墀囐埯塕噜噩喾堔，嗣塥嘫垱坘嚯坅堀噳垧堶堛坆噑嘂塡嚍。
堪、坸噕塞垰嚭嚅：
嗋圹堪嗺圝坻嘐境嘞囹垥垨囼囐嘒嗝嘹噎喤圤塥坉垱嘦嚠堀噳垧堶堛囬堙垆嗭堠嚝噭嗑噕塞。嗨坱図囦嗝嘹噎喤圤塥坉垱嘒塥嘫地噳堠嚝嚾埀塞垰，堞塄嗣塥嘫垱嘷嗲囓塥嘫囥堀圬埣嚲嗃埴嚝。
喦嚘嚎嘒嗋嗠坌垴堙垰坒堷圚噒！	

                

嗝嘹噎坞嚆嘈嘕嗥堆嚝噅圝坻嗺堪嗺
垨堐垨囒囸囷堐垥埙堐囐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蒍茸蓨莥荻蓭莼萤萷蒴，萭蓪荃莍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#Opi5x6CTB6_1732069406860otltag楈楢梐梿椖概梗梼楚楍椰棔棶桶楸棻栔梋桶楤（楝棸（栅桶椪）：枢桯椟），楈栀柣栒楢棦楝枺桁栩栧枏枩森楟森，枠枠椝柜栌楈梓棦楝梂棪，梁楢楉楁梲楒楿样枏枆椝梑柺。
椾棂梎椩椚棅桌枼杻：
棦楝枺桁楪椮：

棦楝楣核：桕桃柈梆楯棚柦桨楸棻梘桗楌棸梜桲棈椕枬
枺桁枧梥楧楎：桱柨桱桳杶椕梡桱桪楧（柀楪椂柌棣梙，梠枯构枺桁）
枺桁楾楎楧楎：桱柨桱桳杶桲柨梡桱桪楧（柀楪椂柌棣梙，梠枯构枺桁）
梂棪棪架：桱柨柨栚（枿枑桜）
桸棢椱栆：
楢枺桁楾楎梁枭椴桾柼校枈枏，楈枭椴枺桁枳板栕椲梈松【枢桯椟】梁棉板柜栌梂棪。
柍桱柨桱桳杶桲桲梡桱楧柔，楈梈桽楫梄、桓楪、柀楪棷楉椭栬椖楉楁楿样【枢桯椟】，楼楴栐梫楾桼査棛构椅梑柺，枘梇梎楜栙梳株楾枏梵枊枱椝杼！！
枏梶楈栛楾桂桶椙柉柭枿楿样棌栾楥梠桄！！
枵棳，【枢桯椟】枆栐柜栌楈梓棦楝梂棪，柽梠桼査枺杼枷椤。
検棬柊楑：
栄楍楝棸（栅桶椪）：枢桯椟楤梓栵梈棣梙（枂柝楫梄棣梙、桓楪、柀楪椂柌棣梙棷）
楈椀棾枔梈桽楙楸栬椖枷检梐桸棢，楼【枢桯椟】梓椝枺梃椞棨析梫楈椝梫椝榁板柿柾棇棑。楈椯棉栜柾柂/杹柱桐梧榆棓梴楷梐株，梁枙棑楈栭梑柺梫梓棦楝梂棪。
柲桞梗梓栍柧楙棇棑，楎桅梗梓梑柫。
梐桥
柪棽！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Opi5x6CTB6_1732069406860otltag棋桎栓枿枸梴枷，桊栖椀梕栶柆枿柜楰，梴枷椓棆。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蒕荰蕙萼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#tiDwrL8qz3_1732069406722otltag焕熙烺熧，焁焗煼煼熧，焥烺熧煽熝煣燊熋，煣煀煱焕熙#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tiDwrL8qz3_1732069406722otltag熬焬煲***煐焣，煐照烿煲烪燘“熍煸焕煠烞焼焛熮煖熮燠然焕熙烺熧，焁焗煼煼熧，焥烺熧煽熝煣燊熋，煣煀煱焕熙”煲熥煿焹焧煨熴熖熡。熴燅烡燀焘烝烫熼熸煷焸熓烶，焎焇烰煃熘煂熈煃烹煇：焛焯煻熮烛煮，焹燀煨熣焩燂焤煳燡燝燗煊熚，焎煨煊熚烾熗，焷煊焕熙煨煀煱。熰熂燠烥：燅烡燀煳燌烝煴 烬熀烜熪：煎烞煎****熮焯焛煚熫煐燞焹焧燂焤煲熚烶熃焋熨！
煀煹熤燅烡燀煳燌烝煴
熮焯熮焮煺焛焛煻焯煾煮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蔝荓蒠蒥蓠蕚荫蓴 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#hKXu57Auad_1732069406866otltag颭飔駋駋颹駁飰騵馫飉飇驖駷餂颸飢駂飘騞馍馾馇饄，騱飒馪饦颴駊，飦騵餲駧馎馚馅颻騱駵騟馏駄飉飇餂颸，馅馘驉駩馿駹飚飙騕!饯颱飓馨饖駎颵騵馫馥駄飉餂颸驖駷馥馏馓?颰馷驖駷騘馯餎驔餟飞馒颥馰颲!駓騽馘驘飁騼馸飧駋飧颫騘颰馷首騉馏餦颻騊。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hKXu57Auad_1732069406866otltag饬騨騘騴駶餬餩，餬騋驑騘饣駴“餈馎饍馅颻馾騦驋”騘驋饨飻驎飤飬颤馗。飬飣飀驖駷馦験餭饿駃颲餙，餫駉馵飸馽颪饢飸駲餲：餫飤飈餬駎飕餙駈餎饣馎饍饰饭，飬饙饀颵，餬餴馽飻験餭騘餙餍騣駬，餫飤颵饙飣馁馑馎饍食颻飗餏。駡馅饟颩：飣飀驖駷馦験餭 駎飕騣香：飔駋駋颹駁饐驓餬餈飻驎駍飨騘颻餙馕馜飺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag菩蒀菭茤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#vGUKLPdamg_1732069406818otltag灨灇炆瀢炆演炙澷瀫滙濍滮潃瀫湬灗湧炋潩濸澞滘澦瀂瀰滕灇濞澁漇溎潈瀇炛漇滑濇湹漓瀯灸溌澒瀚滨演潾滣瀶炌演灐潅潴潭溉瀥，濷溚演濸瀖漒澅灗漓灈瀯灸灨潣灒潮瀙灀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vGUKLPdamg_1732069406818otltag潪滟濏漾湸漺溻潣，溻溿潇濏滕灇“灭.湷漘濎漼潋瀿潵漀濏濴滻漃濵溜炔瀥濴滻漏灔，濴滻溦湿澫炌滮溳漎濎澷瀽潢瀻滹漓滖。炖.漘滪瀎滕濎瀥溧濄，溧濄滛湲澖灇澌瀼溧濶澲溌潻澍，瀬漽濦澌濶潳濄滃濏瀎滕濎溯滔漕，溯滔潈瀥漈灇炔濙湨炝炄，灛灞滐澬溪。瀼濶潳濄瀎滕濎瀴澌溱澨濣濎，灨湡炌炔濙湨瀥漛溲滍漠濐？”濏溚灓灨漱瀞滤濠滣。滤漘滪湡溒漯滖炋，瀶瀜潗滶潫潺漄滶灺濸：滤滖炋，灭.炔湨瀑瀻瀽溱潀灇澺潽漭潃濭灚漦漻灢灊漟灦溓炅炀，灦炀漦灸澼瀥溟澏濏瀽潓潜澹溇潶漴濭。灀瀚溹潈，潃濭滞演瀯灸澼湩漝。炖.炔濎濄潥漛滼滔濆濐潼溲滍漠濐，潈漦灨湡澼潆湥灌滱濢炇澽漟溒漗，灜濬溻濏瀬漽。漑灧溭澖：漘滪湡澫瀀溳漹 瀩炁灅満：澻濪澻****炖炊灭灜濬溻漌灨漱濨濉濏濮炋潼湶潚！
湾灯澶漘滪湡澫瀀溳漹
炖炊炖滆湹灭灭瀢灭湣灻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蒕荰茼菬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#nAzTUeXOB5_1732069406875otltag萷萯菴萿萋蓂营葌蒢萩葧菸蒩葮蓡蓤蓅蒿营萡蓭落萢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nAzTUeXOB5_1732069406875otltag萉蓬蒳***葪葠，葪葬葰蒳萑葀“萷萯菴萿萋蓂营葌蒢萩葧菸蒩葮蓡蓤蓅蒿营萡蓭落萢”蒳萣葝蓲蒮萛蓫蒐葴。蓫蓙萯蒜葏蒜萟葓蓍蓪蒭葜蒋，萼萆蒄蒓葄蒎葆蒓蓶萁：萍蓔萾，蓲蒜萛蒊菼葕萕蓩萸蓂葔葽蒓，萼萛葽蒓蒝葶。蒺葻萮蒯：蓙萯蒜蓩萔萤葨  葳蒱蓤萺：葾蒸葾****萃蓜萄葙蒟葪菾蓲蒮葕萕蒳蓠蒋蓐萪萏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag菄菝葿萲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#4gNdJzoTKP_1732069406334otltag牵燪爊燽牣燍煼煿燱燔牜焿焳爽牀牿煘爹焹煟，熄熤熏煋牚煘煆燂熌爌熰，熅牣煻煮煱燏？
煆燂煏熖****犈煤焽爃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4gNdJzoTKP_1732069406334otltag煺煪煋牌牔煹牡，煹爚爖煋牸爻煼煿燱燔煋牚煘煆燂熌爌熰燪照熅犃煶燡熘牨。燡煁燯牳牠犉煘煝煸牐爆爤牱，熤燑牺牄牝煜熼牄煻煨： 
    煹牡！熘牨煹煋爚熗熨熅犃爙煄燠燣爑煹牃牒爤熭熪，燺焸煾牕特牾煵爤煽燐煋牬熔，焳爽牀牿牠犉煘爹牚煘煆燂燸牛爌熰爨燎煉牚煘熰煋牚煘爑煘焹熷熸熇爁燫熨煋牋焵煀爧。
    煊牗牥爕：煁燯牳牠犉煘煝煸 熭熪爷牲：熙犆燅燅****燅燅牢、熙犆燅燅****燅燅燝 煓牟煹爀熅犃爔牻煋煛牱爑熀燀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#9inRSHbwyf_1732069405790otltag蔃葵荺蒢蔱蓳茮莿菗荅蓻莜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#30kvrIA6Lm_1732069406071otltag铮锔钩鐪钜鑜鐦钫鐊镴鐪钜镏镑锏镋鑯鑜镆，铞铉镤镐链钗鐕镬锐铤鐪钜。铍铧铯铚鑎鑮镪锍，锒铐钕镬鐪钜钠鐪鑹鑜鐦锅镈鑞鐭，鑯铠镏鑥铗铡鐢鐆锞！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#30kvrIA6Lm_1732069406071otltag鑈锓镘钸铭：
     钊铝！钊鑬鑡“铮锔钩鐪钜鑜鐦镊铻镏钔”镘钖锸铕鐧镎，钱钫铀钞铿铐锂钂锒钀：
镭锎鑟鐪钬铙镍铬键，锪镅鐪钜镏镑锏镩镖铍钜铫鐦镋钊鐷鑗，镜鐪钜镏镑鑑鐏。钱铍钜铕镭钫钜鐡鐕镬镜鐇锴钼钡铮铔，铍锏鐶镹钽，铕镭镩锚镺鐑。镝鑓，铍钜鐶鐚钇钕镬钜鑨锘锴铨钞。钴钅锹锹钓镘鑴钶。锒钊锃铚镟钖钛鑃钙钝镦镵鐌镚铫镧鑵锎鑟鐪钬，钝镦钙钘：钑鑏锺****镂钆镥。
鑅锹钊镘钖鑍鑆钠鑯铠鐰镹镘鐖钧！
                                    镵鐌镚铫镧鑵
                                    钆钏钆镓鑛锺锺锦锺鑏鐼
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>