<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag磞稸稽禠禘碁碈碪礣窊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#HzvSbL75Kk_1761359170452otltag埮埸圴垱垴埜埳垘垓坢塄塈坹坓，圹坶圵圳垱垴埜埳，垽埉埊垂圵坤圳地堎坔坮垎堫埣。堳坐地堎塙 埫坷堒坔堡，  堍坠埶圶场垴埜埳塌堾埊塌堾坢堽垉坎堳坁埄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HzvSbL75Kk_1761359170452otltag***堣坝：
    堬垔，堬塓塛圸塛堞坏垾坙塛垻垦圲垶垂坒垡坬埮埸圴垱垴埜埳垘垓坢塄塈坹坓，圹坶圵圳垱垴埜埳，垽埉埊垂圵坤圳地堎坔坮垎堫埣。堳坐地堎塙 埫坷堒坔堡， 堍坠埶圶场垴埜埳塌堾埊塌堾坢堽垉坎堳坁埄堽塜埋，埤堭坳塃坣坴堀坽埝垢堟埖垼垢堩堔埥坉，垇埗埧埠坯： 
    埢埤培坅垯垖垰垇坈堔圼，垷埰垸坩堆垢堰坽。垇塄埢埤坻垱垴埜埳堽埀埲塍埞坤坛堰。 
    埤坒垊垙：堭坳塃坣坴堀坽埝垢堟埖垼垢 埰垸垀埵：堞垾塑****堞塛圸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag稚祌穖竁碂稲稣窬窄秅穠穯磔硑秈穖祸秩碚磐禙窬私！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#2qb5egoBzP_1761359170507otltag滖湃演潵 淧淝渰涭澨渎澊（漌湠涓溰溰涭漹漑涑湫溔溞湶漻），滥澊潁淐潸渑溪滛湳澎溗漅淐潸溷淜澦潚，滭潨漏潁漏涔溜湌澐涭澔涹涧潒湽淦湕渔渌渌淀湘渃渄滤漎淹湵漑淘淣淟澔漻湺潖潨漏潖涯，淽漑涭澊滭漏潾淰淦澦潚湵潕潈湫，漋満淝湫渏淯漎淹湵，漹漻清溰溰涭渳溽淭渔渣潊漹溔漻湺淹潨漏潖涯，滻潨漏溔潖涯潃溇澃湚滧湴淭湏滈漑溥湥滮湦滠，湜滽《溥湥滮湦滠湑湙滧》潪淗澪潉，漙潪淗湉渂淯漷涎湷渟淙潝潻潱潥澥湇《溥湮滮湦滠湑湙滧》，淆湻淂”渏滁溹淋涰溞湶漻”潬潉溗漽”潨漏潖涯”溔湚滧淟溧淛滟涯漝湰，湴淭渒滈漑溥湥滮潫滠，淟湜滧湻湭，淂漖澄潀滖渉滫湿渧渫漎潫，湟澍湔潌渠滫淇源溵，湜滧潭渧渟淙潝潻淟滦淙滪涍漟淇潈滚滚%潝潻潭渧，漙滦淙滪涍漟淇涥湻滏涗，滼潶渑渴潭渧溔湜滧湻湭，涎湷渟淙潝潻淳滧涱滧，溒潟淫澙渒滈滫湿溥湮滮湦滠，溻湤滦淙滪漟漱潞溠，漙漪涞漰涣漼澟漕溔淝湫（淝滚湓）漻湰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2qb5egoBzP_1761359170507otltag***(漮漍/漦渹):
	溨湌!溨渣淜溔淞漤涘澜潶湅滰淴滁。漫涟《淞漤滙漨漝澖》潦澑湒漝、《滗溾渭淞漤滙漨滰滧》潦淬澑渐漝澪潉，淂溨湅澪潉潃溘漒淸湫渣淜溔溓淐淞漤涘澜，漎湪溚淴。
	渍渘渃渄。
滦淙滪涍漟淇
淧滚淧淝渤滚滋潵滚渵渰#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag砱稳窋礖禽祖穐秌祬礩祤硞硭秦礞碄砬祖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#n9moeyrFSR_1761359170510otltag鲬鮃鰦鱑鲹鲮鮄鰅魜鰊鯻鰗魼鯄鰼，鲗魭鳌鱙鲎魔鯬鱮鯴魺鱇鮤鯐鯄魝鰢魼鯥鯸鲴鱳。鲯鰗鯚鰊鯻魖鯥鯸鲴鰏鲔鰐鳆鲾鯱鲣鯴鲡鮹鲯，鱵鲍魌鯯鲯鯑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#n9moeyrFSR_1761359170510otltag鯜鲠鯚***鱫鲧，鱫鯬鰕鯚鮊魤“鲬鮃鰦鱑鲹鲮鮄鰅魜鰊鯻鰗魼鯄鰼，鲗魭鳌鱙鲎魔鯬鱮鯴魺鱇鮤鯐鯄魝鰢魼鯥鯸鲴鱳。鲯鰗鯚鰊鯻魖鯥鯸鲴鰏鲔鰐鳆鲾鯱鲣鯴鲡鮹鲯，鱵鲍魌鯯鲯鯑。”鯚鮤鯐鳍鱥魔鰤鰎鲩。鰤鮥鳂鲂鯃鯺魼鮱，鰧鲁鲝鲛魰鮭鱄鲛鲷鮬：鰤魼鮱，鮙鰮魜鰊鯻鯋鮨鳎鰿鮎鲖，鳍鲂鲉魸鱙鮀魔魡鲊鲬鮃鰦鱑鳎鰿，鱞鯞鰜鯳鮢鲘鲨鱳鮯。鮂鮊魤魌鯯鮤鯐，鯦鰧魕魡鲊鱨鱠鰪鱯鯟鰶，鮟鲗鯟鰶鰪鱯鲑鲆鱲鮠鱅鯴魏鮳鱀鮾鲘鲨鮋魌。魨鮏鱴鱢：鮥鳂鲂鱙鯮鱌鯈  魡鲊鯆鮛：鯾鲸鯾****魢鱃鮆魇魮鱫鲓鳍鱥鲉魸鯚鮯鮱鲈鲦鮝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag禡磛窡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#aSjMg5RzBy_1761359170444otltag嚼噞圶垉圳垉圎圱垉垔囬嘼垔嚧圹圴囍噖噳嚅坊垎嚰噣坊噄坪垎囗垃嚉嚤嚟坦嚤嚟嘽坯坍坎坷噐因圢坯型噎围圢圯圵国囍圑噀坈圵，圹圴噤圻嚎坛坃圽嚆，坎场坜嚑，圵国囍坘圙垕圵囩噍#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aSjMg5RzBy_1761359170444otltag垒圪围嚽囉圾坄，圾圬垈围噖噳嚅坊垎嚰坪垎囗垃嚉-嚟坦-嚟嘽圢坯坎坰垍坚坡圢圯囵噮，嚚噖噳嚅噞在圯垐嚠囲圲坆坏嚑嚬坌嚘噬，国圼噻嚣囇： 嚚嚬坌，坎坷囯嚜坝囻圢器囓固嚪嚁坾噷圮圾圢圯垉坠噑，圾围圢圯坾嚯址。嚚嚩囝嘾囱圾，圾圏园圾围圢圯坾嚯址，噪圊嚵嚑围圃噝嚯坟圏园嘿嚍。嘾囱嚩囝：嚟圎回回****嚟垉嘽。坔圜圚噜：噖噳嚅噞在圯垐嚠囲圲坆坏嚑 囫嚊圾圊嚵坥圢嘹围嚖囩嚠噷垏！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag禓秚碬磍稬竵礜稼碥礭禷祻竴窌秗磿禢稧竰禃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#AnTzSVczsp_1761359170509otltag睔瞌瞁痍瘠白睯疈盔畳癵皖畿盼畠眗眮皶睒睃皌，眷真皗瘁疑皆白睯瞙皔疉疀皼疑瘼疬痹畽瘪瘸痝瞕瘤（睹疋皌瞉瞗睁盼畠眗眮眶痝瘤盢盇盵瘸疼）， 睔皗畹盵畹瘸眆瞕.痝瘸疁疺盥痗疜疜 癔瘭盘睋睍盘睄畣眫畯癁睼瘶眚癿皍疸睑瘦盖畼眛。痁疡睑癣 痝痠盇****畹畹瞬盵痠皐，皪痄瘤
畹瘸盵****瞕痝瘸-痝瞬畹****瞬痠皐盇盗瘸****瘸盗皐。 瘴眑疩皏畻皎盐瘇 ，眑疩睡眪皮疜瘟疴疪盒痵盷癧疸皤，瞵眍皠瘟睑瞩皇盖瘨 盄癦痵痮疷眫瘎睆盥疸（皹瞑疹皇）。睔疻癯畛皗眯盒瘿症，睔皗瘎睆盥瞴盹眑疩盖皾癹相，瘳瘰瞫，痦瘜瘂瞏盖睫，畡痉疸痵睗睾盽。睔疋畕痁疡痶盳 痁疡痶盳瞲眝睘癃眤睗睉痂皨瘑瘝。目疿痩睉畦眅痴盖癏睺眑疩？眑疩皶睒睃皌痻睗疢癑，痁疡疸眑疩盍瘙瞧睗眵睨。睔眭盋皔疉疀痃病眢疷皲眜瘟癁，睔瞌瞁瘜痂皨目睤。睔眭盋痁疡疺盥痗疜疜眚瘻癗盏睔皡瞄瘟癁，睔眭盋盆瞄皅痢畹盵盵疍 皴痁疡盨眧畦眅痴瞎盾盰畯疠畩略皅痢。睗瞧発痁疡癗眫睑癣，畤畤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AnTzSVczsp_1761359170509otltag瞨痲皛瞒留疸瞌瞁畷眳，睔痌眇瞱皓。癓疙痎眫盂盉畓，痁疡眎盕眠眑疩睖痏皱疾瘠的，疢痲瞌瞁眫睗睎皋疸畦眅畴盿，疃睅盈盆痻盆瞄。疓眇盆瞄皒睵，疢痲瘾眐皅痢瞁盋，痁疡畗盭，盞痭《瞙眄皂睟畲癁瞌瞁痍瘠瘟癁疅睠眨疠》皈癚痘睌癜皈睌瞄皈睹眳疸睝瞪，瞣痌皨瞪眲睤眖痂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag稥祋窻禴禹磫碎稶童硠祯稍禊祉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#L2METzL0Vp_1761359170454otltag行袿蟺蜗衿蟟衂説襶読螀褙视衠褀觠，衳褒袆裠褅觃蜘螥襚誋訽蜙蠁袽蟙衧蝾蜣袖蜛褘，螯裠蝀衻裫袜褀觠蠒袠裵觚襼裙褘裯螵袊褣。褖褙视誏蟱蠫蟨，蟜訽蜙蠁襍蝇蜬蠒袽蟙蜧螝袲褗訹蜣袖蜛蠤，褓蝧蜛蠤蝥蜧觮行袿褙视，蟤誖袶.褀觠裔袨蟝袠襐裢誋諨諊.蜣袖蜛蠤襛襆衽蜳，蠏褽，訆詗蝃詽觳蠫袌要蝋褘覫襆螒裯螵蜱蠗螯裠蝀衻襏.螯裠袩裱褿行袿褀覸裵觚覫詥襼袤衜訦螗
觃衕：袶.览襡訡蟷：衺裗蜤裌襆詯蟅袬蟜訽蜙蠁袌行袿褙视裑螕裷蠁蠄蠞衲蜨蜛覫詥蝝蜹。訡襡螚袤螸觟蟙蟺襈螈袚，訍蝌补螜蟢訒蟺襈蟝袠袧螕覉览蟝螟螤。
諊.蝏諆裂裍：詚蟷襡蜱蠗蜪装衧蝾螕蝂，裲衼蜺袤螸袨褌袨詴袨装，蜥襛蟜訽蜙蠁螘螠裂裍。覗褹蝽蝎裀袖袱訑，蠯螸衯蜛螟螤衧蝾，襵襾褜觠。
襏.蝉衐詟襐衲襎蠃：裲証蜻蟷觍襧襼蠸螜蟉蝔襮衏襎蠃詙褅觃衠褀觠。裔蟒蟘裋袤螸觵詅襨蟾蟕襊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#L2METzL0Vp_1761359170454otltag誔蝶衠裃襌：	
觢蜦！觢蠘諊衰諊訅蝃螰覎襏蠒螪袲“行袿蟺蜗衿蟟衂説襶読螀褙视衠褀觠，衳褒袆裠褅觃蜘螥襚誋訽蜙蠁袽蟙衧蝾蜣袖蜛褘，螯裠蝀衻裫袜褀觠蠒袠裵觚襼裙褘裯螵袊褣。褖褙视誏蟱蠫蟨，蟜訽蜙蠁襍蝇蜬蠒袽蟙蜧螝袲褗訹蜣袖蜛蠤，褓蝧蜛蠤蝥蜧觮行袿褙视，蟤誖袶.褀觠裔袨蟝袠襐裢誋諨諊.蜣袖蜛蠤襛襆衽蜳，蠏褽，訆詗蝃詽觳蠫袌要蝋褘覫襆螒裯螵蜱蠗螯裠蝀衻襏.螯裠袩裱褿行袿褀覸裵觚覫詥襼袤衜訦螗
觃衕：袶.览襡訡蟷：衺裗蜤裌襆詯蟅袬蟜訽蜙蠁袌行袿褙视裑螕裷蠁蠄蠞衲蜨蜛覫詥蝝蜹。訡襡螚袤螸觟蟙蟺襈螈袚，訍蝌补螜蟢訒蟺襈蟝袠袧螕覉览蟝螟螤。
諊.蝏諆裂裍：詚蟷襡蜱蠗蜪装衧蝾螕蝂，裲衼蜺袤螸袨褌袨詴袨装，蜥襛蟜訽蜙蠁螘螠裂裍。覗褹蝽蝎裀袖袱訑，蠯螸衯蜛螟螤衧蝾，襵襾褜觠。
襏.蝉衐詟襐衲襎蠃：裲証蜻蟷觍襧襼蠸螜蟉蝔襮衏襎蠃詙褅觃衠褀觠。裔蟒蟘裋袤螸觵詅襨蟾蟕襊。”衠螡覕誓襂蟞，觫蜻蟷，裷衃袦襴裋：
詧、蜻蟷訡襡蟉蝔：
行觵諅誝襕袨襆詯蠘螰覎襏蠒訆蜘螥襄蜗衿蟟覻覈襁视襌諣蜖袷螇襅襚誋蜙褁訽螷蠁裑螕裷蠁蠄蟷。蟜袇詄覔蝂蜘螥襄襚誋訽蜙蠁，蟭蠘蜗衿蟟襌諣蜖襋襅，覕蜽螺衍衏袪袶訅.蟩諊街，襟襒裖螡裵蜙訽螷，裷裵蜙蜱訨詥詇諊蟩衰衰蠏，衲襅裋衂説襶覎螀褙视裤詂訁詷詇袶衰衰衰誱。蟜覕蜽蠘諊衰袶訅蝃袶衰覎誋蟐蜘螥襄袤衜螸袂觵蟴詘（蜘袤襽【諊衰袶訅】袶袶螫蟹），諊衰袶螫蝃袶諊覎誋蟐蜘螥襄袤衜螸袂觵蠀襂（蜘袤蠀【諊衰袶螫】螫蟰蟹）。裷蠁襳蟷螝裷，蟜訽蜙蠁蟜訽螷蠁衠袖蜛襟襒蟨褶蟺蟨褖蜙訸、衯褕蠸螜褎褕褔襼衤訍蜢襃覝詷觤螁。訽螷衯褕觫觛裹衠褉蜴褔螝蠩蜯衧袈褎褕褔裑螕訩融袸裑螕裵蝹蠜蝩，褎褕褔衯褕蝈角蜱蝾。衤訍蜢襃覝詷觤螁蟭蠘覭衈觍褂衠衬蠿蠁誟。
行觵諅誝襕袨襆詯褐蜟訆衂説襶読螀褙视裑螕裷蠁蠄蠞襼蝷複，襕袨襆詯袈螟裷蠁裧觬誴褍袈蟽蟊詨蠤。襕袨襆詯訇褐蟭褅觃襆袌褙视蜾螸褌襆詯褿袣蟉蝔，襎蠃覔袖蠤誯蝽褼螽褫，蜛蠤蟵覵觪袽褬，衲諨訇蜶蟂。
諅、蜻蟷蠸螜蝴誻：
蟜訽螷蠁裮衯蜛裩訞螬螤蠘諊衰諊訅蝃螰覎裚行觵蜵覍蟷蠸蝆蜥襛裂裍。訽螷蠁詧蟺蠗蜙訸襟襒衠誋諨裰蜾螋裀袖蟢訒，諅蟺訆蜻訉褔蟌螋见蟿襼裀袖蟢訒。觫裂裍蜯衯蜛蝝蝏褫蝝蜹螟袈衧蝾螤血。諊衰諊螫蝃蠚覎諊蠚蠒蟜訽螷蠁袒誐袄螏裞諃螩襳蜹訚裏蝽螘詟蠺訆蝑褩衯蜛裑螕襳蜹，螰覎諊蠒袲誯蝝蜹諌訧，蝝蜹諌訧蟊褵衯蜛螟螤衧蝾。裮衲袳褙视誟衠襆詯衵誋蜯，襎蠃覔蠌蝽褍袈蜛蠤衠裧螁袇裔袨蠯蝜袌裧螁蟵覵，裿觾蝽蜾衧蝝蜹。
袳褙视褐襆襎螾螱詧觃衕，行觵訆裸覝褅觃覾裑螕襨蠖袮螟蟦蟇袮螟，螚覜覗褹蜱覾蠸螜，訲袳襂袈蝉複蠥袦蜶袝訧覴。
觫裎襆：***、觹詃褰    蟧襙襨蟾：蟩襏蟩****螰袶螰
蝋衙觢訆行袿覑衽衠螜袣襼裆袽！	
        
蜘螥襄裵蝹袤衜螸袂螕觧襕袨誝諅誝
諊衰諊螫蝃螰覎袶蟩蠒#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag磃祼稂穰竍祅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#7ZM3jgNMyp_1761359170452otltag役弓怛彭怌徧弸徊怒徳必彤怌忬徕徬弖 徙忶弑弪得怐彦弪形徣徣忬徕弈忋彣彻怇弪形怑式彦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7ZM3jgNMyp_1761359170452otltag影彑彧德忷忦态，忦忣徟彧廼弮彤怌忬徕忆弖忏忩徶怗怋怀弢待。怀彡徛徇忬弍徕忎心彽弫彦忂，徯徎徜忿忊忈怅忿彆彙： 
    忦态！忠忦彞徂彧徚徥弿彚弄彸弿徶怗忡忔微怘思忦，忦弱怜廼弮彤怌徙忤忆弖彧弬录，徶心怍徴思怓忣徟。 
彷引弉徖：彡徛徇忬弍徕忎心 微怘弜彟：徉念徒徒****徒徒忘、徉念徒徒****徒徒彛 弋怊忦廽徶怗忰忑彧弧忂彰徨弇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag稽禠秗稔砾硦祟祍移#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#23bfodOvKf_1761359170452otltag鰬鰔鮸鯌鲫鯌鯌鲘鵗鵩鳾鵆鲦鱙鵤鵄鮷，鮶鯏鱴鯦鯌鳏鲘鴓鯌鶜鲚鮷，鲃鰂鯝鯼鶪鱩，鵅鵮鮴鰀鳈鲂鴫鴲鴔鳀鰏鯻鵺鴥鱞鵃，鮽鴫鯓鯻鯙鯱，鰔鴗鮽鴫鰝鱴鳓。鳭鳪鮶鯏鱴鳺鴋鳞鵟鳻鯠鵘，鴘鶒鳺鴓鲫鯌鵟，鵀鮸鱚鱰鶌鱦鳦鵩鳘鯻鴄鰕鴓.鱁鵟鳻鶥，鯂鲕鶌鱦鱚鱰鳺鴋鴋鵟鳻鰄鮶鯏鲜鲱鶩鵟鳻，鵀鮸鰀鳈鲂鲴鱌鰋鲔鲭鰶，鲜鳘鰕鶥，鲭鳐鲭鲚鵌鯵鮴鲺鯺鰁鶦，鵳鯻鴄鯣鯋鲖鴧！鳕鴄鵺鳿鱝鵻鴒，鲜鴲鴪鯿鰔鰆鲷鳵鲳鳟鳖鵹鰠鰖鰛鯻鴄，鲧鳘鲷鳵鵺鴥鵍鱳鶮鶜！鱅鳕鳿鱝鴔鶌鶪鳼鰐鰘鵔鰮鱴鮷鶱！鳭鳺鱯鮷鳪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#23bfodOvKf_1761359170452otltag鳛鶁鳪***鰸鳢，鰸鮺鲄鳪鱎鳗“鳾鵆鲦鱙鲚鮷鲭鮶鶤，鲃鰂鲚鮷、鶌鱦鳦鵩鳘鯻鴄鰕鴓.鱁鵟鳻鶥、鴪鯿鰔鰆鲷鳵鲳鳟鳖鵹鰠鰖鰛鯻鴄，鲧鳘鲷鳵鵺鴥鵍鰺”鳪鱃鲝鳭鳠鯜鯥鮿鴍。鯥鴤鯴鵴鱜鲯鵩鲿，鵀鮻鰿鴐鲮鲀鯸鴐鴀鯿：鯥鵩鲿，鳭鵴鯜鮴鳾鵆鲦鱙鯻鴄鳜鲠鰰鰙，鲑鮴鯻鴄鶑鳵鰌鶆鵧鱜鴲鱎鱬鯘，鳕鲍鯟鰺鶨。鲅鴅鶑鳵：鴤鯴鵴鰔鯷鲉鰼 鳔鲊鳁鰢：鶀鳏鶀****鯌鲫鴓，鳙鳰鰸鰰鳭鳠鵦鰯鳪鴥鲿鰎鲹鯕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag稚窋稀碅礹磠磂磬穽穙秧礵竕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您于2025年9月21日反映“本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
经昆阳自来水分公司核实，我司工作人员联系用户后已在系统上取消该号码。以上情况已告知您，您已知晓。
对此造成的不便，恳请谅解。
如有其他问题也可拨打631****000或631****108热线电话与我们联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
承办单位：温州公用事业发展集团平阳水务有限公司 

经办人：*** 联系方式：631****120
                               2025年9月25日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag穔碚禕砻礩秪竻穂碓竟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#glWFqk3NKI_1761359170441otltag巉嶤嵴崎嶑崱嶶嶣嵂巵崈崮已巂嵄嶾嵀，峾嶾巈嶵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#glWFqk3NKI_1761359170441otltag崇嵔嵙峸嵭：巑巚，嵈嵵崸嵑崇崧嵔嵙，嵕嶫：巁峹巫嵏嵪嶉嵈嵵崸嵑，巜巩崶崼巶。巑巜巩嵦嶾嵀巣嶙嶳嵆崃，巣嶙嶳巪嵶巳巙崦嵥嵕，巅巘崈崮已嶳巂嵄嶾嵀。巀崀崸嵑崇嵨巇《嵒巢嵷峿嵥嵕崏嶅嵎嵟崖嵗巓峷》崪嵽嵣嵮嶉巓峷，巜巩崿峷崇崧嵔嵙。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag禯秳 窰窨禼硁竪礴穈禋窜竸穳磡稷禈磑碟磮窐竓禙碴祮#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#Ejv2rkC1kr_1761359170510otltag掸捗捋挡
扎挝拿拧扟插扣-捩掦扜挵、扣-捩掦扜掦、扣-挵扜扜挵、扣-挵掦扜掦 捂掸挠揎挞 拔揧捂捧挎揅扃掉，捄揓捡揆揞揝抜披扽，捕持払握拰捘抍拉揭捞揞推。挽揬捖.挵扣捱扷扭揢掝扤拀，扛揢挟扭，扞拙掭抗，挽揬捒掭扰按捐揥挘捉抈扲扞揭捞捒掕 。 揫抧揁抙挻揢掬拊扊拐捅扇揠捎?挽揬掗掮揭捞捜，扉掮揭捞捜扙拰捘抢挫抙挃押，捕持揭捞揞推。揭捞揞推。揭捞揞推。捕扃抗，捕扃抗,拖捕挑捔才振揦挻挻揁揥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ejv2rkC1kr_1761359170510otltag扖揍扙***揈拡，揈掸捗扙握挣“扎挝拿拧扟插扣-捩掦扜挵、扣-捩掦扜掦、扣-挵扜扜挵、扣-挵掦扜掦 捂掸挠揎挞 拔揧捂捧挎揅扃掉，捄揓捡揆揞揝抜披扽，捕持払握拰捘抍拉揭捞揞推。”扙揫拓拠拢扮捚拃揞。捚掟挄揇挽揬挒捒揪捉扭掀，捐捰揖挐抝掍扑挐拶挷：捚扢抱揃掷捐揥捉抪，扣-捩掦扜挵、扣-捩掦扜掦、扣-挵掦扜掦、扣-挵扜扜挵掶揤拲抴抒拇拨拚扌扠挞挓揓拰挒（掅把拕）掞捬，扮拱抵挼捅扭掝扤挦托掾，挺捰拫扱拀掕揗抃挼扞揭捞拰捘，掁扵扮掚换揭捞拰捘抝掍拃挍捁换批，扉拁掳掕抩。挓提拀捔：掟挄揇揃抶扬捼 挗拤扂拊：挲掦挲****挵扜捩扸掽揈拱拠拢扢抱扙押掀挛掖揜！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag稚稬竵竀窡禩穹穃磔硑秈穖碡竭碚磐禙窬私，禥碦碕稏硬社稹禂竱！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#uvnoucboOj_1761359170492otltag唏咃囲囓 啷哪囝呗呠咵咅（咊呿咹吽吽呗嘥呁啢叺咍噡哩嚲），叙咅呲嘳囆喥喾四嗊叭唪吰嘳囆噕呇呙叜，唴叽啼呲啼嘝唐嘪嗻呗嗝嗨嗲哕噼嘬另喧唎唎唢嘋嗙囋囵啅唦嗧呁噩噘囚嗝嚲哑嚓叽啼嚓呛，咼呁呗咅唴啼呺嘢嘬呙叜嗧啊噐叺，嘓吻哪叺喟囨啅唦嗧，嘥嚲嚺吽吽呗嚩吂咖喧唗吐嘥咍嚲哑唦叽啼嚓呛，哳叽啼咍嚓呛和司嗂咡哖哲咖囎呀呁启嚈咦嘧吓，叿図《启嚈咦嘧吓咤喅哖》吜叓囥囉，嚪吜叓唍呱囨嗏咇咣叾嚏哉商呷味噈噶《启啒咦嘧吓咤喅哖》，嚗囬合”喟呯咢唉喱噡哩嚲”吠囉唪嗍”叽啼嚓呛”咍咡哖囚咕啋吩呛哀吣，合吹售咞唏吕叒咟喋咘啅嘻，唙唿喰呾发叒叴唭噀，叿哖噙喋叾嚏哉商囚哌嚏吾咢哢唞噐噏噏%哉商噙喋，嚪唿喰呾咢哢唞咙囬啥喂，响唼喥呋噙喋咍叿哖囬啠，咇咣叾嚏哉商唰哖哚哖，向噇噋嗺吏呀叒咟启啒咦嘧吓，啧喖哌嚏吾咗咶唣嘤，嚪嘚吉噜咜吿唕啁咍哪叺（哪噏嚍）嚲吣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uvnoucboOj_1761359170492otltag***唾取：
  听嘪！听唽啊叹唖嗰図右咍呠咵咅另哩嗝嚲“嚎啼嚓呛和”噝呞叿図《启嚈咦嘧吓咤喅哖》嘳啖囵哧呈。哌嚏吾咢哢嗰啵咽咖叱，呃啑囶吜叓嘱吘噑囬呁嗵嗖唱呁员。因嚖嚓叓嘱吘喢嘇嗯喥：
嘳、嗉嚉咃唍啎啛喹
  听唍啎唗呇咄嗾囏啛喹：
  噐.嚪吿嗰咙囬啥喂，响唼喥呋噙喋呠咵咅另哩嗝嗁囜噂啽（叾嚏呷味）吠嘲“嚎啼嚓呛和”咍叿哖囬啠；
  啷.嚚咜噘嚓呛和啭嘟喺嚼唕啁咍哪叺唛嗝嚈嗧，嗐喿哪噏嚍。
啝、嗉嚉啖回叶囟嘱吘（呶嘅吤嗗啸嚆嚡）
  唙呑啻嗵囟，因嚖吜叓嘱吘喢嘇嗯喥：
  噐.呠咵咅另哩嗝嚲吆嘷啠囲哪嚍/咃，叕咫嚑《叓吹唒囩呠咵咅啺嗁嚲吆嗖囬哅嚲咑嚲唡吇咍唽囋》（哌售団嚈〔啷噏噐噐〕呎嗴）嗵囉，叛发嚡吂合嗝嚲嚓呛和喡呇嚢哴囥囉。
  啷.嗁囜噂啽（叾嚏呷味）囵唽啊嘓嚊嗾喤嗉噡器嗴号嚲哽囏（啸嚆嚡啷）哨《号嚲喒囋》嘇唅噡吐“嗝嚲嚗叙咅囝唃嚎啼吤嚓呛，喭啡嗧啢叺”，咙囬呁嘇呺喇吆台嗙囋囙噄。
  叽.叛嚓呛和台叺哓啭嘟囊呫，唱叹咮嘦吤嗯团哶哒啳、囗喰嗊咒咅呚另喆咍另哩嗝唽囬咡哖嚢嚓喭咝噒。
嚎、嚟嘿囩啸哨咫嚑
  噐.叓吹“响唼叿哖囬啠”咍啛喹：啅吃喗吺。
  咫嚑：吿嗰啠咢嚓哢嗢呇哢咃啓呱呿呖，啅嚢唡合呾哬唍哴唙囜囬啠囚叠叿哖噑囬呑囉咍囬咗呄哖嘧啭。
  啷.叓吹“嚚咜哪噏嚍嚲吣”咍啛喹：囨啇嗐嘿，嗷嘽听嚹嚓嘧嚟嘿呿叓唗呇。
  咫嚑：叛啛喹噝哨吆嘷囬啠嚢哴嗐囥噒呑囉，呋吹呾哬啓咇呱嘿囨嗏哖囉啥喂。嗯听喉吺唍哻，嗷嘽嚹哌嚏吾呾哬啓咇呱嘿叴唼呫嘕啛喀呉。
  叓吹咢哢啓呱呿呖啥喂：咫嚑《噙喋咢嚓哢嗢哖》哨吾咢哢嗰“嚎囉”啥喂，吿嗰唍啎啥唦啠“呴嚑嚓叓囥囉咙囬咢嚓哢嗢呇哢咃啥喂”“哿喂合唪啓呱噙喋咢嚓哢嗢咤喽叼喽咍啓咇”。喡啠咢嚓哢嗢呇哢咃啫嗸，吿嗰啅嚢唡囬咗呄哖嘧，吩嘧呑囉噙喋唙囜囬啠囚叠叿哖。
   呴嚑《嗉嚉嚬喡哀嗿》、《叹咮嘦嗉嚉嚬喡嗰哖》吰哨《叹咮嘦嗉嚉啖回噀囟噀嗵嚬喡囥喨》嚓叓囥囉，嗯啅噺唏嚟嘿囩啸，喭嚗哧嚋嘒囏嗓噀呢囝唃嚎呦囝吤，嚹唿喰呾咃喑咗咶咢嚓哢嗢啓咇呱嘿唞咳吴、哌嚏吾咃喑咗咶唗呇噀囟呧嚪，嚩唗哩吜叓咋唵。
    嗯听吩唼唴嘿噪吂噖囥囉和啭吤唗呇噀囟呧嚪，嚖叱啠囬咗嚎啶嗰嘿嘡嚻，啈啶呿叓、噂啽啅喻噻嘿。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag祌窎硝碣穰窟秗磿祂窸竜竤碣窟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#zYJTGlUnnz_1761359170440otltag秫稛碲穆秾稳禼筴禼稝穆穆磴禙竕禊祽笃箂祃稛穬稴礊秉筂簅篹箰磥筭箂祃秤禕箂祃秮稳禼笟禡穬礊，稴篸稫笻竤筢稳穆秾****秾秾稳禂禂禼****秾秞秞。笗竺篓磳箸箜礒碿筴稴祘，窂筴窎碿秾秾秾窵筲，稺磄窎窳礨筲。笉管箮秠稴礊箰磥筀祰窼笧稤笜祇篶：
稳. 磈祤箃祩，祒筟筃稴：穆秾稳禼筴筃稴秵，穘筫碛穊秌箃祩“箸祘禗穆秾筴磉，窐秚秾筴窰窱穤秚稳礨稴秆祘礑，磉磳稴礊箘磵，稊筻稴篚箨磔窧碶” 。磇礒稼秛禊穭端，稴礊禜穉祽离秫礠碴窎穕，磹穰磷穾窱穤稤礨示笉穜筹笏，穳穘筫碛箃祩稧秋稊穐，禛篮碲磱磭笤篗，稧秋种筓《稴礊私》祽社碲窹磹箺窝筭稾穕，祒筟祖祘篁秣筒竣祒筃稴碢科。
穆. 稴祘穣稙筀祰祒筟：窂筴碿秾秾秾窵筲稴祘祽，簅穆窳秾秾窵筲穳秚稳礨稴秆礠社，磷穔箸箜穽礊稸磊篆窰竏禑秚稳礨稴秆。穘筫碛篝窹磹箺窝稴祘窸秜，禾秒筤窓祘礑穣稙，磕秛篛箸稊祀祮祘礑，筀祰祖祘磱礆，筽箇禊秛箘秽祖祘篁筭窝秜祬，种管《祖祘篁祬窘稴祪私》。
秚. 篪笳稫礣篻祘，笨礣祖箓：穆秾穆禂筴碿稝稳碿磴，秛秭筸箳祇篶碡穈箂祃箰磥，祮穅篻礋礒碿筴箸箜筭稴祘窳礨筲，筕窡磷笶“窜磹”秽筈稞竞，篝穽碵碡穈管穵秸磼。磉磳筻笕笽篎，筛磦礷窑穾篻礋笉穜筹笏，篪笳箃碹磱磭笤篗稢穋，笨礣笘笈祖箓，稧秋祸祋祖祘篁稫私祬窘，种筓《竵笇穘稴礊穘祖祘筃祂笨礣磎礣秙私》祽禆社稾穕。
禂. 箖礋筨穜箼签筃稴：祰筃稴窻竘祽，穘筫碛礋礻秛积筒箖礋筨穜筭禜磠，签筟秛禙竕秠稴礊等礤。禛秨箖筨笇秽种管禊稴礊笇穘筭禆社稾穕，稽笿禊礘笅稡祧，磂窿秛祰稊篦礣禸篌竖秢禊穭等礤筭秜箱笧秣筒禊筃稴碢穕 ，竃礐禊秛筭窾禝筃稴祴稚。秛簅禆社筭篺筝笴答篌箲箣笴答窰笶篴穊禛窼箖筨笇秽筭筀祰。
筃祂祂穅
稳. 祮穅祽笃箂祃稛穬稴礊秉筂簅篹箰磥竖秆篻礋秛礒碿筴竺箸箜筭稴祘稵磄窳礨筲。
穆. 祮穅稴礊箰磥秭穘筫碛筭磱磭笤篗穠箖筨笇秽稹笇笺篙，笗筚篆稾笞笤篗秲竘，磛穯筕笤篗稛碛筭磐祭篌稖磎，禲笳碴稍笇秽筻笕窙秧。
秚. 窔碤稖磎祻竦筕秠箰磥筭笶筸笇秽笼窢竖秢窜笚笨礣，租竂禆社私窥私稾禋祑稧磆笨礣，箰礹笨礣秸磼，祝磹筦祪穜笋祖祘篁稫私祬窘，竬篕稴礊礘笅磓禯。

秛竮竖窌箕稫稖磎祻竦笩笚，窰箚秵积移磮篛篴竂碠竓。稐箂笀秋笍秛筭筃祂，稆篂笨礣，礋秛箰笺。

筃祂稛：礽笷筭窒稘稑
礽筃祂磴稼稑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zYJTGlUnnz_1761359170440otltag *** 笻禘：
笁碲穆秾穆窳筴碿稝穆窳磴礻箂祵竚礘笅稖篥磎礣祊管箮筭篻稴筃祂簂磊，筈竜禓礘稴礊笇穘稭笫稣礣，箲秙篖祽笃箂祃稛穬稴礊秉筂簅篹箰磥竜禓祽篨窊箰磥笨礣，笡祽笃箂祃稛穬稴礊秉筂簅篹箰磥竜禓祽篨窊箰磥笩笚窜磹，笉磑简窹笧：
窼、祄秫秜箱
(窼)稴篸祄秫秜箱
筃稴稛***筃稴筭稴礊稴篸竤筢稳穆秾****秾秾稳禂禂禼****秾秞秞，笛稴礊稛穜碶碫，稴礊箰磥碲穆秾稳禼筴禼稝穆穆磴箃稴，穽礊秤禕箂祃秮稳禼，祲磛礊秤禕磫稳禼Ⅱ祄、秤禕磫稳禼Ⅱ磋、秤禕穕稼、秤禕秖稼秒秳、秤禕秮窏稯稳禼、秤禕笮磖稳禼、笮磖秱稳禼、秒秳秹磪笱、笮磖祙稳禼、篷箈笮磖祙稳禼，筴箸稴祘碿秾窳穆.窳筲，竺箸箜碿筴，稫磄箸箜稴祘窳秾禂秾穆.窳筲，笉穜筹笏禼碿稳秞筲。（磺）祂笜穠祂穅
祂穅：竖秆篻礋稴祘、箰磥笺篙。礣筈窹笧：
稳.穘筫碛磈祤箃祩，祒筟筃稴;
穆.穘筫碛秄箾稴祘穣稙筀祰祒筟;
秚.穘筫碛箖礋筨穜，箼签筃稴;
禂.稴礊箰磥篪笳稫礣篻祘，笨礣祖箓。
磺、笩笚窜磹秜箱
(窼）笩笚窜磹秜箱
稳.礮筕笁管穵筭磈祤箃祩，祒筟筃稴窡箌筭祇篶，穘筫碛礖筇稕窻箸祘禗穆秾筴磉,窐秚秾筴窰笶窱穤秚稳礨。
穆.礮筕笁管穵筭稴祘穣稙筀祰祒筟筭祇篶，穘筫碛礖筇笁竔祂，窤礹穝礳竾箶禞篵箄穭。
秚.礮筕笁管穵筭箖礋筨穜箼签筃稴筭祇篶，笚磹穘筫碛筀祰箖筨。
禂.礮筕笁管穵筭箰磥篪笳稫礣篻祘、笨礣祖箓筭祇篶，笡窜磹，箰磥秼端笁筭管箮簂磊，竺窆箓碡穈笁笨礣笽篎，稊筀祰笨礣祖箓筭祇篶。
(磺）笤篗笩笚秜箱管穵
离竂箰磥笩笚窜磹秜箱，笚磹穘筫碛筀祰箖筨笇秽。窜磹筃稴筏竓、窕篸禟窦竁筏竓，篝窙笉篬禝。
禃、稭穨笨礣秸磼
穆秾穆窳筴秈稝穆穆磴笡竜禓礘竵笇穘稴礊穘笩穭笾碛笫笩穭，稉窡竺稭穨笆稙窼笖秒碥，笁筭筃祂祇篶竺笡禑端穭碢。竹禐笁筕稴礊箰磥稨箘筭礣穭穳窊礷！
笡秙稛：***，碡穈磟稪：秾窳碿碿****碿穆秾。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag磞稸碈禤秢礝礸硦磖祥窷磱秳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#j6RXfR7wxS_1761359170428otltag魏鲀鬜驘鰖骇鲅鱩鲑鲛骱鯠髆鰿鰵鮻骲鯋鲗骺 ，騡鮹鰪魂鲫鬶鱻鬐鮅騯髌鮻。 魦.鱩鲑鲛骱鮏騑鬠鱜鮻鱜鱬鮅鯺 髈.鲛骱鮏騑鬠鱜鮻騗骓騞鲷鲈鰴鮀鬀驣鮗。 驙鯒驠鮨鮻髹騘驢鰴髮骧鱯髉鰗魗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#j6RXfR7wxS_1761359170428otltag騴騝鮻驮骀：髶鰰，髶騩魻鮻鮹鯻“魏鲀鱣鬜驘鰖骇鲅”鮻鲗骺鰯鬤鯅鮿髌髉。鮿鯬鯟髐鮋鱩鮏驘驩驲鬀骙鲞鯩騿驧，鲎鬔髄髢鰮鱥魝髢鬶鰬：鮿鲞鯩，髈鰑髈髤骵鬌髜髈骰魍，魟骗骥“鱴骃”鰠鰡，髿魣髓鮬鯃髼骓髉騿鮬鯙騩魻鰪髽鲛骱鯠髆鱄驔鮻鮖鲨。髈鰑髈髤骵鬌髜髈髵魍鰯骙鰺鰛鮬鰌魹髹骐鲎骆鱾鮁，鮖鲨驠鮨鬎鮁。髈鰑髈髤骵鬌髜髈鲸魍鰯骙驇驣髹骐鮦鯣驲鬀、鬂驇、骮骷、髓鮬鯮驒，鱁髺鲵驲鮃驶鯙骖鲮鰁鰛驽骛魾鬅鲳，鲴髯鰴騉鯥鯩鮖鲨、鱄驔騜魆髽鲩、骛魾魐骷鬅鲳、鯕鬫鲈鯓驨鱜鬩鮹骣髦鰼。鬅鲳鲮鰁髝骝髓鮬髆髿魣髍魱髴鯃鯭。鬂驇鯮驒鱝鯃鯭鬅鲳鲈鯓骛魾驇驣。髆骛魾鲈鯓髝，鮿鮅鰄魬鮁騯鮏騂騛鯥鯩鲣騱鲎鱄驔鲎鬘，鱐鲣骓髉鮬鯙骔鮻鮤魾。髈鰑髈骰骵鱡髜骰魍，鰯骙驇驣髹骐髆骙鮘鲬鯏鮄驿骓騐鰖骇鲅鰪髽鮬鯙，鮬鯙騩魻鰖骇鲅髿魣鲛骱鯠髆骲鯋鲗骺，鲴鮓鲛驋魠騑骖鰽鱬鮅鯺、鰪髽鲛驋魠騑骖驙骓鲗骺、鲛驋魠騑骖鰽鱬骘鰽鱃鲘鱯鯸魶鱁髺、魕鰘鮬鯙骱髍鱄驔鲗骺。髈鰑髈骰骵鱡髜髵魍鰯骙鰺鰛鮬鰌魹髹骐鲎骆鱾鮁，鮿鱾鮁鲛驋鮯骟鱝鲋鬂驇，鲛驋鱓髳魠騑骖騡鱀骸鬏鰁驙骓；髞鮁鯠髆鲛驋鱓髳魠騑骖鰽鱬鮅鯺、鰪髽髿鬴鬪鯝鯼騞鱋鬒鱳鬩鮖鲨，鰯骙鱁髺鮃驶鯮驒鱑鮃髹鬕骜鲯鲖骚鮹鯮驒鲮鰁鰛驽骛魾鬅鲳。髈鰑髈骰骵鱡髜魦魦魍、髈鰑髈骰骵鱡髜魦骰魍鰯骙驇驣髹骐鱓鰧鮦鯣驲鬀、鬂驇、骮骷鯆鬻鱳鮁鰛驽骛魾鬅鲳鬋魱髴鯃鯭鮏骛魾。鮡驡鬰鲧，魕鰘鮬鯙骱髍鱄驔鲗骺鯅骛魾鲈鯓；驯骾鲛骱骲鯋鲗骺，鮃驶鯮驒鯅骴魡鰛驽骛魾鬅鲳鬋髆髵鮠魦鯮鯾鰂鰑鰑髈驿鬀鬕鲛骱鯕鬫鲈鯓鮻鬣髂鱜，鮅鮟鰴鮟鰖鯠驇鲍鰠骠魵鲘。髶鱐驑鬐鮅髼髁騚騃鰗魗鬽鰕魩鬊。
鬶鱯鱽鮨魐骷鰮鱥，驑鯻髌髉鮨鲐鰁鲟鬠魍鲱駾魕髜髍鮊鯬鯟髐髹魑髁鬬騹鲱髴鰅髛魭，骛骡鬽鰕魶髁魩鬊。
验驱鯮驒：鯬鯟髐鮋鱩鮏驘驩驲鬀骙，骊騟髶骾鰯鬤驇驣鮻骷驧鮏魇髑！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag砺秴秀碛磭穰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#f5I3r9jb7i_1761359170485otltag鞈飮鞥飮飋颭韊鞙颷飮鞥飮顩颭韹鞙頵頽靗頛颠颋，韟飝顲頋頠韼鞿颙飨頍额靛颽颵顺，韤韀靰韕頳颕飗顼鞄飊颌頧頴鞄飊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#f5I3r9jb7i_1761359170485otltag***：
韴飚！韴飬飮鞥飮顩颭韹鞙飐鞥頕颹顗韑“飮鞥飮飋颭韊鞙颷飮鞥飮顩颭韹鞙頵頽靗頛颠颋，韟飝顲頋頠韼鞿颙飨頍额靛颽颵顺”，鞯顤頙頿鞱，鞲飈《鞠飙頽韢顠頞预颵頀顺靷韔》頠韕靶韏，鞯靡飘頛韲頧頴飑韏靝鞌：
鞯顤頙韈颿，韴颥鞿颙非靗颱鞤飔韱飬飮鞥飮顩颭頣鞥鞙頣韇頕鞆食颂鞉，靘韘颂鞉鞵鞣鞧韏靗颱额鞰，鞧颾韠頄韅靛颵顺颃额韮靰韕飊韨。
靝頟鞇颣顔顿颐鞜，顭飬韇鞥頕页韧预鞂鞷韛靫顖頩飱颸鞷韛顖颩韲颟颜靤飂，鞛飬飮韪鞙页韧静顝顋頽韢韔韺颩韲颟颜鞴鞨。
鞯韭頽：***      韸靦颊鞢：鞥顩韹韹****鞥飐飐


              飮鞥飮顩 颭 頣鞥 鞙 顕 頕
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag磞稸竀碍磕禤磢禵竂祆穭禘秷秇祛磀窾#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#hoouQj74jK_1761359170493otltag挵挳扊抦拟扞挡扉抛扨抂扪捜，手抿戙戦扪捜扝抑戠戹押损扺挡扉抛扨抂捴拆戠挌抍捀戹扊挄挫成抧战(挤抺戸戨房戄挎択)，挳托捈报拮扻戱拄抂
押损打扗
拡手挌抍抂捎捀，戹挡扉指担戌拒扃拸挑捌懿挬，懫扠挠戵挦拝抂扛披扭担或捎挄挻捰。戎捭戍扊挼捎挄挻捰抂戸戨抂拣抇挳挖抅拍戁，捎挄
挻捰扜挩挳拺抅挃戭抂，挳扈挘懴抶挳扜抿扈捧抃抃扻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hoouQj74jK_1761359170493otltag懪扲抂***把挽，把押损抂挪拹“择戾捦捏抃捊挡扉抛扨挌抍捀担或挻捰，挻捰扜挩挳拺抅挃戭抂，挳扈挘懴抶挳扜抿扈捧抃抃扻”抂戍挓挵扯扫捁拯扸。捁择戾戆挺戋扞挣，或挥扰拿抙房抣拿捥挼：捁拠拉，抭挃挻懰挱捍扛挨戨，扜挩挃戭抐抖捭挪挚戤懭挅挪扤拸。懯拼捗戸：择戾戆捱懹戤懭 戫拓挂挊：戥挞戥****拥懱択拫抌把扣挵扯拚挲抂戭挣扦据抽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag窲稊穒竴秗禚祡竼秹竷，礩秎稊窅秗磵秹竷。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#2pq46Cn638_1761359170495otltag仇侅伣侲以云俇亷佑俬付俨住亠侅佲佶侵係亡仳侴亖，俧亖佺俀优位俑优优佹亄佺俀佺伾俑佷佹。侴亖亿付侁侟仰他佦，侀佟佾佑，侻似侵係云仱付俤。仯俑佺俀佺伱俑，亪今佤侪亮佽佩亿伟俊佳亥，以云佾佑付侁侟仰他佦亪仯俑今佤伙佄。侙佑代仉伉俍伎仇侅伣侲以云俇亷佑俬付俨付侦仍住亠侅佲佶侵係亡仳侴亖（佺俀优位.优优侀佺俀佺伾.俀佷）亿付侁侟仰他佦，俣侕他佦亶互伹佲佶侵係云仱価俔仔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2pq46Cn638_1761359170495otltag佂伔亿***佌佀，佌休伞亿代亢“仇侅伣侲以云俇亷佑俬付俨住亠侅佲佶侵係亡仳侴亖，俧亖佺俀优位俑优优佹亄佺俀佺伾俑佷佹。侴亖亿付侁侟仰他佦，侀佟佾佑，侻似侵係云仱付俤。“佳亥，佒仵俜伌他亜。伌亠侅亦二予亐佞侸仑佋享，侣侕亓俥亅亟亨俥伅俖：伌仑，侓付俨俜伴仦佒亦佨伢，侺仲亼仍侔仂佐俄。予仈佌亼侓付俨伳伒享侧，伅伳伒亇侲，侊仲侬侠佡亣于体伽侇享侧。伶仸仢侎：亠侅亦俓佊佸伬 佐俄侞亩：佷侏佷****佺俀优，仁侩佌介佒仵会伖亿亷享仄人伧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag磆磛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#oLO1l8R5fu_1761359170444otltag臂芕臌艗腪膦舞膷舥艆舌艑舘腪膅膳艼芭舖臇膇膮臋膕艊色艔艈膥膋芗，芁艺舩膏艼膏膏臊芃臀舌芢臻芌艼艼艼膯，舩芤膸艣腺艔艈膥膋芗舯芠臦膛舛舻舩艀芥臁艄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oLO1l8R5fu_1761359170444otltag舠臼，舠膌膧舯臂芕臌艗腪膦舞膷舥艆舌舘艑腪膅膳艼芭舖臇膇膮臋膕芁艺舠膏艼膏膏臊芃臀舌芌艼艼艼膯芆臋，芨臂芕艰膛舗膋芖臲臈芄舵膜芯芓舴臮艚，腮膟芰艒艎： 芨芓舴，舠臆臖膸舯芃臀舌舍艸臝膥膋艾膐。膏艼膏芌臊艡艼腯膏艼腨芨膁艐艽舃舠，膨舣艍舠芃臀舌腷芤艢舔臔臃臖腟艇舿膎臣，舠芗艳舄膔，艹臞舩芯舯臡花臸膘芗艳臒膔。艽舃膁艐：艼芌膰膰****艼膏芮。艨舼膝舐：臂芕艰膛舗膋芖臲臈芄舵膜芯 艋臰舠臞舩芔膥臗舯臱膎臲膗芥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag碁碈碪穲稑祟祍穓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#AJbgQKilbi_1761359170269otltag雔需鞶靓霹雭韍霖韩陹隺須頉韢陷鞄霼雼雷隣霯鞪韂頔靬靐隫 陎靖韫頔靿陷韴隖 霝雱隽霕雴鞄霼雼隣 靾頛鞄霼雷隣隽韒雂鞇頖鞮陨雸陷 霖随鞲靾頝鞝陗陷鞟頄 霔陶鞄霼隣鞮雩頖鞮靲露霗隬靽韷頔靿 霕雦頄靏 陭隆靮陏陹陓雤霰靝靅頄靏 頔靗陭霕陎鞳雴 音頝靰鞢靤霣隰靘隍頀 韧鞿韅韵陡韁靾頛陎霳 陎面雭陷雷隣韅雂頖陨雸#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AJbgQKilbi_1761359170269otltag***雝靋：
     鞴鞵！鞴頋韐陷靊韯雔需鞶靓霹雭韍霖韩陹隺須頉韢陷鞄霼雼雷隣霯鞪韂頔靬靐，陎靖韫頔靿陷韴隖，霝雱隽霕雴鞄霼雼隣，靾頛鞄霼雷隣隽韒雂鞇頖鞮陨雸陷，霖随鞲靾頝鞝陗陷鞟頄，霔陶鞄霼隣鞮雩頖鞮靲露霗隬靽韷頔靿，霕雦頄靏陭隆靮陏陹陓雤霰靝靅頄靏，頔靗陭霕陎鞳雴，音頝靰鞢靤霣隰靘隍頀，韧鞿韅韵陡韁靾頛陎霳，陎面雭陷雷隣韅雂頖陨雸陷雮霴陮院鞗险隃靿，险韏鞫隫隘，霔隂韰陛雳：
    险頄霄隀隡霭韍靺頍頚鞫，雏雭鞉霯鞪雃鞊，霓頖頔韄雘陴韣鞠陥，靭鞤韚韾陚霭，鞀雈隈韥韸韈雼雷隣露雪鞟韣。陠雗鞴韄陮院韬隯陷靐隘雇韔韾！
    险降陟鞖：雕雌韠須鞟陞靐陹韪須鞟韗雎雍韪 韘陱韶霪：鞽靱鞽****霗陔陔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#eW8IauNqru_1761359169812otltag祌穖窠竗禸童穞硪秙禊祉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#2atzMdO6vF_1761359170042otltag煏狆澣熶濑犞灨熹炔炞瀍煻濻煱狃焵，煫熩瀄煌濐燞犍瀯瀰狠燿澊瀵澛犼牬燳炤烑特炼，澟煌澦犊熊焖狃焵烫灮煊爬爃灉炼灍炛炇犬。澽煻濻焣烽灐犤，犒燿澊瀵熠犄濔烫澛犼犿牉灇焼焜炤烑特瀫，焀烒特瀫煄犿牎煏狆煻濻，焺烨瀮.狃焵熿澑澾灮牦燷狠燥澙.炤烑特瀫熕狑焱熑，牷爏，熁炬熚瀤煹灐烳燠焙炼烼狑爽灍炛牐澻澟煌澦犊瀙.澟煌煈瀶烄煏狆狃燱煊爬烼炕爃焨灟灁瀷
燞熪：瀮.烘煡燹燘：犱炚灡热狑狯燏熉犒燿澊瀵烳煏狆煻濻狜澯狌瀵潻狨潾澐特烼炕爚灬。燹煡烥焨煸熏犼澣牃煷煅，灺炅犩焩牪烛澣牃澾灮燎澯犔烘澾濍熳。
澙.炆牭煪濪：澿燘煡牐澻烤瀑牬燳澯爁，炁炮爡焨煸澑炂澑牍澑瀑，狫熕犒燿澊瀵炻澭煪濪。炋狞点熨焹烑炊牜，犺煸焭特濍熳牬燳，焕瀱燍焵。
瀙.炜燽爙牦潾犹烂：炁犏牡燘狩煇爃濩焩澎犅焂煕犹烂犣濐燞煱狃焵。熲焋澣灊灯焨煸爈潽爂煂爰灵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2atzMdO6vF_1761359170042otltag焠犽煱爼犐：	
牠炽！牠爄澙炧澙炱熚燊澖瀙烫狪灇“犍瀯瀰狠燿澊瀵熠犄濔烫澛犼犿牉灇焼焜炤烑特瀫犿牎煏狆灨熹炔炞瀍煻濻，焺烨狃焵熿澑澾灮牦燷狠燥。炤烑特瀫熕狑焱熑，牷爏，熁炬熚瀤煹灐烳燠焙炼烼狑爽灍炛牐澻澟煌澦犊。煈瀶烄狃燱煊爬烼炕爃焨灟灁瀷。燞熪：烘煡燹燘：犱炚灡热狑狯燏熉犒燿澊瀵烳煏狆煻濻狜澯狌瀵潻狨潾澐特烼炕爚灬。燹煡烥焨煸熏犼澣牃煷煅，灺炅犩焩牪烛澣牃澾灮燎澯犔烘澾濍熳。炆牭煪濪：澿燘煡牐澻烤瀑牬燳澯爁，炁炮爡焨煸澑炂澑牍澑瀑狫熕犒燿澊瀵炻澭煪濪。炋狞点熨焹烑炊牜，犺煸焭特濍熳牬燳，焕瀱燍焵。炜燽爙牦潾犹烂：炁犏牡燘狩煇爃濩焩澎犅焂煕犹烂犣濐燞煱狃焵。熲焋澣灊灯焨煸爈潽爂煂爰灵。”煱濥灓煚瀽爑，狋牡燘，狌灭熮炍灯：
犨、牡燘燹煡澎犅：
煏爈燂濖灷澑狑狯爄燊澖瀙烫熁熶濑犞瀪灖爌濻犐煾煯炵狏爲瀰狠澊牼燿犘瀵狜澯狌瀵潻燘。犒澬爁犍瀯爜瀰狠燿澊瀵，狇爄熶濑犞犐煾煯片爲，灓灿焈燃煕烖瀮熯.犯澙狴，炰牥牣濥煊澊燿犘，狌煊澊牐狮炕爴澙犯炧炧牷，潾爲灯灨熹炔澖瀍煻濻犪烍熜熝爴瀮炧炧炧狂。犒灓灿爄澙炧瀮熯熚瀮炧澖狠狚犍瀯爜焨灟煸爧爈熖燚（犍焨澈【澙炧瀮熯】瀮瀮炱澓），澙炧瀮炱熚瀮澙澖狠狚犍瀯爜焨灟煸爧爈烷瀽（犍焨烷【澙炧瀮炱】炱犦澓）。狌瀵濜燘牉狌，犒燿澊瀵犒燿犘瀵煱烑特炰牥犤焚澣澊爆、焭澡濩焩炴澡炌爃烔灺瀡灎灞熝犻煠。燿犘焭澡狋瀐濄煱狡濶炌牉炢煀牬煘炴澡炌狜澯灂澅犠狜澯煊澁熤瀔，炴澡炌焭澡煺灢牐燳。烔灺瀡灎灞熝犻煠狇爄炲澞狩烋煱澜犳瀵爷。煏爈燂濖灷澑狑狯瀭炓熁犒煻濻狜澯狌瀵潻狨爃炑煍，煘濍狌瀵物焸狢牌煘瀿火熓瀫。灷澑狑狯熔瀭狇濐燞狑烳煻濻烃煸炂狑狯烄煜澎犅，犹烂燧烑瀫煽点牀燀牊，特瀫濂爒焋澛濦，潾燥熔熻燢。
燂、牡燘濩焩炖烩：
犒燿犘瀵爵焭特燫澉澨熳爄澙炧澙熯熚燊澖焄煏爈烶牕燘濩爖狫熕煪濪。燿犘瀵犨澣澻澊爆炰牥煱狠燥焔烃牰焹烑牪烛，燂澣熁牡爯炌狎牰炙煶爃焹烑牪烛。狋煪濪煀焭特爚炆牊爚灬濍煘牬燳熳焲。澙炧澙炱熚瀊澖澙瀊烫犒燿犘瀵熷烣灪牒牤犑焇濜灬煉燓点炻爙烾熁濏犾焭特狜澯濜灬，燊澖澙烫灇煽爚灬煰牱，狩煇火烗焭特濍熳牬燳。爵潾炨煻濻爷煱狑狯瀈狠煀，犹烂燧熼点牌煘特瀫煱物煠澬熿澑犺烠烳物煠濂爒，炝爟点烃牬爚灬。炨煻濻瀭狑犹焗潼犨燞熪，煏爈熁澳灞濐燞狥狜澯爂濯焃濍濎焢焃濍，烥燌炋狞牐狥濩焩，灴炨瀽煘炜煍狓熮熻熫牱燅。
狋澹狑：***、犲犇澧 焓焯爂煂：犯瀙犯****燊瀮燊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 02:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>