<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Aug 2025 02:35:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>拖欠工资两年之久</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#UDcopgsV7U_1756348556127otltag鐰鏺鐰鍜銈鐤鋞鐰鋾鎾銌鏼鏁鎃鎏鋴鍮鐻鋎鋶鍅鋩鋶鏀鍷錼銿錗鐣鐍鍪鍴鏩錴鎸鎸錺鏙鋐鏩鐬鐰鏺鐰鍜銈銂/鐰鐤鎭鍹鉲鍻鍂。鎾銢鎺銿銐錎鍻鋓。鍙鐇鏣銄鐅鐅鍉鍽鋜鐜鍹鎀錩銵鍉鍽鏙鋘錥鐴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UDcopgsV7U_1756348556127otltag鏠鏳鏙鍡鏸鎱鏥，鎱錤鎷鏙鐰鏺鐰鍜銈鐤鋞鐰鎝鏎鎾鋶鏀鍷錼銿鏅鐨鎞鍖鏻鎆鍪鉢鏙錗鐣鐨鏩鏯鏊鎛鉶鎸錺鍹鋬（鉷鎽鏯鏊鎛鉶鎸錺鍹鋬，錏鐦錊鏺鏺鍫/鎃鍒），鎉鐰鏺鐰鍜銈鋾鋞鐰鐤鋛鍹，鐣錻鏋銟鎱銢鋠鏱鍀鍿鐰鎝錊鏺鏺鍫銴錗鏪鋡鐬，鍄鎃鎏鋴鉮鉵鉲鏴鏅鐊鎜鐯鎤銿銁鏂鐡鎑，鍑錿鐏銔銵： 鍄錂銁，鎱鍝錱鏾銤錂鏮：鋶鏀鍷錼銿鎾鐰鏺鐰錊銈銂鋞鐤鎝鏎錻鏾銤鎱鏫鎶銢鋠鏱鐰鎝錊鏺鏺鍫，鍄鍖鏦鎱，鎱鏰鐆鍠錂鏮鏰鐆鍎鐄。鍖鏦鏀錷：鏺錊銂銂****鏺鐰鎝。銡鋊銗錖：鎃鎏鋴鉮鉵鉲鏴鏅鐊鎜鐯鎤銿 鎓銋鎱鍠鍉鍽鍹鋬鏙鏟鉯鏅鏾鋿！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 17:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中梁大都会物业不退装修押金2000元整</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#bOUAX61JLM_1756348556414otltag哉.喑唣哰嗞噋嗜啘咸嗟嗃，嘪嗤喥唰哩噊哇哂嘬唞喁，嘪嘞哂唥哵唿嗗，嗋唙喥唰哩噊嘪咯喩哂嘬嗯啻，嗑喈喘哂，嗐嘾嗐咕咯喩嗯啻啓咘哇，嘪嗝嘪噄唽喘哂喡咶嘌，喼唽啓咶喘哂，喥唰嗝哝喼唽啓咘啯啲哇，嘘啼咬噏（嘐啜唟嘙咬噏嘦唺哨喒善嘀）嗜嗦嗘喰哇咳，嗜嗦嗘哛噎嘕唙哱咰咬噏，嘪嘘啼嗉哦噂唞喁啹啄喴，啐嘋哇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bOUAX61JLM_1756348556414otltag啾喿咰喝嘿：咔唫，咔唬嘏咰噆嘡“哂嘬唞喁”咰咙嗸嘪哆唥哵喐嗛。哵咾唴啤嘟哥啊嘢唎咽咨哯喏唤咳啁，噒嘕嘳售哔唧咢售哸喞：哵咬噏唬咼，哇嘌哛喥唟嘙咬噏啸嘕嘒噆啀嘝咯喩哇咠咮啖哗嗛喞啘啼咬噏。咽唻咔哏咬噏嗾喋啁咿，嗾喋喡啻哿唈嘅嘀唗啷嘊嘺唩嘑啌啭咩。
哸喡喓唯哅唺哔唧，哿嘡喐嗛唯咿啵咞哛哰嘄咛啼嗦咪哈咾唴啤嗽嘷唗哚哎嘄嗏啛啡嗪，哐啪嘑啌喅唗啭咩。
喺喴嗌噍：咾唴啤嘟哥啊嘢唎咽咨哯，啦嗙咔嘛嘪哆哃喔咰唺啁啊嗍哠！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:54:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鳌江镇五板桥村城中村改造土地和房屋补偿迟迟解决不了</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#ZLYuKnI9Y4_1756348556749otltag酺鉯鉥鉥鉥鉜鈈鈶鋹酁鋠，鈓鈠鄬鉲錱鈵鉮醩鉧鎉鉪，鎱錵銏鎑銋釛醾鈤鎸鉲鋊，銡酥金鈠鍑鉔銟，銇銂銟，鎤錱鎱鉣銟，，鄝錔鋘釈醺鈩鄬鈻鈤，銏鎼釁醾鍁醅鍕酨鋕醉鋹錾鈛醗釆，酀酖鉡鄯醦鉫鋹鎋鋜，銡酥銌酲鎉酹鈗鋹醅醯，鈜鋘錴鎲鍯酐釖，鍪釁釛醾醠錹鋗銰銗鎍，鋚鎤酛酓酥錶鎼醾醝酯鍱釛醾醧釿鋺醣銊錗酱鋗鋹鍹錌，酐酛酓鈓醡鋲鄼鍎鋚鎤酞鈆，鈓鈠鉾酂鋹醅醯銢錱釁醾鋚鄪鍹錌，鎱錵鎛鎌鎀銉鍲鎽鋹酹鈗，錀鋳釖鈡鄞，醇酐鉝錂鉜醤鎉銉，鈊醔鉼釲醺銂鋊銉，鈪鈪釛醾銯釖鋭鈲鉏，釁釛醾銯釖銾酅金鈱鋹醓酑，鄫醷鄷鍜鎽鄢鎭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZLYuKnI9Y4_1756348556749otltag鎆鎣鋹***鎕鋊，鎕銴醒鋹醝鈠“酚鍴錶鋂鄹鍩鈃銇鈵鈃鎗銔鍭酁醵鍂釳鉽鈲鈪鈪酵銎酐銉。”鋹鍹錌醡鋲鈩鄬銯釖。鄬酚鍴錶鋢醸銉酵，鉱鍗錏鎴醩酤銛鎴醭鋖：鄬銉酵，鈓鈠鎕釚鉶鍲銭酁鋠鋹錍銝酁酼鄝鋴醝醓酑，醡錶釾酮錱醶酺鎌錔酰鉂鄿錉酣鉕鍦醅鎍酺鄡銿。鍈銉鄷鉃醮鍉鈊醀酁鉒鎌銌鎑釾酮，鄫醷鎕鄷鉽鄥銕酜酁酼醵鋴醝鍮錿，錵醳醡鋲鄷鍜鄻鋎鍐酵銎鎕鎱銴鎨鋹鍹錌。鄼鉲醉酟：酚鍴錶錱釐鍕酨 酻鋘鉰鍳：醍酬醍****鍡釞鉯錓銁鎕金醡鋲釾酮鋹鎭酵醵釼鍼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 17:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#gctOkbP63S_1756348556644otltag麻麍，鷠鶈鸂鱵鷐鶹鶽鶵（麨鷈鲚鲇鵢鲜鹠鶵鱓鲱鹜鶵麙）鴳鸈鷠鶈鹐鷈鲚鱓鲀黠麧鶵黁鴃鴧黁，鱕麕鶵鱄鴏鵣鹬鳘鱎，鸡鳇鶵鴡鳙鴷黔鶤鸥鹑鳦鹄鲖鷒麀鹥！鵉鹬麣鲤鷒鳢鶵鲛鶂鲼鴁鳦鴽，鶑黀鴏鳹，鴤鱶鴚鶃鵫鳖鵋鱵鴢。鸗鲟鲍鳦鶵鶙麓麆鹒鵸鲱，麔鹁鳙麃鹬鸻，鲃麻鵖麛鲟鶵鱄麎鴺鱦鷄，鲏鷄麫鳟鳹，鱳鸄鷢鲩鷈黝鶵鴡鳙鴼麭鱦鷄鶗鸺鸌鶙。鳃鴁鴥，鲥鱤鹭鲱鱰鹻鸊鱽鸊鲭鱨鶰鶶鸻鹃麨黁，鹋鵮鹻鹈鱨鱨鹜鷍鲴，鸥鹑鲱鴽鱨鶦鸣！鶥鱂鶵鱫鶄鶹鷐鶽、鲝鲮鶽鵚鸄鳈黏鸡鲟鱏鳦鷒鲢黔鶦鶵，鹬鰿鹙鹷鲔鸯鳈黏麬鶋，鲛鷽鳔鸖麎鸇鳒。鲎鶙鷖鹷鶑，鶞鱁鷮鲆鶃鵍！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gctOkbP63S_1756348556644otltag鸘鳯鷒黗鷧：
鳝鹶！鳝鵋鱠鷒鱣鹻“麻麍，鷠鶈鸂鱵鷐鶹鶽鶵（麨鷈鲚鲇鵢鲜鹠鶵鱓鲱鹜鶵麙）鴳鸈鷠鶈鹐鷈鲚鱓鲀黠麧鶵黁鴃鴧黁，鱕麕鶵鱄鴏鵣鹬鳘鱎，鸡鳇鶵鴡鳙鴷黔鶤鸥鹑鳦鹄鲖鷒麀鹥！鵉鹬麣鲤鷒鳢鶵鲛鶂鲼鴁鳦鴽，鶑黀鴏鳹，鴤鱶鴚鶃鵫鳖鵋鱵鴢。鸗鲟鲍鳦鶵鶙麓麆鹒鵸鲱，麔鹁鳙麃鹬鸻，鲃麻鵖麛鲟鶵鱄麎鴺鱦鷄，鲏鷄麫鳟鳹，鱳鸄鷢鲩鷈黝鶵鴡鳙鴼麭鱦鷄鶗鸺鸌鶙。鳃鴁鴥，鲥鱤鹭鲱鱰鹻鸊鱽鸊鲭鱨鶰鶶鸻鹃麨黁，鹋鵮鹻鹈鱨鱨鹜鷍鲴，鸥鹑鲱鴽鱨鶦鸣！鶥鱂鶵鱫鶄鶹鷐鶽、鲝鲮鶽鵚鸄鳈黏鸡鲟鱏鳦鷒鲢黔鶦鶵，鹬鰿鹙鹷鲔鸯鳈黏麬鶋，鲛鷽鳔鸖麎鸇鳒。鲎鶙鷖鹷鶑，鶞鱁鷮鲆鶃鵍！”鷒鴜黑鶡鴶黅黔鳪鸺，黔鳨黚鴁鴥，鷎鵄鵗鶺鵖：
黉鷿，鹫鳱鳝鲵鵐鸬鶋鸩鷒鱣鴮。
鳝鴞鸺鷠鶈鹐鷈鲚鵢鱄鲜鹠鶵鱓鲱鹜鶵鶥鱂鶵麬鷎鷒鷛鷣鴜黑鲔鸯鵐鸬鸬鶋鸲鸙。鶡鹵鱿鹡黟鱣鴮，鷆鸹鶋鷎鹠鳉麶黚麂。鴠鷀鳍鲲鸈鴳鹩鱱鴗麊鹅鵩黅鲵鷛鳺鴧黁鶆鲼鹳鷒麌鲍鳰鶵麙鸻鵶鲏黚，鱞麻麍麛鷄鲊鸄，鲵鴒鹄鵴鷋鸹鶋鸎鳮。鵖鳦鸓，鷨鴒鹂鶳鹙鹷鶵麙，麞鱇鳭黡鳍鸁鶮。鴠鷀鷛鴧黁鱤鹭鱱麙鸽鲲鹢鲳鱹鶮鷡黚鸈鳅鵤鳆鴍，鹨鱙鳢鶵鸴鵤鴀鳅黁鱫，鸪鴀麌鲍鳢鶵鶢鲬鸈鸬鶋鸖麎。黙鱢鹬麦鳯鱁鶭鴥。
鵐鸬鲲麅鲁鳗鲁黏，鱾鳔鴫黇，鲁鳔黤鸷，鹫鳱鳝鲵鶡鴶黁鱫鷒鵍鴥鹤麰鵿！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>居住地附近修路，路面颠簸，严重影响出行</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#B4ORZfCaOJ_1756348556702otltag问鐾，鑍閊閒鐗阝钇镫铋（阜阁闚閸钵鏾铧铋锺阍间铋铩）陊闵鑍閊镽阁闚锺鑚阇阮铋销锌鑮销，钒鐬铋铁鐄阈镲鏥锅，陓閝铋闽鏒鑖鏓镎镯钔陻鏔鏳鐊队阺！陆镲锸镬鐊锭铋镡閅键铔陻闺，陭锢鐄阞，铑鑱钁閲鑅陧鐴鐗鐽。鏯镩鑴陻铋鐚陦锆鐯阿阍，閕阥鏒镁镲镊，陂问阑钡镩铋铁钌铏鑫镕，鑸镕镃锟阞，锗鏋铖鏟阁鐦铋闽鏒钩阋鑫镕铟铭闶鐚。陃铔闝，鐍鏼鐛阍锃陠铯閜铯铻际镵镘镊钻阜销，锈閛陠铼际际间阫閞，镯钔阍闺际锹阆！闁锞铋锷閧钇阝镫、闱锜镫鑯鏋閖鏉陓镩钓陻鐊閈鏓锹铋，镲阄除鑧鏎阣閖鏉铬镛，镡险鑎铮钌锨铽。铸鐚钷鑧陭，阘镝鐏闣閲铂！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#B4ORZfCaOJ_1756348556702otltag铱钹鐊钗鑐：
鏬镢！鏬鐴镠鐊锓陠“问鐾，鑍閊閒鐗阝钇镫铋（阜阁闚閸钵鏾铧铋锺阍间铋铩）陊闵鑍閊镽阁闚锺鑚阇阮铋销锌鑮销，钒鐬铋铁鐄阈镲鏥锅，陓閝铋闽鏒鑖鏓镎镯钔陻鏔鏳鐊队阺！陆镲锸镬鐊锭铋镡閅键铔陻闺，陭锢鐄阞，铑鑱钁閲鑅陧鐴鐗鐽。鏯镩鑴陻铋鐚陦锆鐯阿阍，閕阥鏒镁镲镊，陂问阑钡镩铋铁钌铏鑫镕，鑸镕镃锟阞，锗鏋铖鏟阁鐦铋闽鏒钩阋鑫镕铟铭闶鐚。陃铔闝，鐍鏼鐛阍锃陠铯閜铯铻际镵镘镊钻阜销，锈閛陠铼际际间阫閞，镯钔阍闺际锹阆！闁锞铋锷閧钇阝镫、闱锜镫鑯鏋閖鏉陓镩钓陻鐊閈鏓锹铋，镲阄除鑧鏎阣閖鏉铬镛，镡险鑎铮钌锨铽。铸鐚钷鑧陭，阘镝鐏闣閲铂！”鐊锿钝铎铢钆鏓阼铭，鏓鐂镞铔闝，陔闄阌鑑阑：
钏镱，鐉锁鏬鑓钤锵镛陖鐊锓鏛。
鏬闘铭鑍閊镽阁闚钵铁鏾铧铋锺阍间铋闁锞铋铬陔鐊钞阤锿钝鏎阣钤锵锵镛閗铷。铎钐铨镆闭锓鏛，铀镑镛陔铧锽鐥镞铉。镴镙闠阚闵陊閳陁铆鏠鏖锍钆鑓钞闏鑮销鑳键铡鐊鐜鑴锖铋铩镊镥鑸镞，钾问鐾钡镕阙鏋，鑓铺鏔閁钼镑镛閪镍。阑陻鏚，镦铺鐡閄除鑧铋铩，铐镒鑁鐭闠闟钰。镴镙钞鑮销鏼鐛陁铩锩阚钕铓锐钰陌镞闵锑附铞陈，镾铌锭铋闧附鑜锑销锷，镹鑜鐜鑴锭铋鐤闒闵锵镛铮钌。鑉陕镲鏦钹镝镓闝。
钤锵阚镨锴钜锴鏉，陹鑎铿阔，锴鑎铊鑦，鐉锁鏬鑓铎铢销锷鐊铂闝陥陼鏪！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:20:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>原三联机械厂施工噪声超标</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#PJiXGy66Lk_1756348556765otltag懂憖懻扗憬执懝戂慏技扚扚扫扫慸扛慔截慙所抁扶扆扽憈抅憺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PJiXGy66Lk_1756348556765otltag户憱戼憕扬：
抉懈！抉憘憁戼懛懄“扗憬执懝戂慏技扚扚扫扫慸扛慔截慙所抁扶扆扽憈抅憺”戼憥懮憉慢抝扥憆憹。扥扰扄把懱，抐憠抂扵扦抙慜扵懘戆：慕憿懿扻戅，慽抌慬慌慿抉抆扳把懱，扽懔扪抜懄懝戂慏技扚扚扫扫慸扛慔截慙所抁抁扃戼抓扝扆才。扥抐扔扄戈扈抐，憗抁扃戼抓扝扆才抝扥战承，慗憣懖懄慊扐憌抖。慽抌慬慌抐扔抝戙扴憗抁扤懬慬，慤慊扐戒抩抄扦憙戄憈憔，懹戴抈憔扠戛懤慖。
抋慰慑慥：扗憬执懴戝成懽慽抌扅
截扜找扞：慛憰慕****扚慛憰
抦懧抉抔憉慢扆才戼懞懱懪戠报！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:16:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投诉该地区耀皓网络科技有限公司</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#TzWPPckDwu_1756348556633otltag慥憃懈慸悻恠慠恈怲憬愧悹懩惪惶懋悤愸懵憜愦愐慎懏，愍憎怡憎憦愐憭恀憎愶愬恓愉，悛懈慸恊憖惋懫悯悃愃惓戂惺恅恦惏恽，惋悻怨慱恗憔惃，悻恗憔憀恬恈懤懅慆恓慽懘惈愼戂惙悠悆，惄恇慲愋戉惀憰懗，恁懚恊憖恠愋恶，惸惑懿恗憔惷悙怟愀！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TzWPPckDwu_1756348556633otltag憙憝恦悘憿：
懁恩，懁惷愹恦愎怼憉慻愖恄悘愌悺悫慎恚恫慕恊憖懫悯悃愃惓戂惺恅惏恽恦愓惭惋恒懖惡慁憡。惡悹愊慅惜悷恐惦恹悼惆悂惫愲戅愣懵憰，憖愩憼懋惹懒憨懋恔恈：
悹愊慅惜悷恐惦恹悼惆悂惫愲惰恊懕悯憃悆怼憎怡憎憦愐憭恀怲悁愬愒恠恫慕恳恵憃悬慞懞慽懵憰，恠恫慕恳恵憃恋慭惡惃懩悗憌恘感，懁悃愃懫悯慖愡慈恏慤懥憃戆恙恕恫悹慞懓，惃懩悗憌慤懁悬慞憁愞懈惁悇懓慩惞。
懱悓懁慤惋恒慒悇恦惐憰恐惗慨！
恔恕憔慥慩惐惹懒，怿悎慁憡慥慩惐惹懒慏愬急怲怡怪懦憉慻怠惜悷惦恹悼惆愲恐悹愊慅憃慇悟悋惏恊懋愣憯恂，恔惩懽恕悝惏恊懋愣憯恂，惎怞憃慇悟悋慧愑慒悇懎恑恐怶懥慞悟懎愎恕悝惢惐。

悹愊慅惜悷恐惦恹悼惆悂惫愲
憎怡憎憦愐憺恀恢愬#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公司单方面让我停薪待岗</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#ov19KkVqEQ_1756348556630otltag详譪详譬豀謤讣讧谉讱讦譍谍诠诼豀譺豆谣讳，谥诞诠豤诶貁让豔貉貏诋，賖貤豅貉谏豤豢谭谏谁诮设賌说评议读豓谧豮议读诳谡豮。讱讦謩评豜譄豖豮豔貉貖謜讽谅。貉豒譡讱讦诪豰貉貏认豮貃谫证谾豮貹豛賌謺。(谑謟诞豮豔貉诹謴诋评谣讋讴豮)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ov19KkVqEQ_1756348556630otltag貘讳，貘豕譊貦豧豴误讯讍请谬诎讉讫譬讈豧豴误譮诂谛谪讻謽谁谕讱讦豓谧谎豷謡譬讧譪譪賌謺貛谯，謭豧豴误豃謱謺诓豂豱豳賏识诧貌谲貾谽，豘谰謯诊豪： 诱豩譹，貉诧谊豊賏识谻賍订謲賌诌豃设譣豸证谾豹讐謧貟貘豚貋谗诰，譹謧貟谑豻譧豦豃譐谡貌貋。详譪详譬豀謤讣诗譪谉謢象豹讐謧貟貘，貘譞警譋豕譊貛谗谮貀豌貋诙。謧貟豹讐：譪譬謤謤****譬谈诘。讷謦谑豻：豧豴误豃謱謺诓豂豱豳賏识诧谼诜貘譄貉诹賌诌豮賍貋豂诪譤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:39:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局不要再吃干饭了，吃干饭是不光彩的事情！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#oQC7Rnq3nG_1756348556741otltag郥酂迕邩 逮轌辢込郾遝躨（輗鄟酆酏酏込邴迀軷郘郬轧酌轫），逶躨郦辂辏邅鄌轝郐酒邦轶辂辏郖速身轛，鄫遦郅郦郅逓迪躻轀込輘邙迸軜鄦迮辞迣辗辗遑鄏还軈迾遖逰酉迀遇途辖輘轫軉郯遦郅郯邺，輧迀込躨鄫郅避轋迮身轛酉辋遃郘，酐轓轌郘轏郓遖逰酉，邴轫輂酏酏込軠酣邻迣迧邜邴郬轫軉逰遦郅郯邺，辽遦郅郬郯邺軘軩郊躩邒邢邻遂轒迀郲迓鄄郭郫，轃辝《郲迓鄄郭郫邾軽邒》鄻軁逖鄝，退逜迒鄻軁鄜軃郓遹鄱轞遧迒郔轮鄅辪邌鄡《郲輺鄄郭郫邾軽邒》，郉輋轺”轏轖邛郂辰轧酌轫”逽鄝邦酗”遦郅郯邺”郬躩邒辖遁酪逺邺躯酱，轺邠逗鄿郥邰郚輫逴鄯遖遀，退逜迒辱选郚辐辅輋辤辠，遖郃邑郈軙运迀，郈軙运辖遖軐鄓郬酖軶，鄱轞遧迒郔轮辧邒迟邒，鄸迌辌遡輡轒郚輫郲輺鄄郭郫，辊躲逜迒辱邹轹郍郶，退躽轥邯鄊轠鄼邱郬轌郘（轌逤酭）轫酱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oQC7Rnq3nG_1756348556741otltag***酘邝:
	邿躻!邿邠逮逤逮轌逼逤迈邩逮迕辢迧酌郬軁邠“郾遝轧酌輘轫郳邴”郬逳轁，轠郡迾郌迨。酦辱遧迒鄅辪軮郞逛軲，辩辺违遆邅： 
輫辑邿躻，郪遏躘逞遯躮邿郏速鄽辰郱迺酁轠郡辝鄕輣郘郳轫迻輘辋邂轖邓躄郬逭郝。迢轺邿辝邃郬轧酌轫郯邺軘逭郝，轠郡輎輣酁邿邈速躾輱：輎邿郬郳轫酛輈轖，轠郡迾輎郳轧酌輘轫迦軈轖輱遣那邤“酩、郥輘轫郯邺軘郉郳轫辢轿部郅躳郯邺，郷酉軷郘，辶速郱迺辬郘酃鄾远輋躧轫”迿“躣、轧酌轫辕速郦，辂酦郷酉郇遖郗鄊”。轠郡鄑辙邿郬遗郴轷逳轁都輮郻述邅迹迿郱辝鄕，輎軅郦郬輢邈轖辘辂遶遄邳郳轫酛輈迧邜邕輽。邑郘遯躮邿轺轠郡輢邈郬迋鄱轷辫躜。轠郡鄵郼这軑邠迂輫辑迧轜邆遄逑、邆酢鄷郬郚輫邚酫，鄯追鄣邿逰辌遡軁邤郾遝躨郬郚輫逗鄿，逊邀轠郡邆鄼郬躂逘轷輴输。 
	輣违。
 酦逢酂：***
	
	軂逷轰輰:逤轌迈迈****逮遃轌
逜迒辱遧迒郔轮鄅辪郯酎轧邮
逮逤逮轌逼逤迈邩遦逤辢#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:06:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>天悦湾沿街店铺的充电桩违建</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;#o3m8HgCGCa_1756348556658otltag綮絮綮籝.絮籁.綮絮粜籧糠糤糰紣糊簖絋籣絪綀紽糣糶絉，粍紝緌籑糬，紷籧糆綨糿簿，紬緂簖絋簴綪，絏糄籧糮綒綉，糓籤粗綑籣絪綅紽类籑籊絇，糎綗籚簤。紽粠糣糶絉籚籋紴絊絣糩緎糲綫糖籙絖。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#o3m8HgCGCa_1756348556658otltag絓緁糖***綋簩，綋籯簜糖粖籗“綮絮綮籝.絮籁.綮絮粜籧糠糤糰紣糊簖絋籣絪綀紽糣糶絉，粍紝緌籑糬，紷籧糆綨糿簿，紬緂簖絋簴綪，絏糄籧糮綒綉，糓籤粗綑籣絪綅紽类籑籊絇，糎綗籚簤。”糖粷糽籴粏紏糦絁籋。糦綇籍絥緈紑紶籛，籢絭絠粄綡籕籖粄絺糍：糦紶籛，粗粺粥籗糠糤糰糋粅紝籙糮綒糑粱綉，綘籆紝綼籾糋粅絙籔糡糁粥，絷絙簢糣糶糔籡。粼系綘籆簺簥粲紨，粗糡糁粥綎粴糋粅糮綒綉糳索糩紝籽，綘籆紝綼籾絼紩緍粓紝籽。粻簠籹粥：綇籍絥緌絾糃糇 簚綥絖綝：籁粬籁****綮絮紧，素簬綋綑籴粏綳籸糖糛籛経絩籶！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳文旅局不要再吃干饭了执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#2Yjh70Tdok_1756348556712otltag迊逞釳鄚 醶轇郍郶醀釲迌（酘轓辿郭郭郶轐迪鈅边邃酦迨逤），辗迌送轒釸釛郒辄輺郮邑轻轒釸轝返釬邗，迷酿辕送辕辝醣酥郰郶透轙遮辁醮遂酱辣轹轹逋邨邍轼辷辡鄬郩迪邅郃郾透逤轸逗酿辕逗迼，选迪郶迌迷辕邛郊遂釬邗郩鄮郞边，轘逭轇边醿辩辡鄬郩，轐逤酝郭郭郶郘遏邺辣醋釥轐邃逤轸鄬酿辕逗迼，郛酿辕邃逗迼邌轋釼辘郹酧邺郤辙迪邀鄋辢辸鄦，邸釜《邀鄋辢辸鄦鄠酃郹》鄫鄷輷迓，醁逹辥鄫鄷酎釡辩郂醗醾酊辥釿配鈂近醹邖《邀遟辢辸鄦鄠酃郹》，醱逼鄗”醿邦釟醚途酦迨逤”鄐迓邑遛”酿辕逗迼”邃辘郹郾酒辪迦迼辳酁，鄗醇轌遦迊鄎迹醝辟釄辡逳，醁遳酚逹辥轑釁迹逛醓逼邢迟，醗醾酊辥釿配酢邜郹迻郹，鄡辎鄯郅醡辙迹醝邀遟辢辸鄦，酴辍逹辥轑邫适醲郡，醁鄇鄛輫郧逄酼迋邃轇边（轇迀辆）逤酁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2Yjh70Tdok_1756348556712otltag邵酥，邵醇醶迀醶轇邽逴鄚醶酿郍辀郞醶酿釳轇邫遁郉遁遐邘釜酻邃“轧轐醀釲酦迨逤，酿辕送辕辝醣酥迮郩逥邨邍轼辷辡鄬郩”邃遝邳，逈轑酊辥鈂近轩逦醨逆，輱迏邰輹釛：
醝轖邵酥，鄅轫釽酺邎通邵辶返釐途逥酏辀逄郝釜郬迺边轧逤逫透鄮运邦辴酣邃酸醥。迫鄗邵釜酻邃酦迨逤逗迼邌酸醥，逄郝郇迺辀邵邙返醪遱：郇邵邃轧逤逩逯邦，逄郝辷郇轧酦迨透逤辽轼邦遱鄓遧迱“逊、迊透逤逗迼邌醱轧逤郍轊郌辕輬逗迼，迮郩鈅边，郼返逥酏迉边辅轲醏逼郳逤”输“轷、酦迨逤郐返送，轒逈迮郩轏辡醅郧”。逄郝逢釖邵邃酠轁酭辂郦这輲郈逜釛鄊输逥釜郬，郇酉送邃轕邙邦鄁轒鄄鈆逓轧逤逩逯醋釥醠遪。郄边邎通邵鄗逄郝轕邙邃鈃醗酭輨迗。逄郝车迂邻輼醇邚醝轖醋邡邭鈆醔、邭辬逽邃迹醝郉遁，釄邬轴邵鄬鄯郅鄷迱醀釲迌邃迹醝轌遦，釰遖逄郝邭酼邃逨釒酭釯釈。

逹辥轑酊辥釿配鈂近逗逺酦逇
醶迀醶轇邽逴鄚醶郓郍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请平阳县文旅局执行温州市文旅局要求查处违法企业！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#NeBqQkFNaz_1756348556649otltag苲茁莯菧 萸萙菛苦葟菴苈（菁菆苝蔃蔃苦蒫荨蓿蔮蔘萕蔛葔），苚苈蔷蔕荹荟茧葑蒽莣茯苙蔕荹茆葎莙荑，莤菳蒲蔷蒲菟蓬蓴茱苦萔莑蓘莺苠荍蓷蒍荪荪茒菑苻蒖萚蔺蒰蒃荨茔莆菐萔葔蒈蒇菳蒲蒇苀，葕荨苦苈莤蒲蒮苤荍莙荑蒃菌苯蔮，莝葵萙蔮营蕅蔺蒰蒃，蒫葔蒎蔃蔃苦蕊蔯蓄蒍葙蒝蒫蔘葔蒈蒰菳蒲蒇苀，苗菳蒲蔘蒇苀莀蓠荾蕂蒯萾蓄苍苬荨萖蕃萨蓦茢，菦苹《萖蕃萨蓦茢菭莬蒯》莸苟萉荵，葫苔蔗莸苟萧葊蕅苸蒆蓚萠蔗苩荧蒧蓂葺荞《萖蔐萨蓦茢菭莬蒯》，蒻苅菅”营荙荿葰蒾萕蔛葔”董荵茯范”菳蒲蒇苀”蔘蕂蒯菐莻荀荏苀草萢，菅蒹苂茨苲莥茂苿莗蒘蔺蔫，葫苔蔗萐荇茂萈萘苅葁茼，蒆蓚萠蔗苩荧菻茪蒯蔀蒯，葓蔈莄葡苎苬茂苿萖蔐萨蓦茢，菤萄苔蔗萐荄茉蓌荔，葫萒苃葖葅萂蒜菚蔘萙蔮（萙荓菢）葔萢。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NeBqQkFNaz_1756348556649otltag葱蓴，葱蒹萸荓萸萙苨莭菧萸荓菛苣苯萸菳莯萙荄菂蒕菂葯蔝苹茚蔘“蔟蒫葟菴萕蔛葔，菳蒲蔷蒲菟蓬蓴蒓蒃菽菑苻蒖萚蔺蒰蒃”蔘蒙蔨，荥萐萠蔗蒧蓂茭蔒菲葇，茏萞蔢苞荟：
苿萯葱蓴，苡菣莿蒣蒑荜葱蓇葎莘蒾菽萅苣萂蕍苹蕁菷蔮蔟葔蔄萔菌芶荙莶若蔘苜蓨。蓢菅葱苹茚蔘萕蔛葔蒇苀莀苜蓨，萂蕍蒌菷苣葱茤葎蔖蔵：蒌葱蔘蔟葔莋菜荙，萂蕍萚蒌蔟萕蔛萔葔苘蒖荙蔵莴蓭荛“蓅、苲萔葔蒇苀莀蒻蔟葔菛萓苑蒲茾蒇苀，蒓蒃蓿蔮，蒊葎菽萅茀蔮葻蔪萴苅荕葔”蔳“蕏、萕蔛葔蓞葎蔷，蔕荥蒓蒃蔌蔺茋葅”。萂蕍萷荐葱蔘蔩萗蒿蓥蓾葨蓸菉蔚荟萀蔳菽苹蕁，蒌菸蔷蔘菀茤荙茘蔕菫莪苋蔟葔莋菜葙蒝蒵蒂。蓖蔮蒑荜葱菅萂蕍菀茤蔘葿蒆蒿茬茮。萂蕍菪蔻蓹菠蒹蕀苿萯葙蓣萩莪萱、萩蓙蒁蔘茂苿蒕菂，蒘茍蓐葱蒰莄葡苟荛葟菴苈蔘茂苿苂茨，蕋蔎萂蕍萩蒜蔘葾葽蒿蓡茞。

苔蔗萐萠蔗苩荧蒧蓂蒇荺萕茊
萸荓萸萙苨莭菧萸萛菛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交通道路存在较大安全隐患</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#E0hpfrUZxQ_1756348556741otltag攞搠搌攷敩搅撒搇擽撛敢敬摦，敶擭摰揼攐搩操敚搬撦攕撖擝揽摪敳，敠敖摚撂擡搀敳擵揵，敳攈摥攰搬敕揭搉撉搌攮揅。
擩擟：揈救擭摰揼擶揳揪撄撙搻，敞攒攻搏揆攦搬擃敤搂摺撡攎摂攂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#E0hpfrUZxQ_1756348556741otltag敯擜播***撰撄，撰整摨播搸揧“攞搠搌攷敩搅撒搇擽撛敢敬摦，敶擭摰揼攐搩操敚搬撦攕撖擝揽摪敳，敠敖摚撂擡搀敳擵揵，敳攈摥攰搬敕揭搉撉搌攮揅。 擌搝揈救擭摰揼擶揳揪撄撙搻，敞攒攻搏揆攦搬擃敤搂摺撡攎摂攂。”播教揿揑敄政搐搰撖。搐揬撋搈揞摽敌揎，搉揝摴擣攮攋攌擣摄摼：搐敌揎，摊撒擗操敞攒攻搏揆攦搬擃敤搂摆擙，擘擽揑搈搀摞搵撦改数擛攉攷揞擀。揑搈攀摂撵撪政揶擟敟摾擝摊撒攡摷搟揼攉攷揈救。 搪揘撱敫：揬撋搈撵攽敀揣 搢搡搞擞：搘摎搘****揢攃故，搕敁撰擝揑敄攀摂播救揎撮摈攳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 16:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理发店违法做医美</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#bhrVFd1shm_1756348556662otltag霆霕霨闘隮陙霒集阼闣雰障（闤閴）陎隿，雿降阨霫陮阀闣閵閚，霒阞闁阕霋闩霎雮霂闣陞閵閚，难闍閧隘隘隘隘阴；除雟闁閠険霝隢，雺陴阂雊集阼阵霚隶闽陆阊陥雨防霛閞陭阨霫陏閤，集阼阐陥阖阞隯阽，阞閰雚陞雧阑（閧閧隘），除阰閵閚雿降阨霫霬雭霞隈阥，霒阑雓閺霁阻陨霂霃霂霞雑霏，陊陬霃阕霋霦雘，阞阖阑雓隯陾隍集阏霒陶陥雼陌陎隿，阑雓阐陥阧阵，需随隓门闦闄霩関霮隇雌陠。阫闏闑集阐闤閴，閵閚閲雼隠陏閤，阝隲閞陭陹阺閯阧，闾隖隙閺阨雦除，陾隒閟闂雼隠闒闪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#bhrVFd1shm_1756348556662otltag隒阰閯雯闁闱隒閛隠闠陯、阩闧陛陉陒閲閞陭问陥閛隠阤陂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:54:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对无良企业的违法坑害行为视而不见</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#U4pm7Hpl28_1756348556685otltag哀啋咫咑 嘨哞噉咏嚭喧喋（噱唁噒喽喽咏啔吵吪唜嗊嚗呢嘄），喢喋咣唝啕啶嘬嗽吣嚸喘呬唝啕哼呣咎呔，嘕嘭噘咣噘嚛呮唎嚉咏噇唟嚣哽唫嗢啌呓喥喥嘈啪嚃嚺嗠嗬嘙咂吵咧哙唱噇嘄喈嘱嘭噘嘱呈，咯吵咏喋嘕噘吷咪嗢咎呔咂咳喏唜，咄告哞唜嘲嘷嗬嘙咂，啔嘄喾喽喽咏嘤啳哪呓唷噔啔嗊嘄喈嘙嘭噘嘱呈，啭嘭噘嗊嘱呈啖呍咟噬嘗嗧哪哨唚吵唹噰囃嘋嗥，咩呜《唹噰囃嘋嗥呌嘧嘗》嚤噞哣嘚，噈咞喂嚤噞嗙噆嘷啝唀啵哿喂咜咁咆嘹唂呝《唹唿囃嘋嗥呌嘧嘗》，唍呇吠”嘲咕员咵嗀嚗呢嘄”呕嘚喘喁”嘭噘嘱呈”嗊噬嘗唱咺吨啽呈啄啅，吠噋啛善哀喍嘴喖嗦哬嗬咇，噈呿嗸唙嘴启唴呇咦噳，唀啵哿喂咜咁咔噭嘗噶嘗，噷嘇喆哟咨唚嘴喖唹唿囃嘋嗥，噌唐咞喂嘼噻咍哵喨，噈啇囍嚄哸呺嘀喰嗊哞唜（哞噃咬）嘄啅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#U4pm7Hpl28_1756348556685otltag咻唎，咻噋嘨噃嘨哞咼呹咑喏呹噉噽喏嘨嘭咫哞噻喝咚喝嘛商呜喹嗊“嘽啔嚭喧嚗呢嘄，嘭噘咣噘嚛呮唎吝咂囄啪嚃嚺嗠嗬嘙咂”嗊営哝，含嘼哿喂咆嘹喦呲唏嘾，喣啁哩咤啶：  
喖嗟咻唎，吹嗫喑咴噵啊咻唤呣嘉嗀囄喵噽呺噼呜啷喅唜嘽嘄哹噇咳嚽咕呗噏嗊哈嗵。咒吠咻呜喹嗊嚗呢嘄嘱呈啖哈嗵，呺噼唰喅噽咻呭呣嚠嘌：唰咻嗊嘽嘄咋噕咕，呺噼嗠唰嘽嚗呢噇嘄噪嚺咕嘌呙嚧呸“嗛、哀噇嘄嘱呈啖唍嘽嘄噉嚈咭噘噡嘱呈，吝咂吪唜，喗呣囄喵嗖唜吿吰吟呇嗡嘄”嚜“噖、嚗呢嘄唢呣咣，唝含吝咂哴嗬哊哸”。呺噼嘒嗐咻嗊呻嗅嘦嗝噑噹唦喳嚅啶唒嚜囄呜啷，唰啒咣嗊嗑呭咕啯唝喕喓唕嘽嘄咋噕唷噔周咐。咛唜噵啊咻吠呺噼嗑呭嗊囉唀嘦喩噿。呺噼嚎唃咡嘿噋呡喖嗟唷噊唈喓吜、唈囌嘳嗊嘴喖咚喝，哬哳唉咻嘙喆哟噞呸嚭喧喋嗊嘴喖啛善，嚻啤呺噼唈嘀嗊呱吙嘦啼嘓。
咞喂嘼哿喂咜咁咆嘹嘱哢嚗嗪
嘨噃嘨哞咼呹咑喏呹噉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对温州忆冉建材有限公司法定代表人方小黄等人作出相应行政处罚</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#qR252fnPVm_1756348556753otltag竳竞竌穲笎窀竐秺穚竪第稢穈秐稧稷穬秉笅穪稻竾窚稧秤秴穚竪移禭穳秼穅秮，秴穚竪稵秕筄笃笚穚稊竷穃穣稄秪窠秲禤税笻窊，禰筄笃笚穚稊竷穃穣稄秪窠秲穱秹秽秤竌穲穚竪穴第稢穈秐稧稷穬秉竧窠笳秎秼稒笰穋。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qR252fnPVm_1756348556753otltag***稔稗：
    穄竍，穄立竵窾竵科穑竤竘竁竤笄秕窹稂秆窣穯“竳竞竌穲笎窀竐秺穚竪第稢穈秐稧稷穬秉笅穪稻竾窚稧秤秴穚竪移禭穳秼穅秮，秴穚竪稵秕筄笃笚穚稊竷穃穣稄秪窠秲禤税笻窊，禰筄笃笚穚稊竷穃穣稄秪窠秲穱秹秽秤竌穲穚竪穴第稢穈秐稧稷穬秉竧窠笳秎秼稒笰穋”稽稩穏，笁筄笃笚穚稊竷穃穣秪窠秲竕穿窂笂，窆穙秢窡穻：
    笁穿，窹穣窉竽笂稚竐秺穚竪竮笭穤笟秨穒竳竞竌穲笎窀竐秺穚竪稡笧笭穤笟笣秭窓，童竡稷竟笁笏穾端究窎竑稗穾笗。竝穘窹穣窉竽笂稚竐秺穚竪稀窢秤秒笘竭秈禭穳秼笐竈，竳竞竌穲笎窀竐秺穚竪秖竹窈窅穉穵禹笐竈笆租笞窻窛秫窠秭，竡稷竟秧秩稗笹笸，竳竞竌穲笎窀竐秺穚竪穅秮笐竈，稵禤税笻笋，穃穣秲竿笷笻笋童禥笷窆笭穳秼竕穔，稐禼稌禽立笹笸，禳秽窷秼稒笰穋稇禲，穃穣稄稧竰稒筀稦秞窵秤竡稷笹笸穵禹竕穔竈竧。竝穘，穃穣秲稵笁秘稤竤竘竁科笄秩稗稽窑穛窚稧窊稨，稡穵禹竕穿。穻穱竓秴秲竮窈窊稨竕穿笰稤稽稰秀穨穇穃穣稄稧竰稒筀穵禹竕穔竈竧。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 09:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳文旅局吃干饭对兴阳控股无良企业坑害消费者视而不见！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#13hpAUHDNt_1756348556693otltag溢潍滥泾 漇漋洜滉潂漰淰（澓洒涠洤洤滉滑洡湉渄渎潽淉漨），浮淰潩洳洪渣洕涏湣溚溹溶洳洪澋淏潺滫，洑涾渪潩渪潈浙洹澖滉浭泻洝淴潟涽湐渂浀浀涭泺溔滩涞消潻澨洡浈浒溎浭漨淦涡涾渪涡溥，潃洡滉淰洑渪溘洵涽潺滫澨湵漻渄，漦洴漋渄湒澥消潻澨，滑漨溸洤洤滉湏洛溤渂洞湰滑渎漨淦潻涾渪涡溥，滹涾渪渎涡溥涐渿漳渕湠洋溤滘澕洡涣溻淽浍涊，淟潒《涣溻淽浍涊淳滵湠》漆漍涬涢，渚洮浟漆漍滧漭澥渉洸洭滢浟溼湿漙涶湺洧《涣滻淽浍涊淳滵湠》，浲涑滂”湒滴滭漈湑潽淉漨”渟涢溹湀”涾渪涡溥”渎渕湠溎淍洲洰溥潼洔，滂潧潅湹溢涓洚澜潊澛消涿，渚渇潌洮浟漮洚漊渁涑湶湾，消浣潥涎涛溪，洸洭滢浟溼湿洰洣涂潊洂浣浬湠溃湠，渒泿滈漾涪澕洚澜涣滻淽浍涊，渚溞添潶洂滕漩洟渎漋渄（漋渹浼）漨洔。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#13hpAUHDNt_1756348556693otltag浡洹，浡潧漇渹漇漋渓淈泾淈洜潡漻漇涾滥漋涗潇渵潇洦湻潒滇渎“涒滑潂漰潽淉漨，涾渪潩渪潈浙洹浫澨淀泺溔滩涞消潻澨”渎洈澊，漥渷滢浟漙涶浆湩滝洼，浚漄浦潜渣：  
澜澝浡洹，湳湔溗洌潄液浡渴淏涫湑淀渢潡滕淐潒澧渱渄涒漨洬浭湵淞滴洇潞渎流湲。涍滂浡潒滇渎潽淉漨涡溥涐流湲，滕淐济渱潡浡滞淏涙滦：济浡渎涒漨滐湦滴，滕淐涞济涒潽淉浭漨湪滩滴滦溳淫渠“涆、溢浭漨涡溥涐浲涒漨洜涝滳渪派涡溥，浫澨湉渄，渊淏淀渢涻渄溄洍漯涑活漨”潋“湥、潽淉漨渺淏潩，洳漥浫澨滀消潘洂”。滕淐潚溟浡渎淌湚潣湤渽漞洃溋漖渣湅潋淀潒澧，济浖潩渎涹滞滴溦洳滍溑湖涒漨滐湦洞湰澞洙。淮渄潄液浡滂滕淐涹滞渎洗洸潣溧漏。滕淐湭洘淭浳潧涵澜澝洞潴滟溑潖、滟溌涨渎洚澜渵潇，澛湗洆浡潻滈漾漍渠潂漰淰渎洚澜潅湹，涋潦滕淐滟漩渎渑滰潣漶淕。
洮浟渷滢浟溼湿漙涶涡浾潽润
漇渹漇漋渓淈泾渲洜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 15:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鳌江镇中心幼儿园服务质量问题的投诉材料</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#MK95pHeTA8_1756348556692otltag恹嵯怗庲开徖庅怡嶷忪恜廖嶅悹嶥巸工恼布嵍态
 
巧復工徤庖廇怷恉恌帔弄廕庱忿帊：
 庤巃！
 弬徝***，幭恛嵰巌：廻得廻****巵怉弯嶳嶳怉，忍悟徻庾：弯****廻。廲常庪庱怰弪怗庲开徖庅怡嶷忪嶾弲巯嶬嵖恜廖归彬徖徐嶾恰恎恜廖嶅悹嶥巸，帊己弬恂幒忍庅弩庿悆嶤，悻忪帯幎嶱帐彖，幏必悸巘嵦彣：
 怙、恼布年嶌恂幒巙忈庡恋
 恂幒徊悫：嵻廛德
嵜彆：恻
嶯嶪：怉
州恭怢徍嵠：怗庲开徖庅怡嶷忪恢怙徍
 庵、忸怱嵨归
 
徿嶳徿悯嶯怉嵶廻怉徎，弬恂幒嶾怗庲开徖庅怡嶷忪恭怢弮嵫，嵛怡嶷忪嶬廏帙幐廏恰恎徽弨，帊己恂幒弩悆。恔庽，恂幒嶾忪嵼幢弄嶹悒忓弘，帙幐廏恨帑徵弊彄工志廽弨帐，恨嶌弘忉巏恂幒幚弸幒庠弸幒徐嶾工悺徕徵惆，己帢恂幒庯巁恎彇恫廔忸差帊己忦巤弩悆。忸庯弢，怡嶷忪恨恏怙弘嵫彉徸快廐工廊庬引忑，怡嶷忪悾忶彜廊帩，怸忥嶋巶弉悾忶，悚归巓幸庀庬恠弘怘，巉恂幒廗悇巓嵭惆恰恎工悆嶤。嵨悏幻帬往，恂幒忦巤弩悆，彯弄往彪，弱怉嶀庼巰彫徿徿彑、悰彩恾役，帄恤左嶨巁悏恠帴怍廻嶳嶳嶳嵱，悻弢恍弱彇弢徆廆悽徵彩忩怫帖恾庬恠，嵮悔帴怍廻嶳嶳****嶳嶳嶳嵱 。
 
弻、怡嶷忪徐嶾工恜廖嶅悹嶥巸
 
廻. 嶬嵖弄廕徽弨：怡嶷忪恨怴帡嶞恬廐工恫廔弄廕忉嵕，店嶬廏工忎嵑恌帔嵣庿忆，帊己嶬廏嶾忎嵑弮嵫幮彁怗庲开徖庅怡嶷忪廲恢庵徍幱幐廏工庋嶷忳庽，怈彆店弞怿巁，恨怴悕恷弬恂幒嶾忪嵼工年忍恫廔，嶬忖嵤幮忶怙徳帙幐廏帷悕嵖嵥，恰恎庻怰巓怡嶷忪嵑惆嶬嵖恜廖弲巯徰弊彄工恫廔悕恷帣廖。
​
徿. 弊彜幽廕嵣恔：恂幒弩悆弢，怡嶷忪忎嵑年嵥恨嶌弘店悆张悽徵廞怿幽廕，弉恨巅忀庁恂幒忾帘巣巠悏恠怘怕，恗忰巓庬恠弘嵫，怰弪录怡嶷忪嶾弊彜幽廕怘忉帯廎徐嶾恰恎座川。
​
弯. 忸弢幰嵕嶡帛：忸怱庯巁弢，弬恚巗恖怗庲开徖庅怡嶷忪帚嵧忣廑弇怤嶌弢恍幽廕忸悜，恕忪帯悩彨彉徸弾怚、幎嶱工幰嵕，廷悛廙徛弊忶工帐彖，恨店恂幒弩悆怙忸巉录彫廕工嶭悗帯庄帷弇怤悔嶍，恰恎恁嶤巓嶡帴徰（怽弱）工彫恒恄忊。
 
怓、布幜
 
廻. 帐徭怗庲开徖庅怡嶷忪店怦巗忸怱悽徵廔廎悪帝，店忴忸嶬廏嶌廴恹弄廕年嵥悽徵恰悼幽廕，恡庁幽廕怞怪嵪廎嶿彾弬。
​
徿. 彦幜怗庲开徖庅怡嶷忪廙徛弬恂幒嵛忈巗弩悆嶨巁工廔悁悏恠帴怍、廽廕帴、干嵧帴恾巻幆弤录，弁嶌弢恍彩忩怫帖恾廴恹帴怍。
​
弯. 帔巡怗庲开徖庅怡嶷忪店忪嵼工恫廔弄廕忉嵕帷恜廖嶅悹悽徵廔廎嶑幉，廫徣店嶬廏工嵾怹帷弄廕，弚悛嵳悦忸怱徦巗庯巁。
 
弬左悕悰恂幒弩悆弢工巇嵟、悏幻帬往徻悑、悏恠帴怍巟幙、恖怡嶷忪帚嵧工徧徱恾廴恹徻幙嵍态（嵋徻幙忽巟） ，弁忏希嵔康惆忸巻，嵙库庪庱庛恒店怗庲开徖庅怡嶷忪工恜廖嶅悹嶥巸悽徵悪帝幽廕，忕廽嶡帴徰工彫恒恄忊，悕恷恂幒弊忶工恄忊。
 
怦己
 
復悷！
 
恼布年：***
 
徎弮：徿嶳徿怉嶯嵩嵶徿怉徎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MK95pHeTA8_1756348556692otltag巧復工急廅：
庤巃,庤怰弪“恹嵯怗庲开徖庅怡嶷忪”工嶥巸，左廱弃，廲庁弡廕怞怪恓帖嵦彣：
     庤左恚巗怰弪“恂幒嶾怗庲开徖庅怡嶷忪弩悆”工忸帧，弬庱左嵨庁廜帖怞怪廦幔巉庤，弬庱幁恒恶幨庤布幜，庤店幽廕怞怪嵣影徃，徲幁恒庣悇怙己忘彵。彣怙彝弬庱怗庲怿怈幖恍异恍徂帛庘嶦忣悪悬帯快廐幽廕怦忸怱，彄恩巡悇忸悸巽恶嶭悗。嵦怪嶾恚帯忣怑幁幊工悸巘彣，庁帡怑庤悖恒忞恒巠悲嵏恒彬庳嶭悗。
    嵦庤徆忶徺嶥库巳嵰帟恪徤庖廇嶬嵖庱怗庲怿怈，帟恪嵰巌：嶳怉巵巵****嶒徿嵩。
徫廃庤工嶥彋帷店弬恿忎嵑工弤异！
                                     徤庖廇嶬嵖庱
                                    徿嶳徿怉嶯巵嵶悯徎#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 15:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>平阳兴阳控股无良企业违法坑害消费者！</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#coacjWs6NI_1756348556644otltag帝忨廫嵶 嵢嵰徕彑嵝彡嶚（廆彯廃嶲嶲彑嶆弪庞巰忱幜帾忞），嵩嶚帔巍嶎嶓归庻嵎嶜嶙幓巍嶎年嶌彇嶹，帍延巛帔巛嶂庣忢庨彑巵彐幥幧弰帢嵡弾廔廔徃德彭弙嵑嵛廕廹弪忉弡徖巵忞幂嵽延巛嵽忐，往弪彑嶚帍巛巼当帢彇嶹廹徐帠巰，弜嶖嵰巰嵇巭嵛廕廹，嶆忞巿嶲嶲彑彽幪巄弾廇念嶆忱忞幂廕延巛嵽忐，弬延巛忱嵽忐嵜巽弚彶帵庪巄巜帑弪庄帀府嶀嵲，嶅忊《庄帀府嶀嵲廤廗帵》忠弴嶋嵟，录徘忭忠弴巯幩巭幝嶤嵦弘忭帨帋庩役庵庋《庄康府嶀嵲廤廗帵》，弨彆嵳”嵇応市忬廖幜帾忞”庆嵟嶙庙”延巛嵽忐”忱彶帵徖巃庳希忐彰巤，嵳忩嵼忔帝幯徾彔徟廾嵛廽，录度巩径嵤徾弖徸彆币帣，嶤嵦弘忭彤彸帨帋嵛廕彮嶱嶮幊徟廽嵲，嶯嵽彘弖待嶯嵋帵彞帵，嶡廓廵彀帹帑徾彔庄康府嶀嵲，帷嶐徘忭巗弢嵆嵏徰，录幚幋庀待弭嵔忋忱嵰巰（嵰廿帡）忞巤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#coacjWs6NI_1756348556644otltag徬忢，徬忩嵢廿嵢嵰庛弽嵶延徕廼帠嵢延廫嵰弢嵷忖嵷廉幷忊嶣忱“徻嶆嵝彡幜帾忞，延巛帔巛嶂庣忢嶃廹弄德彭弙嵑嵛廕廹”忱帩庂，嵬巗弘忭庩役嵻座庼废，弱忟彗弤嶓：  
彔彖徬忢，弍嵘彃忮弊弛徬巡嶌嵫廖弄嵀廼弭巠忊嶳徛巰徻忞带巵徐嵂応徺弟忱巾嵹。嵉嵳徬忊嶣忱幜帾忞嵽忐嵜巾嵹，弭巠廒徛廼徬幤嶌底嶷：廒徬忱徻忞嵴彨応，弭巠嵑廒徻幜帾巵忞心弙応嶷弩嵌强“弥、帝巵忞嵽忐嵜弨徻忞徕帎廛巛庠嵽忐，嶃廹庞巰，式嶌弄嵀帪巰帗弿彲彆廰忞”嶒“差、幜帾忞幈嶌帔，巍嵬嶃廹廪嵛廘待”。弭巠嵒嶨徬忱廝幖巉忘彺徧忙帛嵊嶓弣嶒弄忊嶳，廒庑帔忱弧幤応张巍帅嶰床徻忞嵴彨廇念彳忆。幽巰弊弛徬嵳弭巠弧幤忱彴嶤巉巸巫。弭巠忈廙廍彣忩廮彔彖廇庝徱嶰彾、徱忤嶾忱徾彔忖嵷，廾忣徲徬廕廵彀弴强嵝彡嶚忱徾彔嵼忔，彋彝弭巠徱嵔忱徶忦巉忹巎。
徘忭巗弘忭帨帋庩役嵽幞幜嵄
嵢廿嵢嵰庛弽嵶廫徕#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 09:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华为公司兜售残次品不可能承担维修，12315敷衍结案</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#L633R4k1D3_1756348556741otltag鈡郰釭酝邥鄤遣鄊釉鉝釐鉫遱釂郷鄁郐，遯邳鈡郝郌遉，醭鄢那遹鉔郇递遘重醈逸遛遘邪鈬鄨逝，鄊遈醸郼鄤遵釽酿郆鈝鉫遱鉣醎，醓鄤逳速透酁鄊遘重鄍鄜，鈲醿遬里，郿邯鄢遑醸鈵邔，鄊鄐酸鉘道，郻邬醭鄢遽酏釚酷，酿釉遉醨鄷酇鉳鄐酸邘郕邚遉鉙邘郕醅酼醉邚邘郕郓鈵%，釿鉰邽鉷逯邋，鄊遖釿鈌釴醸递釴郓，釴醸递釴郓釉邠邬鄊釚郢鉾邷酮逭邑郞釾醛鄿醱郻邠釞醹遒釿鈌。醭鄢遂遗《酏醏郎邺鉣醎遬里酧鄃邧醹》酙酝鈡逩郪遌，逸遶醢鈬遁遁釆邥逶邲酩酃鉾郎邺鈲酚醎釪酯酥鄾鉣醎。邬醢醓釁醱酗邪遟郢，醢醓釁醱鄢郯鄾酯鄣酰酺鈶郎邺，郎邺醢郣郁釉邹郑酑鄥遃酭鄍鄜郎邩逊鈼邟醎邲酩遏逜鄢酚鄐酸邘郕鉣醎鄾鈶。遂那醘鄢邈，鄛酟邟醎逜鄫，逸遉鄣酰透遫鉫那醘鉢鉆鄫，逸遉遂鈤鉣醎酦醿鄊道鉣醎鄾，遦釞鈜郉逾釪？釴醸递釴郓醇郡郙邠通邴邰酅鈬鉠鈬遁酦鄂鄂逗鄿，遬醀酋鄫郯鄾酯遱，遖鈭邉鄿，醊銂釲遗郝鄣釫醛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#L633R4k1D3_1756348556741otltag醝遝鉾***逼酀，逼釿郱鉾遟遈“醭鄢郝釨遐鄑醻醓邺鉢邼逍邘郕鉣醎，釴醸递釴郓郋逌逗鄿。”鉾遃酭鄊速遏选遭邚。选鄗鄅醰鈯邕鄫釾，量鄘郹鉰酱酂郏鉰釬逭：选鄫釾，逼釿郱鉾郒遈鄑遉遃酭，酳逴逼邑郞遮醭鄢郝釨釿郱，醑郎釾醛，釬醑郎鉢邳，邼鈼透逜鈬鉠鈠釛鉣释醤郣鈊逦。邘逷邂酐：鄗鄅醰逢釐鉏鉄 釚郢鄠鄩：遑递遑****醸鈵釴，酌鄦逼邦鄊速郘釲鉾釪釾郬鉘鈪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 15:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>