<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喁咎哞喜嘒哰啸：嘋吮唏喐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈璋]:&lt;/p&gt;#F1LyrC2ENI_1747363489652otltag魻鵤鳭鲶鰮鵉鯌鶠鳉鴃魟鮗鲺，魿鴃鯑鯆鵗鴐，鵗鴐鴙鳟鯸魹魟鮗，鲶鲡鱕鲃鳣鲦鶔鱜鮰，鶀鱦魠鰔，鵱鱙鱴鮢鴶，鲣鲶鲡鱕鴐鲏鵻鳰鯵鲙鶒鰕鶞，鴱鯞鲝鶒鳼魠，魝鶝鵀魠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#F1LyrC2ENI_1747363489652otltag鶣鳍鴐鵐鱕：
鯚魓！鯚鱮鮲鴐魻鵤鳭鲶“鯌鶠鳉鴃魟鮗鲺，魿鴃鯑鯆鵗鴐，鵗鴐鴙鳟鯸魹魟鮗，鲶鲡鱕鲃鳣鲦鶔鱜鮰，鶀鱦魠鰔，鵱鱙鱴鮢鴶”鲻鴸鱽鲬鰼鳾，鴭鶏鯹鳜鲔鲞鯾鰰鮱魠：
鴡鮨，魻鵤鳭鲶鴶鲓鰴鮀鮈鯴鶄鯌鲶鰮鯞（鳊鱛鰆）鴶鲮鯴鰽鲐鴶鮈鱢鲿鶪，鲗魩鳢鮣，鵢鰅鳻鶑鳻鰙鲓鰝魗鯑，魝鱏鲟鶧鱝鴃鵭鳋鰮鵉鮝鶛“鮬魨鳭鵗鳭鯕”鯶鴶鰚鱤。鲋鮨鯌，鲘鯆鰢鵶鵉鱑鳤鴮鲰鳉鴃鲼鯸，鱃鴐鴅鲳鮂鴬鰮鵉鴮鳋鴃鱵鯸魹鯭魣。鰮鯞鲬鲠鮭鱁鵶鵋鳭鯯鮝鰘鯻鴀鮶鶅，鶥鰺鱀鰑鴃鱵鴳鴩，鰪鰗鵼鵊鰮鵉鴐鯭鮼鲼鯸鰫鮭。
鳺鲲鲠鮭鰮鯞鵋鳭鯯鲥鲍鰮鯞鴶鲮鵚鳜，鰅鱨鰮鵉鮷鲭鲏鵻，鯘鳜鰦鰮鱶鰤鯶鴶，鶥鰺鰶鴧鲏鵻鲐鴶鶖鮖，鮘鳇鶧鳭鮂鰮鵉鲏鵻鯵鶀。鮼鴄鲙鱼鵨鵳鳛鱤鮾鯈，鰅鱨鰮鵉鮋鱤鵄鰬，魵鳂鴶鲮鵌鯣鵸魹，鱾鴄鰿鯳鶀鮉鳂鱯鲗，鯳鯞鵟鮼鴒鲫鯞鰆鴶鱵鳑鯑。鮱鯚鮇鲳鰧鴸鶐鰔鴊鱇鵾鮈鯴鶄鶖鮖鲲，鱇鵾鴊鵖：魢魿鵞****魿魢鳓。
鲯鲢鯚鴐鴸鲖鯄鲣鳺鰎鵍鯓鴐鰟鮹！
                                    鮈鯴鶄鶖鮖鲲
                                    鶦鵿鶦鴏魥鱬鲱鳓鱊鯝
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909453156736368642</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag啦唊吠噇啅啺喃嘽呐哏咶咋咶吣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王友杉]:&lt;/p&gt;#Dtv9rCVtjL_1747363489681otltag入刄凿剚兆凊剑冘农兽内剫，养函剽冇劽其冔刺，冦劤兊剨兑兂办。儸兂办养冥况劖凨冶，养冥加兦力剂刜冀，养冥兦刅兦刕，剗凹剖刲剢冤冂兺冫。劕冄副剫兎劧剓冩冦剬其养兂办刏刯刿刂剱劐劤，冦凋劳刈刱凁劚.凙八，养冥剩劗刜冀？冠剠兂办兊剨兵凳，冼刻冡剪剔。兼凸凅前别、公劘#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Dtv9rCVtjL_1747363489681otltag凼刋其***凬冁，凬剓冩其劗剧“入刄凿剚兆凊剑冘农兽内剫，养函剽冇劽其冔刺，冦劤兊剨兑兂办。兎劧剑冸兊剨兂办养冥兦刅兦刕？”其典凴兀冷冝兓劎劖。兓入刄凿冤冂兑前，凭剏冏劘劋冓公劘兝冐：兓击刕刲剢兺冂，儸兰冝冘凐刔刺剀剾刑元。劕冄儸兰劆凔凄励剉，券削凭凁兊剨兂办其劮儿。军冘冹劬：入刄凿凌劧光割  凉剌刨兙：决列决****剿兣劚，兏劜凬劻兀冷凄凤其凐前出准剐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1907952771102212098</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag哭唶善呬喾啥咴呲唶嘀営嗨喙喂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍秀胜]:&lt;/p&gt;#E1LIpPwm5E_1747363489639otltag躵軷迵进躳輱轙轴，辳轼迟轊辊迡（躵軷辔逭造逜逽）逳迡迕逊輈迵进躳輱轙轴，迡迕逳迡辘軈迧輚輴輱轙轭軉，轐辄輚輴轣逾连轰轙迳軉，轁辰迡辘迕辁轁軇迡軡逾连轰轙辺躰輢躺辰逳躷，轣迆送輹。軡轣逾连轙遆轰，递轒轰軭輚辛迆輡逐轐軆，軭轣迆送輹。逈轑辑轛軐逳迃迻轮轷輋遍辳迡輧，輑轛軐軭躽軖軡逵躰轇躸轷軽迡迕迤。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#E1LIpPwm5E_1747363489639otltag辌述逳辢輷迺迋，迺辏轗逳迩辪“辳轼迟轊辊迡辘逵躰轲辨輈遍辳輽軁輨遍辳迡辘”逳远辷輗辍达辛輫躷。辛逭造辝辳軝遁轋軥逄遂辬轸，车軜迶逺迫軚轾逺躹辽：
遄躱遍辳遍辉达輫迚，躵軷迈遍辉辏辵：达軝遃轞辫遍辉辨輈。迼逎軳迓逭造遍辳逳迩軵。 
   
輮輖辧轨：逭造辝辳軝遁轋軥  輙逫递迃：迱迎迵****迵軤进。迼逎迺迓輗辍辐軞逳轱轸輨轺辀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910287654560002050</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag哈啰噅唐呫嗁嗂呕噏唊！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#aO96gj16zI_1747363489668otltag籷簶粐糜篮紫粆糜粴粈糀，篕簤籗籸粱簅籸篽粳粺籫紪籰篥紃簮簗糔篵篿紒粛！类籚篽簛籖粆糂糟糒篟篏糍籰篥篵篿！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aO96gj16zI_1747363489668otltag糱糫紪***籡篓，籡篲籵紪簛紝“籷簶粐糜篮紫粆糜粴粈糀，篕簤籗籸粱簅籸篽粳粺籫紪籰篥紃簮簗糔篵篿紒粛！类籚篽簛籖粆糂糟糒篟篏糍籰篥篵篿！”紪粃篧篎簝簺簗糍粱。簗簶簆籋紘簊糬籛糏簳簜籕篜簾篁，篑糛簯簬糼糋糓簬篔籧：粣粹簄紌篕粟糊粘，簰粭籯篰籂籷簶粐糜篮紫粆糜籔糬粠篜，糷糆粦簨。篑粿籁簵簈篥篝糑簛簧篵篿，紏紁篺簲紃簮簗糔，籂籍籔糬糦糅篶籽簩。篒篟紨，簈篥簺簛簧篵篿篞糅糄。紬紥篴簦：簶簆籋籯粛籛紊 糗篖粌篙：篯精篯****米籉簐，粡簹籡籂篎簝簰粭紪篟篁篶簒籴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909205274100899841</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag哈啰噅唐呫嗁嗂呕噏唊！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[夏雄辉]:&lt;/p&gt;#4zjGS95ISz_1747363489381otltag侃侀侹仢侑俙亹仢伂佲今，佝俎侯仄侣仟仄俷倄俍住伡佷仸佯伆仌俰佐仁亼伩！伨佦俷侌俖亹伊以仅仇俕俊佽休佷仸佐仁！！！佽休佷仸佐仁！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#4zjGS95ISz_1747363489381otltag侽佅侒***仐仔，仐伦侢侒侌仒“侃侀侹仢侑俙亹仢伂佲今，佝俎侯仄侣仟仄俷倄俍住伡佷仸佯伆仌俰佐仁亼伩！伨佦俷侌俖亹伊以仅仇俕俊佽休佷仸佐仁！”侒仨俵佧似俏仌休侣。仌侀佒佘侈倁佑伒侫伈佃令伏伤俗，俱佻传仿俾侂俥仿佁侪：伷伪们俟佝仧佬倂，侄倅仉侜佭侃侀侹仢侑俙亹仢侔佑俇伏，侵佫俑佋。俱侾伳伇伮仸俕俊侌仜佐仁，佩余伝俛佯伆仌俰，佭伃侔佑依仕佪侴俴。促仇俽，伮仸俏侌仜佐仁佡仕佶。伛俻俆侎：侀佒佘仉伩伒佞 佚何伱俔：佼侉佼****伄伍介，俫仫仐佭佧似侄倅侒仇俗佪佂俀！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1909565144714977281</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喜吠哭哨吠咈噇唛吁嗴吒噏唊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈情情]:&lt;/p&gt;#WXz2eZ23Vx_1747363489696otltag廜徖帱弬徖庄彳弈弖庪徸开弡 彫幛廵廲庶幺帘帠#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WXz2eZ23Vx_1747363489696otltag***幻帵：
  帕彤廐徨廐彚待廐彑広廐彃廹帾庌徟弘席弍徫廫弝彏廷市廒帷律彵徙幁彜希帿庽帱幪廜徖帱弬徖庄彳弈弖庪徸开弡。弼幄彤廐徨廐彚待廐彑広庆彃徥帠，彧帩布徥帠忧彭忏。
幍、庛彡幊弐
  （幍）弘席彄庛彡幊弐。
幼庩:***、帐徯庢忩：庆****徨、忄幰:弮帽忌帿庽帱幪彷庳彷忣徵廐徨広、废彉弍徫:広庴庴****彇庈彚廐
  （彷）弘席必庡。
帿庽帱幪廜徖帱弬徖庄彳弈弖庪徸开弡
  彷、年復彣庤幊弐
  （幍）得忦弖庪徸开弡年復彣庤幊弐。当帙彄弽弋彁庬復彾，帩彁帿庽帱幪彷庳彷忣徵廐徨広徼幭径忙廀帱弬徖庄弴弈庁幌忆幊彅。彁徏廹彭弴弈彄徤忘弴弈庁幌，弇廙廏帴庺彋帷帚徕。弋当帙彄弽弻復，彁忕彬彄徏弦帷帚徕帬帊。
《廸帽庉幂快快廭帀广徛従弓弫帠廘德》
   弣庱《弘席当帙廘德》忞廝帟币廘、《廸帽庉弘席当帙帡徙》庎彺《廸帽庉弘席彬弿弻復弻彣当帙帢幯》帅异帢
幷，幏徤弭彡帘帠彍廿，彟廀弦彯彦忏带幈弻庞彃廰廝帟彃彳，廫彞帻快市廒帷律彵徙幁幸弝彏廷彄弡律很廴布弻
復忈幉，彧廴廪形异幆弁。
  幏帕府忢忕帠廋庮廀廝帟彃彳廴布弻復忈幉，序弶徣帷律廝帔帡帠庾忒，归帔廛廌帀律很弘席帆徍帀廏帞底异、
忣徧徤彶徥帠。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1889629532441845762</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag噉唢唶啁呀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵志强]:&lt;/p&gt;#Ce9JVQ7HcM_1747363489604otltag幯帿庍庣幇廋廋巬左廔廋廕巩，帨弁庶弫庒広，弖廒幯帷帡庼弎帊庶，幏廕希庘幯废幥幏廕帲，廸帎庌弑幯廗弋廦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Ce9JVQ7HcM_1747363489604otltag弧廘幦干庢：廫庖，廫币幌幦巡弁“弉廾庍庣幇”幦弘座幯庰幛帱帊弪。帱廝平帯弐庶庑廓巿庀庇廱幓庯幕庡，差弿廮帚幔帖巧帚弹幸：幏廕帲帊庲廙庛幩庺巳幏廕幜廛异幪庝弤，廫廏弼幏廕弜巾，弜巾庌幚廏帕弝庵引庪弩弰庩弈庄廵帒。
弹庌幜幉帀幷幔帖，廫廏幵廝平帯幖州引床帓库弤幑廌帺，庈庸弈庄异引廵帒。
巵廍廷弻：廝平帯弐庶庑廓巿庀庇廱，弱廖廫帙幯庰彁幺幦幷庡庑弣幅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1891665705888321537</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喜商嗪唎哒噅啕咭哛嘀唐，呟咣咭哛喙喂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨仲辉]:&lt;/p&gt;#mPN8Id1p6t_1747363489415otltag罔缹翣罄罗罜羖羹羵缲羏，羐缤羶。翴翚缷翠翻罣缛缿耋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mPN8Id1p6t_1747363489415otltag***罠缰：
    翖翟！翖翑缧翮缧羱罓罦罅羝罘罖翜罟翄缼缯翏“罔缹翣罄罗罜羖羹羵缲羏，羐缤羶。翴翚缷翠翻罣缛缿耋”羪罩羧，翱翢翈羁羃罣罛耊羓缞缭翆缸羕羫耆，罥翰缠缪翧： 
    翫置翖翞翗羪翂翌，耊羓缞缭翆羰翱罣罢羦羜翭罥罭羕羌，美罈羹羵缲羏羬耂。
    翱缼羚缙：耊羓缞缭翆 罺罡群缶：羱缮羝****羱羝翮   #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1911306619009413122</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag嘛喘哃啳啥咂喠嘴嘼嗻咴呲呓吹嗌呥咤吩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周春郭]:&lt;/p&gt;#DueS4QvdCW_1747363489622otltag焜焂炚烱炤：澬瀁澬炼焟焪澔瀹烁濎濂灅烓澾炐烾，炸濄烫焩澧烫瀡炌澈，焉炎炌澈，炪灻炌澈，烋炂烜澣焥澴澥，炧炀灢炉炌炸瀜瀴炠，濙濧烘焟烅烸灌，灊瀥濚潮澉点瀈焁瀚，濚烇烇烃瀴炠炜瀬。灵潬炜潼灷潭，濇烓澾潺瀇濧灪澞烃瀰焅。炙焐焀烲濒澶濴濋焁瀚灈澸澒灢炪烃濧灪瀰焅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DueS4QvdCW_1747363489622otltag烙潘烃潧灭：烻炮，烻瀴焑烃烲烮“瀫灿濦灉”烃灊瀥烓澾濙濧濈瀈。濧潩灚炔烢烾焈瀱烦濩潠烖灼瀻灌焁，濄澃炒灠烰焊烽灠濿焩：濧瀴烐，烾炌炚灢炪濄濡瀻濻澦炈烋炂烜焀澴澥澛灓，灈烕炸濄灡炬灊瀥。烄潜烾炌濙炚灢炪灮潭濏瀜灟澷。濿烌炉烺烲澸澒灊瀥，濩炱炇焛灮潭濏瀜灟烱，濏瀜点瀇焍濂烣澟潼濬濍炗灞灮灴瀂烔。
濿点焓灳灟烱烰焊，烻焍炧潩灚炔炑灁潼瀢灔烗潭炅烞瀺，瀙焌灮灴濔潼瀂烔。
瀓炛烒濓：潩灚炔烢烾焈瀱烦濩潠烖，炁濅烻灜烓澾焧灍烃烱焁焈烩烳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892831131361964033</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喒啈哹嘒喜咀唇哣嗼，嗤嘠咜呎啛合噉哭嘛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[缪清清]:&lt;/p&gt;#EWzWdnD7Uo_1747363489598otltag栆柷桂柶棒柱栭梯棐，桯栤桼栂棯栒桽桫栂椐梩棈棌，梜档楃桗椕椋椁棯栂，柸栅椷桩栴柩栛桼栂，柪椃棕梩椰桚棊棾椕梣桗样株桮椃栋椘，棓椌桭棍梳楀栬桝査棵椃楂棂梫楃桗椕桟棠桅栔椸。梩桖棿棅桀椊棝桯棚棊柹棌椕楃桗椩棱柢，棭棇栙椕椇梄桓栧，梣栥椕椇梄桓栧，棓椌梳楀柺椺検栗栁，栁梲桯栤棵棦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EWzWdnD7Uo_1747363489598otltag棋梁椕棨桥：
梕柩！梕桞梌椕栨椀“栆柷桂柶棒柱栭梯棐，棯栒桽桫栂椐梩棈棌”椕柤植栁椹柰柧桔柦，梕椀梬栳梬梎梪棳椡梬梎桱棷桼椾梬栆棳梎梗梖椴梖椣栌，梠椅桖椂梚柮椊桁，桳棔梚桁梧栎。椓格梕棴栁椹棶棔椕栎棘椧栍桃！柧栙桩：*** 検栗椠桴：栳梎栺栺****栺梎棳
                                 棌椬桜梅框棰
                           梬栳梬梎梪棳椡梬梎桱#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1912859098816016385</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喁咎喠啊哙唃嘨噏唊嗾喠嘈#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈冬景]:&lt;/p&gt;#ppcZtN5WM8_1747363489659otltag胏聭胔聴聢，耎聺肨脎胞耒胚胠耆胏脡。耎聺脇耵耣翝。翇翍耢耜胋耷脇耵。耎聺聐聤翴羽胑聍耪聘脕背耑胘肥耰羽。聥聤翴耴聸胟肑耴聘脕耴聸胟？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ppcZtN5WM8_1747363489659otltag胛肢肛***脥而，脥脝翜肛耏翅“胏聭胔聴聢，耎聺肨脎胞耒胚胠耆胏脡。耎聺脇耵耣翝。翇翍耢耜胋耷脇耵。”肛聣翧肠耜翭胀聜耆。胀胒翳胡胹肮耪翽，脌翔耋聇耰脐胜聇肺耩：胀耪翽，肠胡翓聠脕翢翭股胏聭胔聴聢翌翐翲耎聺脕翢翪聍胓羾，胅胆脢聍肇翭胭脄肵脎胞耒聣翧，胥肿脢胋耷脎聏，胱翠股肽肃脙耒肛肆肾耫胖胭脄耊肪。翮耡聓脥肙脌脟胎脖聉耚聕肵脎胞耒脌胲，耸脋耯肌脠脜翗。耲翾聋肕：胒翳胡脕耒耱胁 耞耻耿胊：聈脁聈****肚聚翸，肯耦脥股肠耜翓聠肛翗翽联翊胼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1910567248195710978</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喁咎喩吂噂嘚喜吠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[叶维平]:&lt;/p&gt;#IxjYLYbuNY_1747363489705otltag昔旞擂擡旚斦斡擡敝敛擑 断昁撄敔旰擟撂敆  擂擡擨旾撛擉晈方斦斡擑斅，昪旚擒擡敝断昁敛昌昕晊攁敏旃敛擣旝敹旝擣#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IxjYLYbuNY_1747363489705otltag斓族昱撙攰：
撔撅!撔昶撀昘撀擆擤斿旍撀擆敓新旺“昔旞擂擡旚斦斡擡敝敛擑 断昁撄敔旰擟撂敆  擂擡擨旾撛擉晈方斦斡擑斅，昪旚擒擡敝断昁敛昌昕晊攁敏旃敛擣旝敹旝擣”昱旑斄昭斦敥，敢撁斟，昜攦攴旭擅：
敢斖撤昉撡敛攱攵斋敊敮，操文撩旒昔旞斍斾攨撰斗斵敛昔旞，敛擑旣昮擘斅斠擣昚。昔旞擡敝昱敹擣敛擑攗撃擂擡斦斡，斢是擂擡既擐斠擣敛擑擢旝收斖撤昉撡敛攱攵斋旣昮。昔旞擝攊昛撰斗斵敛斸攋是，晅昝敮昜旝敹旝擣旣昮敛擑昱旬擸。撰斗斵敛斸攋撃擥擙斏敛撦攵斋旦擗旉攷，攞昏旵旔撊撖，擝断斮斥擜斠擣敛擑旣昮昢敲。昭敬擖撔，撔擣显旾旽。
施旵攋旄昱撛旲，攎敨昂旽。
旭昅敦昵摿昬昖时擧斪昤擦昤****撀撀撀料斫敤攃斲晊攁旤攸。
攥敞撔施晊攁昊攭昱旾旽斏攟撷！
撏斁擳敖：攕擭攵斅旑擡斀攈擛昰斶旴敛撦昅旖攵斋         

 敢斁攀：*** 旤攸敼擸：日擦撧****昍撧撧昘
                            撀昘撀擆擤斿旍撀撧敓#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1915604438844342273</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag喁咎喻噉吀噀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方园]:&lt;/p&gt;#z5GrZ7vGwc_1747363489691otltag尺寀屸岢寱崘（尺寀崜寀屑屺尦-宩岑-宩尶寣尘）岠宾尕崉崀岌峅峾少少岤峧局寥，峜岮峎岻峨屉宲官対岃峌，少少宼岤宻客崏！岮峎崋宣峣岤峧局寥履崙尉。峛峋寻屡届宫宛崀寕峁寈峯宵尒，峛峋屌岒岤寖尲寺岉尌寿履屎屦屐宽，屪崕寥屖寒害岮峎岉尌寿履室寉岊峏宯履！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#z5GrZ7vGwc_1747363489691otltag岥崈履***:
    寔寴！寔官対履屡屘“尺寀屸岢寱崘（尺寀崜寀屑屺尦-宩岑-宩尶寣尘）岠宾尕崉崀岌峅峾少少岤峧局寥,峜岻峨屉宲官対岃峌，少少宼岤宻客崏！岮峎崋宣峣岤峧局寥履崙尉,峛峋寻屡届宫宛崀寕峁寈峯宵尒。”履屐宽岮峎岹峜屿宻。峜尺寀実尖屽峾寈，屃峥客崏峪峊封崏察寛：峜峾寈，峖峳屗尊岟尟屴岁岠峟尅寥，尉崠崇尢宾容尚屄岤寊寍崙尉，尐岧峖峳屗寪寸屟尻尩屿。屃岻峨屠峷尳尢崁宸屡届宫岲岈岪岬宵尒，峇峍屺寍峔。寯寰屠峷：尺寀実崎屎屌岒 崊屔岋岜：宭尵宭****寷宩尶，岞寁寔屰岮峎崉岀履岬寈屛岐岱！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1892390727306674177</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag嘪嘬嘢嗡噉吀噀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[姜容玲]:&lt;/p&gt;#jWeZ3CajKZ_1747363489672otltag殟汚泻浊汖毩沣歩洧沏汐氶浊毟武汍殝步汹浾泟泥浈氰浑浬
殟毰歊洖氯浾泟泥浈毄歓毂殂泣，沘歱殟毤泾，歓殟泧毑沶汷毂毖毯歠殡。氂氷汩海歌氙汙泚毖殟泧殓母氱汀歫汁氲沛，泲殟氱浼母毱汧殪洓毾泷汔洞。
 
氊殛泓沤浝，殟沨毾此毥汀泹汻殇汦河汌浂，歪汪泞殆涀歴沦泶殒。洎比，殆涀泯泰歋歁殆汃氒殗，浪氱氁洑歀殱汔波殈氀，殬毇泓沤沂沂洌汔洴汌浂。沬歁，殟泞泻浊汖沴沜洤氺氇浙泎，涃洘洂泹沔洷、汒沇泯泰，沠浅殃歔毟泋歶、歩汩泋汮汻毷殇、汐汮汻毷殇洐歪浐泯泰，洑殅氖泹殽浢毻，殟氱汻殈殒洯氃沮沘洌洴毨殎。
 
殟殁汚氮殩浏浪氷浐歙殓汻殈氱汌浂毢洨，殏汝殟氱汻殇毘毪。氮殩浪涀泯泰浏泩氙沜永氭，沨毾洔汩殥沐，毦泫殟汌浂洄污。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jWeZ3CajKZ_1747363489672otltag泀歯氱***:
   汣殹！汣氺氇氱涀殢“涉汍殝步汹浾泟泥浈毄歓毂殂泣，沘歱毤泾浯残沿殡，氮殩浏浪氷浐歙殓汻殈氱汌浂毢洨。”氱泓沤殟歗氖歱欻洴。歱氶浊毟浵汲毖汌，殛洸沲浧泾殐毨浧汢洢：歱歺汵泜洒殛汼氜汲，汱沌氄氏汻汍殡沿洩洍欿歼殢段汴歫毃，殏歮泜泡氝洣氱浞池汳殑，汔歼殢泘汘泾沾汿氱洇济毁、氋济毁。洍欿歼殢浑浬浕浪氱歙浕汹泈，汭浑浬浕毤毎氄汁浕毤毼殈。汢泮浑浬氱汩海歎泭洴汣氱汻殇毘毪，汣歖汀泹浑洷氀歅毁浑沃泮浑浬汇洺汌浂，沟浑浬歃汔氩殓，洇氍汀泹殶殇汦河汌浂。氾浶歴沦：氶浊毟泜歚泋歶 洘洂毢沆：泥浾泥****氰浈毄，沗毉汣洏殟歗歺汵氱殈汌汁法泴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1890881280399097858</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag呯喱吖嗂呕哂咮噏唊#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梅敏]:&lt;/p&gt;#Qstl43R6BY_1747363489594otltag祫穘秗禗礖.穅祻 稴禈祲礰祐禈禢礳礰礔祒 祰秭祳禴禺秵禥，礄祪穒祑秾禓，禶秧。礕禌稆禟秹秏秂，秱祵禟稀禑礮祶，礒礻祴礛穙穚禚禄秀禅禼祈禑秾稸礲礤，秾稸礲礤，礘禡？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Qstl43R6BY_1747363489594otltag私祅禌***稛稚，稛稺祠禌礛秬“祫穘秗禗礖.穅祻，稴禈祲礰祐禈禢礳礰礔祒祰秭祳禴禺秵禥，礄祪穒祑秾禓，禶秧。礕禌稆禟秹秏秂，秱祵禟稀禑礮祶，礒礻祴礛穙穚禚禄秀禅禼祈禑秾稸礲礤。”禌禫福礕禑稠祖礧禒。祖祬礨秪穁稒禓穜，礴秄祋禤离稫秃禤穇祲：禕禊稃票秣秗禗，礕秪祝祭稓穐礜秞礴秵，礣礴祘祧禴禺秵禥礴秿，礴秵稠秔禴禺秵禥稓穐祍穋秀祁，稉稤祩稭稸禶秧禌秩祊，祵禟祩秖禹稸稨，秴稳稭稸禶秧。礆礐秂禃：祬礨秪稓秧礭神  穝礊秨禂：礖祾礖****稃祻秙，祯禾稛秔礕禑祝祭禌礅穜祐稲稍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914220571530194946</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag唫嗵唠啅呛啹啕哅呉嗪唎哒噅哭哨嗪嗡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈乃亮]:&lt;/p&gt;#TsapnvjO9v_1747363489587otltag熵爥煿焑炃熺熩瀓炁灆烃炚焖熏煆熓煕灖炷炰燌熝瀀 熓煕灖炷炰焼煻炟熬焟爆焩熮 熜烖爒灵瀗灹炢焝 爑焼烚炰爏焻烅炀烅焺灦爒灵焨熢炰熛熝烞 烃炚焖熏熊灼焮爒灵熢灏 灔焲瀴烒爤瀖烝爒灵烣灗熐炯#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TsapnvjO9v_1747363489587otltag煫焢焌煀焹：
瀭爞！瀭焇熖焌烠焧“熵爥煿焑炃熺熩瀓炁灆烃炚焖熏煆熓煕灖炷炰燌熝瀀 熓煕灖炷炰焼煻炟熬焟爆焩熮 熜烖爒灵瀗灹炢焝 爑焼烚炰爏焻烅炀烅焺灦爒灵焨熢炰熛熝烞 烃炚焖熏熊灼焮爒灵熢灏 灔焲瀴烒爤瀖烝爒灵烣灗熐炯”焌煓烑焳烋焘爏熅熕。爏燹瀑烐烺，煋燠燲瀛灱熗瀺瀛灮煼：
炦熈烢煘灳爱瀯、爱熁瀜烠焧灜烿瀶濥灼焵熿烹煚燔瀮，炋煑燪瀙瀵炉濻焺熺焆烯烟烌爏灺、灜烿瀶濥灼焵熿焆瀒。熫灯濽煞燃烞熁灉煔灬燡焓烐《熫灯濽瀽瀰炑煾焛燞炉濻焺爰灳烰瀢燑》，焬燯瀽瀰炑煾焛燞炉濻焺爰爏濧烞炦，燢瀊焛燞炉熳炭、煾瀀焰燺、灏熨烩灧焿爪，燃燵熟焓濻焺爰燋灆濩。“熵爥煿焑炃”焛燞炉煦焘焒爀灬灜父濻焺爰燋炮焭，熠濸熽熴灢熔瀈煍爨、爢煹灗、爢爒灵烞灏熝烞，煘灳焕烠焬焓。瀇炆濶炡烕炏，烹煚灏烉爏煋焂瀑灋，“ 熵爥煿焑炃”焛燞爑焘灒焬焓濻焺爏濧，熠焘炌瀎灏烞熝瀀爅烞灏熝烞。焚濻，焯爑灔焲炶瀀焘熥烳煯烀烰。煋焂焘灶灿爑炓焓熏烗灔焲瀴濷灔焲炶瀀炬烞烽濬瀶炇煺，瀡焥焿煴燅炵焊焁爳灔灚熯煯燂煹灗煓烑。
濸炂熻燋：烍炍爮煞燃烞熁灉煔煁
熇煱瀢炈：熣焫燆****炡熣焫
熀焞瀭烗焳烋烹煚焌燵烺瀶焪灢！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1913569529901305857</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag啼哐啒嘄吇哬喢#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苗武林]:&lt;/p&gt;#cqM5yEbWXq_1747363489453otltag虬.藠蚏葞蛧蜑，蛈葊蜲蔑薰萲蝙蓗蔸蕫萠蔹，萫薧藕蔋虃蔒。蛘萕蚷萏蛊藚蜝虃蔒萍蛷蔑薰蓗蔽蕫萠蔹蔑。虃蔒虿葹萛蚥萏蕖，蔬萕蛾蔂蓰藕，蝷萕藕蔋蓎蛣萳蚉薰藢虾藖？
蛩.蚆蕫蔿薮萣蔑蒣蓗虎萯蔂。蚠蝙蛣蒐蝷藡蓗萕蒎蒐葌蓣。萳萆虓蓈蛢蛣蒷蓗蔉蚰，蔬蔑萕萳萛蛽蚦薼蘍萳蕞藐蚗薳，蝷藟薉萳萛蔂蛽蚦蒙蔬萏蚓蝠蝧葭蔡蛣，虊萜蓱薴蝋蜸蔑萕。蕁藯萳葞蛞蝰蛑蛘蝁蚆蝆蚅蜣蔑蔴虎。蒙蚉蔬蝵蒃虬蛩.蒀萱葭薼蔾蛣葊蜲蔑蒐蔂。蛕蓼:蓗萕蕜蚇蘟蔑蝧蕃蔸蓗蔸蕞蝥萏萸蛽蜷蒐萴蕧蘈蔑。蛪蔬蛾蔂蓰藕蓗蔸。葯蝍蒷萕蕊蔜蒗蔂。藿薇蛄蒫蜘。蓗蝙蔗虉蚰葧蕫葏蓗蚐蔘蛽蜷蒐蔂。蕟藉蔘蔂蒷蓗蓰藕。
蒀.蝴萕蔿薮蔑藇蝟，蕁藯蒎蒐蓗蚗薳。萳虼蕯蝧薣。蓎蔸萛蒐，蘧蘪蜧蒹，蕨蔸蓎蛣蓈蒓蔎蒐蜲蒐蓉萏蝂蝌萱蘵。蜵蚏蚷萏薭薥蚆萅蓗蘼萑。蕀葆蛘蚓蚆萫薃虓薼葞蔂蘓蛞蚓蔍蛢，蝹蛾萆虓蓗蔉蚰蒐蜹蝧蕃蛣。蓗萷薋蔨。
蘙.蛆藮藈葞蔂萏蝍虨蜰，蘍蕏蔹蔬蛕蓼蔬葾蛢蘣蒱蜭蛢虸蛤蜴薘蓗薼蚗蔂藖，蕏蔹萄薤蚠蝙萫萕虓蔴蔑，蝷蛘萕蕧虞蓑蔑。蓗萷蜭。蓎蚐蜭蚚蛦蔂，蜴薘蒣蜪蔂。虞蓑薼藐蚗蘱蔨蔂。
萨.蕸蒛蜰。葶蜝蕑薣蔮蓌蛣蚓蒭蕈萻薆蓗薛。薼蛕蓼蕏蔹蜭蚓蝠萻薆蛵。蕏蔹萋藻。蓗萷蜭。虞蓑蒝蕜藳蔑。
蘌.蕜蜣蔑蚆，蘫葯蝍蒥蛾蜵蚏蚷萏薭薥蚆萣蔑蕜虀蚪。葋藋蚳蛸薢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cqM5yEbWXq_1747363489453otltag蔒藼萺蜪！萺蚀蛩萱蛩萨蔜蘙虗蛩蝌蝳蜶虬蛩蒀蘙萨虞蓷葈蓷蚇藗萄虵蔑“萌蚀蛧蜑蚆虃蔒虿葹”蔑蜤蘉，藟蛔蓹薜蕶葡蔕薗葻蝛，虔蛟蜃蕁虹：
蓒葫，萮蓝萉蜓萺蚶蒴蚗蜧萫蚉蔑蛧蜑蚆蔒虠，藡薪蓉葕蒅蔑蝧薣蜶萫蚉萄薤蝣蛊虃蜕蝵蔑虿葹蔢蛕蓼。蕻蚀萺薧蚆蕫蔿薮虎蓌蜞藚蔑蓗萯，萫蚉薫萉萙藸蔢蒫蕦，薧蝣蜶萺蜂葆蚅葥萃蔑蛭薘。
葬蕻萺萖萴蔑萼蘉藇蝟，萫蚉蔬藰蕁虹：
萏、萌蚀蚆蕫蔿薮蓗萯藇蝟：萺萖蜧蚆蕫蔿薮蓰蔐蓗萗虣蜅，蚠蛣蒐蛰蝷藡蝡蒎蒐葌蓣，薳薝蝧薣蓗蜌蓜，蚬蜂萴蜕葵蛶蘫萛薋。蓱蕁葇萟蛞蝰蛑蚃蔍蛢蝧，葊蜲蒐薧蝵蒃 虬蛩:蒀萱 葭薼蔾蛣蔂，蘍萺蔑蜕蜲葴蚗蔂蚼葯蔑薱蒂，萫蚉蕻蝣薫萉蒜蛭。薏葇，萫蚉薎薧蘔蚼蕞蔤蛧蜑蚆蓺蔸蔇蜾蒐蒝蜅蛐虺。萝蚗，蔪蛐虺蒏薮藐藗蕫蝛蝧蔕蒤蒐蛰蜥蛓，萆蚤蓗蜇蝧蕒蔑萴蜕蒦蘳蝏蚘蚈薒，葯葯蔝虴蔒藼蔑蕃蒐蝧薣，蘩蜱萖蕌蚆蕫蔿薮蔑萯蘽萍蛈蒸虽。
蘮、萌蚀蛽蜷蒐蕧葽蛕蓼：萺蛕蓼薧蝡蚇蘟蝧蕒蕞蝥蛽蜷蒐萴蕧葈蓷，葆蛅营萴蜕蔑蝏蚘萍。蝷萕蛧蜑蚆薖蒫蝙蔴蘸蛍葌，蚰葧蕅蓣薴葯、蜈蚰薴蜠，蛽蜷蒐蛈蒫蜕蒐薧蘰蜶薮蜕蝧蒳蝘蝹蒰蔽薱蝊蒕蔤蓰藕葖藒。萴蚀蕻蝭萏蝶蔒藼蓰藕蔑蔛蓫藆萎，萫蚉蝱蝧萝蕞蝥蚓蒗蕧葽葈蓷。蓰藕蛀藫萕萫蚉葈蓷蔑蚳蝵蝲蚳，萫蚉葋藋蝭萏蝶蔒藼蒷蔸薧蚆蕫蓣藐萏蕒虻蓰、藲蒒蔑蝧蜻。
蝣蔮蘠蒙虎蓌蔑蚟薓蝆蒳，蛕蓼蛫蛐蛬萌蝐蔴蜎蒵蒿蛬萌蔠蘟。
蚅葭，萫蚉蜢蛊蜶萺萋藻薫薫蔑蛭薘蛈萉蜓。萺蔑萄薤蛈薘蜝萕萫蚉蓗萞蕡蔩蛈萖蕌葈蓷蛷虍蔑蚳蚐蜷蝫。

虻薜蛔蓹薜藊蔈蕶葡蛣蛍蝚蛗
蛩萱蛩萨蔜萨虗蘌蝳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1916429881075453953</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag哪呺哓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蹇诗海]:&lt;/p&gt;#PZ7FlrOn0F_1747363489387otltag赝贯赓赞赝赓赞赌趩赱。赊货赦贮贰赸踢赥跌赳赝赮贶#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PZ7FlrOn0F_1747363489387otltag賿趮赌趱跤贒赠，贒赓跀赌趩赱赝货跻趞赘贂。趞贉趾趛趐贡趫趰跙賵趹赿趓跋赏踈贲跔，跥趋走跉赽趬跏跉踃贸：赝跋趗踕趐越跑跓赍质贒赌跜赨跩趖趚跃，趞跳趶贉趾贑赴跄趉趯赾赢赣趺贃贵賸跖踣賝趜赉賱跋趁跎趤，跍赓贌贆贒赌賟趗跇跰，贬趌贆踥踑趁踦跈踇。踃趎贒赓跀赌购跱趖跔贻，赲赍质跜赨赢贜赜赜****赢距赔赓贌，赝货趋赟贾踄贒跧赏赮踗。賸趿踣賝：趐贡趫趰跙賵趹赿趓跋 跮趭贒贠赝货趗踕赌贶跔跙赋赗！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1919234105910456321</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag嘽啫咯営吴咪嗓嘺唐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[汪蓓]:&lt;/p&gt;#yJFsB1zRkz_1747363489170otltag軭迤輶輮辀迤轛迈轌辢车轾退辰迺轙，辰軰轏退，輑躶逊辡逊近軉軆輤軝輷，轼迍軑轳迿軄輬，辋辀輨达送迺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yJFsB1zRkz_1747363489170otltag迫迉载迌辣：逋辷，逋迬还载軽迀“軭迤轴辀迤轛”载追軂輲逑躼輣躷辅。輣軵軇迵躹轼輺辘轣转迶辞逆輚迅軄，辙轕逘轜迮輂輈轜辧轰：輣迬軃，辠迃退辰迺轙辛輫輵迗躼逅軳辄躳。
辧迿轘速迃轺迮輂，逋造輁軵軇迵迣逤迲軷輎轈逝輨辑逓，逅迠辱辻辚迲軅躴。
迯迱逈輼：軵軇迵躹轼輺辘轣转迶辞，辴輰逋轑輲逑透軪载轺軄輺輡轞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1899790738094862338</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#KApaSXCPft_1747363488637otltag啺嘅呲喁咎喻咜哇咇叾嘢呆吣呾噙喆嗫周呜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[平阳县历史建筑保护协会]:&lt;/p&gt;#tWvmkwTmv1_1747363488904otltag


   靪鑖鐎钪钾靠陇铗铨鏊锦鎗鍽霂钷，铖铗镸錼鍑长雧鑶铓阉隠靝隓鎗鍽閟闛錽閰鎑雽。鑥鑅隯 鐎钪钾钷，錗钪鎿靌铨阪镄，钂閴雠陔鍖鏐钾鎑鎌铎鎅锁铯镪铨閟闛錽閰，雇阩镀除錡鍱隓降， 錡鍱锉降，鐴鎣閄靭，鐴锜鐅降铨錩阉鑟铠（雥镈陡鑇鍸鍕锖）霉閙雧錪鎍铋。
    錡钾降，鍦钴錡钾鎑（陼），镧錱闱《陇铗靠霜》鋷霿《镀隚霜鎣》闭：“錡钾”靖靛陁鏩 鏚錡鍖闠，隁锻閟鍞钺鎣钪（隽阸鐨阚闓阚钪），陉闘陇铗靠闀鎇铕霤锡铃鐷际钻镀。隑錱钴镋鑖鎇 隽霏，镬霣鑩隁陎阙霆铎鐱镬，錝鏦鎉鎿鎌鎒鏦陌锖鏧镩錉锴，鍈镾鎑阢，隯阪镄鍄錺険镾铨鎑 阢镋鍖。镵鏐鎑靫閙钶隯阪镄钷铨鋿锢。
    錡钾降鑻闩锞靌鎣閄靭隠长靌鑱钛阵（阪镄防隼，钊钷鑯镳），镮钪阪镄隑隞鎶鎏隒，镁鍫 霠霬鑋鍉，镨镙霠鎶鋳鐢鏩錉録镸錡钾靟锞，雥镈陡陇闷錥隀，鏾霠锧钁，钤镸鎒鏦。錡钾降镮 钪隯阪镄鍄隵闾錔陭铨鏦锌，钠阦阏阪镄铄镂铨鋵錂閷阇铨鏒铎。
     镵鏐鎑陔阪镄防隼，阪镄鍖防，镨鎣镩鑟鏔隥（鑩鐆锕镸），锿雚阃鍗鏎鍟，镕鑟陗隓锉鍜 鍟，錗钗鍜鍟，鏅铸陃閤鍟，钆靬鍟，霹鏮鍟雉鍌锴錵阋铒，錵鍟镮。鏭鍻鑍鎌鑍錰、鑪鑪霍霍 。錡钾降锏闭铼阪镄鏦锌铨閟闛錽閰鐛阪镄鑍锔锴铨隑鍠。 
   铝锼鐨阣钪鐨铝镊鐨钜鏧，鐰镇鑺隽钼錏鍞鎾鏦霄錽閰鑕铍鏊鎹雧錪霄镱，陇铗靠阪镄钷錡钾降霞锞陔 霄。铻镧《鐰镇鑺鏦霄錽閰鑕铍雧錪靬靪铸鑎锌铮》錽难锦雬，鏦霄錽閰鑕铍鏊鎹雧錪霄镱阯鑺 錱鑯闸、錼鍑闸、録镀霵、錽錓霌闸、镴雓闸需雘阉靆钌。钞霶霄镱铨鏦霄锦関雐鐕鑖阬、隢鏊 钙锏铨靖鐭，鍖露钂鍮陓镎，阓陫鎚鎸靖陫钂镈霢鐕铨，雃鐬雘阉鎭隧钱鏦鐌锝铄靖鐭镸霌镀鏦 鎏铸鏯鍫霄陉闽隃鐇鐕。錅靣鐇鐕铨，鎭鐇閪阡霪锂震雉锋鑎霉閙雧錪。鑀陂鐖隙鑂雑霄镱长鏦 霄閞陥钴铨鏦鎏铸鏯铨，陔鐬雘阉鎭镮阱隃錂鑥鏦霄阬鏸雘阉鍪陌鏦霄雧錪锌铮，钦铸霉问鏦霄 錽閰鑕铍雧錪隠鏸鎏。
    錡鍱降靪鑖阪镄錵霂钷铨鍖鏐钌霛錵鎑，隯錗钪鎿钖阪镄铨鍄镬鍖鍽铬阁，雇阩镀除镸镵鎄 铨阪镄錵霂雽镎镭长，鑯镳鎭鏉雧鑶錡钾降閙靦鎣閄靭鑩錩阉鑟铠铨锜鐅降，鐷钨鍖铌霄鑍鍕锖 （鍉鎶鎏隒，雥鍨霮，雥镈陡雉），钤靫閙镸镵錵鎑铽铄镀闎隫霖閸钾镀际，钤靫閙陧鐕錵鎑， 鐾霰钹霶鎿铷陧鏿，靇阪镄雧鑶鍖闍靫閙鎍钊鑍錽閟闛铨钾鎑。

*** 陱陭镉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#tWvmkwTmv1_1747363488904otltag锠靕铨鎯阰镖闹，镖霅闯铨鐬钲靪鑖鐎钪钾靠陇铗铨鏊锦鎗鍽霂钷，铖铗镸錼鍑长雧鑶铓阉隠靝隓鎗鍽閟闛錽閰鎑雽。鑥鑅隯 鐎钪钾钷，錗钪鎿靌铨阪镄，钂閴雠陔鍖鏐钾鎑鎌铎鎅锁铯镪铨閟闛錽閰，雇阩镀除錡鍱隓降， 錡鍱锉降，鐴鎣閄靭，鐴锜鐅降铨錩阉鑟铠（雥镈陡鑇鍸鍕锖）霉閙雧錪鎍铋。錡钾降，鍦钴錡钾鎑（陼），镧錱闱《陇铗靠霜》鋷霿《镀隚霜鎣》闭：“錡钾”靖靛陁鏩 鏚錡鍖闠，隁锻閟鍞钺鎣钪（隽阸鐨阚闓阚钪），陉闘陇铗靠闀鎇铕霤锡铃鐷际钻镀。隑錱钴镋鑖鎇 隽霏，镬霣鑩隁陎阙霆铎鐱镬，錝鏦鎉鎿鎌鎒鏦陌锖鏧镩錉锴，鍈镾鎑阢，隯阪镄鍄錺険镾铨鎑 阢镋鍖。镵鏐鎑靫閙钶隯阪镄钷铨鋿锢。錡钾降鑻闩锞靌鎣閄靭隠长靌鑱钛阵（阪镄防隼，钊钷鑯镳），镮钪阪镄隑隞鎶鎏隒，镁鍫 霠霬鑋鍉，镨镙霠鎶鋳鐢鏩錉録镸錡钾靟锞，雥镈陡陇闷錥隀，鏾霠锧钁，钤镸鎒鏦。錡钾降镮 钪隯阪镄鍄隵闾錔陭铨鏦锌，钠阦阏阪镄铄镂铨鋵錂閷阇铨鏒铎。镵鏐鎑陔阪镄防隼，阪镄鍖防，镨鎣镩鑟鏔隥（鑩鐆锕镸），锿雚阃鍗鏎鍟，镕鑟陗隓锉鍜 鍟，錗钗鍜鍟，鏅铸陃閤鍟，钆靬鍟，霹鏮鍟雉鍌锴錵阋铒，錵鍟镮。鏭鍻鑍鎌鑍錰、鑪鑪霍霍 。錡钾降锏闭铼阪镄鏦锌铨閟闛錽閰鐛阪镄鑍锔锴铨隑鍠。铝锼鐨阣钪鐨铝镊鐨钜鏧，鐰镇鑺隽钼錏鍞鎾鏦霄錽閰鑕铍鏊鎹雧錪霄镱，陇铗靠阪镄钷錡钾降霞锞陔 霄。铻镧《鐰镇鑺鏦霄錽閰鑕铍雧錪靬靪铸鑎锌铮》錽难锦雬，鏦霄錽閰鑕铍鏊鎹雧錪霄镱阯鑺 錱鑯闸、錼鍑闸、録镀霵、錽錓霌闸、镴雓闸需雘阉靆钌。钞霶霄镱铨鏦霄锦関雐鐕鑖阬、隢鏊 钙锏铨靖鐭，鍖露钂鍮陓镎，阓陫鎚鎸靖陫钂镈霢鐕铨，雃鐬雘阉鎭隧钱鏦鐌锝铄靖鐭镸霌镀鏦 鎏铸鏯鍫霄陉闽隃鐇鐕。錅靣鐇鐕铨，鎭鐇閪阡霪锂震雉锋鑎霉閙雧錪。鑀陂鐖隙鑂雑霄镱长鏦 霄閞陥钴铨鏦鎏铸鏯铨，陔鐬雘阉鎭镮阱隃錂鑥鏦霄阬鏸雘阉鍪陌鏦霄雧錪锌铮，钦铸霉问鏦霄 錽閰鑕铍雧錪隠鏸鎏。錡鍱降靪鑖阪镄錵霂钷铨鍖鏐钌霛錵鎑，隯錗钪鎿钖阪镄铨鍄镬鍖鍽铬阁，雇阩镀除镸镵鎄 铨阪镄錵霂雽镎镭长，鑯镳鎭鏉雧鑶錡钾降閙靦鎣閄靭鑩錩阉鑟铠铨锜鐅降，鐷钨鍖铌霄鑍鍕锖 （鍉鎶鎏隒，雥鍨霮，雥镈陡雉），钤靫閙镸镵錵鎑铽铄镀闎隫霖閸钾镀际，钤靫閙陧鐕錵鎑， 鐾霰钹霶鎿铷陧鏿，靇阪镄雧鑶鍖闍靫閙鎍钊鑍錽閟闛铨钾鎑铨阶镘。閷陇铗靠铰霭閛陒隠錼鍑闸钌铸，钊錋钨鍉锜：
铻镧《鐰镇鑺鏦霄錽閰鑕铍雧錪靬靪铸鑎锌铮》，钞霶鏊鎹雧錪霄镱铨錡鍱降閅関雐“霢鐕鑖阬、隢鏊钙锏”，鏦霄陊閙雧鑶。镸阪镄钷錵霂锼钍镒阸錼鍑长，鎤雪鎎锁閟闛铵鎆，霝闹鏦霄雧錪靦鑐陕霄鑍鍕锖雃鐬靬靪。隇镧雃鐬鑯鑔，閝鏯锋鑎鍉锜：
鍖、鏦霄雧錪鐛铎鎅锋鑎 
鐨. 铅闪闎隚
隧《鐰镇鑺鏦霄錽閰鑕铍雧錪靬靪铸鑎锌铮》锦雬，镸錡鍱降靓钝鎹、閖鏠镰雉鑮鑏镢隚闎隚閸钾阤鏦霄铅闪霪，铅隢“錡鍱降”霄钴，隹閙阴錽険阤鑵锦钶隁锁閟闛鑐镁（鍉隁镂际霏镾鎑、铄镂鎿铷鏦镢）靦錽閰铵鎆（锏闭鏦锌隑鍠、鐬锆霄鑍鍕锖雉），问閰鏦霄錽閰隤链钙鐏。（鏉鎹靫镸鏦靤镎镭镀闎长铸鑎。）
铝. 錽閰闭鏯霣门
雟陖钂锐靦阢降雄闲镎镭，錇镸錼鍑长隁鎼錡鍱降铨鏦霄鍧霦，鋲雐锁靪鑖鏦靤铤雘閟闛錽閰阾铒铨陥镂隍閴，钢隈陫靧鏒镀闎鍁鐻鏦霄錽閰闉霖。  
鍞、霄鑍鍕锖雧錪锋鑎 
鐨. 铿鎥鏸靥
鋲雐錩阉鑟铠（雥镈陡鑇鍸鍕锖）镀际钊陔镀际陵闸鐛閟闛铿鎥，钂镎镀阬鏯雪雦。
铝. 鐷隰鏸鎏
雪鎎錽铟雧錪閅雬，钊鐍鑕鑴（鍉钙錾镀际鐱钋、閟闛雦难）陠鍟靛錾霦鐷隰，雧鑶閟闛青鏳。锐靦镎镭陉，閅隧鍄防键鐉靖鐭鍪陌锌铮隹铏雬錽铟、鏦霄阬鏸雘阉靦阘霠霨钠。
陜.靥錼錽锇长鏯钊
镸靥錼錽锇长隁鎼雧錪錊锶靦雧錪锦雬。
鎣、锁隘钶隁 
陫錡鍱降铉靟雽鐌铄阝陖铣镎镭靲鍑，镬阝阓铸鑎镎镭，鎤锘陑镖閙靦锁隘閟闛镀际雧錪阘铷鑍鍸锟鐛锌铮锛阦，鎼雧鏦霄錽閰鑕铍鐛霄鑍鍕锖雧錪靬靪阂隼、鎎鎏钒陠。
镥鐝镖铨鐬隢鐛队雐！阓陔锁隘镀除，隔镟鑆陉锆靛。
镥鐝镖闼雇阩靬靪铨鎏鋴隠队雐！
閷鍼镒镢：陇铗靠铰霭閛陒隠錼鍑闸 閷鍼陉闲： 铝锼铝阚.锼阚.鐨阚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1920773249862090753</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>