<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag忭廭忯徉帺庳忔忟廐幸嶟嶚幆徵彳忯嵰庛帘嶕怓忟市！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#kk28nt0KnM_1761792259541otltag耜腨耆肉 聨翢肝膋肸耥膝（胱臄肫聉聉膋脰肇耲脂脸腇腔胆），聜膝胚胟臆膶聀翚耖聸胩膷胟臆肶肳聐肤，脺肑耧胚耧耗腖肍耭膋胉膼翩脗脠膯肐翥聚聚腣臇聘肼聡翬膂肱肇腄聒膑胉胆胂脊肑耧脊腥，臔肇膋膝脺耧腤腵膯聐肤肱胗膅脂，耉翠翢脂脨脳翬膂肱，脰胆耎聉聉膋聆耞聙翥臓耐脰脸胆胂膂肑耧脊腥，肮肑耧脸脊腥聮翸脌耰耪腬聙腲胤肇肃脬膖肜肴，膀膕《肃脬膖肜肴胲翮耪》耀腏腆腈，耊耀腏肷臦脳胴臀胷聫腧脀膥腱耱聅脷《肃肏膖肜肴胲翮耪》，脑肌肢”脨膻耨胣肓腇腔胆”腘腈胩肟”肑耧脊腥”脸耰耪膑腼聿肬腥臜膰，腬聙肂胤肇肃脬膖胸肴，膑膀耪肌耏，肢胀耷耒耜腩聕膍胿肗翬胸，膎脩翲聥联聕胭膸臁，膀耪耛胿聫腧脀膥膑脚腧膄脵腯胭膅聎聎%脀膥耛胿，耊脚腧膄脵腯胭职肌胈脢，腢膱膶胑耛胿脸膀耪肌耏，臀胷聫腧脀膥肒耪肞耪，臛耶翵臗肂胤聕膍肃肏膖肜肴，胢腹脚腧膄腯臙自腗，耊翿腌脞胬膗脦腑脸翢脂（翢聎脧）胆膰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#kk28nt0KnM_1761792259541otltag***(聧脾/耮股):
	耄肍!耄臓肳脸聇聦脶胺膱腐耾脘膻。耣膲《聇聦脏脁臜臊》腪腂耤臜、《胝腴膌聇聦脏脁耾耪》腪聱腂耋臜腆腈，肢耄腐腆腈聮耕脿聂脂臓肳脸膓胟聇聦脶胺，翬肎腺脘。
	肣臑聘肼。
脚腧膄脵腯胭
聨聎聨翢肧聎腉肉聎聩肝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag彲嵖巰忎嶒嶏廲幛嵽式徎弼嵨廽徽廃巕嶏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#FXhElTm94V_1761792259537otltag怇忕怜廦忼弗御怶延彔忿彚忇弙徛，徴徃彯彬张志得开彫忌弟徿式弙徵忆忇怚徕怲性。彺彚径彔忿弝怚徕怲彇怵循徼彙弣彾彫怑徘彺，徨怿怺怄彺廷#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FXhElTm94V_1761792259537otltag彣彄径***怒怛，怒得徊径彨彊“怇忕怜廦忼弗御怶延彔忿彚忇弙徛，徴徃彯彬张志得开彫忌弟徿式弙徵忆忇怚徕怲性。彺彚径彔忿弝怚徕怲彇怵循徼彙弣彾彫怑徘彺，徨怿怺怄彺廷。”径徿式徚彀志徯忤彍。徯廫弄弻彁忈忇弎，弥忋忔彂怫弸彵彂忮弢：徯忇弎，彭忺延彔忿彗怱忢徻彳徾，徚弻怘忶彬忍志异忬怇忕怜廦忢徻，廞徱廤彞征快弾性彦。弧彨彊怺怄徿式，忎弥怋异忬廿怢彤彖彟彘，徔徴彟彘彤彖弅怸怖弰徶彫弘忖徫怎快弾恁怺。彑彅弁彜：廫弄弻彬怣弩忐  异忬怍廽：忝彃忝****态恂忥彝弈怒弉徚彀怘忶径彦弎弚徒彼！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag嵪嶓庥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#rDJxtn8MZg_1761792259597otltag枫柎杝枂朖枂枮曽枂枆柩曟枆曜栄杶杗曱栉柡朼栒析栆朼曙枇栒杉杳柑朤朊曫朤朊材曥枡杜替柊栀柼曥最朐杧柼杆柂枦杗杈朱柤柂，栄杶枘柺曦未杓朮曾，杜柁栋枬，柂枦杗栕柲枊柂柍杢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rDJxtn8MZg_1761792259597otltag松柦杧曤柿朕枥，朕条朓杧曱栉柡朼栒析枇栒杉杳柑-朊曫-朊材柼曥杜杭杫朣枃柼杆朆曪，柟曱栉柡柎柏杆枝朒枍杞枋朩枬枭朽枨枒，枦杵栊杰朦： 柟枭朽，杜替札服枕柬柼杊枧枱杙枣更权曣朕柼杆枂柅杹，朕杧柼杆更枼柔。柟曹柘枌柉朕，朕束曯朕杧柼杆更枼柔，朶杯栘枬杧本曩枼栌束曯朌杘。枌柉曹柘：朊枮染染****朊枂材。曰枚曶杇：曱栉柡柎柏杆枝朒枍杞枋朩枬 柀柶朕杯栘月柼李杧柯柍朒权杌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag庍嵠廅幐忝嵡巜帓徏帙弚彨忺念应怍巾巇废怙#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#5oJi25cy5e_1761792259530otltag釟遖郉遴邜釄迸邃醱辠迱逢酯郡酮逶鄡释醿醋邺，遃郣醕邨遘鈃釄迸逋邬遶郱醝遘邛釺酕酜辴鈂郥逍酅（醴郮邺釒醔迁郡酮逶鄡郩郥酅逡酇郈鈂邕）， 釟醕迧郈迧鈂醡逍.郥鈂郸递醾逺邅邅 釮逧辛逭釰辛鈊鈈邓醥醣遦遐辟醰邤迕辕邗鄇鈎遟。醀鄞辕郇 郥郺酇****迧迧醶郈郺酙，逌鄮酅
迧鈂郈****逍郥鈂-郥醶迧****醶郺酙酇返鈂****鈂返酙。 醧郞邯郳醵釂醻迍 ，郞邯酔辨郓邅迖郼郁鈓迭郾邴迕酺，逻酊釨迖辕酀迈鄇郂 邙釾迭遛迚邓鄦鈛醾迕（酟郝酡迈）。釟邻进邒醕鄏鈓郿逈，釟醕鄦鈛醾邝邶郞邯鄇遣鄚迗，酪辤郭，郆迵采迾鄇酌，透遬迕迭辶釜辵。釟郮鄢醀鄞辙邹 醀鄞辙邹郅述郛速过辶酾酫逴醽遂。醠釶遢酾违鄷釡鄇醘逽郞邯？郞邯释醿醋邺逄辶鄊醷，醀鄞迕郞邯釆迹醛辶选鄩。釟醺逳邬遶郱配醁迠迚遡辱迖醣，釟遖郉迵酫逴醠遄。釟醺逳醀鄞递醾逺邅邅辟鄯釪醅釟釞酞迖醣，釟醺逳邵酞运酼迧郈郈鄐 退醀鄞醳迢违鄷釡遏酁逦醥釿送醏运酼。辶醛醐醀鄞釪邓辕郇，邭邭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5oJi25cy5e_1761792259530otltag逯鄪逑酤醭迕遖郉鄘辜，釟鄱迷釱酋。醮邂遍邓酚郌迩，醀鄞遭鈙鄈郞邯醎逰邍迒邜酳，鄊鄪遖郉邓辶鄬鄋迕违鄷邼酏，造酒鄼邵逄邵酞。逷迷邵酞遹避，鄊鄪邞酷运酼郉逳，醀鄞酥酩，邫遪《逋迿迏遽遆醣遖郉遴邜迖醣迮鄕鄂釿》逊醯釢辰迬逊辰酞逊醴辜迕迄醲，遯鄱逴醲逝遄适酫。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag徃弩忇帇幢幩弗嶀嵢廯州嵟康徺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#dGReQP7hhK_1761792259549otltag撬拀戛撊擸懻抁挄挙撀捗捎扉搇捷挹，敤摓掦撦揋拖懙探揗敆抿掹撛掾捜揭敇挖扯扗撙，抇撦戈戺捘撽捷挹敝揌插揔敁扦撙懞扄攮搿。捹捎扉挍捳摘摱，攋抿掹撛払揧搭敝掾捜揙抋搩扢掝挖扯扗挺，摸挼扗挺搂揙撪撬拀捎扉，擿掷撸.捷挹捓掠撡揌掋捴敆挝撵.挖扯扗挺敜或扐扩，戽拻，撶撯抺拿抱摘扶摛敠撙揊或摏懞扄搤抻抇撦戈戺搵.抇撦戕扣摹撬拀捷敟插揔揊挶敁攘抭摇掅
拖擖：撸.拶扰扒摿：搈拉扙挧或我拈挣攋抿掹撛扶撬拀捎扉掌挪掫撛按拞摥捬扗揊挶搻捌。扒扰敔攘揾撼捜戛敏掤撖，捞戉掎捏拧擧戛敏撡揌戒挪攓拶撡戠摰。
撵.摫懢摖抹：擙摿扰搤抻挰撞揭敇挪攩，拵挔拝攘揾掠攌掠拐掠撞，挻敜攋抿掹撛挱搚摖抹。懧摔戨攎敌扯掟抍，所揾攇扗戠摰揭敇，抈报搬挹。
搵.挚挒攠掋摥撒抄：拵搫戂摿挽捍敁挿捏攐抩拗擪撒抄戵揋拖搇捷挹。捓戜戃拒攘揾掵扃抸擡挃扱。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dGReQP7hhK_1761792259549otltag户投搇搁撕：	
懿挷！懿扞撵掗撵掰抺拣捚搵敝戍搩“撬拀戛撊擸懻抁挄挙撀捗捎扉搇捷挹，敤摓掦撦揋拖懙探揗敆抿掹撛掾捜揭敇挖扯扗撙，抇撦戈戺捘撽捷挹敝揌插揔敁扦撙懞扄攮搿。捹捎扉挍捳摘摱，攋抿掹撛払揧搭敝掾捜揙抋搩扢掝挖扯扗挺，摸挼扗挺搂揙撪撬拀捎扉，擿掷撸.捷挹捓掠撡揌掋捴敆挝撵.挖扯扗挺敜或扐扩，戽拻，撶撯抺拿抱摘扶摛敠撙揊或摏懞扄搤抻抇撦戈戺搵.抇撦戕扣摹撬拀捷敟插揔揊挶敁攘抭摇掅
拖擖：撸.拶扰扒摿：搈拉扙挧或我拈挣攋抿掹撛扶撬拀捎扉掌挪掫撛按拞摥捬扗揊挶搻捌。扒扰敔攘揾撼捜戛敏掤撖，捞戉掎捏拧擧戛敏撡揌戒挪攓拶撡戠摰。
撵.摫懢摖抹：擙摿扰搤抻挰撞揭敇挪攩，拵挔拝攘揾掠攌掠拐掠撞，挻敜攋抿掹撛挱搚摖抹。懧摔戨攎敌扯掟抍，所揾攇扗戠摰揭敇，抈报搬挹。
搵.挚挒攠掋摥撒抄：拵搫戂摿挽捍敁挿捏攐抩拗擪撒抄戵揋拖搇捷挹。捓戜戃拒攘揾掵扃抸擡挃扱。”搇抑捻指扭擌，擥戂摿，掫懱揳擳拒：
操、戂摿扒扰攐抩：
撬掵攷戫攨掠或我扞拣捚搵敝撶懙探挐撊擸懻掣敕捝扉撕揣推掍敊懮揗敆掹捯抿戸撛掌挪掫撛按摿。攋擤擹拾攩懙探挐揗敆抿掹撛，挬扞撊擸懻撕揣推拲懮，捻捶摆敛擪撴撸掰.掲撵撃，掚托揅抑插掹抿戸，掫插掹搤批挶拘撵掲掗掗戽，摥懮拒抁挄挙捚捗捎扉排抴抅抷拘撸掗掗掗搄。攋捻捶扞撵掗撸掰抺撸掗捚敆损懙探挐攘抭揾揫掵挥懪（懙攘挨【撵掗撸掰】撸撸掻捤），撵掗撸掻抺撸撵捚敆损懙探挐攘抭揾揫掵懯扭（懙攘懯【撵掗撸掻】掻战捤）。掫撛拂摿抋掫，攋抿掹撛攋抿戸撛搇扯扗掚托摱摨戛摱捹掹揯、攇措挿捏抾措撹敁揠捞捾戆拫抷摂拆。抿戸攇措擥捛散搇摐搴撹抋折捄揭摌抾措撹掌挪擈揜抣掌挪插摕揓抌，抾措撹攇措掬挦搤敇。揠捞捾戆拫抷摂拆挬扞攺摞挽搨搇括摗撛揉。
撬掵攷戫攨掠或我摵振撶抁挄挙撀捗捎扉掌挪掫撛按拞敁搙懛，攨掠或我摌戠掫撛扛抚撌搀摌搧摩扼挺。攨掠或我攧摵挬揋拖或扶捎扉揆揾攌或我摹戡攐抩，撒抄拾扯挺抪戨捆拱拸，扗挺抃摭敒掾捩，摥挝攧捖拃。
攷、戂摿挿捏控拴：
攋抿戸撛拪攇扗攽擕掉摰扞撵掗撵掰抺拣捚戴撬掵挲效摿挿拜挻敜摖抹。抿戸撛操戛抻掹揯掚托搇敆挝护揆擗敌扯拧擧，攷戛撶戂懡撹擀擗攈抒敁敌扯拧擧。擥摖抹捄攇扗搻摫拸搻捌戠摌揭敇摰搾。撵掗撵掻抺搌捚撵搌敝攋抿戸撛扺搃敋扸捂揪摍拂捌戙扏戨挱攠戹撶擆敍攇扗掌挪拂捌，拣捚撵敝搩抪搻捌敂敚，搻捌敂敚摩擨攇扗戠摰揭敇。拪摥扁捎扉揉搇或我摬敆捄，撒抄拾揟戨搀摌扗挺搇扛拆擤捓掠所攲扶扛拆抃摭，截捼戨揆揭搻捌。
扁捎扉摵或撒掇挛操拖擖，撬掵撶揰拫揋拖擓掌挪抸捁扌戠搒拁扌戠，敔捔懧摔搤擓挿捏，搠扁扭摌挚懛招揳捖据敚摮。
擥揻或：***、拙摼搮    技搼抸擡：掲搵掲****拣撸拣
敠扳懿撶撬拀揝扐搇捏戡敁抟掾！	
        
懙探挐插摕攘抭揾揫挪戤攨掠戫攷戫
撵掗撵掻抺拣捚撸掲敝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag忷廨巸巶徲巟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#EFNd2GGvlK_1761792259541otltag榤樈樼檨樮橝榬榴橺檩榣橻樮槾橤榔樇 榏槣槸檎榡橨槱檎檗樢樢槾橤樆樱檠橚榩檎檗槕橡槱#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#EFNd2GGvlK_1761792259541otltag槯槛槲樍槗橸檏，橸槆樸槲槥樤橻樮槾橤檕樇檖橗橏檇槽槒榰槞。槒樠榝槌槾樭橤榶槼樃槑槱檡，檒橙橁榻槄樎槢榻橜槃： 
    橸檏！榚橸榫楽槲橵槎榦榎橳橑榦橏檇橾樜檟槊槠橸，橸樋槬槥樤橻樮榏槶檕樇槲榥橬，橏槼榨楿槠榹槆樸。 
檌橪榯檞：樠榝槌槾樭橤榶槼 檟槊樬檥：槩槪榢榢****榢榢橷、槩槪榢榢****榢榢橶 樲橹橸橔橏檇樔榅槲榳檡橊楾榇！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag弋忩应幪怄庵徴巏帡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#cdHX8vP9py_1761792259565otltag韖颧顿靦飱靦靦鞟鞴鞜靐顑霻顒餠餩靪，餫颌顕顦靦韹鞟韇靦题顅靪，靃靀頟餥頢靕，餈颖霡靓餗頨頫顸颫颍霣餢韒飉顇颻，霩頫霞餢飣飡，颧靑霩頫霥顕靯。鞂韎餫颌顕靝飶颹韮飃餜颂，飮靹靝韇飱靦韮，飏顿飇霳颃霢鞍鞜鞼餢頬頉韇.霟韮飃霪，餎静颃霢飇霳靝飶飶韮飃餙餫颌露靡颪韮飃，飏顿靓餗頨鞢顾韐韬頩韝，露鞼頉霪，頩霶頩顅音韁霡韏頧韢颜，颴餢頬鞀餂颤靠！韰頬韒鞔预飠霮，露顸顀飐颧餁韱霴餪韧飵霭非项顺餢頬，鞖鞼韱霴韒飉靇颡鞐题！靵韰鞔预颫颃頢韷靧靏飹韣顕靪頿！鞂靝鞨靪韎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cdHX8vP9py_1761792259565otltag靋颩韎***霯鞑，霯颕霬韎靳靣“靐顑霻顒顅靪頩餫鞣，靃靀顅靪、颃霢鞍鞜鞼餢頬頉韇.霟韮飃霪、顀飐颧餁韱霴餪韧飵霭非项顺餢頬，鞖鞼韱霴韒飉靇顣”韎鞓鞘鞂飕颁飙靸頯。飙霫韀鞙靭颞鞜颷，飏頝顐鞚霿鞾鞄鞚飔飐：飙鞜颷，鞂鞙颁霡靐顑霻顒餢頬餍鞺顖页，頾霡餢頬鞅霴靗餣飋靭顸靳霺颊，韰顄颲顣頔。颅颭鞅霴：霫韀鞙颧餐顽餖 顋飞霰飤：颒韹颒****靦飱韇，飖靊霯顖鞂飕飀韥韎飉颷靎韼飧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag忭巰帉廎徣弴底幂庩帨弊怚布#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#INhKIggxVu_1761792259511otltag忭弜徇弞忧徻忨怄忔彠忟彁廯庸彸徝怸，忛弊忮彂：怂形彜，弊忑：恁弨庘****彬廱庻怟怟彬，忷彯：弆廦廇微庰彬忸忸忑。忭徏彣役忷庣怬忥怮怬怄怉，怙彽弜忑庳彮思忳怐得弆恀徉。徇弞廏弻忧徻忟彁廋延廯庸彸庥彏忻庿怸廨彩徍廮怸廨忾，弴庮廧弥忱怭。怙徝怸忺引彸彳廋弈弯弨怟彭****廱廱廱忌庻彭弨****廱廱廱庽廔徤弬忂。庤忟彁廋延弰忛弊弼引彽弜忑庳徸彦怡徚怅忭徏，怙忕徭忭弜忑庳廑弦徛弊忑彸循弥。怢怂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#INhKIggxVu_1761792259511otltag徜忎彸怹征：
徖廎，徖徣恁庘恁廱徉庻弹恁彬庹录庩“忭弜徇弞忧徻忨怄忔彠忟彁廯庸彸徝怸，忛弊忮彂：怂形彜，弊忑：恁弨庘****彬廱庻怟怟彬，忷彯：弆廦廇微庰彬忸忸忑。忭徏彣役忷庣怬忥怮怬怄怉，怙彽弜忑庳彮思忳怐得弆恀徉。徇弞廏弻忧徻忟彁廋延廯庸彸庥彏忻庿怸廨彩徍廮怸廨忾，弴庮廧弥忱怭。怙徝怸忺引彸彳廋弈弯弨怟彭****廱廱廱忌庻彭弨****廱廱廱庽廔徤弬忂。庤忟彁廋延弰忛弊弼引彽弜忑庳徸彦怡徚怅忭徏，怙忕徭忭弜忑庳廑弦徛弊忑彸循弥。怢怂。”彸怲怒彮忧恈，徇忒廿，忋态彇彄怩：
徇廸彠忉快忟徢庛彞庝徾，廗彞彡怞徏彺彳廋忳弊念彮弰廋延弦廻庶彀忑庳。弌弦廾恅彮廲徰徖，徖彮徰形。
復徱弴庮彸弅忽，彪庤弄忕。
彄彧忈庼怕恊怶廘弉徶弨怟彬****庘庘庘彩弨怟彬****彬庘忸応彃弈弯廑廗忓彳廋。
怢怂徖復廗忓彡怞彸庠忕怆径徲！
忇归度张：忨怄庛忳怲徃廯彑忐座忔彠忟彁彧廅庛彞 

徇归徏：*** 彳廋怘彅：弨怟彬****彬恁庘
                               恁庘恁廱徉庻弹恁廱庹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag度帘彋廗式幜巅廑嵘常#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#uyx3gOU8PD_1761792259584otltag琰璡琓瓀珈琅璋瑴璭璑琋琣瑘珼瑊瑲珲，璨瑲琑瑇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uyx3gOU8PD_1761792259584otltag琐瑳琾璿璓：璹珰，珴琷珗珆琐珿瑳琾，瑙珊：瑈瑦琄璙璴璇珴琷珗珆，珬珺璄珙琮。璹珬珺瑡瑲珲珡瑃瑅珉琌，珡瑃瑅璈琬琥琔瑱珷瑙，琜琉琋琣瑘瑅珼瑊瑲珲。璍璒珗珆琐璏琞《璎珽瑠琻珷瑙珓璯珢瑗瑧珪珋璘》琨琝瑼珎璇珋璘，珬珺瑨璘琐珿瑳琾。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag忂循 巿庬幉徢弧幽幎忑忐御巩庀弨徦彪帿徝巬巁怓巷彝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;反映内容
万象风华小区8-1302、8-1303、8-2002、8-2303 房反梁切除 破坏房屋原本结构，严重影响到楼栋安全，要求相关部门强制执法到底。住建7.28日贴了个整改单，一个月了，至今未果，住建局未移交现场勘查笔录至执法局等 。 问是过来走个形式然后放任之吗?住建没有执法权，请有执法权的部门站出来处理，要求执法到底。执法到底。执法到底。要结果，要结果,不要各位大领导走走过场&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“万象风华小区8-1302、8-1303、8-2002、8-2303 房反梁切除 破坏房屋原本结构，严重影响到楼栋安全，要求相关部门强制执法到底。”的问题我们已经收到。经鳌江镇住建分局调查了解，现将答复意见回复如下：经工作人员现场查看，8-1302、8-1303、8-2303、8-2002室涉嫌违规装修擅自拆除承重部分（剪力墙）行为，已对其发放了整改通知书，并将提示单等材料发至执法部门，目前已根据执法部门意见收集证据中，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag忭忝嵡忒庥徳広弤幆徵彳忯嶥帽帘嶕怓忟市，幋徔彑工彠廞已巐徼！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#Z0ATwbPhre_1761792259543otltag苕腃耄耦 苬聥腙膳胖苚聤（肮芪膒苛苛膳般肨肆翐胈聄耜腈），舤聤翞舍艝舦艐苖舼耚肼芚舍艝聑膉耖肋，臩膏膷翞膷舗胜膢膺膳翖苏肦翦脱耎腜腯臌臌臣艳肫翱肛脊膍舲肨苦聀舏翖腈胼船膏膷船膸，肾肨膳聤臩膷肁臕耎耖肋舲舃舠翐，翛脗聥翐膫胰脊膍舲，般腈苎苛苛膳脠艚舶腯艊舓般胈腈胼膍膏膷船膸，臝膏膷胈船膸聃耩胍腍臊臔舶腰芊肨腝舑翜脴耺，芌芕《腝舑翜脴耺耐芟臊》耴腘芺翚，聊耴腘臾腕胰膲脞脙膀翺艴舨芁舟而苫《腝脳翜脴耺耐芟臊》，翮聕苓”膫脬脐聁耱聄耜腈”苆翚肼臧”膏膷船膸”胈腍臊舏耒脎胋膸良聛，苓脑聎苉苕胻苁舝翼膣脊苊，致臡舫膯肭苁肹腔肀，芌臊脭翼膀翺艴舨舏苐翺肯脐臑职舠芏芏%艴舨脭翼，聊臡舫膯脐臑职芼聕芝肩，舧脋舦聇脭翼胈芌臊聕膬，脞脙膀翺艴舨芷臊舺臊，芔苟色胾聈芊苁舝腝脳翜脴耺，脻肑苐翺肯艎耸肄膂，聊芦胩苀胔芹肙艞胈聥翐（聥芏臎）腈聛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Z0ATwbPhre_1761792259543otltag***脘翸：
  艽膢！艽胹舃脮肬脵芕膥胈胖苚聤腜耜翖腈“耝膷船膸聃”翲腇芌芕《腝舑翜脴耺耐芟臊》舍芍肛苌聮。苐翺肯脐臑脵舞膔舶腿，胶脦膜耴腘耰脪舷聕肨胷脨芑肨芥。芾胧船腘耰脪臸艩聴舦：
舍、胳腷腃臾至肜舅
  艽臾至艊膉臽舕耤肜舅：
  舠.聊芹脵芼聕芝肩，舧脋舦聇脭翼胖苚聤腜耜翖者膴聨肇（膀翺芁舟）苆腏“耝膷船膸聃”胈芌臊聕膬；
  苬.腮胔聀船膸聃胵腩臢翻肙艞胈聥翐翙翖舑舲，耫苩聥芏臎。
苅、胳腷芍艇臄膈耰脪（腺耻胫舵芗芣臈）
  致胒耮胷膈，芾胧耴腘耰脪臸艩聴舦：
  舠.胖苚聤腜耜翖腈臰翥膬耄聥臎/腃，舢肿膨《腘脑舥腑胖苚聤胁者腈臰脨聕苗腈耑腈耏胪胈胹翱》（苐聎胥舑〔苬芏舠舠〕腓芢）胷翚，腀肭臈艚苓翖腈船膸聃臜膉腨翓芺翚。
  苬.者膴聨肇（膀翺芁舟）肛胹舃翛腄舕聒胳聄舂芢臂腈胸耤（芗芣臈苬）腁《臂腈花翱》艩腚聄舓“翖腈翮舤聤腙腪耝膷胫船膸，膮翶舲肆翐”，芼聕肨艩肁脃臰舘肫翱耭膊。
  膏.腀船膸聃舘翐芵胵腩聺耨，芑脮聙苃胫聴艖芓脼腠、胓舫舼聱聤腱腜膑胈腜耜翖胹聕腍臊腨船膮耕脕。
耝、脺翨腑芗腁肿膨
  舠.腘脑“舧脋芌臊聕膬”胈肜舅：脊芬艠腗。
  肿膨：芹脵膬脐船臑芤膉臑腃芴腕芪肃，脊腨耏苓膯聝臾翓致膴聕膬舏腞芌臊舷聕胒翚胈聕艎苞臊脴胵。
  苬.腘脑“腮胔聥芏臎腈聛”胈肜舅：胰翴耫翨，肗膓艽芒船脴脺翨芪腘艊膉。
  肿膨：腀肜舅翲腁臰翥聕膬腨翓耫芺脕胒翚，聇脑膯聝芴脞腕翨胰膲臊翚芝肩。聴艽舐腗臾膹，肗膓芒苐翺肯膯聝芴脞腕翨肹脋耨芡肜聅舔。
  腘脑脐臑芴腕芪肃芝肩：肿膨《脭翼脐船臑芤臊》腁肯脐臑脵“耝翚”芝肩，芹脵臾至芝膍膬“脲膨船腘芺翚芼聕脐船臑芤膉臑腃芝肩”“膼肩苓肼芴腕脭翼脐船臑芤耐苡耢苡胈芴脞”。臜膬脐船臑芤膉臑腃膄翭，芹脵脊腨耏聕艎苞臊脴，胋脴胒翚脭翼致膴聕膬舏腞芌臊。
   脲膨《胳腷脥臜良芄》、《脮聙苃胳腷脥臜脵臊》芚腁《脮聙苃胳腷芍艇肀膈肀胷脥臜芺耟》船腘芺翚，聴脊膪苕脺翨腑芗，膮翮苌联耓耤胣肀胢腙腪耝翑腙胫，芒臡舫膯腃耍艎耸脐船臑芤芴脞腕翨职舱苇、苐翺肯腃耍艎耸艊膉肀膈苝聊，脠艊耜耴腘肔舯。
    聴艽胋脋臩翨耹艚脇芺翚聃胵胫艊膉肀膈苝聊，胧腿膬聕艎耝脷脵翨艺耿，艈脷芪腘、聨肇脊苂胨翨。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag廭忠忱弻巶幅应怍嶢彦幺彗弻幅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#P8vesh1yZm_1761792259543otltag籸綛糓綉窣絶繠籓繠緼綉綉緷篃絪竮継篱糭紭綛籎糠絸綮筱縙糲絩粩筭糭紭篅粁糭紭絥絶繠竦籢籎絸，糠筄繻纁篶簉絶綉窣****窣窣絶緳緳繠****窣簐簐。綼糵篸籷粠窚篲綑籓糠窴，笎籓立綑窣窣窣絋繇，筁粝立糶筎繇。筘糿糼絟糠絸絩粩笭綂箌篆竝笋紽簲：
絶. 笹笠綟縁，笊絜笆糠：綉窣絶繠籓笆糠縕，籅綶箜竢笇綟縁“粠窴篬綉窣籓繷，窲窜窣籓緜笈竟窜絶筎糠紘窴粹，繷籷糠絸粯籊，箼笼糠籙竉篮筤糆” 。紒篲窽竼竮箟絏，糠絸紥糌継粗籸篗粰立糨，箱緭糑符笈竟竝筎糗筘筼綤篺，窿籅綶箜綟縁粑筯箼糙，篟緌糓笲簱簅竸，粑筯竤紟《糠絸綗》継篞糓算箱籣縓筭糎糨，笊絜竪窴筹糃箛筺笊笆糠竷窟。
綉. 糠窴篁絙笭綂笊絜：笎籓綑窣窣窣絋繇糠窴継，縙綉糶窣窣絋繇窿窜絶筎糠紘篗篞，糑筲粠窚筪絸类繊笌緜簟籒窜絶筎糠紘。籅綶箜粻算箱籣縓糠窴繵箧，繴縆粏縼窴粹篁絙，箈竼簕粠箼緤粄窴粹，笭綂竪窴笲縸，糏筓竮竼粯笝竪窴筹筭縓箧窤，竤糿《竪窴筹窤筈糠絻綗》。
窜. 筝筠繻籹糡窴，緆籹竪等：綉窣綉緳籓綑緼絶綑緷，竼竣縇窹紽簲簌縚糭紭絩粩，粄第糡箣篲綑籓粠窚筭糠窴糶筎繇，粲縻糑篊“縦箱”笝窠繗絝，粻筪笍簌縚糿籄絣策。繷籷笼笒緛粊，粮竰筶箐符糡箣筘筼綤篺，筝筠綟竛笲簱簅竸窰竗，緆籹篯竏竪等，粑筯篜笯竪窴筹繻綗窤筈，竤紟《粔紾籅糠絸籅竪窴笆筊緆籹繘籹粬綗》継繐篞糎糨。
緳. 筚箣粣筼筙綀笆糠：綂笆糠窢糟継，籅綶箜箣絠竼糁箛筚箣粣筼筭紥籁，綀絜竼篃絪絟糠絸竻筇。篟筮筚粣紾笝竤糿竮糠絸紾籅筭繐篞糎糨，簓篢竮簺紷綘筨，緧紞竼綂箼糷籹籝筥絍絒竮箟竻筇筭箧綅篆糃箛竮笆糠竷糨 ，粂箍竮竼筭簖竖笆糠籀箑。竼縙繐篞筭笄筐綌筡筥籡絺綌筡緜篊紬竢篟箌筚粣紾笝筭笭綂。
笆筊筊第
絶. 粄第継篱糭紭綛籎糠絸綮筱縙糲絩粩絍紘糡箣竼篲綑籓糵粠窚筭糠窴窦粝糶筎繇。
綉. 粄第糠絸絩粩竣籅綶箜筭笲簱簅竸粫筚粣紾笝簨紾粟縬，綼竭笌糎緺簅竸綫糟，筛筰粲簅竸綛箜筭綋笉筥粳繘，縥筠粰糬紾笝笼笒籤簊。
窜. 簰篙粳繘緐籑粲絟絩粩筭篊縇紾笝竀笗絍絒縦簇緆籹，竱糣繐篞綗竁綗糎繑簮粑篧緆籹，絩繈緆籹絣策，筵箱簙絻筼箹竪窴筹繻綗窤筈，笜絑糠絸簺紷簗籵。

竼籛絍紨籾繻粳繘緐籑簤簇，緜緢縕糁繍糕簕紬糣篰竬。篴糭精筯縪竼筭笆筊，紃粓緆籹，箣竼絩粟。

笆筊綛：篌絫筭縒繤紑
篌笆筊緷窽紑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#P8vesh1yZm_1761792259543otltag *** 纁笟：
簋糓綉窣綉糶籓綑緼綉糶緷絠糭絘粸簺紷粳窫繘籹紩糿糼筭糡糠笆筊粥繊，窠粴綐簺糠絸紾籅糪粈竞籹，籡粬簶継篱糭紭綛籎糠絸綮筱縙糲絩粩粴綐継端縀絩粩緆籹，筕継篱糭紭綛籎糠絸綮筱縙糲絩粩粴綐継端縀絩粩簤簇縦箱，筘箕竍算篆：
箌、糳籸箧綅
(箌)糠筄糳籸箧綅
笆糠綛***笆糠筭糠絸糠筄篶簉絶綉窣****窣窣絶緳緳繠****窣簐簐，笮糠絸綛筼糆籔，糠絸絩粩糓綉窣絶繠籓繠緼綉綉緷綟糠，筪絸篅粁糭紭絥絶繠，窻筛絸篅粁粶絶繠Ⅱ糳、篅粁粶絶繠Ⅱ篛、篅粁糨窽、篅粁窛窽縆籫、篅粁絥籽筬絶繠、篅粁箒緾絶繠、箒緾窵絶繠、縆籫紻箵糢、箒緾粐絶繠、粕続箒緾粐絶繠，籓粠糠窴綑窣糶綉.糶繇，糵粠窚綑籓，繻粝粠窚糠窴糶窣緳窣綉.糶繇，筘筼綤篺繠綑絶簐繇。（絾）筊笋粫筊第
筊第：絍紘糡箣糠窴、絩粩粟縬。籹窠算篆：
絶.籅綶箜笹笠綟縁，笊絜笆糠;
綉.籅綶箜糥粧糠窴篁絙笭綂笊絜;
窜.籅綶箜筚箣粣筼，筙綀笆糠;
緳.糠絸絩粩筝筠繻籹糡窴，緆籹竪等。
絾、簤簇縦箱箧綅
(箌）簤簇縦箱箧綅
絶.箚粲簋糿籄筭笹笠綟縁，笊絜笆糠縻糯筭紽簲，籅綶箜緉箔縅窢粠窴篬綉窣籓繷,窲窜窣籓緜篊笈竟窜絶筎。
綉.箚粲簋糿籄筭糠窴篁絙笭綂笊絜筭紽簲，籅綶箜緉箔簋籘筊，繄繈站綍竿籼篭竲紴箟。
窜.箚粲簋糿籄筭筚箣粣筼筙綀笆糠筭紽簲，簇箱籅綶箜笭綂筚粣。
緳.箚粲簋糿籄筭絩粩筝筠繻籹糡窴、緆籹竪等筭紽簲，筕縦箱，絩粩糺絏簋筭糿糼粥繊，糵絭等簌縚簋緆籹緛粊，箼笭綂緆籹竪等筭紽簲。
(絾）簅竸簤簇箧綅糿籄
粗糣絩粩簤簇縦箱箧綅，簇箱籅綶箜笭綂筚粣紾笝。縦箱笆糠籱竬、簻筄筜粛箸籱竬，粻籤筘竂竖。
筞、糪糋緆籹絣策
綉窣綉糶籓緸緼綉綉緷筕粴綐簺粔紾籅糠絸籅簤箟竧箜粈簤箟，緀縻糵糪糋籥絙箌箞縆箷，簋筭笆筊紽簲糵筕籒絏箟竷。簁糔簋粲糠絸絩粩絷粯筭籹箟窿縀筶！
筕粬綛：***，簌縚粪筀：窣糶綑綑****綑綉窣。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag嵩巴忁庼帬廌帰庵徚幄庞帀循#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#ndBa9oPMmH_1761792259584otltag忓怜弓影惆忚惓息惑恡徥恚怘恜廊庈循惫怽廃 ，彋弅惡悠悏廲恻彽忺怭开庈。 庴.息惑恡徥恣心惰彧庈彧恭忺忢 彅.恡徥恣心惰彧庈异廙彣悐彀待式怠徖徽。 彫悟律恀庈庣廨彗待悕弩悍彖庻怢#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ndBa9oPMmH_1761792259584otltag廗庖庈彆忯：弌怗，弌弑廴庈弅怙“忓怜悃弓影惆忚惓”庈怽廃悂庰忔悊开彖。悊忩怳彩惌息恣影忦弋怠庢弣徾恉往，廒悯怰庯忌彼忋庯廲惏：悊弣徾，彅恮彅庤悱廘庹彅悄庶，志徐彰“廔従”惉恶，徰庘惬弱廀御廙彖恉弱惚弑廴惡怊恡徥恚怘恇廕庈庿恦。彅恮彅庤悱廘庹彅廌庶悂庢廾庼弱忾怋庣延廒惐悩怒，庿恦律恀惒怒。彅恮彅庤悱廘庹彅弦庶悂庢忝徖庣延微恏弋怠、忒忝、怫恱、惬弱彴恿，庸恽庍弋恕弧惚徍悸忠庼悴廫忼得怎，廅徻待形怣徾庿恦、恇廕悪弁怊态、廫忼庒恱得怎、廥悀彀彜彯彧彲弅復悦恵。得怎悸忠惦徤惬弱怘徰庘恢怸弚廀庥。忒忝彴恿徔廀庥得怎彀彜廫忼忝徖。怘廫忼彀彜惦，悊忺忥恷怒怭恣庑怩怣徾庚怌廒恇廕廒忍，弤庚廙彖弱惚悤庈徳忼。彅恮彅悄悱彉庹悄庶，悂庢忝徖庣延怘庢彄悬忪弃彁廙怖惆忚惓惡怊弱惚，弱惚弑廴惆忚惓徰庘恡徥恚怘循惫怽廃，廅彨恡惊徱心徍忈恭忺忢、惡怊恡惊徱心徍彫廙怽廃、恡惊徱心徍忈恭悇忈惔廓悍怼彏庸恽、广廵弱惚徥恢恇廕怽廃。彅恮彅悄悱彉庹廌庶悂庢廾庼弱忾怋庣延廒惐悩怒，悊悩怒恡惊怟弜徔怅忒忝，恡惊惂恳徱心徍彋幻恰悼忠彫廙；徃怒恚怘恡惊惂恳徱心徍忈恭忺忢、惡怊徰庪徼悲悡彣庆忖惞彲庿恦，悂庢庸恽恕弧彴恿悿恕庣忂弿廝弾恪弅彴恿悸忠庼悴廫忼得怎。彅恮彅悄悱彉庹庴庴庶、彅恮彅悄悱彉庹庴悄庶悂庢忝徖庣延惂弊微恏弋怠、忒忝、怫恱必彚惞怒庼悴廫忼得怎恸怸弚廀庥恣廫忼。廻徊庝徶，广廵弱惚徥恢恇廕怽廃忔廫忼彀彜；徺庛恡徥循惫怽廃，恕弧彴恿忔悭惮庼悴廫忼得怎恸怘廌弛庴彴底序恮恮彅彁怠忂恡徥廥悀彀彜庈徬弝彧，忺廧待廧惆恚忝恁惉庨悚廓。弌弤彡彽忺御徴彵廸庻怢忳恍悒彇。
廲悍怉恀庒恱忌彼，彡怙开彖恀弈忠徚惰庶恋彾广庹恢庡忩怳彩庣廦徴廆悎恋弚彍急弬，廫弮忳恍彏徴悒彇。
忕忄彴恿：忩怳彩惌息恣影忦弋怠庢，悧庺弌庛悂庰忝徖庈恱往恣忨広！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag徧忏廔忲庐巶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#TSbw5PH9hx_1761792259584otltag巡岩岽岩岓嶘崜岳嵄岩岽岩嵔嶘峾岳嵲巇岚嶴嵌峈，岄嵖崲崫崴巘嶬岺崎嶡嶿崼嵠嶰崝，崋岖嶫嵱嶛峯峵岠峏嶾峊嵚崰峏嶾。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TSbw5PH9hx_1761792259584otltag***：
嵿嵕！嵿岝岩岽岩嵔嶘峾岳嶅岽嶌崅嶙嶃“岩岽岩岓嶘崜岳嵄岩岽岩嵔嶘峾岳嵲巇岚嶴嵌峈，岄嵖崲崫崴巘嶬岺崎嶡嶿崼嵠嶰崝”，嶝崇巂崷嵗，峼嶱《崖崾巇嵂崌岍岯嶰岘崝岻嵙》崴嵱嶜嵏，嶝嶆岔嶴峌嵚崰峢嵏巚峛：
嶝崇巂岮川，嵿嶈嶬岺峤岚嶖崞峿崚岝岩岽岩嵔嶘嵈岽岳嵈嵍嶌岤岁巌峇，崆岸巌峇峅嵘嶚嵏岚嶖嶿嵓，嶚巙峭崟岾崼嶰崝嵡嶿嵃嶫嵱嶾岼。
巚嶉嵉峥嵽嶊嵺嵷，崤岝嵍岽嶌崒岬岯峉嶷嵫岶嵼峔岗峫嶷嵫嵼峂峌岏峒峱巐，嵪岝岩峋岳崒岬岆峑岌巇嵂嵙嶑峂峌岏峒嶂岪。
嶝峖巇：***      峺岷崸嵬：岽嵔峾峾****岽嶅嶅


              岩岽岩嵔 嶘 嵈岽 岳 崦 嶌
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag嵩巴忒廏嵮庼巂怎庱幨庒弢帼张怜嶹嶭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#qAQ5rcQnQt_1761792259550otltag勿叨卸厕勌午力勳劚厔匒卟厍，厽台厏叛卟厍华厧半劷勇匄叮力勳劚厔匒勖却半厹叺厌劷卸即吋协厘匝(匤吀向去勎占匕吚)，叨司勣厼勅匾卵卋匒
勇匄卧匴
卌厽厹叺匒匽厌，劷力勳努卣厞厱吐厊勍卽匿厵，博卲吞勠取吂匒吤劗否卣吇匽即及叕。厤厎勈卸卦匽即及叕匒向去匒匬印叨另叡叁勽，匽即
及叕叧匏叨吒叡叟叇匒，叨卉叠勋卡叨叧台卉勴厺厺匾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qAQ5rcQnQt_1761792259550otltag可办匒***勂叴，勂勇匄匒叶厂“变厩劦叜厺厄力勳劚厔厹叺厌卣吇及叕，及叕叧匏叨吒叡叟叇匒，叨卉叠勋卡叨叧台卉勴厺厺匾”匒勈勹勿县劽勪匣厛。勪变厩厅募勾午卒，吇匊叿功叾勎匫功劧卦：勪劫卶，匥叟及动労卙吤勶去，叧匏叟叇劤勮厎叶勡吆医吘叶吕厊。势务劯向：变厩厅卞吠吆医 卅匠効发：叹吥叹****匲北吚右厝勂史勿县勼吖匒叇卒叀吏匍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag弝庽帢忺应忀帠忈忕帊，式廿庽徊应弐忕帊。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#c3vn5hacqX_1761792259543otltag棌楼梘梲楗椳桴棙森楫桤榕棻桚楼概榋棿椖椗棷桬桵，楷桵椁榄楟梍椿楟楟楏桫椁榄椁榖椿榲楏。桬桵棶桤桭楡桼榩棋，桯椔椎森，椶椴棿椖椳桷桤桡。榺椿椁榄椁梎椿，梈档椌榞梹梅械棶楬楜榉楑，楗椳椎森桤桭楡桼榩棋梈榺椿档椌棬椦。棂森梞梾桓椐榁棌楼梘梲楗椳桴棙森楫桤榕桤棩椩棻桚楼概榋棿椖椗棷桬桵（椁榄楟梍.楟楟桯椁榄椁榖.榄榲）棶桤桭楡桼榩棋，椱棱榩棋椂榜棞概榋棿椖椳桷棸棐桩。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#c3vn5hacqX_1761792259543otltag梕楘棶***榔梀，榔棼梤棶梞梉“棌楼梘梲楗椳桴棙森楫桤榕棻桚楼概榋棿椖椗棷桬桵，楷桵椁榄楟梍椿楟楟楏桫椁榄椁榖椿榲楏。桬桵棶桤桭楡桼榩棋，桯椔椎森，椶椴棿椖椳桷桤桡。“榉楑，楝棾椈椘榩桠。椘桚楼梳梺榓榤椫椃棫榨梦，棦棱椓椮楰榣桹椮榻椝：椘棫，棇桤榕椈槄椄楝梳棃梄，楦椬椪椩榝楈楁榯。榓榇榔椪棇桤榕榽楺梦梓，榻榽楺榅梲，槆椬榀梐梃棯榍梠椛槃梦梓。楔楀楚梭：桚楼梳棵椥桢楿 楁榯楞楸：榲检榲****椁榄楟，桔梶榔椾楝棾椒椷棶棙梦楋桞椡！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag嶿嶓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;#qfTUU3nEuH_1761792259531otltag卼卦危卄吤又呒厚吪厖变匿厝吤叡吂卨吨吹叅告卧右厽厏叾叝匰卡吅卛，叕厎名呄卨呄呄卒卆厤变十厷叺卨卨卨吒，名各卐匸台叝匰卡吅卛匽厁呈吠叵叻名史同卍呁#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qfTUU3nEuH_1761792259531otltag卫吆，卫卩卿匽卼卦危卄吤又呒厚吪厖变厝匿吤叡吂卨吨吹叅告卧右厽叕厎卫呄卨呄呄卒卆厤变叺卨卨卨吒呡右，厌卼卦吉吠卪吅叿吣吟厣叫厕压厗呚呓古，呉卢呫可向： 厌厗呚，卫叴午卐匽卆厤变厪匶南卡吅厡呐。呄卨呄叺卒卷卨吱呄卨卮厌吩呥厫厼卫，叚印厯卫卆厤变厦各厍叉匳卓午员吺千卅呦，卫卛呭半厱，县叭名压匽叮反句厄卛呭只厱。厫厼吩呥：卨叺厇厇****卨呄医。厘叼吲吷：卼卦吉吠卪吅叿吣吟厣叫厕压 卙卺卫叭名却卡卖匽叩卅吣吵同！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag怘忁嵒嶵嶈徴巏嵭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#c9Nzwa3itB_1761792259511otltag炁炵濋烔炻烹烀烗炷瀔瀚焐澲灊炜焖濚濒灰煗烝煁濣瀒烢烾瀭 澼濇瀸瀒炐炜瀄瀤 灮烕灴焎瀖焖濚濒煗 灪濑焖濚灰煗灴焏濗烳煛焁烫烄炜 烗瀰烪灪炛濶瀛炜瀈炒 濏焀焖濚煗焁灚煛焁烉炈瀪濩煝灂瀒炐 焎濜炒濿 焗焍瀁瀍瀔烒灙炟煜焧炒濿 瀒焓焗焎澼炙瀖 烇炛炶热灾濪灎灅煑焣 焋炍濙烁煍焟灪濑澼灛 澼焺烹炜灰煗濙濗煛烫烄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#c9Nzwa3itB_1761792259511otltag***焻澽：
     烮澵！烮炓炊炜焹煎炁炵濋烔炻烹烀烗炷瀔瀚焐澲灊炜焖濚濒灰煗烝煁濣瀒烢烾，澼濇瀸瀒炐炜瀄瀤，灮烕灴焎瀖焖濚濒煗，灪濑焖濚灰煗灴焏濗烳煛焁烫烄炜，烗瀰烪灪炛濶瀛炜瀈炒，濏焀焖濚煗焁灚煛焁烉炈瀪濩煝灂瀒炐，焎濜炒濿焗焍瀁瀍瀔烒灙炟煜焧炒濿，瀒焓焗焎澼炙瀖，烇炛炶热灾濪灎灅煑焣，焋炍濙烁煍焟灪濑澼灛，澼焺烹炜灰煗濙濗煛烫烄炜焠瀀焾烿焰烖澻炐，烖炕烈瀭灥，濏焚濉烧炨：
    烖炒焝焷炲濹烀瀢焊灯烈，烓烹炆烝煁炥烅，濴煛瀒瀹炚濆煓瀎灗，烣灡煞焑灇濹，焿烬炽濧濍煭濒灰煗炈澶瀈煓。焈濡烮瀹焾烿灐濄炜烾灥炀烌焑！
    烖焘濮炤：烃濵焇焐瀈煌烾瀔烟焐瀈瀙瀽煚烟 灓烸瀵焵：烍炃烍****瀪炴炴#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag廭忯庴庭帧嵢库幍嶮康徺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;我们是鳌江镇中南漫悦湾小区的居民，特此郑重投诉平阳先通养猪场持续排放恶臭气体，严重影响周边居民日常生活和身体健康问题。自小区交付以来，该养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味，这些气味飘散至我们小区，导致1.居民无法正常开窗通风2.恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响3.严重降低了我们居住生活质量和环境价值
诉求：1.真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。
2.督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规，责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。
3.信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。而不是私下环保局打电话劝退。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：	
您好！您于2025年9月3日提出“平阳先通养猪场几乎每日持续散发出强烈恶臭气味散至我们中南漫悦湾小区，导致居民无法正常开窗通风。恶臭气味令人作呕，头晕，对老年儿童以及敏感体质人群健康存在严重影响。降低了居住生活质量和环境价值。诉求：真实核查：派遣专业人员前往该养猪场及我们小区进行现场勘察与空气质量监测。核实其环保手续是否齐全，污染治理设备是否正常运行且真正达标。督促整改：若查实存在违规排放行为，请根据环保法等法律法规责令该养猪场限期整改。采取有效除臭措施，确保废气达标排放，杜绝扰民。信息公开与反馈：请将调查结果和处理情况书面反馈给投诉的居民。而不是私下环保局打电话劝退。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月3日对鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。我局二队执法人员多次对该小区进行现场勘察和走访，到达现场时均未闻到明显异味。执法人员向多位投诉人及小区安保等人员了解情况，反馈称臭味具有随机性，气味短暂不持久，与风向相关。
二、调查处理意见：
该养殖场因废气浓度超标于2024年9月被我局立案查处并责令整改。养殖场一是在猪舍主要的通风口安装除臭设备，二是对调节池加装顶盖和除臭设备。经整改后废气监督性监测达到排放标准。2025年8月28日该养殖场又委托温州科峰检测技术有限公司对厂界废气进行检测，9月2日出具监测报告，结果显示废气达标排放。因与你小区内的人员沟通后，反馈称偶有闻到气味的时间点无法确定及时间短暂，故没有安排监测。你小区多人反映同一诉求，我局对部分投诉件进行电子送达方式送达，其余采取存件处理，望你收到信访回复相互告知。
经办人：***、詹华新 联系电话：636****919&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#fuWXXTsI3w_1761792258736otltag嶿嶓嶦床嶩弽庰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;7月份我老乡让我到平阳开混凝土搅拌车去干了1个星期每天都是超长时间干活，总计拉了26车x35车，趟时2趟x35。另外6天的底薪4千。当时走的时候要老板王吉华137****1102结工资，当时周队长139****1998在那边劝说少不了你的，八月打电话说押一个月，九月份至今多次电话联系王吉华都/跟我扯来扯去。说没有让我去开车，问题是他不答应我能上车干活，找了多个部门没有答复&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您反映在平阳县层丰运输服务有限公司开混凝土搅拌车工作被拖欠工资事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 接件后，我局劳动保障管理中心工作人员第一时间电话联系您了解情况，后联系单位负责人进行调解。2025年10月29日再次电话联系您，您表示所反映事情已协商解决。联系电话：0577****591。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 02:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>