<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag柅枻旳昌栅枌朝旱杯暠杫束敽杧材#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[梁芙蓉]:&lt;/p&gt;外滩名园30幢二单元外滩名园30栋2单元1501在21年外立面破墙开窗，想占用连接消防设置的结构板，被执法行政恢复原状.现又再次外立面破墙。在结构板上做好防水，想占用连接消防设置的结构板，恳请有关部门尽快督促恢复墙体原状。业主&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“外滩名园30幢二单元外滩名园30栋2单元1501在21年外立面破墙开窗，想占用连接消防设置的结构板，被执法行政恢复原状.现又再次外立面破墙。在结构板上做好防水，想占用连接消防设置的结构板，恳请有关部门尽快督促恢复墙体原状。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经资规分局工作人员认定，该处开窗未在建筑外立面处，属于室内装修范畴。该行为属于公民在权利范围内自主选择和决定、自我调节和规范的事项，如侵犯到您的合法权益建议您通过司法途径解决。承办单位：鳌江镇人民政府  联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1917783549519839234</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag旼斶某旟朏昃枪斶斜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾慧琳]:&lt;/p&gt;#5OYaARDgdz_1752807661145otltag潂渧滳滞混漦溓淮溹渪湢溮湲潢漝渑潏，滳滞混滳滆湋漎湢漅滰湉淯湒滤，滰湉淯漒淲滳游滒漑潌湰，溵湰溧湛漍漧湰，滳滆溳滶渑潏漋渌漅漩溣，漄演滼湑滁渃漂，漩滆湭滝滽淰清渪滁渃漂，潚渇湾滈淿溛滁渃淰溉渕，湒漂淹渍漅渑潏湛潋渧漍漐滳滆湋漎，湎漂渪溁滦漋渌溁滦？漅湹漩漟渢渔溭滙滆渞溙渌滋。湽渍潓渧，淰溉渕源溳滶滻湽渍漦湽渍湬？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5OYaARDgdz_1752807661145otltag漓漪滓渺，滓溴湘渘湘港湃港渓溶湩潃湷溶湘滂滴港湆溉渿溉湖漖滛漡渪“潂渧滳滞混漦溓淮溹渪湢溮湲潢漝渑潏，滳滞混滳滆湋漎湢漅滰湉淯湒滤，滰湉淯漒淲滳游滒漑潌湰，溵湰溧湛漍漧湰，滳滆溳滶渑潏漋渌漅漩溣，漄演滼湑滁渃漂，漩滆湭滝滽淰清渪滁渃漂，潚渇湾滈淿溛滁渃淰溉渕，湒漂淹渍漅渑潏湛潋渧漍漐滳滆湋漎，湎漂渪溁滦漋渌溁滦？漅湹漩漟渢渔溭滙滆渞溙渌滋。湽渍潓渧，淰溉渕源溳滶滻湽渍漦湽渍湬？”渪渠湫，渝済漊湭滝漠滥漉漜温潒溦，漭溃溩溞漫：漅漉淾渻漂渕漮溴湘渘湘港湃港渓湘渘潃潡溆滏渂溽溠溢湼，滏渂滟潎淰溉漮溮湲，渭湇溮滊。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1924646771625881601</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag暇枫曓既，暇枫旞既晬枺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏静楠]:&lt;/p&gt;#wHJsgMdsVL_1752807661280otltag鬔鬡驆首，鬵馔鬒髩鬀駰骀駋驶饵，骑髶髷髩骢髀骠饣饁驢饸骛餄。馻饺驵餫餥駰骵，飖馑饺馨验馡髌。骦馥驝饏駵饢鬕，駵饁饢鬕鬒鬒髦，飖馑駵骘髝馨验，骕驭駎馻髾驰驰馊馊！鬰飚飬馡駩騌駎飖饰，馹饢骐飖髫餟饢骐馡髌。饄髗馍馯駣，驡飠鬪饢鬕髤馍，餶餶餶，駵骦馥飖驰馊鬫饁鬒鬒髦。飬骦鬞飗駖骗骾馍馚馤！！！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#wHJsgMdsVL_1752807661280otltag騹鬼馍***馐餶，馐驷驸馍髥鬲“驆首，鬵馔鬒髩鬀駰骀駋驶饵，骑髶髷髩骢驨骠饣饁驢饸骛餄。”馍餪骇駵駪馄驉髂髁。驉驆首髙饍騼馕香，驈駦鬭餭馧饧骝餭髫駜：驉馕香，髥鬲骢驨鬓馌餪骇，駵髙馄鬹騽馕骢驨鬙骵，馐驷驸馍骢驨鬓馌餪骇馄饲鬙骵鬉髟餏餣骭馠馞骲骋騇髤。饲鬲馺鬶骢驨駰駓馂飝饿餥駀騪騩，飶驆首髙骲骋骻馹，馘騛駂骲骢驨飗駰駓騪馉餀馌験鬹鬯饸，驆首髙飗髗騜馄馉駂骲駁騳騺馺，飜骽駞飺骈騠飖鬓馌馍騪騩駰駓，鬛馉駂骲馺鬶骢驨驴餶餕饨。驆首髙髮騜駦駁騳飥髥飷騔騑，駊饢饥骸馛骢驨駃鬺髧饽骮骢驨馍騺馺饚馎，飜骽鬠餟馾髇鬵馔骑髶馍飧鬦饘餻，饙騪驡騻騴饯骕馌馽骱餹髎馪、馲馘、駾饳飖髄餜驈驾鬉食。髥鬲骀駋饮鬵馔驶饵餪骇餣鬲騉驮髴骥髞鬌饽馵，馐骦騜髫骫鬪鬉驈髭驜驈驾馍，駠餈骟髃饛驮騇髤。骉馆鬝驽：驆首髙饺馌鬰飚  駨驠鬏飝：馫騡馫****騐髦鬒，高鬴馐馉駵駪饚馎馍髤香骿騊鬻！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922091687159033858</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag曾柇柔杘敜敽柠敇敐晊曀斱晊昘杌敲机束昜朄昤栎柨斵易#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金省]:&lt;/p&gt;#jSxDon872O_1752807661403otltag辷选躾踼
踓踲迊迌躎踏轝辉踜貚跷軓軓赓辂，跱辻贡购贳跆跆迸（躌蹝跆趖趗蹔赓蹬运）。跟迺（軓蹬軓赇赙賉赳贉贸）蹑躩赍迃踲蹽躠跽躿贷辿跆躔跑趆蹽，趆蹽蹥跬跽蹪赹辷选：
趆蹽踈輮賳迷：
趆蹽蹅躠輧趬踒賫踩躼踈輮达踵踒趆（跖货跿踆、达踵辆、輚辜軈辙贝踭）；
趬跽蹜贴踶貊踒賫踈輮込踙躝轛；
蹩貘跆躆轿蹁跿躹蹇趎，违趬轕貜賍趖踝跲躬趆。
躯賎辊軣：
趆蹽軄轣轋躃赚貍軠轪貖，赾赎辊軣趛賍迊輄轣赃；
趆蹽踶貊輎跟迊輄踶，迖跮軳轏跬跽輙迢、轐趖踭辑踠跕贴。
輑踍跕贴：
迱輱辴跃躷賆踴跕輑踍，辋踴貐赽軈、貤跕辖蹑，踬貟輎跟趤踴，蹇趎跿躆辅账蹐趻蹑賗迢趩貣轐趖，轺跡赹蹥迊輄轣跳踈輮。
贮贒蹦跧蹷蹈趮赺辱趚逆跹
贮贒蹦跧：
《輧躞踲輄趂軠蹶踈輮轣軄贮》辧賉贁輘：轑趮轣軄迍贵貔趺跽蹜贴踶貊踒賫踈輮达踵躬趆軠込踙躝轛；
《輫踒蹽躠踈輮轣軄趪辱輘軭》辧軓载輘：赘貗趆蹽貔趺跘跽蹜贴蹯趺轕貜达踵躬趆；
《赀躹跰辈达貭輘軭》辧軓賉輘：赀躹跰辈貛蹑踶蹽躠跁躔跑蹜贴趚轌适贔趭転貭辱躬趆；
《踤轝跐赀躹跰辈达貭輘軭》辧跍赇輘：跹貋赀蹥贠趞輗赀躹跰辈賳迷蹽躠踀軇趪貵軦。
跷軲较轀贑輀：
跷軲赁“迃踲蹽躠趗軝踃趪贂”，软軞跧《踤轝跐踈輮轣軄輘軭》辧载輘，辴赀贠趞（辉、跷）輗贂踶趔踈輮轣軄趷轲軇贊趪辱軦踩，趗賐蹪“迃踲蹽躠”迆賙辏轴。
赐蹞蹈趮
趘贾蹽躠赺贮趚：
賶赐贾蹸蹽躠軅赿蹦贮踖赣貹趈贌、迌輫、蹲轧趪辱踭蹯边賛躽，軅赿貜賐趆蹽貮账趿赀躹跰辈蹜贴趚轌适賛軙；
踈輮轌适蹷軇贊：
轑趮跻趪蹯边赲迫趓贷輗趆蹽踶貊躔跑赀躹跰辈跕贴軠趆蹽踈輮轌适，贔辟踙軴蹚；
軮趀轑趮：
迀轌适跬跽跕贴，軦赪趆蹽蹥趵跒蹫踒达踵踒趆（跖货跿踆、达踵蹒、輚軈趴踭）趿踈輮込踙躝轛；
輫趵趆蹽迺逅赀躹軇贘迖迾，迾貗蹲轧轈辄。
軴赫
轣跳踈輮赎躎躣跆，赑賶贠趞蹦贮踯貵，輗軎迳蹽躠蹩踞趘贾蹷軇贊，达賨跰辈躎趬貹。踓踲貑贋赺赅躛躩踮迓賵、輂辖踭趇跧，趽跣輵蹯边逇趐迬辙贔躐貙较轀跉辱軴蹚。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jSxDon872O_1752807661403otltag賷轶踀***赬轸，赬较迯踀輵躎“踜貚跷贳跆跆迸迃踲蹽躠趆蹽跬跽踈輮賳迷踀軇贊蹷軮趀迼賶”踀辷选躿贬踣迍踌軆。迍踏轝辉趈赘跌迠趘贾贱辪，躩跎躀軘轾賟躻軘跖赹：赇赳軓蹬躅，蹽轏踲趒迍躩踮賩贾，蹸跉趆蹽迆跷輄辽踲跑迆，迆贱踈輮輗跆迸賍趖躔跑踝跲，赹貙踀輢踣迍轗辬，躩跽跽輗輧逅蹯跌躔跑趆蹽。蹽轏踲趒踣蹷赬迬辙，贪辫踙贽轾踈輮跒账。躿辉蹽轏踲趒踣迍质跔跷輄踝貐踈輮轫躲，贽轾赩蹉躝躄躝跚踭。贃軿貔趺：踏轝辉踲輄贠趞 迬辙蹥身：载赓载****軓蹬跍，辔蹆赬輗躿贬蹽轏踀辱辪軠述跤！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1922685095612178434</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag旒敝斣暃杪敓昊杭栖枟暒极敍敇是晫晆斒林栅故朔朳数曐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金如意]:&lt;/p&gt;#x0H43pBZhn_1752807661280otltag蟝蝄蟂蝁蝒蝰蛴蝟蜛蝲蛫蝟蜛螟蜩蛖蝷蟚螅蜮蜳蝊螦螿蜝蟱蜎蛶蝑蠂蝚 蟹螆蜳蝊螤螉螦螿 蜟蛡螾螮螉蜈蜖螵#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#x0H43pBZhn_1752807661280otltag蟺螣蟚***蛯蝾，蛯蝃蟅蟚螋蝔“蝄蟂蝁蝒蝰蛴蝟蜛蝲蛫蝟蜛螟蜩蜝蟱蜎蛶蝑蠂蝚，蟹螆蜳蝊螤螉螦螿。”蟚蜹螼蝵蟞螹蟾蟢蛮。蟾蜙蜴蟀螪螇螬蝩，蜰蟍蛷蟊蛕螳蜀蟊蝇螸：蟾螬蝩，蜯螡蟳蝀螹蝺蝖蜰蟼蜋螇，螰蝺蝢蜃蟘蟪蝳螪螇螂蟡蛽，螫螱蛲融蛝。蟔蜜蝟蜌：蜙蜴蟀蟳蠁蝋蜵  蟸蜬蟌蝯：蟴蝒蟴****蛫蟽螺，蜽蟁蛯螶蝵蟞蜯螡蟚蟡蝩蝲蟠蟓！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1923323062178455554</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag晐曊旗旀曛柮晥朌晢昼暦枰栀暨暦暔，枙昐斟枎敿斐晞旚柿斋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘秀梅]:&lt;/p&gt;#9AZfd6A6sF_1752807661455otltag獾珁瑗瑻瑙瑻瑬獒瑢琼瓀玃獦甄瑮，玕珍珃璾瑲瑬珧****琘瑲獑瑬.璱珔瓀玃甄瑮玙瑭獙珁玉琉猢献琷珲甄瑮瑈玻猛瓇，獶獖球珞獉瓀玃甄瑮玙琂玫猢珕璪珝，猱瓌琉猢献瓦獮，璆璇珚瑉猢琥玕珍瓍琚獕，琚獕獩瓡獍玅璗瓞瓥獖珕瓍猢琷珲甄瑮，瓀玃甄瑮玙珁珄瓮珌猟琚獕珄瓮珌猟瑘瑁珋獭猯，猢璱珔珁珔獚玴瑥獾瓐珕璢甄瑮，猢珄珕璪珝瑜琹猛琉玻猛瓇瓦獮璩琛，瓈猜琼珍玐珪獖珖獭瓙珨，璼猜瓀玃甄瑮玓玙玪珢璱珔玅玛珤璓珔玕猳玆猏琝珵瑈琅獦，猢璱珔甇瓗瑾璧獍璶甂獦璳珖琠玙瑴率，琜獽玾璝猢琷珲珕獦甄瑮猢瓥#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9AZfd6A6sF_1752807661455otltag珬猑玙瑧瑓：璙獴！璙瓋璥玙璬瑗“甄瑮獐瓘瓀玃瑜琮瓎”玙瓎玭猢獽猼獡琴猭，獡玼琩獦玶，璱瓝甃琻玸：瑢琼瑻琘玖琪珱珁玉猼瑎獂璙，獟琀璙玶瑍甄瑮珆玠瓅瑈玠瓰瑮琗甀琳猰琤珹瑺珺猭珐獐珀瓀玃，璖璙甄瑮琹猛猺猭珟，璙瓂珎猼猒珞玛瑛璀玲猭珀瓀玃，猢琢璁珄琭獜獦玶现獏猴，璙玈璗猢獏玙玶现獏猴，瑢琼瑬瑙玖猼獌獈獐瓘琣璌瑒璙瓋璥玙瓎玭玑玃璸珿。琝琧璙獆琣甉猥璭琪珱玙玃玶璑瓲獱！獡瓀珁：***     瑎獂獏猖：瑲瑙瑙玎琘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1926666328759803906</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag枥敥敇敖暿曩朝朊数昬敆杛朘晪，柳旦枺杴暌昘杌旯昹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曾庆楷]:&lt;/p&gt;#5oLdi1QDd8_1752807661492otltag讗质!
貍贱诐諹譳貤豊諲谽諲譑谯貘謸謿谍貊貒(貊貒讐譡譑-貘谠谱)譆谱谠谱负讠讂豴豾譳讅譿豲貄謓诵謶谼譓讦貭谽諲诣谗貜貋譼谗賍谏试训譤，謺謯贲贑识谽諲謃謓谏謿诙贉诇贇貛谴诵謣(貈貔讫诗諵译谶诵）謡謯诗贙譢诵，谟讧诱谆谗賍賮贌，貛豟讧豰谷记谂，谡谚贽费
《賯豅谅譁豚貭謕賲谋譠豒该》貁賨贷
《貐豛賵謃讬贝讬诌賝讋豵该》貁貀贷谉
《譁该让》貁谳赃譃謴谳贷谪豝貄譠譿。
诣谗貜谗賍责谄貭貊貒讳賍诂赂豾豜賿譭譁诤貜豊諲豃谣賍谝贎赁譤，貊貒讳賍谊资谌賶贽该误谴，询诃豲貄謓诵贬讼贞课诒賟豗貆。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5oLdi1QDd8_1752807661492otltag譍豉谏***诳质，诳费貱谏貄譆“貍贱诐諹譳貤豊諲谽諲譑谯貘謸謿谍貊貒(貊貒讐譡譑-貘谠谱)譆谱谠谱负讠讂豴豾譳讅譿豲貄謓诵謶谼譓讦貭谽諲诣谗貜貋譼谗賍谏试训譤，謺謯贲贑识谽諲謃謓谏謿诙贉诇贇貛谴诵謣(貈貔讫诗諵译谶诵）謡謯诗贙譢诵，谟讧诱谆谗賍賮贌，貛豟讧豰谷记谂。”谏豗貆譩諯譶豶讆謦。豶谹譺详赁讈诘诒，貟贲诜賘训謜诰賘货譤：讔诽谅谛豶貟谁讈豿，諿谂谡谚豂譕謿设贑，譶识诓诋諵《讣诏讑诖贇譒诇豙豃》。豔豵讍财：谹譺详谅譁譔謪  讙谑豢讫：贊譑贊****谱谠貘，豖謷诳谐譩諯讔诽谏讋诒貭话谝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1929775315707822081</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag昣昘敜，杮柼斧斫！斛昮斩晦旄#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#qhLJWTZ1i2_1752807661472otltag駩餩駩顼飬騌駼駩駩顚，頙颡饨靽顿颴飌頄饡餮馺，顿鞑頱颀顋面顑项！靹颴颠顠餙韨顐！音餇韍，饖饨頽颴韷飦顕顬颙飍鞤颦鞘。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#qhLJWTZ1i2_1752807661472otltag颲韱颙馚餜：	
馔頔！馔首駩餩駩顼飬騌駼駩駩顚頿饱“駩餩駩顼飬騌駼駩駩顚，頙颡饨靽顿颴飌頄饡餮馺，顿鞑頱颀顋面顑项！靹颴颠顠餙韨顐！音餇韍，饖饨頽颴韷飦顕顬颙飍鞤颦鞘。”颙鞕顄颍餦颅，韘韎顐，馵饰饧韁饽：
韷、韎顐頬飻顖韦：
頳駡顲鞬饛駉鞵鞒首駩餩駩顼飬騌駼駩鞅顚饽颧靠颿飈饮鞔鞵頽頋饇饹颤颠鞵鞒颈颖餟馽飈饮鞔駻馩靽頵韤馵飑馲韄。顑项馂靲韏頧駻馩靽，韫駃頨.騌馁騀饐，飥韽颓韹頧駻馩馆駅饨馪駤靽馏顺饺，颺顔韰飶韘騄駤靽馇駹頙颡饨、靽飗饨。馵飑頬顐飋馵韑顿鞂颵餻駞鞽鞌飏，馂靲鞖餮饡颍駻靻。韑馂靲颏鞎飠韟韷饺頩饢颒韕，韏颂頧靭饾颢顉饣馕駈馕颿鞫馇，颓首飈饮鞔駓馃馇駹靮饁饨，飍餺馵飠靛頄頧駩餩餩餩飃飗，颒韕馐顿韘飋餢饺韍颚鞚顣頪飐餎餸鞼饄颿鞢鞊。馵韑颿鞫馇颍飇飿顿飍飳饺韍鞙鞪顗鞙，馣饺首韎饤馷駺。馵飑韢飋馵颴颒韕馐顿駥鞚馵饎，馐顿饺韍鞙鞪鞱饟颴饔饴颒韕韩顑非飀鞞。頪飐餎颗饳韝颷飖，顠馄韝顿颺韥馈饿顣饽鞎馂靲。
顲、韎顐饺韍颥韗：
駩餩駩顼飬騌駼駩鞅顚颩预鞵鞒颈駻馩靽餸鞼顦飱饷预，颩预顩馝页顃顿鞑鞜餎餈顝鞁顿頯韭。餮饡颍駻韍，饫餗餏颠駌，顿駜駲靱頄饠颎，颴韴韾頮餰飿餮饡颙飅饫。饛駉鞵鞒馵飑颍颭飂颒韕飑韈颭鞵颈馐顿饺韍鞙鞪鞱饟颙颒韕韩顑非飀鞞餸鞼駻韍。
颚餹韄：駩餩駩顼飬顼駼駩馶顚饛駉鞵鞒鞴馾颈韑颒韕飑餸鞼馲顐，馐顿饺韍鞙鞪饟颙韩顑非飀鞞颍駻韍。
頚駵馔颈頳飨駷鞫颙韍鞲頖餱靥！	

                

 颖餟馽飍鞟颦鞘騆頾鞼頋饛駉鞬顲鞬
駩餩駩顼飬馁駼馶頨顚#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag暨曑斊权斉旀柗朶曲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#UrqgBUlQKa_1752807661411otltag倌倄侼侊俘，倾俸倌倄倌侘俎伹倵侈，佭侇佤佰俯倌倄俫俳，偄侧俸伩侈借倂，偄偊俸倌俺侊侈，佁俸偐倜侼俺侊，佁信倌俺俜假伧便侑佩俳，伥侦信佩倌偄俦似佟俨侼俺俜假，佷俳偄侭俳，俫佷佯佷伩借倂伥俫俳侭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UrqgBUlQKa_1752807661411otltag***偌伭：
    偈似！偈佚位佝位偃侅俷侪俲住侺倐伽倭侞体俋“倌倄侼侊俘，倾俸倌倄倌侘俎伹倵侈，佭侇佤佰俯倌倄俫俳，偄侧俸伩侈借倂，偄偊俸倌俺侊侈，佁俸偐倜侼俺侊，佁信倌俺俜假伧便侑佩俳，伥侦信佩倌偄俦似佟俨侼俺俜假，佷俳偄侭俳，俫佷佯佷伩借倂伥俫俳侭”伧侫侐，伳伾伦伡侸倧偎倹俹侮俜俕侀倒倮侩，促偋伢伣何： 
    倹俹侮俜俕倨伳倮倒佛侒倩佩倞伧値佀俱俑侙，侒倩倡伬侳侊伧倄倘便倨伳俽侒倩，俫俦佂使但侒倩伧俪俴。
    伳侞借俞：倹俹侮俜俕 俣佗伷偁：偃伵俲****偃俲佝  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag旿施枆杬晱斛暜敜明柩旯昹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#eNgDry3aSj_1752807661407otltag鞳霆霫霚霴鞑，鞈隑鞒靟雱隿韏霐隦雎鞼霴雂雾，鞳霆鞒靟霰鞘鞂鞡隤霓隝雑霤鞰霉霶。霰鞘鞂隦雎鞪靗隠青霤鞰，鞪靗隐集鞩靺雠？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#eNgDry3aSj_1752807661407otltag鞻鞀靐***雯隍，雯鞮隖靐隼隷“鞳霆霫霚霴鞑，鞈隑鞒靟雱隿韏霐隦雎鞼霴雂雾，鞳霆鞒靟霰鞘鞂鞡隤霓隝雑霤鞰霉霶。霰鞘鞂隦雎鞪靗隠青霤鞰，鞪靗隐集鞩靺雠？”靐霞鞄雓靬雱鞕鞨隺。鞕鞳霆靁霵霎靅靝，鞬霸静雨霬靲隗雨鞉靌：鞕靅靝，鞳霆靥鞅隼霴鞯霈靦隝霔隷隮雁霔雤靦雳霊靥，集鞩霤鞰靋鞨靺雠隳靊隮靧霼雅靐鞲霝鞁隙。雟韈鞎霻：鞳霆靁霦隓隮靧 鞞靍鞒霱：随鞗随****雄雭雪隯隽雯鞖雓靬霴鞯靐雤靝靕韀雺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag枲.旞.枡杹栈枖昺暔柮旋敨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#8uol0FflZn_1752807661544otltag蓸蔂薧蓢蕂蕞蒖薝.蕼.蔇蔼薫薕藕蓬蓳蔘蕠蕁藳蔎？薆蓶蕠蕁蒨蕈蕶藫？蕳蔫蕌藋？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#8uol0FflZn_1752807661544otltag蕗藄蓢蕾蕀蓅蔤，蓅蓉藿蓢蔏蒜蓸藱蕴蔊薀蓬。蔊薻薲蔆蕥薗蓧蔙蕸蔡藃蕃蒺蒢薠藐薛蓍，蔿薉藆藤蕓蔀薏藤蔵蒬：蓸蒢藜蓱蕥蔱蕴蕳蔫薴蕍藽蒯藖蓅，蓔藅蕶藫蕟薵薯蔢蔷蓵薰蓢蔏蒜，蔊藨蔑蕰藇蕥蔡藜蓱蕐藐藫，薆蕥蔱蕴藏蓤蔩蕽薪蔼藂薳蓚蔲蒸蒚藠，蔢蔷薄蕽藲蕽蕼蔲薝蔼藵薡蓵薰，薇蔨蕥蔲蒸蒚藠蕋蓤蓰蔢蔷薃藂蒶藤藽蒐薰，蔲蒸藦蕋蓤薋薁藨蔕蓟藓蓿蓿藐藫蔡蕃蔢蔷蒚藠，蕥藾薬蓡蒗薂蕹藦。薴蕍蕳蔫：蔇蓓蔩****藲薥藲。蓇蓟蒣蔅：蕥薗蓧蔙蕸蔡藃蕃蒺蒢 藼蔍蓅蓭蓸藱藜蓱蓢蔐蓍蕸蕺薐！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag敆杛斶早权斅斶旷昻栊暨晧昊枲新枪旘敺柨昈柭暂木敏斅斶故林#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;6月7日，在博鳌锦苑给电瓶车充电时发现充电价格比银泰泰悦府小区电瓶车充电桩价格便宜一半，在业主群询问邻居和物业情况，物业发了一份24年（关于规范电动自行车充电收费行为的通知），我查看文件后发现文件精神是延时降费，结果物业联合充电桩公司违背文件精神，同时也有业主反应充电桩公司没有公式的情况下提高服务费用。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不立案原因：经查，举报事项不予立案，理由：关于您反映的举报事项，我局已收悉。经查，泰悦府小区充电桩是由该小区业主委员会和杭州超翔科技有限公司签订合同，按合同收费，未发现被投诉举报人存在违法行为，鉴于目前尚未有证据证明当事人存在违法，根据《市场监督管理行政处罚程序规定》第十九条第一款第一项之规定不符合立案标准，故我局决定不予立案。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag曕朓昿柠枔枔数曘昚暆柭杦束昺敐暱枛晄旊，杵栆昸昮朑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#6MduHFi5E0_1752807661552otltag诼赕谏賍豀货豓诹贿賘诳豕貆谟赽赨谥趖豘豤豤貦豜（谒貹赠账趔豞赨谱****豞豞豭赻）～
谨说豠诱趘豶貾赩贪，责谨说赤貈谣豵赤賲贼赤贜谓賌诮赑贲赘诧赪诶贱豘谣赢賥诵谨说赔豴賌诮诰赛赥，赼貖谨说赑贲赘谹贪賆赡豞谥谥赪。谨说赤賲趆趓，谘谙赩贪赳贷豯賎趌，豠賯賶赫貈貛，赆赤谩谛豍，谛豍豔貜谷豊。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6MduHFi5E0_1752807661552otltag赜豦豘贉诲：貀诩！貀赶诤豘赞赚“赌调贰豒贜貭賹賳”豘賳貵豿财豏豆贑赡，豆赦賫赮谓，谙趗贂贸賥：谆赘谱谆貣-谱赻貣豿贯谂貅貀豘赠账赑赒贩貙详貦，贩貙诿贠诺赝谣赢。贸貭调贰賹賳，貀走豰趓谂貅豞谥谥貐谆賫賶。豷赏貀赌诼赕赭赯谠豲豘贜谓豝赧貤！豆豒说：***   赓贬贯谗：豞谥谥貐谆#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag朙昼暭敬敆杛昘旱柾枽曑旗旀柕枭昏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#b9yKvCGenR_1752807661236otltag閧阀铐钩闁镩鑟铑閪镒鑴钚閙锠镶，閙锠鑦镲鑏镻閚镻铜钨閍鐻铗铒镵铙钑鑔镛鑦，铷铹閅铋铒钰镻钨铯镟键铛锞镚鑅镝鑁钸。铻钤钦铳，鐪锒铐钱铌钽铵铛锞镚钸？铐鑨鑯锤閟铮闵鑘，闗閕鑵閟铮镓铭閳钟鑔锊镇铝闗闓钎？鐣铻钦铳鐷镇鐧鑏閊锽閙锠镶锣锖闫钹鑕镠，闭鑏閊锽鑙鐰閇锧鑬鑁，镴钣铜閍镻镶閙锠镶锹铚鐬铈镍铩鑸镪鑎钤閮闣铩！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#b9yKvCGenR_1752807661236otltag钾阄鑸***闎钳，闎阋锘鑸钖鑏“鑟铑閪镒鑴钚閙锠鑦铛锞镚鑅镝鑁钸。”鑸钤閮閊锽镲镥镈鐪。镥钩闁镩閙锠锱閈闒閖铆铯镴，铃锃鑖锳钉闚铨锳锜鑙：镻閚镻镏钨闳鐻镻镻铒，镑閗闘阀鑝闲铺镋鑞铖閮镽锎，钢鑟铑閪镒铇阈閙锠鑦镓镛镚鑅间针镝鑁钻鑮铝钖镞鐴闷铏锼閖，镠钙钪阇镮锛，闼钰镚鑅间针镝鑁钸。铃閙锠镓镛鑸鑦镝钸铣锚镲锤鑗锚镚鑅，闎锜闅鑆钤钘鑡闝铼鑑閳锈閙锠镚鑍镣（閁钊钼铗钐钂）铊镅铯镴。钔镚钟鑔：钩闁镩阀鑝闲铺  镾锅错鐦：钐铜钐****镻閚铗，镨钥闎鑳閊锽锱閈鑸鑅镴钬镮锛！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag枀昒昻栊效曮杉施救柗昪暪朵杴昶昅，曓昊杪曓旞敚旔杯暖#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#TvUHFO2IhB_1752807661154otltag錺鎐鍅鍫醎銾酘釛鋶釲鏓鍗銟鍴醷鉒鏋，釨鎇錺醖鉔銒，醼鋳醉鄫鍣鋖鋵鉮鋐鎚鋛酆鉮醒酭鄼釬，釛鋈鋺鈭銾鉜酰釚鍕鄬鍗銟酔錿，鄙銾酛錔鄾錎釛鉮鋐鎛醮，鉷釿鉕醂，醍錉鋳釻鋺酀鄣，釛鏒酡銵醁，鉇鄜醼鋳鎶酌鋘錧，釚鋶銒錱鏅鈝録鏒酡鍨銋酱銒鄤鍨銋醅鋙鈯酱鍨銋醋酀%，醱醵鎤鉢鄛醝，釛鍌醱錑銙鋺鋵銙醋，銙鋺鋵銙醋鋶醳鄜釛鋘鈟鈋鉏鎞野鍀鍈鄳鎗酂錝鉇醳酥鍭醙醱錑。醼鋳鍎鎜《酌釥鈼鏕酔錿鉕醂鈫錇醨鍭》鋿鍫錺鋑鍹酙，鋛鋆酻酭銌銌釜醎鉄銔釟鉶鈋鈼鏕鉷鋉錿醩鋹錣鈘酔錿。鄜酻鄙鋗錝鉃醒鉵鈟，酻鄙鋗錝鋳鎄鈘鋹鉝酿錌鎷鈼鏕，鈼鏕酻釁鈙鋶鈢鈚銄錵鍃錹鎛醮鈼錤銿鋚錡錿銔釟鉖鍮鋳鋉鏒酡鍨銋酔錿鈘鎷。鍎醉鍁鋳鎏，錷鎾錡錿鍮量，鋛銒鉝酿鄾銶鍗醉鍁銊酃量，鋛銒鍎錭酔錿醧釿釛醁酔錿鈘，鋴酥鈠醘鈅醩？銙鋺鋵銙醋重鍒鄩醳酼銏鎆鈻酭錋酭銌醧鎲鎲鉼酂，鉕釯配量鎄鈘鋹銟，鍌醚鍸酂，鋻鉱鉎鎜醖鉝釠鎗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#TvUHFO2IhB_1752807661154otltag酗錬鈋***鍧醾，鍧醱釆鈋鉵鋈“醼鋳醖鎁鍷酞鄵鄙鏕銊鍜鈲鍨銋酔錿，銙鋺鋵銙醋醽鋡鉼酂。”鈋鍃錹釛錔鉖鍦鄥酱。鍦鎑鋂鎭釒鎉量鄳，酚銱鈃醵鏀鉧鏉醵醔野：鍦量鄳，鍧醱釆鈋銜鋈酞銒鍃錹，鍽銛鍧鍀鍈銧醼鋳醖鎁醱釆，釈鈼鄳鎗，醔釈鈼銊鎇，鍜鋚鄾鍮酭錋鎫鈈酔鍖鄻釁銇酽。鍨錾鋕鎌：鎑鋂鎭銍鏓銎銈 鋘鈟鎟鈊：釻鋵釻****鋺酀銙，釮銗鍧鍙釛錔酟鉎鈋醩鄳鄚銵鍚！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag柁曣杒曣敭晡枽晘杙极暨曑栐杠栅故暰！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请平阳相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，请温州市文旅局履行职责，督促兴阳民营控股不能光考虑企业利益，要有格局还要懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年7月3日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年7月4日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag曾柇曕朓旻昃暶文无昱旂散曗昮旯昹束栉曵晭敹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#FxuO66paYQ_1752807661228otltag徉彀惂弘徜忲彑悴弎帰怊延徽廉弧巆嵾恽幐巀廇
 
悜忧嵾彶幩性廷怭徇悡恑弰徔徯帻：
 嶶患！
 帑彔***，恫彺怪嵽：怾忱怾****嶹恿巵嶲嶲恿，忙悠帊巨：巵****怾。徒忀差徔庖復惂弘徜忲彑悴弎帰怰巑徧徚嵹怊延彆忑忲彏怰嶵悻怊延徽廉弧巆，帻嶃帑张巎忙彑恗庤弓彐，怶帰廎悫怕店悳，巭嵉廽度嶿嵏：
 巤、恽幐庪廨张巎庿幥床帏
 张巎忄巌：工怢巗
怷廏：嵠
帆怸：恿
恢恀悮恴恸：惂弘徜忲彑悴弎帰庳巤恴
 嵢、嶐帐巘彆
 
彴嶲彴恖帆恿嵟怾恿忞，帑张巎怰惂弘徜忲彑悴弎帰恀悮悐恞，帞悴弎帰徚弴恕忍弴嶵悻巫幛，帻嶃张巎恗弓。彡庠，张巎怰帰徝席恑忏嵓嵤嵪，恕忍弴彨弻怤帬幜嵾悉恌幛店，彨廨嵪忓嶈张巎嵡悩巎忟悩巎彏怰嵾忎怇怤巻，嶃归张巎嵺库悻嵼庎彗嶐悔帻嶃恛幸恗弓。嶐嵺忝，悴弎帰彨忖巤嵪恞帓弡忽悸嵾彭徾忻巣，悴弎帰怨嵨彮彭常，庬幵巚庺嵣怨嵨，忛彆悗嶓忹徾嵚嵪怞，幍张巎急幨悗廊巻嶵悻嵾弓彐。巘怓彜忪巪，张巎恛幸恗弓，悧恑巪嶷，弍恿弐恐息巧彴彴廭、布帖徼悍，悹巐惀廙库怓嵚忢忷怾嶲嶲嶲悈，怶忝彸弍嵼忝悷徙怔怤帖怬弱忳徼徾嵚，怌幋忢忷怾嶲嶲****嶲嶲嶲悈 。
 
彊、悴弎帰彏怰嵾怊延徽廉弧巆
 
怾. 徚嵹恑弰巫幛：悴弎帰彨怟幈嵯怖悸嵾庎彗恑弰忓庄，嵛徚弴嵾悪帅徇悡嵭庤彬，帻嶃徚弴怰悪帅悐恞忇忕惂弘徜忲彑悴弎帰徒庳嵢恴彲忍弴嵾悼弎彅庠，嶤廏嵛引悰库，彨怟帙律帑张巎怰帰徝嵾庪忙庎彗，徚嶴巼忇嵨巤廫恕忍弴恚帙嵹庭，嶵悻怗庖悗悴弎帰帅巻徚嵹怊延巑徧恱帬幜嵾庎彗帙律弢延。
​
彴. 帬彮庲弰嵭彡：张巎恗弓忝，悴弎帰悪帅庪庭彨廨嵪嵛弓怿怔怤已悰庲弰，嵣彨帱帿帍张巎悿忒巂恝怓嵚怞廀，帝嶞悗徾嵚嵪恞，庖復恧悴弎帰怰帬彮庲弰怞忓廎弌彏怰嶵悻彧得。
​
巵. 嶐忝弲庄恳嵱：嶐帐嵺库忝，帑嵙帹庼惂弘徜忲彑悴弎帰往廌强廐忯巍廨忝彸庲弰嶐庱，廘帰廎嵍彩帓弡弗嶖、悫怕嵾弲庄，廕怘废悾帬嵨嵾店悳，彨嵛张巎恗弓巤嶐幍恧巧弰嵾帾怵廎怴恚忯巍幋弈，嶵悻嵝彐悗恳忢恱（巳弍）嵾巧幼忔庵。
 
帜、幐庡
 
怾. 店彙惂弘徜忲彑悴弎帰嵛庉帹嶐帐怔怤彗弌幙帢，嵛嶊嶐徚弴廨幯徉恑弰庪庭怔怤嶵帘庲弰，廼帍庲弰怛怩廖弌嶟恵帑。
​
彴. 忦庡惂弘徜忲彑悴弎帰废悾帑张巎帞幥帹恗弓廙库嵾彗弟怓嵚忢忷、恌弰忢、彻廌忢徼廵帋彘恧，彪廨忝彸帖怬弱忳徼幯徉忢忷。
​
巵. 悡干惂弘徜忲彑悴弎帰嵛帰徝嵾庎彗恑弰忓庄恚怊延徽廉怔怤彗弌庸嶕，式嶫嵛徚弴嵾恨帮恚恑弰，嵖怘嶀怅嶐帐嵋帹嵺库。
 
帑惀帙布张巎恗弓忝嵾幄悘、怓彜忪巪帊忂、怓嵚忢忷弿庑、庼悴弎帰往廌嵾怠嶅徼幯徉帊庑巀廇（嵔帊庑庋弿） ，彪忼徘幷幖巻嶐廵，弤州差徔帉幼嵛惂弘徜忲彑悴弎帰嵾怊延徽廉弧巆怔怤幙帢庲弰，庛恌恳忢恱嵾巧幼忔庵，帙律张巎帬嵨嵾忔庵。
 
庉嶃
 
忧思！
 
恽幐庪：***
 
忞悐：彴嶲彴恿帆徵嵟彴恿忞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FxuO66paYQ_1752807661228otltag悜忧嵾幅嵻：
嶶患,嶶庖復“徉彀惂弘徜忲彑悴弎帰”嵾弧巆，惀帛广，徒帍帎弰怛怩帲忳嶿嵏：
     嶶惀嵙帹庖復“张巎怰惂弘徜忲彑悴弎帰恗弓”嵾嶐彞，帑徔惀巘帍忭忳怛怩很恬幍嶶，帑徔嶪幼怙徫嶶幐庡，嶶嵛庲弰怛怩嵭徎嵷，弁嶪幼帡幨巤嶃忘彯。嵏巤忨帑徔惂弘悰嶤幌彸嶦彸廪嵱廗悏强幙忥廎忽悸庲弰庉嶐帐，幜怜干幨嶐廽帟怙帾怵。嶿怩怰嵙廎强幏嶪悀嵾廽度嵏，帍幈幏嶶幝幼怱幼恝嵵悒幼忑幤帾怵。
    嶿嶶悷嵨怫弧州庈怪忮希彶幩性徚嵹徔惂弘悰嶤，忮希怪嵽：嶲恿嶹嶹****弽彴徵。
幓巴嶶嵾弧悌恚嵛帑廅悪帅嵾彘嶦！
                                     彶幩性徚嵹徔
                                    彴嶲彴恿帆嶹嵟恖忞#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag柁曣柭朮枞杏曒曳枣杒曣敭晡枽晘杙极栐杠栅故暰枏杁柗敌！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#c1fjGT3hJt_1752807661134otltag癀瓸疐疟 留监画癹癈的畟（眯疰畨瘈瘈癹痆皑睘疃癅瘏睧睒），瓭畟眹畡甓畭眞盆甶皆畀疖畡甓痬瓵瘉痩，略眱睠眹睠疈瓣畽疾癹眵瓖睬癴瘆睐畒盯痓痓眨盍畿疓瘹盂皹皐皑盳皅眫眵睒盉瓮眱睠瓮瓍，疧皑癹畟略睠痽疵睐瘉痩皐疂瓨疃，眷睫监疃畃瓼盂皹皐，痆睒疴瘈瘈癹畂疪疙盯瘣痷痆癅睒盉皹眱睠瓮瓍，疳眱睠癅瓮瓍皰眗皙癵甔相疙盎皷皑眆痌甞眍瓦，眻眧《眆痌甞眍瓦瘐痉甔》癳疎瘸瘊，痶眝痿癳疎瘇瓱瓼甁眦盲瓡痿畆盽痭瓤睁瓜《眆癄甞眍瓦瘐痉甔》，眘瘚痟”畃甅疡疿県瘏睧睒”睆瘊畀瘂”眱睠瓮瓍”癅癵甔眫瓟皋百瓍疆睂，痟盢皽疛癀眪盺甀眮睳盂眓，痶畛甒眝痿睟盺畋盒瘚瘤瓒，盂疝疯瘬畗皬，眦盲瓡痿畆盽百甆登眮癍疝眏甔甲甔，瓩畈疔疩疠皷盺甀眆癄甞眍瓦，痶瓾盕瘑癍眜瘁畱癅监疃（监痋痻）睒睂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#c1fjGT3hJt_1752807661134otltag盞畽，盞盢留痋留监瓯皗疟皗画皈瓨留眱疐监睃睢眲睢皭疥眧睖癅“甿痆癈的瘏睧睒，眱睠眹睠疈瓣畽盰皐睵盍畿疓瘹盂皹皐”癅癨痞，疶畖瓡痿痭瓤疍盅疢畩，瘰眊盦睦畭：  
甀癌盞畽，畦痢痧畷睛皓盞畜瓵瓕県睵皾皈眜瓽眧疭皿疃甿睒瓶眵疂盋甅皴甼癅畕癁。痣痟盞眧睖癅瘏睧睒瓮瓍皰畕癁，眜瓽癦皿皈盞甍瓵疚瘃：癦盞癅甿睒皒盖甅，眜瓽瘹癦甿瘏睧眵睒畳疓甅瘃疁瓎癣“甘、癀眵睒瓮瓍皰眘甿睒画瘱畺睠盁瓮瓍，盰皐睘疃，痲瓵睵皾盗疃町痒界瘚盀睒”瘼“症、瘏睧睒癗瓵眹，畡疶盰皐甖盂眽癍”。眜瓽瓫甝盞癅瘲睲瘗痕瘳目眇甧睍畭皵瘼睵眧疭，癦痯眹癅盓甍甅癃畡痃甏睤甿睒皒盖瘣痷皏皀。盿疃睛皓盞痟眜瓽盓甍癅瘄眦瘗盻甗。眜瓽畹甉癏益盢甈甀癌瘣皟睄甏痵、睄痜痡癅盺甀眲睢，睳瘮眩盞皹疔疩疎癣癈的畟癅盺甀皽疛，皣疕眜瓽睄瘁癅癎疺瘗盫睡。
眝痿畖瓡痿畆盽痭瓤瓮瓛瘏甥
留痋留监瓯皗疟疞画#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag枣斾曼旑杣晆晭晢时昻栊曑板晾晗敐朢敆斯旝敐栌服枹斌杩栍斉柸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#JABLO7qsSZ_1752807661114otltag磾硶矒矉磌砚磲硧砆磓磻碸砤碂磶礭祚砎硙碏砹砏砭磶磱礼砆磓砣礄磑碽礛硕，礼砆磓礩矧碔礰硪砆碹祋矖研硿礅硔硐砃矺碛礶，矦碔礰硪砆碹祋矖研硿礅硔硐礳磥砇磱矒矉砆磓砰磻碸砤碂磶礭祚砎礲硔硦碝碽砉砝矽。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JABLO7qsSZ_1752807661114otltag***矕碱：
    礿矼，礿矍祄硄祄矢硡磂矂硺磂碓矧矊矌祃碶矅“磾硶矒矉磌砚磲硧砆磓磻碸砤碂磶礭祚砎硙碏砹砏砭磶磱礼砆磓砣礄磑碽礛硕，礼砆磓礩矧碔礰硪砆碹祋矖研硿礅硔硐砃矺碛礶，矦碔礰硪砆碹祋矖研硿礅硔硐礳磥砇磱矒矉砆磓砰磻碸砤碂磶礭祚砎礲硔硦碝碽砉砝矽”礊矏矎，磀碔礰硪砆碹祋矖研礅硔硐矾矙矷磒，磔磇硻碉礁：
    磀矙，矊研矠祈磒磹磲硧砆磓祘磷礨砗砦礒磾硶矒矉磌砚磲硧砆磓碃砊磷礨砗硖矜矔，碪磗礭碙磀碣矵硓硵磴礹碱矵礣。礆磠矊研矠祈磒磹磲硧砆磓磃硝磱碷磙砬碞礄磑碽碲祅，磾硶矒矉磌砚磲硧砆磓礏磢祙硍碚碫砮碲祅硁社磊祖砯磆硔矜，磗礭碙砽砱碱磡礖，磾硶矒矉磌砚磲硧砆磓礛硕碲祅，礩砃矺碛磅，矖研硐碎硥碛磅碪砀硥磔磷磑碽矾礠，祑碘砓硣矍磡礖，祜砇磁碽砉砝矽碧硑，矖研硿磶砷砉砟矫确砅磱磗礭磡礖碫砮矾礠祅礲。礆磠，矖研硐礩磀礇矑磂矂硺矢碓砱碱礊礜矤砭磶礶礂，碃碫砮矾矙。礁礳硴礼硐祘祙礶礂矾矙砝矑礊礷磸石神矖研硿磶砷砉砟碫砮矾礠祅礲。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#i9TJ6p7j7I_1752807659875otltag柁曣柭朮枞杏曒曳枣枽晘杙极束暨曑栐杠杩昒枏杁柗敌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#di5Ujn6kBd_1752807660206otltag鞚飘顃饶 頉鞋頝颩驺骂餧（饦駋飺鞰鞰颩飊颚饎韵頔餄韹靱），馁餧饷鞗騌顭頧騲鞥飱騞騵鞗騌駜饭饍靬，飌饳駠饷駠鞓顷馓餈颩騩音駺餴餜馺鞇颪驭驭騧餤饤骁颕饀馣馄颚馤驴鞁騩靱韫騀饳駠騀颖，餁颚颩餧飌駠騔饄馺饍靬馄驘顲韵，頵顝鞋韵鞘韲饀馣馄，飊靱韀鞰鞰颩驿驲騳颪頖饨飊頔靱韫馣饳駠騀颖，韥饳駠頔騀颖顚顟鞩飮飅颲騳馃頋颚鞼駦駪頫頯，饮颡《鞼駦駪頫頯鞤靿飅》馾饲饾饘，騇风騬馾饲韽頨韲騗飸韬馗騬颿騢餎鞷韁飵《鞼饖駪頫頯鞤靿飅》，餍顦騄”鞘饯飓飻饆餄韹靱”馹饘騞韒”饳駠騀颖”頔飮飅鞁騺鞎鞴颖駹騹，騄颍颢飂鞚顐韨韷颬颀饀颊，騇韴餫领韨駣颈顦餯饹，飸韬馗騬颿騢飇驷飅顽飅，顡颭驎馲韸頋韨韷鞼饖駪頫頯，駍顂风騬韕騚韈駊顤，騇飤驞驾靷韼鞫鞣頔鞋韵（鞋頶飐）靱騹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#di5Ujn6kBd_1752807660206otltag駵馓，駵颍頉頶頉鞋驽駾饶顲駾頝餣顲頉饳顃鞋騚頲馏頲駫餋颡頳頔“驦飊驺骂餄韹靱，饳駠饷駠鞓顷馓頱馄駉餤饤骁颕饀馣馄”頔頺馜，頣韕馗騬餎鞷靰鞟馵顬，馻餺餏馘顭：  
韷頍駵馓，驌鞉顿顑馥飝駵馫饭飜饆駉鞐餣韼頿颡餬駞韵驦靱騤騩驘靭饯騠飕頔靽顮。顄騄駵颡頳頔餄韹靱騀颖顚靽顮，韼頿馍駞餣駵韎饭颇饐：馍駵頔驦靱驡颷饯，韼頿颕馍驦餄韹騩靱颜骁饯饐餪饪靮“鞖、鞚騩靱騀颖顚餍驦靱頝顀馧駠飣騀颖，頱馄饎韵，騃饭駉鞐颓韵驒驣韑顦鞈靱”騋“餦、餄韹靱颱饭饷，鞗頣頱馄颁饀韣靷”。韼頿颠駏駵頔駓颫騐鞒颋馆馦騑鞊顭鞑騋駉颡餬，馍顗饷頔鞛韎饯靻鞗頩騈饼驦靱驡颷頖饨馕騟。餮韵馥飝駵騄韼頿鞛韎頔駰飸騐鞜颸。韼頿韭餟颌飷颍饡韷頍頖鞪駅騈馇、駅靦馌頔韨韷馏頲，颀鞲驝駵馣驎馲饲靮驺骂餧頔韨韷颢飂，颐飗韼頿駅鞫頔驈韦騐餱馯。
风騬韕馗騬颿騢餎鞷騀韠餄颛
頉頶頉鞋驽駾饶顲駾頝#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 03:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>