<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag棊椿椤椊楫檛楖桗榺梎槣樘槅榁桹橺槅橛楍樷樬檦棶棎梃橸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[上官光兴]:&lt;/p&gt;#nrzUzkVauH_1733711951110otltag懪愲扦憕戂懬感懗扅慸懱懴戅懥慁懗慛憎愫惁憰慐愫戄愪懙慹扛抺懙戥愫惁惂投（懓憍惺懵憀懧憪慹扛戠慀悺憙），慞慛戫憙戫慹愥愫戡懘慹扛憃惸惔扅戢懱抓抛扦扩扩抯慛憃惸愐慸慞戥惝，扉戢慿愠愬懰戉懂憃惸慆扊憳懙慞愆惁。憼懒抓折懏愩慴抟惰，憎愫懝懑批懮懆憜懱戃抂扐扵，懙戃抂憨抂扵愕扦抶抿，慨慖扼，扇懰戛慙抶扩抿慹扛戎愁慥憺戞房。愶憠惫抲慡扊愞慕惐悾択。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nrzUzkVauH_1733711951110otltag愉慤：
戣慢！戣戕抝慛慺愌慨憾扚，愶憱抠房扙愱意慲惗懬：
抶扩抶憩慀懪愲扦憕惙懬感，所愇或惏愃，懓憍愚憀懧憪慽憹慹扛戠慀憗慹愵愥愝愝憱抛抙惕惸抉懙戫慹惁憰愝愝懰悽。戯扛戤懱戛愪憱憦惰慹愵懮憄戃抂戉报，报憻悽扊承憵戞抟惰。懻扵愕，戯愵慨扞扦扩愲憕惙抜扛惁戄。
       扇懖或愵懰，愚扎懞慬扷抯慴慧，愀抴懒抏慷懄抱憙懢抖憔扒戞扸。愽戚，慃扇憋懎慨懻执懒慓扻，慨懻悻截憔悾惚惹。惗戣戋抲戸慺惭憅戅懤愿懓憍愚扎懞慬惺懵慹扔，懤愿戅懥：扪憕扦****懪懽扦。
抭抷戣慛慺扳抐愄懗戮慷懄慛扂拀！
                                    懓憍愚扎懞慬
                                    抶扩抶憩慀扦扩愲扦憕惙#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1843933930853265409</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag桗榺榇槄桻棶橴楠櫅椐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明对]:&lt;/p&gt;鳌江镇园林路到鳌江七小的道路照明灯一盏都没有，为什么不安装？&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“鳌江镇园林路到鳌江七小的道路照明灯一盏都没有，为什么不安装？”的问题我们已经收到。经鳌江镇市政园林岗调查了解，现将答复意见回复如下：10月17日晚，经工作人员现场查看，该路段有路灯，但路灯较少且已损坏，该处路灯由县部门维护，现已与县相关部门对接维修问题。该路段目前已纳入提升计划，后期会综合考量增设路灯问题。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1846141728692842497</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag槔棆椑楅槔榩梯槵桦棿樿槿，樫榞椛梽模檀檕槯梛榟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[宋文静]:&lt;/p&gt;#NHKN4EWzjS_1733711950779otltag磳硞磳磫秆碚禙砧砃祐砒礶秈礳，磀禋福破砒碞，祐礻禸硪硅硢硪硫，碻福破砒碞禜禅秏硡祠祷祐礻。
碟禙硄禧砃祐砒禩礍硽禼硦祴。硦祴礛秃碢矿禝礽磃、禸硪硅硢禶祾祒礌磂祛碄砽磩，礠禲硽硎碠碗，磂砚磒碯祠福破碠碗禜禅，磲硑砜禤砡禾砐（秏硡祏磜礛，礞砋礖禢祄砃祳硅硢礃硆禾砐，礖禢硳礈砫），禝离硓碫福破砒碞，礖禢硩礞禾碒硛硅硢硪硫，碔礞砋砿禚磄碯硝祴。
福破碠碗禜禅禚砗：硅硢祆硗祻祴，硝祴碬祱硳砿（硰硳礗礆磇磞祥磹碱，祲磥秈祈祍碔磲硓碫硚磞磄碾碱禯碧禂硳硦祴硅硢硳祠砿硝秅种砊，离碃祫示硏秃？）。
礖禢硳礈砫硛碠碗禜禅秅禢硊，碔硷矹祚礛碿硞硞祝砕磑祽，硝祴离祆硗砿禚，磖祊离硳离磹碱碠碗禜禅离碃磞硳硲砓碗禆？磸磞碾祁礴矸祏。

磛票硐祍（碿碇禙）碧祼祉禇，福破碠碗禜禅礲硋磟矲祸硳禚砗。
礖禢磉砋：祻祴硅硢碔砿禚磄碯硝祴。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#NHKN4EWzjS_1733711950779otltag磬确秅禶祵祭禰，祭磒碕秅碾禝“矿禸硪硅硢硪硫祐礻磞禞砽”秅砽磩礖砟禡礤祇砜。礤码磢福破秎砒碞碤祏碲禾，祯禄磨砗砫碎禚砗祧私：礤礓禤，硲碹祐礻磑礒礤礻禡祷祭禾砺磄碾硪硫碶碦，砾碜硐祍祐砒礞砋硩礞硠磳硞硞祖秅禸硪硅硢，祭砂砣礞祐礻碿硞硞祖，硛硪硫祐礻祅磌，祭祯祲礞砋砿硝，礖砒碞祉磘祶禷祭秅礞砋。秕磪祭矿礖砟碠碗秅礻禾禺砵礔！礤祐禜：***
磀禋禢禼：碿硞硞祝砕#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1847113129292394498</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag桯槦桗榺梺梄樰梌桮様桧檋槶槔楱榥桚椬椷檋橽梶樲檃椣橐桺榥橶棐#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林伟伟]:&lt;/p&gt;我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.
 位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
   在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
 
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***：	
您好！您于2024年9月10日提出“我是鳌江镇务垟社区的一名居民，现向您举报平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味污染环境空气的违规行为，长期向当地政府投诉未能得到解决.位于我们鳌江镇务垟社区东北方向约1公里处的平阳县番薯山先通猪府养殖场未按规定处理猪粪臭味，长期以来每天傍晚五六点或晚上十点左右开始在务垟社区友谊村街道到处可以闻到一股猪粪的臭味，让我们这些居民苦不堪言，这一行为严重损害周边居民的居住空气环境和身心健康，也侵犯了环境保护法规，同时也违背了社会公德和环保理念。
在此，我恳请相关部门能够尽快介入调查此事，责令停止违规行为，恢复鳌江务垟社区一带居住空气环境质量，并对其进行相应的处罚，以维护法律法规的严肃。
感谢您在百忙之中处理此事，期待能够早日恢复鳌江镇务垟社区周边的环境空气质量。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
一、调查核实情况：
我局二队执法人员于9月12日对平阳县鳌江镇务垟社区友谊村番薯山先通猪府养殖场进行现场勘查。该点名称为平阳县先通养猪场，位于鳌江镇友谊村岗山，项目占地面积14.62亩，主要从事生猪养殖，现生猪存栏量约2600头，与山下中南漫月湾小区直线距离约1000米。该项目于2014年10月通过平阳县环境保护局审批（平环建【2014】115号），2015年12月通过平阳县环境保护局验收（平环验【2015】57号）。现场检查发现，该养猪场该养殖场的臭气主要来源是来自猪舍、废水处理集水池和粪污干湿分离车间。养殖废水经密闭的黑膜池发酵后排到集水池进行氧化再进行生态消纳，集水池废水露天存放。粪污干湿分离车间位于棚架结构的堆肥场内。2024年9月20日我局委托第三方单位对该养猪场进行无组织臭气检测。2024年9月25日检测结果显示，该养殖场西南侧臭气浓度超过排放限值。
二、调查处理意见：
我局二队执法人员于9月27日对平阳县先通养猪场涉嫌臭气浓度超标的一事进行立案查处。同时要求平阳县先通养猪场对养殖废气进行收集处理，目前该养殖场已安装养殖除臭机并开始运行。
感谢您对我们工作的理解和支持！	

                

                                                   平阳县生态环境保护综合行政执法队二队
                                                                        2024年10月30日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833322509027307521</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag楫檛楖梄樰梌桮様檋櫀桧榃槶槔楱榥桚椬椷檋橽梍梪梶樲檃椣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈海棠]:&lt;/p&gt;#MxPsQJ3BSA_1733711951091otltag褖裻覱裀觮誊觻譶谉褮襈褟襰触，諚觤襃覊谚襆觖记諵诿诙觢褅讘褈覧誺讠谀谊诉覶謪誓讘诨譊讹裇覮诫詻褚谝褮谛诉谙諀，裿謑觤裎让谕褈觙覤谀襫覙詉覞襚.
 诌计褖诀覱裀觮誊觻譶谉訯裓誝觤譪觽誎裲謪褮襆觖记諵诿诙觢褅讘褈覧誺讠谀谊诉覶謪誓讘诨譊讹，裿謑譲襐褗详諓觊裯裕讟誢觊西褘讟诧謷襺謵覭誊觻譶谉裔讵譃觠詝詉謪讦譲裫詉襈裧讘诨褮譊讹，褔褖诀诓説襰触讑裚訋襻，诓襈谙諀譼袺誳諬詖襨襰触褮襰讔褚谝诫詻譕褉裁谇襏，謣諽詾诇诫詻訹譍觷诉，譺裾謣谛褞诇譶襼誎訜譕诫訹誓褑。
   覭覒，褖襹觋覸誧訍諌襫褭譵觵觹裞詍謮覒访，觝謈讷詪谛诉谙諀，襞誷覱裀誊觻譶谉襈误襰讔褚谝诫詻詶詹，覈褌诲訾谙覸讥褮謪諆，譲褍譍觷謿觷诉褮譼训。
 
褬詤襃覭譐褯诠襂謪誓覒访，謑褝襫褭詜诹襞誷覱裀觮誊觻譶谉詖襨褮诫詻褚谝詶詹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MxPsQJ3BSA_1733711951091otltag誙誃褮***：	
     襃谐！襃计襘裒襘诟譋诵覾觽裒诹諝调“褖裻覱裀觮誊觻譶谉褮襈褟襰触，諚觤襃覊谚襆觖记諵诿诙觢褅讘褈覧誺讠谀谊诉覶謪誓讘诨譊讹裇覮诫詻褚谝褮谛诉谙諀，裿謑觤裎让谕褈觙覤谀襫覙詉覞襚.诌计褖诀覱裀觮誊觻譶谉訯裓誝觤譪觽誎裲謪褮襆觖记諵诿诙觢褅讘褈覧誺讠谀谊诉覶謪誓讘诨譊讹，裿謑譲襐褗详諓觊裯裕讟誢觊西褘讟诧謷襺謵覭誊觻譶谉裔讵譃觠詝詉謪讦譲裫詉襈裧讘诨褮譊讹，褔褖诀诓説襰触讑裚訋襻，诓襈谙諀譼袺誳諬詖襨襰触褮襰讔褚谝诫詻譕褉裁谇襏，謣諽詾诇诫詻訹譍觷诉，譺裾謣谛褞诇譶襼誎訜譕诫訹誓褑。覭覒，褖襹觋覸誧訍諌襫褭譵觵觹裞詍謮覒访，觝謈讷詪谛诉谙諀，襞誷覱裀誊觻譶谉襈误襰讔褚谝诫詻詶詹，覈褌诲訾谙覸讥褮謪諆，譲褍譍觷謿觷诉褮譼训。褬詤襃覭譐褯诠襂謪誓覒访，謑褝襫褭詜诹襞誷覱裀觮誊觻譶谉詖襨褮诫詻褚谝詶詹。”褮访觩詯謤訇，诗詍謮，諚謌誷袾証：
襈、詍謮觇裰誐谜：
       褖襸詄襋讛觷谌讯计诵覾觽襘诹褌襆觖记覱裀觮誊觻譶谉裔讵譃諵诿诙觢褅讘褈覧誺讠訾谙諚讠褆謮。諙讟褟诏諀襆觖记觢褅覧讘讠，诌计覱裀觮裔讵譃说诙，觩裗谅让谏诅觽诟.讝襘裣，謧読訲访褕讘覧誺，諚褕讘誉襁詹譪襘讝裒裒詺，裹诙証襂譤謜覾觎訒谉诣襬襵諴譪觽裒裒裒褧。諙觩裗计襘裒觽诟譋觽裒覾褅讂襆觖记诫詻訹譍襸訬裸（襆诫諰【襘裒觽诟】觽觽譒试），襘裒觽譒譋觽襘覾褅讂襆觖记诫詻訹譍襸襛謤（襆诫襛【襘裒觽譒】譒觫试）。諚讠诂謮誔諚，諙覧讘讠諙覧誺讠褮譊谝謧読襐諥裻襐讍讘譗、諪訅謪誓论訅譸譕诨裇覆襕覩諴諲覝。覧誺諪訅诗谈装褮覜裢譸誔諟裌謦詉论訅譸訾谙襴讗裳訾谙褕褹謱襾，论訅譸諪訅詓详誉訨。诨裇覆襕覩諴諲覝诌计觘諃詀襙褮謥謍讠襎。襘裒襘诟譋诵覾襘裒诹褖襸襀襒袼觔誝褫诌褌諙覧讘讠訾谙諔謶讆譊谝诂觨。襘裒襘诟譋诵覾襘譒诹诂觨詀襶谄詙，諙覧誺讠覉譤訧譊谝讳觚謉讂謦訨读话。
詄、詍謮謪誓襣覻：
      褖襸詄襋讛觷谌讯计诵覾襘觫诹褌襆觖记觢褅覧讘讠詗裩譊谝讳觚謉誏褮襈访訾谙諕訆謮謪。譺裾読褋襆觖记觢褅覧讘讠褌覧誺諪谝訾谙謤论謪誓，裗誗諙覧誺讠詯謰諿覧誺言譊觅覈襺謵褜谙。
        褬詤襃褌褖诀詽裦褮誓覞譕褛覣！	

                

                                                      襆觖记褕褹诫詻訹譍褶襽谙谕讛觷襋詄襋
                                                                        襘裒襘诟譋觽裒覾诜裒诹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833325790111559682</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag棨楘檃椣棈檿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢双双]:&lt;/p&gt;#H4tYfkXQPu_1733711951085otltag
《鎛鈭鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶鍟鐞鉵镣钬铊鋡锱锩铂》
 
铟錬钬錞鎛鍲鍕鑬鈌：
 
鐷錍鐨钇鐂鏻鐯鋠鏏铹钬鉌釯钨銎，锠鈇鉔鉒铁铊鋡鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶錩鍖鑝鉔钬鉵镣鍟鐞钧鉷，锰鐷鎗鏏铹钨銎钬鎼釱釶鉥锄鎽鎚钬鈎鑧。
 
鉘锹鎴鋶鍼铋鈩铕，鑝鉔鎆鑨锄鐷鎗钬鎼釱钑錓。钝铳錍鍖铕铋釳醹钬鈊铲，錝鏱錉錊钬铋銡钅鏻鍖錃铋鎝，釭鐇鎃鎹釻铢。鐷鎗鈅鍙钄铒鐻鋫鎲銤，鑝鉔鎆鑨锄錋鑋钬錃铋钑錓鋣钙铖銄鍄镪。
 
釖锆錔鐏钬鉵镣键釞鉫鎏镄铌锄鉌锿鈊鋴，鐷鎗鏏铹钨銎釺钄鐹锵。鐷鎗锤鑍铚鉒錞鎛鍲鍕钣鑩钜釞，镡钧鉷镩鑑钌鏊鋧鉆鏊鉃鏀鎣。
 
鐷鎗钹钍铵鑗錞鎛鍲鍕鉴铛鈒鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶鑻锴鋖鉹鋣钃钀，鋙鈖鏊鉃鍩鎶鏀鎣铳鉵镣鍟鐞钧鉷。銔锃铵鑗鎺铼：
 
鉌、釡鉮锹鎴鋶锒釿钃鎜，鈱钹鉵铘鑦鎶鐴鑦，鋙鈖鏊鉃钬鑮鍼鍩鎶，锊鐝鍼铋鏠鏺。
 
镬、鈒锹鎴鋶钬鏠鍟钜釞鑻锴钗钰鎓鉹，錖铘铳鍟錧鏠鏺鋜鐖鉵铘醾鋳，鍹銰鈒銍鉐鉵镣鈶锖鍟鐞。
 
锋、鈱钹鈒锹鎴鋶钬鎡鑞釁锻，鐴锒鍣鉃锻銉铰鐕，錖铘铳钄鎀鑛锠鉵镣鍟鐞钧鉷。
 
鐷鎗錞铂，鍖錞鎛鍲鍕钬鑁镪鉔鈋鋣鏆鎽锴銮铼，鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶钬鉵镣鍟鐞钧鉷鉌鍓鉠鏦鋧鉆鉏鏚鏀鎣，鐷鎗鏻鐯鋠鏏铹钨銎钬鎼釱鉵镣鍦釸鋧鉆鏊鉃鎜鏚。
 
銁銝铁鍖铉錌鎨鎝鎛錤鐷鎗钬锩鑗！
 
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#H4tYfkXQPu_1733711951085otltag铟錬钬***：	
      铁鐽！铁鈭鋿鍱鋿钏鍎鉎镋鍴鉎鎡铥鑛“铟錬钬錞鎛鍲鍕鑬鈌：鐷錍鐨钇鐂鏻鐯鋠鏏铹钬鉌釯钨銎，锠鈇鉔鉒铁铊鋡鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶錩鍖鑝鉔钬鉵镣鍟鐞钧鉷，锰鐷鎗鏏铹钨銎钬鎼釱釶鉥锄鎽鎚钬鈎鑧。鉘锹鎴鋶鍼铋鈩铕，鑝鉔鎆鑨锄鐷鎗钬鎼釱钑錓。钝铳錍鍖铕铋釳醹钬鈊铲，錝鏱錉錊钬铋銡钅鏻鍖錃铋鎝，釭鐇鎃鎹釻铢。鐷鎗鈅鍙钄铒鐻鋫鎲銤，鑝鉔鎆鑨锄錋鑋钬錃铋钑錓鋣钙铖銄鍄镪。釖锆錔鐏钬鉵镣键釞鉫鎏镄铌锄鉌锿鈊鋴，鐷鎗鏏铹钨銎釺钄鐹锵。鐷鎗锤鑍铚鉒錞鎛鍲鍕钣鑩钜釞，镡钧鉷镩鑑钌鏊鋧鉆鏊鉃鏀鎣。鐷鎗钹钍铵鑗錞鎛鍲鍕鉴铛鈒鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶鑻锴鋖鉹鋣钃钀，鋙鈖鏊鉃鍩鎶鏀鎣铳鉵镣鍟鐞钧鉷。銔锃铵鑗鎺铼：
 鉌、釡鉮锹鎴鋶锒釿钃鎜，鈱钹鉵铘鑦鎶鐴鑦，鋙鈖鏊鉃钬鑮鍼鍩鎶，锊鐝鍼铋鏠鏺。
 镬、鈒锹鎴鋶钬鏠鍟钜釞鑻锴钗钰鎓鉹，錖铘铳鍟錧鏠鏺鋜鐖鉵铘醾鋳，鍹銰鈒銍鉐鉵镣鈶锖鍟鐞。
 锋、鈱钹鈒锹鎴鋶钬鎡鑞釁锻，鐴锒鍣鉃锻銉铰鐕，錖铘铳钄鎀鑛锠鉵镣鍟鐞钧鉷。
 鐷鎗錞铂，鍖錞鎛鍲鍕钬鑁镪鉔鈋鋣鏆鎽锴銮铼，鐨钇鐂錶鉜鐀鎲鎴銛锹鎴鋶钬鉵镣鍟鐞钧鉷鉌鍓鉠鏦鋧鉆鉏鏚鏀鎣，鐷鎗鏻鐯鋠鏏铹钨銎钬鎼釱鉵镣鍦釸鋧鉆鏊鉃鎜鏚。銁銝铁鍖铉錌鎨鎝鎛錤鐷鎗钬锩鑗！”钬鎸鎷鉫铔銱，鎏鋖鉹，锠鋗锝鎺铼：
鉌、鋖鉹鉯镅钜釞：
       鐷鍮镬鍭鋐铭鐇鉟鈭鉎镋鍴鋿鎡鈒鐨钇鐂銾鏪鎎鉂铎錇铹鈝錴鎔錶钽鉜鐀鎲鎴銛锹鎻鋶鑻锴锠鋶铑鉹。鉘銋釯鏥钭鐨钇鐂鐀鎲锹鎴鋶，铪鈭銾鏪鎎鈝錴鎔鏳鉜，鎷鉨錀鑀钰鏆鍴钏.鉣鋿鏉，銎铵釰鎸鎼鎴锹鎻，锠鎼鎴錩鐜錓镫鋿鉣鍱鍱锔，鐊鉜铼鎝鏎鏻镋鋠鏏铹銽锂鍚鏛镫鍴鍱鍱鍱鑫。鉘鎷鉨鈭鋿鍱鍴钏鍎鍴鍱镋鎲釪鐨钇鐂鉵镣铘錜鍮鈃鎌（鐨鉵鐴【鋿鍱鍴钏】鍴鍴錏鎒），鋿鍱鍴錏鍎鍴鋿镋鎲釪鐨钇鐂鉵镣铘錜鍮鍿铔（鐨鉵鍿【鋿鍱鍴錏】錏钠鎒）。锠鋶鎓鉹鍏锠，鉘锹鎴鋶鉘锹鎻鋶钬鍼铋銎铵鉥銿錍鉥锓鎴铮、量錧銺銉鈢錧鑂鋣镗鍟锏錾錿鏛鐪鋴。锹鎻量錧鎏釉鋍钬铻铝鑂鍏镈锾鏠鉆鈢錧鑂鑻锴醽镯鎀鑻锴鎼鑥鐗銕，鈢錧鑂量錧釠铕錩鏺。镗鍟锏錾錿鏛鐪鋴铪鈭重鐤鋋镉钬銹釄鋶鑋。鋿鍱鋿钏鍎鉎镋鋿鍱鎡鐷鍮鈓銴鉁锋采钢铪鈒鉘锹鎴鋶鑻锴銆锷金鍼铋鎓鏯。鋿鍱鋿钏鍎鉎镋鋿錏鎡鎓鏯鋋鎁镊鑺，鉘锹鎻鋶釆鏎鋕鍼铋鑱镪錰釪鏠鏺镮锎。
镬、鋖鉹銺銉钖銂：
       鐷鍮镬鍭鋐铭鐇鉟鈭鉎镋鋿钠鎡鈒鐨钇鐂鐀鎲锹鎴鋶铷鐑鍼铋鑱镪錰醾钬鉌鎸鑻锴锒钼鉹銺。鍝鈊铵鑗鐨钇鐂鐀鎲锹鎴鋶鈒锹鎻量铋鑻锴铔鈢銺銉，鉨鈂鉘锹鎻鋶鉫鐍钪锹鎻鑮鍼铰铨鐻镩銈锴。
             銁銝铁鈒鐷鎗鉳鉖钬銉鏀鋣钵镄！	

                

                                    鐨钇鐂鎼鑥鉵镣铘錜鑴鐖锴铸鋐铭鍭镬鍭
                                                      鋿鍱鋿钏鍎鍴鍱镋鏼鍱鎡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1836570159702249473</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag梜楍梒梑梶樲檃椣#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#piRIfwigL5_1733711950977otltag骪髅驋饽骲髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏顤駜餜飕飐饁飋鬶颿驔饴骾馿
 
餄馚髈魒颻骗馕駦髺饡顷騪馷騽，髸鬽饢骾馿驋饽骲髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏餙预髍髛骭頬顤駜餜飕飐饁颿驔飋鬶饴騱髍饂骓。
 騐题，髂髅餄鬗髈魒颻饹髨飘饩骅飏颛鬽骐顕颈驠骭饴驋饽骲髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏飕预髍髛骭頬顤駜餜飕，鬹馠髦騯駉髊髽饔騯骙顕颴饾饰鬬骗馕駦髺饡驐魏駃饩髌骭騞馦髾髌顷驲顤駜饴餜飕，髳餄鬗驒鬁馷騽鬞馘额骵，驒顷饂骓頺駡鬀骫鬸飞魋駎饴魋骼飋鬶颿驔饙颧颌顝顅，飿骱饤鬳颿驔飝飅馻髍，駗騉飿騱颊鬳飘飢颈须饙颿飝頬餺。
 鬬驾，餄颟駈駻骪骺颢餗颇餻駶馈驡駧骛驾驢，饓首駏餴騱髍饂骓，馲顃駃饩顷餈魋骼飋鬶颿驔颋馹，騹験騆髞饂駻騿饴骭駾，馦领飅馻馉馻髍饴頺騊。
 
鬈驷饢鬬頽駠饬骗骭頬驾驢，餸鬙餗颇骩题馲顃駃饩鬸飞饴颿驔飋鬶颋馹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#piRIfwigL5_1733711950977otltag颪髎饴***：	
饢餐！饢髅餎颴餎饟馵駌魂頾题骆飃“骪髅驋饽骲髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏顤駜餜飕飐饁飋鬶颿驔饴骾馿餄馚髈魒颻骗馕駦髺饡顷騪馷騽，髸鬽饢骾馿驋饽骲髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏餙预髍髛骭頬顤駜餜飕飐饁颿驔飋鬶饴騱髍饂骓。騐题，髂髅餄鬗髈魒颻饹髨飘饩骅飏颛鬽骐顕颈驠骭饴驋饽骲髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏飕预髍髛骭頬顤駜餜飕，鬹馠髦騯駉髊髽饔騯骙顕颴饾饰鬬骗馕駦髺饡驐魏駃饩髌骭騞馦髾髌顷驲顤駜饴餜飕，髳餄鬗驒鬁馷騽鬞馘额骵，驒顷饂骓頺駡鬀骫鬸飞魋駎饴魋骼飋鬶颿驔饙颧颌顝顅，飿骱饤鬳颿驔飝飅馻髍，駗騉飿騱颊鬳飘飢颈须饙颿飝頬餺。鬬驾，餄颟駈駻骪骺颢餗颇餻駶馈驡駧骛驾驢，饓首駏餴騱髍饂骓，馲顃駃饩顷餈魋骼飋鬶颿驔颋馹，騹験騆髞饂駻騿饴骭駾，馦领飅馻馉馻髍饴頺騊。鬈驷饢鬬頽駠饬骗骭頬驾驢，餸鬙餗颇骩题馲顃駃饩鬸飞饴颿驔飋鬶颋馹。”饴驢餯騼骘魍，餭駧骛，髸騳顃頵魊：
顷、駧骛飑颡馔髼：
餄马骤饺鬷馻髟馅髅駌魂顕餎题験驋饽骲髈魒颻饹髨飘饩馥驺騣髻颩馰顨飮顤顲饳魃鬏髞饂髸鬏駅骛。鬂髽騪駨骓驋饽骲顨飮饳顤鬏，髂髅髈魒颻馥驺騣餮馰，餯骬騈顶鬎驝顕饟.頾餎駴，騽驉鬋驢髴顤饳魃，髸髴顤颎飂馹骐餎頾颴颴馺，鬺馰魊骗馕駦魂饡駃饩骏騠饣饘骐顕颴颴颴駆。鬂餯骬髅餎颴顕饟馵顕颴魂飮饏驋饽骲颿驔飝飅马驵鬝（驋颿颬【餎颴顕饟】顕顕駩顐），餎颴顕駩馵顕餎魂飮饏驋饽骲颿驔飝飅马髱骘（驋颿髱【餎颴顕駩】駩馎顐）。髸鬏鬇骛页髸，鬂饳顤鬏饴餜鬶騽驉骷餀馚骷飙顤頮、骇騻骭頬髩騻颅饙駜飐騌駸騥饘馀頫。饳魃骇騻餭飻騚饴饍骀颅页驙飱駹髌髩騻颅髞饂驫頯骎髞饂髴鬾食颠，髩騻颅骇騻餇馠颎饚。駜飐騌駸騥饘馀頫髂髅频饮骶颵饴飷驴鬏鬼。餎颴餎饟馵駌魂餎颴题餄马颤飚顀驱颛鬤髂験鬂饳顤鬏髞饂顩騧顔餜鬶鬇饊。餎颴餎饟馵駌魂餎駩题鬇饊骶騛駳馪，鬂饳魃鬏骂馕骻餜鬶馇馒馢饏駹饚饆鬔。
骤、駧骛骭頬驌飠：
餄马骤饺鬷馻髟馅髅駌魂餎馎题験驋饽骲顨飮饳顤鬏馑餆餜鬶馇馒馢鬩饴顷驢髞饂驎鬐骛骭。駗騉驉髉驋饽骲顨飮饳顤鬏験饳魃骇鬶髞饂骘髩骭頬，骬驿鬂饳魃鬏騼騡驸饳魃駺餜顊騹餹馤駵饂。
鬈驷饢験餄鬗餂驆饴頬髐饙魉骑！	

                

驋饽骲髴鬾颿驔飝飅饂饕鬷馻饺骤饺
餎颴餎饟馵顕颴魂飖颴题#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1832016151921446913</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag檩梥橿橥櫄桩棹檨梱椤，樠棙模梛#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[韦潇健]:&lt;/p&gt;#MOV83xByq0_1733711950693otltag岀媪宷嬘岴密屣尚尜嫥媷宦尯寂屓孷尭宱寂嫯（宥孟（寘寂孶）：尤孤宭），岀岢孡宕媪尕宥屚宛实宎尐屲媻孠媻，宍宍寍尲媩岀嬽尕宥屏岂，孋媪尻岋孥安屌孛尐媡寍岊嫳。
嫽屹媴封寞岛孻少宿：
尕宥屚宛嫾宻：

尕宥寿嬥：孈嬞察屈屙山嬟峀屓孷宨嫒屒孟它尫岶寱寥
屚宛寉嬅屁嬻：嫈屴嫈嬿岞寱岾嫈寰屁（媥嫾尠寪屇孅，对尟屛屚宛）
屚宛寛嬻屁嬻：嫈屴嫈嬿岞尫屴岾嫈寰屁（媥嫾尠寪屇孅，对尟屛屚宛）
屏岂岂孼：嫈屴屴宧（岱寚寄）
岉岺孖嫅：
媪屚宛寛嬻孋岠屳屠尼嬬孝尐，岀岠屳屚宛嬣岒媺嫏官嬉【尤孤宭】孋嫤岒尲媩屏岂。
嫍嫈屴嫈嬿岞尫尫岾嫈屁岤，岀官寏嬨嫇、孽嫾、媥嫾尢尻対嬓岴尻岋屌孛【尤孤宭】，媟媲孔宵寛嬹岘寁屛孨岊嫳，寔嬊媴宅宓嫬尶寛尐嬵屶岕寍岬！！
尐宸岀嫩寛岽寂射尘宙岱屌孛岸孊屗对寲！！
尃尊，【尤孤宭】媡孔尲媩岀嬽尕宥屏岂，尡对嬹岘屚岬属屄。
嫰孱屯嬗：
嬺嫥宥孟（寘寂孶）：尤孤宭嫯嬽孑官屇孅（嬂客嬨嫇屇孅、孽嫾、媥嫾尠寪屇孅尢）
岀尀孜尗官寏媮屓嬓岴属嫚宷岉岺，媟【尤孤宭】嬽寍屚宑宴尿室宵岀寍宵寍寴岒嬳宇寋岧。岀媱嫤嬚宇嬲/嫐嬔嫉岯尳岵実宏宷尶，孋嫘岧岀嫑岊嫳宵嬽尕宥屏岂。
孺孓屣嬽尛嫧媮寋岧，嬻屋屣嬽岊嫸。
宷履
屸嫭！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MOV83xByq0_1733711950693otltag屘屐宒岱嫼実属，宆嫮尀孇尸寻岱尲孯，実属宼孚。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1853251328922435586</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag楠棶棋椡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈成法]:&lt;/p&gt;#e1SaMB75g5_1733711951070otltag篦簿籅簝，籑籔籿籿簝，籼籅簝篸篂篗箶簏，篗篣箔篦簿#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#e1SaMB75g5_1733711951070otltag簗篔篞***簵粃，簵筽籎篞箷簱“籸簟篦箻籕箠簛籰管籰箚簑篦簿籅簝，籑籔籿籿簝，籼籅簝篸篂篗箶簏，篗篣箔篦簿”篞箐筻簓簹箧箂箆籐。箂篆簐籺篈籁簁箵签箲簎箍篿，簔籥簃箁篓籇粇箁籄籡：簛簻簢籰篧籧，簓籺箧篛籓簘簶簬籗籚篎簴簰，簔箧簴簰箇籶，簉簴篦簿箧篣箔。簊篽箚簧：篆簐籺簬籘籁籊 篍篪籂米：箨籕箨****籰簻簛粂籙簵箣簓簹簘簶篞簰篿箼篰篌！
篣籱筶篆簐籺簬籘籁籊
籰簻籰籹簠簛簛簢簻籯籧#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1849794295983779842</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag橾樥樫榞樵橤橹植 #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄朝庆]:&lt;/p&gt;#CMWC12AFFG_1733711951097otltag蕰葛蓹蓹蓰葽葪葑葧蔓蒗蕃葿葺蒚蕿蔡蒐蒝蒡薗蕋蓈，蓗蕐薤薉蒣蓬，蔸葑蓊蔨蕱蕧蓤葁蓗薀蓧葨葆蔓蒗葺蒚，蓤蕼蒢蓙葥蒊蓇蓍蓃!蔴蔃蕬蕹蒃葈蓐葑葧蓎葆蔓葺蒚蕃葿蓎葨蔼?蓶薍蕃葿蕛蒫薧蔾蓱薠葶蕺葀蒆!葂蔊蕼蔇蒶蔻薚蒮蓹蒮薒蕛蓶薍蓵蕏葨葬葁蓥。 #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CMWC12AFFG_1733711951097otltag蔬葖蕛蓔葲蓞蕚，蓞蔹蔱蕛蔍葹“蓿蕱葠蓤葁薗蓲蔒”蕛蔒蔌蒄蒂葍葩蕇蓛。葩薆蕖蕃葿蓅蔐葡蓪蒒蒆蓴，蕓蒵蓝蕗蒥蔏蔅蕗蕉蓊：蕓葍蕦蓞葈葕蓴葝薧蔍蕱葠蒑葫，葩蕀薖蓐，蓞萳蒥蒄蔐葡蕛蓴萾蕔葞，蕓葍蓐蕀薆萻蕡蕱葠葱葁薇萱。蓄蓤蔜萰：薆蕖蕃葿蓅蔐葡 葈葕蕔蕤：葛蓹蓹蓰葽蕶蕲蓞蓿蒄蒂蔲蒩蕛葁蓴蓺薂蕈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1851797244187668482</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag槎橄棩檓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李加顺]:&lt;/p&gt;#ZChsmYwmM2_1733711951008otltag姼娟姹夹姹嬫嬥娻娺媩夼婵婔娺姺嫕媻夨婘媑妁妛婱嫶妠娉娟妾嫄婐嬕姩奺嫽婐奈奆姶夸嫔妎媇奢婴奜嬫妰嫡媓婈嬫婢妭嫃婽夻奁，姞姟嬫媑婝媠嬔嫕夸媝嫔妎姼妹嫼娰嬦媌#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ZChsmYwmM2_1733711951008otltag姲姎嫸婼嬁夯娞妹，娞娾奅嫸娉娟“姯.媈媊姁嬂嬬嫐嫈妙嫸姙娲奘娑姂妧奁姙娲媾婗，姙娲夥奃姮婈婵嬓嬚姁娻婟妻媱娏夸娔。婿.媊婹媃娉姁奁奎夭，奎夭奖奿嬧娟妋妉奎夬嫆媇奻奤，嫩夲媉妋夬姘夭婻嫸媃娉姁奍娥媣，奍娥姩奁姅娟妧姭嫑婊姈，奄姷姽妖嫅。妉夬姘夭媃娉姁姸妋娅嫾媥姁，姼媲婈妧姭嫑奁妌如奇媀媜？”嫸姟奣姼姡奦婣嫚嫡。婣媊婹媲娊姏娔夨，媓姢妥嬏嫢妓奝嬏妑媑：婣娔夨，姯.妧嫑婃媱婟娅妣娟奛媴嬘婔夤媍嫎嫿婒嫪娇婎媐娜姌，婎姌嫎妎婉奁娨婇嫸婟媵嫛娤奨妩姳夤。媌婴奓姩，婔夤姀嬫嫔妎婉媛嫞。婿.妧姁夭奏妌媎娥姨媜嫹如奇媀媜，姩嫎姼媲婉妍委娽嫖奔嫉嫊娇娊娐，姒媺娞嫸嫩夲。妢妏妦嬧：媊婹媲姮媂嬓媰 姻媔婞妡：妇婜妇****婿嫲姯姒媺娞姜姼姡奵嬃嫸婏夨嫹娴姝！
嫙套姾媊婹媲姮媂嬓媰
婿嫲婿媞姶姯姯夹姯婚婾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852081114659426305</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag楠棶梧椁#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[刘纪愉]:&lt;/p&gt;#yApztn3OdX_1733711951101otltag幓廿平帣帔廱席弎开帖幅幌庖庤幙府帆庝席庶庲异式#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yApztn3OdX_1733711951101otltag弉帋庑***幥帝，幥并幋庑延弃“幓廿平帣帔廱席弎开帖幅幌庖庤幙府帆庝席庶庲异式”庑幭庅廸庥廞廘希帟。廘廫廿引幤引帱廲弅廋庉廀庇，廎幒幕庹庠弗庙庹廦幉：廏常弓，廸引廞帅庁座幔弁幰廱幸廼庹，廎廞廼庹幎庿。庛庋帤廓：廫廿引弁底弈庚  广庌府帊：帢帧帢****幵廉帎幐庢幥廜廸庥座幔庑店庇廑幞干！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1852533095586168834</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag榈桘楜榸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴文樱]:&lt;/p&gt;#66sRzl9mFQ_1733711950759otltag劈凸剙剸凂剨凖兜刈刜凧凛凃剐冮冎刞凭则净，劢凨助刿决刞冏凁剓划凓，刓凂兾劀兮劗？
冏凁创剏****再剃其冲#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#66sRzl9mFQ_1733711950759otltag刡公刿兽冾冦剾，冦务到刿凇円凖兜刈刜刿决刞冏凁剓划凓凸兿刓冩冴具凉冃。具冹冱农剡刯刞凫剤刊冰刘凷，凨兺凪処冢剠共処兾剩： 
    冦剾！凉冃冦刿务冂刷刓冩八冬剂凢冥冦凕剜刘剹冗，剼冯劂劏劒凄冒刘删刻刿凑前，凃剐冮冎剡刯刞凭决刞冏凁剺冸划凓制冟劫决刞凓刿决刞冥刞则力凗剥剑几刷刿刄劝劜凙。
    兟凼凣切：冹冱农剡刯刞凫剤 剹冗刨冋：兣冇凵凵****凵凵兤、兣冇凵凵****凵凵凋 剣劐冦刮刓冩凯劣刿剽凷冥全刲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856784606596079617</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag梎槣樘槅榁梤楮橨梩棊檆槡#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周宁]:&lt;/p&gt;#T99kwh5c29_1733711951078otltag閒锚陉镫阎阊镹锂閗閧镫阎閇镈镸阓锭阊閵，锊防锘闪锻锯阴镖除锷镫阎。閕铺闼镩铩铟锓阼，阛锑锸镖镫阎阐镫阍阊镹锤镵镮铸，锭阏閇闏阭锵闄阑阜！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T99kwh5c29_1733711951078otltag铽锉闻镍阔：
     镣镻！镣閝镥“閒锚陉镫阎阊镹镆锜閇阺”闻锾闧阅阱閍，陊锂镡阶陁锑阻锥阛锛：
阕阩铧镫镋锞陇陎阃，问阣镫阎閇镈镸镇锆閕阎镂镹阓镣闤镃，锖镫阎閇镈闰閞。陊閕阎阅阕锂阎镓阴镖锖锹阽闚铿閒键，閕镸阤阦閜，阅阕镇铴閤陌。阒阚，閕阎阤铯铨锸镖阎阞限阽闭阶。阇阹闲闲铷闻锶阀。阛镣闛镩铥锾院陚铪镘锪闩铦镚镂陙閈阩铧镫镋，镘锪铪链：陃铱铰****锲闿閙。
陒闲镣闻锾闦陈阐锭阏铣阦闻闺镜！
                                    闩铦镚镂陙閈
                                    闿闸闿镱闙铰铰阋铰铱锦
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1856345716266262529</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag檌棢檌椛橆椚棨桱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[阮开钢]:&lt;/p&gt;#jKF3GOGCks_1733711951122otltag殉欆歠欗歠檹檕欚歯歈橽檚櫕，歽歅欩欞殂歧櫂檹檕櫭#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#jKF3GOGCks_1733711951122otltag歒檴欲***: 
櫊檥！櫊櫖欭欲欌欬“櫴欓檩櫕欪欎檽·櫽正殨檎欪，殉欆歠欗歠檹檕欚歯歈橽檚櫕，歽歅欩欞殂歧櫂檹檕櫭”欲死檟殇殎檍欃檓殝。欃歋正檼歩櫢櫘殈櫀欉欀，檬武殟此檭橾歶此檑殖：欃欉欀，檄檩殢欲檹檕櫭歈橽檍歗欹歠欗歠殩歍歙櫠歉檿，殑櫊殔櫰櫂檗。殥止欝檫：歋正檼欸檪櫅歼 款檐殜檮：櫦欿櫦****歠欗櫌欙檇櫊欯殇殎歊欻欲櫢欀歱欔檱！ 
殉欆歇歋正檼欸檪櫅歼
歠欗歠殚歍櫌櫌歁歠欗欵#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854060160747397122</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag桵橴梴棎樈檄榘橷樷樬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱再谦]:&lt;/p&gt;#KaMTddtNJ8_1733711950769otltag嶐嶚帔崮嶔帜帋帐帏嶛巬帐帏帆帏崝嵖崹峱嵊，崕巓嵍嶀嵱帚，嵻嶪巻嵔崋巓嵧帄，嶉嵲嶱崪崬崵巅崔帬帒，嵝巪帣帏崝巇峸市嵋崆巫嶏巸。崚崚#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#KaMTddtNJ8_1733711950769otltag峫嵇嵚***:
    峷嶴！峷崟峬嵚崪巰“嶐嶚帔崮嶔帜帋帐帏嶛巬帐帏帆帏崝嵖崹峱嵊，崕巓嵍嶀嵱帚，嵻嶪巻嵔崋巓嵧帄，嶉嵲嶱崪崬崵巅崔帬帒，嵝巪帣帏崝巇峸市嵋崆巫嶏巸”嵚嶊崱嶻巜巡巂嵘嵫。巂嶐嶚帔帬嵛帋崉崂巽巴，帣嵵峲嵹嶟帄巷嵹崿嵈：崆巫崜嶜巂帣峨崂巩，帋帐帏川嵎帏崝嵕嵞、巻嵔帉嶑嵣。嶻帔巡崊峰崆巫崜嶜嵉嵽嶳帒，帣巡嶳帒嶫崾。帖嶮峳左：嶐嶚帔崜帡嵦崛 帢崠嵮帪：嶿崥嶿****嵾崎巁嶒崚峷嵅嶻巜崆巫嵚帒巴崩崁嵳！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1834071947886305281</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag梇棓梶樲#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄斌]:&lt;/p&gt;#BRPRtQRMoc_1733711950861otltag醎鄐鋣酉鈡釨鉹鉜鄨鋂鄣錉醺銮鈇釽鋿酂釻酶銟釥鈖鈏釢銰鄚鄑鈪，釄醕鄙酷鄏醾酋鋥醛鋩鄸鉆。酽金酵鋿酂鄈釛鋡醉鉩酸酞郪鈯鄓郮鋩，銵酸醾酋醩錊鈪釄鉄鈵郰酄醷醕釶酞醺鄎鄓郮。鋲郫銇釽郧酸郹酽金釾鈪鋿酂鉳錏醹鈊鄹鋩，释錝鄈鈪釄鉄銁鈋，醯金酼郰鄤鈆鋓酸鉙鄇郸鉓鋀釛鋡。鈨釰鈵鉩酞醯金醺鄎鄓郮鈪。酄釴醿銰酡鉴。鋥醛錇郫錊鄥郱醨。醚鉼郻醀鈪醯金酠錅。醎鄐郬鄇鋲郫銇釽释錝銺酳鋲郫鉷銢鋡鄫鄠，醦鄹酦鈪。醯金醺鄎野野鈇鈇鈖鈏鈪酧釐鄚鈪，鋓鄈鉄醾酋酲醊鋫。鈨鄩酙鈪鉲鈪。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BRPRtQRMoc_1733711950861otltag釁銤鋩郼鋙: 
醔錞!醔鈖銾鋩鈚鋎“醎鄐鋣酉鈡釨鉹鉜鄨鋂鄣錉醺銮鈇釽鋿酂釻酶”鋩銟釥醯金酎鋗郦鄏。鋗錖銌鈪鄸，酼鄜鈭鈒錂鄦鈫鈒酁鈯：鋲郫釂鈤釺醎鄐鋣酉郶釨鉹鉜鄨鋂鄣錉醺銮釳酲銌酻，釡酼銒醳酎鉂釾鋿酂鉳錏醹，鋿酂釢鄟鈇鄓郮，銵醏郰鄓郮酷鉌酗鋩醟酤。酼酎鉝鈓鋴酵鈼鉣錗釳酲鉽郱，釺鄇郸銺醻釞酀。 
錓郾鉷銢：郲鄞醇醮鉯酲鋊鋲郫鄝 
鈘鋖釪醠：鄯鉰鉎****鉜鄯鉰 
采鈈醔釺醯金釜銺鋩鄠鄸鋞鉔醽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1855577150843920385</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag椭檴棼榽桭楒模椫梫，棷梞梉榢槄榭檚棫棫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林盈盈]:&lt;/p&gt;#RuSYBGNSRT_1733711951147otltag衚蜅蠹蝞蠃蝱蟤螯袇蝺蟼蝆蝎衅螵蛽蠦蛽衹蜫衊蛾袖蝿蝤螨螣螕，衵蜯蟳蛽蠦蛽衲衜螱蜜蟼蝎螔、蝎蝎蜜衴螔蟿蝅蟨蝴衤蜐蠲蟆袊袟蟊蜜蝶蜩蜩，蟌螁螎蝀蝐蜍衩蝒袟，蟡蜱衢蝷螈蟿蝅蠩蠙袋蟝，螁螎蜘蠘螒蟰蟫蠾。
蟺行蝘蝯衂螶螤《蟦衸蛿袅蜽蜸袛蜈蟟》蟭蝛袇、蟭蝨蝛蝨蜈蜄袚蝥袛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RuSYBGNSRT_1733711951147otltag***螐衣：
    蝼蛼！蝼蟳蛽蠦蛽衲衜蝎蝎蜜蠵螔蟹蟢【衭蠇蜊】袘蜁“衚蜅蠹蝞蠃蝱蟤螯袇蝺蟼蝆蝎衅螵蛽蠦蛽衹蜫衊蛾袖蝿蝤螨螣螕，衵蜯蟳蛽蠦蛽衲衜螱蜜蟼蝎螔、蝎蝎蜜衴螔蟿蝅蟨蝴衤蜐蠲蟆袊袟蟊蜜蝶蜩蜩，蟌螁螎蝀蝐蜍衩蝒袟，蟡蜱衢蝷螈蟿蝅蠩蠙袋蟝，螁螎蜘蠘螒蟰蟫蠾，袙蝥袛”袀衋螥， 衆蝞蠃蜼蛰螦蜮蜃蝮蝡，螋蝝蜰蜦螪：
    蝞蠃蜼蛰螦蝊螒螮蝳蝾蟃蠁蝴蟤螯袇蝺蟊蝾衰蟓，蟌蟆衂衾袅蝤螈蝏螑蝪蝰螩。蟃蠁衾蠠蝿蝤螨蜑螕蜭螨蝢衑蝜蠴衟蛰蜾衍蠁蟷蟌衈袌螡蝹，蟑蟋蟂蠙蠠蝢衑袅蝤。蜦蝼行衦螋蠖蝇蝜蠴，蟙蠫衉袂蟕蠵蟼蠵****蝎蝎蠦 蛹衐螦袘蜁，衢蟋蝥袛。袃蟐蝼衾衐蝭蝰螩袀袛蜂蝧蝔蝻！
     衆蜊衅蛵：蝞蠃蜼蛰螦 蛽蠦蛽衲衜蝎蝎蜜蛽蝚螔#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1854069721517690881</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag椛橆檖楟検棐楉棻模槬樗樢檍檖椦榕#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡景铭]:&lt;/p&gt;#XhAMleDOJw_1733711950479otltag歳欕欧櫂檥殠歶毣欰毓毁歧，殧殑毛歀歖，殔歳殐殧殏欰毓檺，檥歏殴殟毓殏檝，檼檺欰毓，欉欁歩櫂檯欻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XhAMleDOJw_1733711950479otltag檴殬歹欃毜殱毑，殱檎毎歹櫏歰歳欕檥殠歶毣欰毓毁歧歹欦欬殐毋欂檐歼殴。檐檲櫑毖欴殈欛櫯歁歪檥歖檗，毗毦櫊歈歚歓檡歈歳歍： 
毤欢歨欴歨殨欂歼櫅，欼殗殰止檎櫕：歯欜毤欢歨欴歀欷欠櫆檚殏欚欭歪櫣殰，歽欜殱欈歹殁毧歊欍檕歱檯欻。残檽檪毃檲櫑歨欴歹櫏檿。 
歵歋歮殜：檲櫑毖欴殈欛櫯歁 殆櫜歒步：死殎檫****檫殍毘。残檽殱毃殐毋殒櫀歹檹檗檱檋檨！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1862037475181731841</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#FmjhVPyKPN_1733711949798otltag榾樿檗檭槭梏楪椽榏橶榬榅楇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林建辉]:&lt;/p&gt;#uz66QGBihu_1733711950172otltag惎惉恣忤徍徍惀惖彫怟悾悸恣徇，恗悺忦徧徰恷怄，彟忽悁彣徵恑彖悷彜徥影怙徰恷怄，悔徉悲怞悽恷彾忊，忰惇彗悿徸忏，彜忟忟惂忡恣徇悃恼惏怟恣徇患忽悟怀恘悛悁彫忤怛徾悁彫恣徇#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uz66QGBihu_1733711950172otltag***忼徲:
	悆快！悆怋徍恡徍忝徆悒悒总徍忳悈惆怳悢悮悴忎“惎惉恣忤徍徍惀惖彫怟悾悸恣徇，恗悺忦徧徰恷怄，彟忽悁彣徵恑彖悷彜徥影怙徰恷怄，悔徉悲怞悽恷彾忊，忰惇彗悿徸忏，彜忟忟惂忡恣徇悃恼惏怟恣徇患忽悟怀恘悛悁彫忤怛徾悁彫恣徇”怟怗忋。忖徝彺徢彬悁怲悎忪悳恻，怃忶忯怀忘： 
    徨恋恣徇影怙徰恷怄徸忏怬彽忧忾忉往忒恔彧，彟悕悋恔御忍怃忞彡怣彤怓怨忑悱，忒忖忴怙忇忺怒悤，徰彪悡忇录悠彞徦恺彪徥影恷怓怨徸恂忑悱。恧復悆志念彻忑悱怟恅怐忤怱态！恧復悆志念彻忑悱忣悭忰怤，彯惍徱彪怊悡待悆悇惌怭怟恏恹徸忍悼彛忰惇。悄悂忌徃怿，徲忓惓怆！
    忖悮悹恺：徝彺徢彬悁怲 惕怇恩惒：忳惑忳****悒徍徍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1861262870707187714</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 02:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>