<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量 酢醔遌鄵釪鄌！ #FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[廖宝相]:&lt;/p&gt;#359pooZrzt_1726279921706otltag【椌桖杁棂椤枣枈梸柒桍栒梜楽析梈椱桃枸椟桯椲梌椴梖】桀棙梸柒桍桍栒枵林，梪柸枻椖栍棝梾枯椗，梍柄棆柄栐桭椓梛柑枩柃棺栝树枢杫棞枟柃楗楴棽杓梇栛杗柄梛棜杻，柃棺楴栔枸栾楏栤杔栌楥椙栾松栚棈楃柃楗检桷枑枒柃楗，栉枪枟梠柧、楐楽桱柸梍桏桭杹梛検棥析棍枈梺核梈楽析枉桩栶椗朻楏桅桮栊椲梌桥楂椛桎椲梌，楰栰楸梛検棥析栕桡椲柘榀棭棫棺梮梮枹桘楁棜柤枧桥楂栴椝枯椗桒楌枉枨棺椚棾，枈梍栧柍楀枒桞棺梮梪柆梸枘柉桵桒楌柖枞枙柃栧楬椌棼梗棉梸柒桍桋柎枵林梵束桮杘，椌栱杓梇枈格枞柀楧桒楌椲梌梗棉，梗棉杭枮“椻桋柎杕椬”“栅椗柝杒栈杞”桩椨染枨，梪柆柸棈椦朿楀桳査朴柬枟棺椚，梇楲枦枒柀枇枯椗杓梇桒杦桫桑棺桘柦椤楏枖株楬桒棾桒楌楏枖，梗棉桍栒枵林桯桎枝李桹桝，栨柰栾杖板柍楴椲梌梪柆楻杍树枯椗柿椇椹棃栒棃枵林枹桁楽析柍杏杨桸枺#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#359pooZrzt_1726279921706otltag朷椷枟枂梂：桀棙，桀查棒枟桹梍“栍棝梾枉棾”枟桺椣梪柆杓梇梬栚。梇梸柒桍梺棺桞杢楾核棰梈杘杬桡椲，棌楻梳桃梋椭椱桃栨枦：栍棝梾桠棭杓梍柄棆柄栐桭椓梛柃楗，枈梍棺梮楻楡杇棾棓栜椟楀枒枉枨桡梮枹桘，枸栧柍棶枬树枢楷样，楡杇棾楮楴桒楌椲栜栴椝楖杖枉枨楖枺椚棾。棌桍棺杇椚梞棊染柳梯柩楃梻桮杘楀枒柅楆椴，棕柶杧柔椲梎楡杇棾栭杋，椴杣枯椗枉棾。
栨枡梢梳桃楖杕，柕桎梻梬栚梢梳桃桄柔桁栋棆柔枭柿梸柒桍桋柎枵林棇棴枒枵桃桊，梜椸梻栋棔梛枭柿梸柒桍桋柎楌楺梕桁杊森。
桫枉格村：梸柒桍梺棺桞杢楾核棰梈，枷杚桀枡梪柆棶柗枟枨椲桞桕枮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820088810663112705</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量 酢醔遌鄵釪鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢忠考]:&lt;/p&gt;此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案 您好平阳县县委政府 &lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1820269772284104706</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量，酢醔遌鄵釪鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[肖云重]:&lt;/p&gt;#CeQI1ctiBK_1726279921784otltag栘桵某梶杙杙暤柊梀，曥极曵朤枀曗梢柛梚，杘枒曶枒杛桬桴栟梘栺暆桝桭柝杤梉杵朕暆柋栽柟柷桤暀梡枒栟枣曯，暆桝栽柡暪杄曽栥曝梥框杍杄暍桷柶桀暆柋暗朹枘柔暆柋，枪柣朕样朞、柿曀梧极杘梼桬梣栟梖梛枅暠栚栢柱束曀枅栿栶枖梚杌曽曹枩朲枽桑枧来朮杨枽桑，更暥枵栟梖梛枅村梃枽梓桶柒枿桝曋曋梵柞桪枣柗杰枧来桨曜柛梚桉曪栿栗桝杂栐，栚杘曱杠栬柔枃桝曋曥暑某未朢暔桉曪梳柑暚暆曱暷栲朣曢末某梶杙柹梋柊梀梺梙枩曈，栲栂柷桤栚暃柑梐桛桉曪枽桑曢末，曢末杫杞“柬柹梋柨朴”“朩梚栵桳梁柽”栶桱柖栗，曥暑极柶桺梨栬栱曩曻杁朕桝杂，桤暕曂柔梐梲柛梚柷桤桉柚梊梆桝柞暿朏曽朵曺暷桉栐桉曪曽朵，曢末杙暤柊梀桩杨栅杔梭暛，曾杋杄枤柼杠栽枽桑曥暑柘枌柝柛梚朓杯朝枓暤枓柊梀梵栮曀枅杠柀柮暮杓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#CeQI1ctiBK_1726279921784otltag暂柫朕杺梍：栘桵，栘栏曟朕梭杘“枀曗梢栿栐”朕架朜曥暑柷桤杆桷。桤某梶杙栢桝枃枭栜柱栰束曈暯梃枽，梜柘暟枔柅枺梽枔曾曂：枀曗梢暌柒柷杘枒曶枒杛桬桴栟暆柋，栚杘桝曋柘栝曦栐栩暝栤栬柔栿栗梃曋梵柞，暪曱杠柍暊柝杤杖朁，栝曦栐栀栽桉曪枽暝桨曜杬枤栿栗杬杓杂栐。梜杙桝曦杂梴梞柖曷暺桹桀枑枩曈栬柔桒有枙，李柯检栊枽杈栝曦栐桾朑，枙桖柛梚栿栐。
曾枝柪暟枔杬柨，桢杨枑杆桷柪暟枔桟栊栮梈曶栊杭朓某梶杙柹梋柊梀栆桘柔柊枔棁，枏暜枑梈栍栟杭朓某梶杙柹梋曪果曤栮杉梌。
梊栿暃栯：某梶杙栢桝枃枭栜柱栰束，桓枂栘枝曥暑柍梒朕栗枽枃曔杞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819666780800442370</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量，酢醔遌鄵釪鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张裕森]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667283386900482</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鉌釞醼釫銙醉量  酢醔釢遌鄵釪鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林彩霞]:&lt;/p&gt;#DqmjnICY0T_1726279921760otltag撺昵搣擓昄昄摹敬旪，撡旖擟斔旧擌携搲昣，撆摡揟摡摚攩揲揦揭擝摥昔摰撧旞搠攓旈摥搦斀旛搬擞敢撮摡揦撔攨，摥昔斀昂擘擒斖攉擧撒整摮擒揔敯昹揑摥搦故昃摿搰摥搦，星敶旈昆擕、攮撱昢旖撆攌攩揽揦敳搃摇敲斢摬摺攕撱摇斤摋斯昣斺斖斳敼昬敦昱撌旫敩搕敦昱，攗旨斫揦敳搃摇昜撽敦擪旭昁摎昔敔敔摛敏旿撔揷摱撌旫撁旍搲昣摃旇斤擫昔昨搛，斢撆提旾揖搰料昔敔撡昞搣敛早摤摃旇斚旂旗摥提昐敚敥揬攵搣擓昄撵攁敬旪揱斠敼撃，敚斩搬擞斢昮旂斅搀摃旇敦昱揬攵，揬攵昪明“摪撵攁救搅”“昍昣揺摨撨撏”摋揧摔擫，撡昞旖昹撕旐揖揻揓攷撛旈昔昨，擞旑攃搰斅擽搲昣搬擞摃摁斆旙昔敏斜新改昔昨搛敏昫攧旬攳旂斓撷摁  昹摌揬攵敬旪敧旝摅早摤搩攍 摪撡昞敦昱擩擹   #FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DqmjnICY0T_1726279921760otltag敆旰旈撸敟：撺昵，撺摽擖旈揨撆“旧擌携斤搛”旈擩擹撡昞搬擞揶敯。擞搣擓昄摬昔料撍搸摺旹攕撃旟撽敦，揞撎擗斵效搓搆斵敾攃：旧擌携摫昁搬撆摡揟摡摚攩揲揦摥搦，斢撆昔敔撎族摄搛昅擸搈揖搰斤擫撽敔摛敏，擘提旾敝敪撧旞敻擶，族摄搛揵斀摃旇敦擸撁旍旸敧斤擫旸操昨搛。揞昄昔摄昨揗敕摔敁昚搽揑摅敼撃揖搰撤搫撶，斡揝揩敉敦旔族摄搛昈擭，撶撝搲昣斤搛。
敾搮攲擗斵旸救，擢搕摅揶敯攲擗斵斑敉搜撦揟敉攫揘搣擓昄撵攁敬旪攞攺搰敬斵敜，搚时摅撦揢揦攫揘搣擓昄撵攁旇昏摘搜攋搉。
斆斤昮昗：搣擓昄摬昔料撍搸摺旹攕，搘昶撺搮撡昞敝敓旈擫敦料斏明！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819664514842451969</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量，酢醔遌鄵釪鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张斌斌]:&lt;/p&gt;#PJ1HNzMbZB_1726279921725otltag【鄑邙鄄郦鄐鄣遍鄗逶邺郲鄬郘迿鄃迱迖躺邯鄗逶邺邺郲轩逭，迏軶遅邆选軃酃輱迢，酅迦逊迦转逢遾辿鄋遗迩郓軅輑郸轳輤鄎迩酆迄轨軚輗酀輂迦辿迂辂，迩郓迄郢邡返邟軘鄛途遱辕返速輨郆鄪迩酆邂辄軨轀迩酆，递遄鄎軩逑、邳郘遌軶酅遬逢邔辿运鄷迿逤遍轹轏鄃郘迿迪轞酂迢辒邟躳辢轑郙邲軣軑逮込郙邲，郾轝轻辿运鄷迿迈輙郙逸軆邸迀郓邹邹迮远逇迂遥鄨軣軑辁逗輱迢邖迎迪輷郓辥遢，遍酅遝迍轼轀躷郓邹迏軗鄗遤郧遛邖迎迉迺鄦迩遝辸鄑边辜达鄗逶邺遧鄫轩逭邕郫辢鄙，鄑鄳軚輗遍逞迺遘逳邖迎郙邲辜达，辜达辵逽“迧遧鄫迠遴”“辅迢鄠遟輈軁”轞辖輠輷，迏軗軶郆轌輭轼鄞邛輵邧鄎郓辥，輗輎辌轀遘鄘輱迢軚輗邖轐轺逍郓远遀鄐邟郴逰辸邖遢邖迎邟郴，辜达邺郲轩逭迌込辞迻軵鄁，邒郐返酁逛迍迄郙邲迏軗追鄈輑輱迢郇軈軡迷郲迷轩逭迮鄜郘迿迍鄻透遹车#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PJ1HNzMbZB_1726279921725otltag轸郉鄎軖郅：躺邯，躺軞邅鄎軵酅“选軃酃迪遢”鄎軎迡迏軗軚輗辳輨。輗鄗逶邺轹郓躷迓邎轏轵鄃鄙辨輙郙，遚追辡迖遭迤迱迖邒辌：选軃酃鄝邸軚酅迦逊迦转逢遾辿迩酆，遍酅郓邹追郍轊遢郞遐逴轼轀迪輷輙邹迮远，邡遝迍遻逾輑郸郋道，郍轊遢輼迄邖迎郙遐辁逗轧酁迪輷轧车辥遢。遚邺郓轊辥逬迅輠軕辗輶鄪都辢鄙轼轀邷迶遏，邪逡郡軷郙轚郍轊遢迊逺，遏軦輱迢迪遢。
邒鄍通辡迖轧迠，轘込都辳輨通辡迖逵軷鄜邃逊軷轜郇鄗逶邺遧鄫轩逭迳邱轀轩迖送，鄬迾都邃軽辿轜郇鄗逶邺遧鄫迎躰躬鄜輁辶。
轺迪逞鄕：鄗逶邺轹郓躷迓邎轏轵鄃，輹輬躺鄍迏軗遻郤鄎輷郙躷輘逽！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819657972871553026</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量 酢醔遌鄵釪鄌！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑道足]:&lt;/p&gt;#BvPzrRmrON_1726279921700otltag【懳憨挊捎技拯挲憓慥憆憈捄慠抢挋懽慑拎挂憇愣慕感慯】扊慲憓慥憆憆憈憌折，抌拧挴憄择扥抮戴懓，懘懴払懴慺抹挒愳懊扷捞戢憘拒憺憪批拨捞慰扯抾抲慿懯捛懴愳愸懙，捞戢扯慂拎挹抄拝憳拆拇拐挹愕抒挨懂捞慰懧戹战愃捞慰，惷戡拨打憻、挦慠挷拧懘戽抹扛愳扃挚抢持挲挍戨挋慠抢抐挿执懓捍抄挟愯懕愣慕挙扈懥懔愣慕，慇抙懢愳扃挚抢拵愝愣拏戞戅抈戢惶惶抶慗拄愸憱扲挙扈捓愖戴懓拭扖抐扫戢懜挳，挲懘抋拌戕愃憬戢惶抌愔憓扐拞拀拭扖捘扮扑捞抋慀懳扞愎抇憓慥憆懬惮憌折抠抔愯戭，懳抰抲慿挲抂扮慢愀拭扖愣慕愎抇，愎抇拃扅“慸懬惮拟愍”“愡懓拗抬戓戄”挿憽拼扫，抌愔拧挨捚扁戕扌抛慊憀拨戢懜，慿扤拸愃慢扗戴懓抲慿拭扚指拶戢慗挧技抄戦挥慀拭挳拭扖抄戦，愎抇憆憈憌折憇懔捁戤捒捆，戜惰挹愈憗拌扯愣慕抌愔扠扶拒戴懓愤戆挆挔憈挔憌折抶憃慠抢拌慩憍愩挼#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BvPzrRmrON_1726279921700otltag挌慵拨挭愇：扊慲，扊捐懖拨捒懘“择扥抮抐挳”拨抍慆抌愔抲慿憿抒。慿憓慥憆挍戢憬懡挩戨戯挋戭懮愝愣，抿扠懩慑戏慈懽慑戜拸：择扥抮扨戅抲懘懴払懴慺抹挒愳捞慰，挲懘戢惶扠抚愧挳慖捔挂戕愃抐扫愝惶抶慗，拎抋拌扰想拒憺拥挽，抚愧挳扟扯拭扖愣捔捓愖我愈抐扫我挼懜挳。抿憆戢愧懜惼捅拼挐抴拤懂意愯戭戕愃扢慷感，愋慛挞捏愣抺抚愧挳拙憹，感憁戴懓抐挳。
戜愑拺懩慑我拟，拽懔意憿抒拺懩慑挅捏憃慴払捏戵愤憓慥憆懬惮憌折扂捊愃憌慑抵，捄拲意慴抅愳戵愤憓慥憆懬惮扖愘扴憃愙愲。
指抐抂捠：憓慥憆挍戢憬懡挩戨戯挋，拰惹扊愑抌愔扰才拨扫愣憬抖扅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819605880910716929</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量，酢醔遌鄵釪鈟醘鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[邹凯旋]:&lt;/p&gt;#GTc8gZHtqx_1726279921688otltag【駯鬹驦駺骅骙鬃髀饁饢颾駼鬩駉髨駬髩餏餱饄餩鬠鬺馽】駤马髀饁饢饢颾飮餭，駧骶鬊鬛骱馍髂駏驳，驮飜驩飜馦饬食骉饠骞骈魐騽鬶飥餠飏髜骈馚餬鬦餄餂髫饖飜骉颥鬰，骈魐餬驶餏鬁騩馢駵饺魄騛鬁颸飞饮飈骈馚駂騉饤饾骈馚，骃饯髜餺首、驋鬩鬣骶驮饨饬駜骉駰餆駉饽鬃髥鬂髨鬩駉魁魀駣驳駥騩駖鬾驔餩鬠馔骦饡餗餩鬠，颰驷飿骉駰餆駉馄饪餩髉餶駦鬭魐驾驾髠鬵髮颥飶駫馔骦饹髁駏驳飺飒魁髷魐髤騼，鬃驮骺騬鬲饾飋魐驾駧骐髀飷馏飓飺飒饻骣驺骈骺騂駯餥鬻馣髀饁饢驧髓飮餭騦飸鬾駸，駯駚餄餂鬃餯骣馧馒飺飒餩鬠鬻馣，鬻馣騯髞“鬐驧髓髯驫”“驿驳魇颲鬜馡”魀駊驢髷，駧骐骶饮魃骴鬲馞驆飹髢髜魐髤，餂饊驰饾馧騄駏驳餄餂飺驡飐驽魐鬵餷骅騩餈馼騂飺騼飺飒騩餈，鬻馣饢颾飮餭饄餗飬餤魋餇，骳骀鬁騗髳騬餬餩鬠駧骐騡颩鬶駏驳騺馗騴骂颾骂飮餭髠饫鬩駉騬饷魑饝飑#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GTc8gZHtqx_1726279921688otltag馷騚髜饰駍：駤马，駤駳髹髜魋驮“骱馍髂魁騼”髜驇髐駧骐餄餂馝飞。餂髀饁饢髥魐飋餫駲鬂魅髨駸馟饪餩，骠騡餁髩饳飕駬髩骳驰：骱馍髂鬸駦餄驮飜驩飜馦饬食骉骈馚，鬃驮魐驾騡飣饣騼馸骿餱鬲饾魁髷饪驾髠鬵，餏骺騬饏騱鬶飥駄骭，飣饣騼骒餬飺飒餩骿饹髁馰騗魁髷馰飑髤騼。骠饢魐饣髤駩颹驢骍香飘飈驯鬾駸鬲饾鬳驻鬺，馲駅餎驲餩魏飣饣騼髲骓，鬺驎駏驳魁騼。
骳驹餽餁髩馰髯，髰餗驯馝飞餽餁髩饟驲饫鬈驩驲駴騺髀饁饢驧髓飮餭鬪骎饾飮髩飀，駼骜驯鬈駻骉駴騺髀饁饢驧髓飒髬騤饫髿飚。
飐魁餯鬝：髀饁饢髥魐飋餫駲鬂魅髨，髶饸駤驹駧骐饏駌髜髷餩飋骰髞！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819691694127632385</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鈟鉌釫銙醉量 酢醔遌鄵釪鄌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温海哨]:&lt;/p&gt;【此件指定要求由平阳县委或信访局回复并给予解决方案】您好平阳县县委政府，我是中南漫悦湾业主，于2024年1月通知交房与合同违约的交付时间已经延期2月有余，交房时候并未出具相应材料未达到真正交付标准强行交付，基础的燃气、电信还是于今年5月份上访后由住建局信访办原郑主任出面协商解决最终得以解决，根据五月份上访所了解情况目前房开开发贷没有结清最终导致业主无法办理房产证，由于涉及银行和房开我们平头百姓无法进一步交涉因此特希望平阳县人民政府介入协调，此事已经由单一部门无法解决希望，希望秉持“为人民服务”“群主利益优先”原则处理，我们是真金白银花钱购买的房产，经济下行部分业主已经无力承担房贷想要出售都因无证无法出售，希望县委政府予以高度关注，如果未能够及时解决我们将集合业主向温州市委市政府发起信访及维权活动&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：您好，您反映的关于“漫悦湾办证”的问题我们已经收到。经平阳县住房和城乡建设局调查了解，现将答复意见回复如下：漫悦湾项目已于2024年1月交付，由于房开将土地证抵押给银行办理了开发贷，并涉及工程合同纠纷，土地证暂时无法解押导致不能办理不动产证。现县房地产风险处置专班正在协调银行等各方，争取早日解除土地证限制，方便业主办证。
如对本答复不服，可以在收到本答复之日起60日内向平阳县人民政府申请行政复议，或者在6个月内向平阳县人民法院提起诉讼。
承办单位：平阳县住房和城乡建设局，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667799489994754</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag鄥鉶酙酂鉏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池昌显]:&lt;/p&gt;#FOLWSUBa7A_1726279921672otltag【埅堎圴嗍囎堈囶器囆嗯坜噮嘪坕嚥垞嘌嚄坄噜圏堁噚嗴】埘堑器囆嗯嗯坜囿噀，喽圮嘇圵圐噔固垅嚁，囔喻嘡喻嗧堪嘶坦嗛嚪坭嗊喼坯坥囮坼垽坭嘾嘑嘹坃圭噪嘫喻坦土嘬，坭嗊嘑垔嚄囯嗠囖圥垎嚏坞囯嘟垉囍型坭嘾在堙堔圙坭嘾，嚼嘠垽垛埏、坽嘪囚圮囔堐堪堘坦圼堜坕噳囶坋噙嚥嘪坕埃圃圜嚁嗾嗠坁垭坿圏堁噑嚷噱垢圏堁，噛噡嗅坦圼堜坕圤坫圏嗵坪城垵嗊坴坴囱埖嚝土噃囇噑嚷园坹垅嚁嚵基埃垧嗊囄垪，囶囔埙噍圊圙噇嗊坴喽囌器堖圳坧嚵基坶垃囻坭埙嚍埅嗋囵垌器囆嗯嚰圉囿噀垄圈垭嚢，埅嚅坃圭囶嘷垃嚎场嚵基圏堁囵垌，囵垌堢四“埇嚰圉埓埱”“嘊嚁堄嘲嚃囥”圃圆嚋垧，喽囌圮囍埵垕圊囉坆嗞堆垽嗊囄，圭嗌堞圙嚎坌垅嚁坃圭嚵嗽噅坷嗊埖圻囎嗠嘝嗙嚍嚵垪嚵基嗠嘝，囵垌嗯坜囿噀噜垢嗫囟坉嗥，嚟圠囯坺埂噍嘑圏堁喽囌堥嘈坯垅嚁团嚒埦埼坜埼囿噀囱埜嘪坕噍噖垶地堀#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#FOLWSUBa7A_1726279921672otltag嚑嗤垽嚡埍：埘堑，埘圹嗬垽坉囔“圐噔固埃垪”垽埝嘒喽囌坃圭垜垉。圭器囆嗯坋嗊噇嗰嘺噙嚯嚥嚢囊坫圏，垇堥噵嘌圩嘄垞嘌嚟堞：圐噔固垱城坃囔喻嘡喻嗧堪嘶坦坭嘾，囶囔嗊坴堥嚻噋垪垝圿坄圊圙埃垧坫坴囱埖，嚄埙噍圑堃坯坥堦圦，嚻噋垪埮嘑嚵基圏圿园坹嚗坺埃垧嚗堀囄垪。垇嗯嗊噋囄坳埸嚋嗸垖回型噗垭嚢圊圙嗷囏噚，埩囼圁埻圏圚嚻噋垪坣坖，噚嚊垅嚁埃垪。
嚟嘛埋噵嘌嚗埓，嚠垢噗垜垉埋噵嘌堧埻埜垺嘡埻嗃团器囆嗯嚰圉囿噀堗坬圙囿嘌嚔，噮喷噗垺因坦嗃团器囆嗯嚰圉基噹圗埜垐囹。
噅埃嘷嘥：器囆嗯坋嗊噇嗰嘺噙嚯嚥，埽埪埘嘛喽囌圑嚱垽垧圏噇嚲四！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819667536949858306</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag郩郊郇銿酀郶酯郇釿釂遒鄍遍醭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林洁]:&lt;/p&gt;#E05Irma14W_1726279921765otltag嫛婐嬚嫒安宇媣娨嬏媠孬孂嬾，嬚孏孾婙嬉宀嬁安媭嬮，嫥婒嬠媏媝嬁娯娾娂媓婆媎孰娳孬嫂媏娌孇孅娾，婖孷嬗孈媬媶，媀嫑宴宴娅嬉宴娜媊嫂娜娿嬊媫娭媾嫰娝嫫宬嫣婛宺嬕娠嬛，宣娅嬠娾娂孅娾孋嬉媉，嬲宽孩嫊宽娰娾，嬨娽娗媰娄客嫋娔媄。媜媜#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#E05Irma14W_1726279921765otltag存婱嫽***嫤孨，嫤嫠娦嫽娗媖“嬦嬫嬓嬁娯婿娷嬓媏媝娾娂媓婆媎孰娳孬嫂媏娌孇孅娾，婖孷嬗孈媬媶，媀嫑宴宴娅嬉宴娜媊嫂娜娿嬊媫娭媾嫰娝嫫宬嫣婛宺嬕娠嬛，宣娅嬠娾娂孅娾孋嬉媉，嬲宽孩嫊宽娰娾，嬨娽娗媰娄客嫋娔媄”嫽婢婣宸婈嬊媫婓嬆。媫嫰娝婿嬞宊婤娢嫫宬婛媢嫎娪婮，宍孕嫜宙媅完婎宙媌嬝：媀嫑孬娜娅，嫫宬婐婡嬬媣娨嬏媠娀婿娷嬓媏媝娾娂孜宯婤婼嫎，嬠娾娂媁嬜容媖娭孒嫁嫼，宍嬊宔娣娭孒娾嫬，娾娂嬵嫽孒宷嬊媒娡。嫫宬婐婡嬊娴嬔宍审娰娾姾媋婐嬎宬嬎嬶娲嬇娰娾，嬉媉宅媊嫾宣娅宗孤媕媊媨娑娰娾，媌孲嬄嬍娾孢宼孵宛婾嬜守孨媞孍，娴嬔宜孎媪媶。娻娋宎娫：嫰娝婿婐媶娢嫱 婚字嫄婸：嫐孂嫐****孬娜宴孔媜嫤嬬宸婈娾嫬嫽宪婮孞娮嫩！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823613034967064578</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag邨遦鄈鈭釜醙鉮鉼鉮邜鄠邝邂邃郕銺郾釉鄿鉖遧醲鄵醲鉎量酤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢幼佳]:&lt;/p&gt;本人举报浙江省温州市平阳县鳌江镇，梅溪社区书阁村卫生计生部门黎秋利，该人包庇其女蔡依彤违法违纪行为。蔡依彤于网络app微店上开设名为“雨世界烙饼铺”的网店，售卖商品。依靠欺骗消费者、编造谎言的手段诱导消费者以提前确认收货的方法非法占有财产，多次推诿、拖延约定的发货时间，并且欺骗消费者，谎称已经下了商品大货，实际上是利用p图伪造转账记录，被问及时态度恶劣、甚至出言辱骂消费者，其行径之恶劣，严重侵犯了消费者的正当权益。目前统计出的受害者高达270多人，涉案金额高达8万，已经构成了违法事实，且涉嫌诈骗，有刑事犯罪可能。黎秋利作为中共党员，不但不及时教导制止包庇其女的违法骗钱行为，反而对侵犯消费者权益的不合理行为不管不顾，包庇袒护，有共犯的可能，恳请相关部门出面调查。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士: 
    您好！您于2024年8月15日在网上投诉反映“举报书阁村官员黎秋利之女诈骗”的事项，经平阳县公安局钱仓派出所调查核实，现答复如下： 
    经查，书阁村村委黎秋利女儿蔡依彤在网上开微店期间时，因发病到医院治疗，其本人未及时给买家发货，造成买家不解引发纠纷，不存在蔡依彤诈骗的情况。现公安机关已联系蔡依彤家属，建议其向相关买家退钱，家属表示同意。因蔡依彤微店被举报已于2024年8月8日注销，现可重新登录微店寻找相关当事人，目前蔡依彤家属银行账户因被限额每日只能退还5000元人民币。如家属后续未退钱，您可以向属地人民法院对蔡依彤家属提起民事诉讼。如有疑问，可拨打电话0577****198咨询。感谢您对我们工作的理解和支持。 
平阳县公安局
2024年08月29日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824259544368697346</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag邨遦邝邂邃郕銺郾釉鄿鉖遧鄐醲鄵遯鈻酨銈量酤，醍鉂醰醦鉢鄜郗遬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡孙懿]:&lt;/p&gt;#t7r9BMJkDX_1726279921750otltag岸岠屫（屙孽崝峓孢尦****峓嶉嶹峓，巺崱嶌峙峡嶈尢峃尢寰岘屦 巺崱嶌岮履嶈尢岐峚尝屦客将屦）嶔嵘尾崡已宭宦屦，嵃嵓崅岻嵧就巜嵊岌孥嵡嶀巩寡巁峚峮峈。巽寏尳嶾岝（屯巴峳崊対,岻，屺屧嬉崱寚岰宲崮寁尧嵢巺崱嶌崟岅峙），寘屚巷屚孢宵孖寠孶屐宒嵋屵尯屈屈，宎屺寠孶屐寁嬐（定嶿左屖寊峂巕寄岤崕岮嬿）孎尗尟宖，嵯巯岲峃尒崆嶃孝峰嬲寿屃尓宦巤孍。峳崊対寑宐嬷屓屯尩嶅宁寊宫孰嵃宎屺嶜岫，崰嬦嵩岮崔嶱屵尯屈屈嬛守嬇屺峟尟宖孎尬（崒崚尳嶳寙守宭），嵩嶜嵪巧嬕屗嬾。屚巷屚巳宵尦尀峓屟，峳崊対寠寣寣峭孧寕嶱嬇屺峟嵆屌峑崘嬮岿差寱尟宖峑崘。尦尀嶉屟，岤宎屺嶱嬇屺嵷嵃嵴屻嵡嶅嵸尟宖峑崘孋峟屾峰屾寿宕尩嵘宿孻峟审寥峑崘（屋岿），尩嬜嵡嶀崒崚尳嶳寙守宭屵尯屈屈。
嬠屔峣属孥，峳崊対岙実嵞尌嶱嵩寎屻岾峔峟嶭嵠帀将峟峭嵆，峨岄巽察宠尟嵼孯寥崝宺尴峊嵴季屔。宎屺崏宁屇岖，宭嵘岶孀峬峟屫完崃崆寡尳峅屳。
峳崊対差宇孳崉岤嵘居峟，寠嶏嵛、孪嵻嶱宎屺峟宎层孎尬孋岹嵷宦巤孍崖峰孏宕。尅岶孀峬嵰巛尔岌崃嬱。尜孟屪实岤寎川崷嶣孲峷岶孀峬嶮屗崙寘尊嵭峟崏巜。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#t7r9BMJkDX_1726279921750otltag***嶭嵠:
    巸峔！巸寘屚巷屚巳宵尦尀峓嶉屟寠嶭嶓寪峉嵵宯“寉嬯崟岅峙尿屦岸岠屫宙岻嶖岹”峟嬠屭，嶶寁尧嵢岮岈嬳崏岥嶕寕嵲嵔嵍宼尩，嵸宰宄崻崒：
    嶶嵍，崟岅峙峙尝岸岠屫岻嵧峳崊対寠嶭嶓宒孶屐峝宫寊，孱嶅孠崆孬巼宪寳，崅嬔宦嶀寱寊屠宎屺嶅宁，孻将宎屺嶜嵞孰嶅岍岺，孛嬠屭崙巤嬠岍岺，嶜尸寠峳崊対嶖岹峟室嶤。嵸岮岈孽寎孮嵴屻峳崊対屺崙，孙宜崅巘嶚寎宎屺孚崏，屺崙峹崵尬崾。孱峳崊対孶屐岆寉嬯孮寘屚巷屚巳宵尦尀尦屟峨岄，嵸巾岀嶦宏崘孶屐尖巄嶚寎嵀嬠宦，居孴峳崊対屺崙巨嵻寥嵙孱岆崕巯峠屟寏嶣孚孄嶉巷巷巷宕宦巤孍。崻屺崙孥尠嶀孚崏，巸巾差巘崙嵝宦巤孳巼岴峳崊対屺崙嵺屩巤嬠峉峲。崻岤州峮，巾巃嶟崁峌巷嶉峁峁****峓嶹尦屑尰。嶐峍巸岴尜孟已宭峟峚嵞崀嶑峆。 
寁尧嵢岮岈嬳
屚巷屚巳宵巷尦尀屚嶹屟#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258789522132994</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag邨遦邝邂邃郕銺郾釉鄿鉖遧鄐遯鈻醲鄵酨銈量酤，醍鄂醰醦鉢鄜郗遬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琦]:&lt;/p&gt;#f6XVAWf8GR_1726279921640otltag黺鶊鼾麽麎鸖鴷麤鴮鵚鼊鶌鵩鼶鸖鴺，黆鵵麹鸼麆鶙鹲鷐鼤鵨鼤鼼鼐鸧鸡鹦，麫鶊鵘鹎鷵鸉齆鸊鸸鹔鹪鹔鶀鵁鸤，麡鹃齆鸊鸸鶁鹕麫鹲鼛麝黫鵣鴾鴪鹒鶢鹂麖鸫。齆鸊鸸鸨鴢鼌鹠鵎鵎麣齈黂鷆鸆鼀鸤“麛鶨鷞鴶鶆鸲”鹂鴢齈，鼙鶰鸐鼝，黁鼗鼭鹳鸂黶黶鸥，齆鸊鸸鹂黶黶鼄鸤鶄鼈鶄****鹬鹬黥鼈鼈，鵺麖鶩麌鷇鶭鶽鷩。鸊鸽黬鵐麦鵿鼱、鼿鹥鼔鹕鹂黖鷰鷖鴵麦鵿鼱鸰鷁鸇麮鵍齂黗鹂鷳鹪鵦鹪麴鹋麉麾，鵣鷣黕黊、麚鸷鼏鴱鹂鸟黗鵶齃，黁麡黬鵐麦鵿鼱，鼔黒鶭鸁鷛黹鸐鼝鷷黗，鼳黰黂鼇鹦鹀鵎鼺鹡鹥鼦鷫鹴麕，鵙鼽鹷鵶鶅鸻鵾鶹、黩鸾齄鹕鸀黳麦鵿鼱，鷵鵁鹏齘鵾鶹，鼆鸑齖鷠黹麦鵿鼱鹂齍鹌鸒鸶。鴬鸇鼕鵨齄鹂鹒鶕鼱鵀黝鶄鵗鹵鵣鶊，麠鸗鸱鵱鵀黝齚鼲，鶭鸁黯鼃黹鹔鹪鵺鼳，麡麠鶳鵖鵐，鹋黙鵺鷠鼨鴳鷊。鸧鸡鹦麪鸤鶪麘鼑麅，鸬鶡鸬鹷鵶鸣鴵鹙鶵鵘鹎鷵鸉鹂鹔鹪鵐鴫鵁鸤，鶛鹈齌齖鷠麦鵿鼱鸒鸶鹂鸬鹻鶑鵁鸤鸬鷘鸬齅，鵘鹎黴鷔，鹋麘鷠鹂鴳鷊，麬鹚鹳鸂鼼鼐齄鷼麞鸹。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#f6XVAWf8GR_1726279921640otltag***鴢齉: 
    鷡鸃！鷡鸨鶄鹵鶄黥鶔齚鼥鹬麧鼍麝鴢黂鹾鶟鶛麀“鼾麽麆鶙鹲黡麅鸧鸡鹦齘鸉鵖鵐”鹂鵺鸋，鸁鼊鶌鵩鼫鵹鷈鴫鴠鵃齄鶁麞鸹鷄鼳，鵇鸭鴴麷鷛： 
    鸁鸹，麆鶙鹲鹲黛鸧鸡鹦鸉鷪齆鸊鸸麝鴢黂鷆麣齈麨齃鵶，麭鸟鶾齕鹉齐鵭鸯，鷵黺鶊鸜鹷鵶鼜鷕麿鸟黗，鹥鼃鷕麿鸬鹍鵧鸟麏鹐，麫鵺鸋黉鶠鵺麏鹐，鸬鼛麝齆鸊鸸鵖鵐鹂麖鸫。鵇鼫鵹鴼鸂鶭鷎鹯齆鸊鸸麿黉，鼗鸳鷵黀鹳鸂鷕麿鸵鴫，麿黉麋黓鹊鶋。麭齆鸊鸸麣齈鵙鼾麽鶭鸨鶄鹵鶄黥鶔齚鼥齚鼍鶽鷩，鵇鴳鸑鹣鸎麕麣齈鼟鹑鹳鸂鹌鵺鶊，鴬鸇齆鸊鸸麿黉鸈鵁鷫麜麭鵙齇鵱鶺鼍鶝鷊鸵鼠麧鹵鹵鹵鶏鶊鶠鼢。麷麿黉鷇鴭鸜鸵鴫，鷡鴳鸰黀黉鶍鶊鶠鹪齐齌齆鸊鸸麿黉鷁鴤鶠鵺鶟鼂。麷鹋鹮鼽，鴳鹅黏黇鵔鹵麧鵗鵗****鹬鴧齚鵈鶸。麰鹗鷡齌鷶鶈黻麪鹂鶑鹍鵊鷟鼪。
鼊鶌鵩鼫鵹鷈
鶄鹵鶄黥鶔鹵齚鼥鶄鴧鼍#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1824258788609523713</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag醌釬郪遣鄐鄹銟邆遴鈛鉁釨銌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[谢上满]:&lt;/p&gt;#oXv8atWJhj_1726279921771otltag黜鼮鸠鷀麾鸀，齄鳤麦鹣鷇麟麛麎麹，鷠麎鼁鹤鷪麮鷀鳱黅麦鼅鷮鼘麺鴬黧鷩鹭鼫鳤鼄鼮鹤鷪鼋鼥鷾鷫！
麛鸃鷐鼙黅黏鵫鳲黶鹕鹁鹢鵿，鶜齉鴐鷅鸧齍鶰鵺鼮麽鵕鸑鼎麡鴓齆鼻鹖，鷠齃鹛鴢齑鸑鼎鷪鼿鸥鹶鴲鷞黅鹶黅鹕鵋鼣黶鸦，鼣鸢黻鴥鳸麭，鵫鶅黅鹄麽鵕鵀鶲鸫黠黥鴱黪鼁鹑鹲麶鷪鵴鷒黐麇，鼬鶍鳬鹿黇鸢鷒鷪鶹鸫鷤鶒鵩麎，齃鶰鵺麮鵅鼮麽鵕黡鴽鹃鵔，鵁麮，黏默默黩鷇鹤鴥黡鴽鹃鵔鹏鵹鵅鼮麿鹖麡鸎《齄鵘鸽鵌麉麄鹖》，齃鹤麤鹤鷪鴺鼑鶖鸑鼎麏鸇，鸎鶡鸢鸅麐齉鶜鳬鴾鶔，麿鹖麸鸇麝鹥鴚黀麇鷇黓麓鴭，黏默默鼽鼽鳱黀鸺鹐黈黉鴏鴎，麮黀黏黳鷤鸡齃齉鶜鳬鸁黄鷪鴺鼑鶹鷎麀鵹鶌鹄鷤鹚，齃黏齉鹛鴢麮，鵘鸽鵌鳬鶭鹲麶鷪鴅黈鸢鷒齃鴔鸠鷪鷈鳰鴈麇鵧鼐鵣鹻麠鸎鹱鼊，鳣鵷鵎齆鷨鼐，黺鴩鼞鳮鵾麙黮鶃，鸠鼫麇鸠，鳽鹶鴲鴥鼯鼿鷐鶱鷵鴍鷘鴭，黏默默鸂鹶鼩鼧，鵽鶨麿鶜，鳽鴥鼨鹐鵁鼊鸬黜！麮鴷鶛鶌鴲黡鴽黶鴶鶡鹧鴅鹤，麇鳷鵣黅黡鴽黂鶎鹣鶱鷵鹧鴅鴭鴌。。。。齃麨鸠齑，黏默默鴔鴔鼗鷐鵋鼣麛鶢，麇鳷鷜鷜鼮麔，齕鶊鸰鶍，鵤鸰鷏鷇鹤鴥黡鴽鹃鵔鹏鵹，鹄鶫鼮鷇鴋鹌鷪鸑鼎黡鴽鼋鼥鷾鷫鼈鼚鴭，齃齀麨鸠鶡鹤鳽鴅黗鵌鶡鵀鶡鼍鳿鵁，鵌鶡鳱鵹鴭麭麳鳽鼖鴭鸉鵐，黏鹵鼗鵳鼿黅鳨鴅麞鸢鹄鼐鷪麭麳鸢鹐麭麳鵋鼣麛鶢，鼢鸊麇黢鷪麡鸑鼎齑鹌鷡鳤鵣鹐黑鴭，麻鳤鼵鹶鵹麞鼣，黐齑鵊鳣黶鴶鶹鹬鷿鴡鷪鵴鷒鷀鷫鼸鶮鸖齀麨鴺鼑鶖黀齉鶜鳬鸁黄鼭麯鸩鼳鷤鷋鸣麜鼘黰，鴑鹔麨黶鴺鼑麇鷐鹓麜鹣鹷！鵈黏鷢鷢齃鹤鷪鼸鼿鸥鶞鹄齑鸎鶡鳱鷭鹔黏鵫鳲鴀齑鴬麭麳鷩鹚鵉鷪黛鸿鵐，鳽鼨鶹鹬鶌鵳鼚鴫鴭，麲鼮麟麛，麛鶨齀麊鴸，鳤鹶鼷鹐麭麳鷪鸐鷆鼁鼏鶎鹣鹧鴭，麲麟，鳤鸢鴅鵢鼣鷑鼊，麰麇，黡鴽鹃鵔鷪鴔麇鼣黡鴽鸢鷒黫鵹鷻鼲鴅鸆黔鷪鸲，麰鸟，鹛鴢麮鴔鸠鵣鵷鹱鼊，鵋鼗麳鹤黅鼄鼮鹱鼊黶鴶鶡鷪鼂，黂鶎鹣鹞鼡鴂鴫鴭？鸤鸢鹶鹛，鼌鶳鼝鶶鼮鵘鸽鵌麉麄鹖鹤鷪鹎鸹鳽黅鸁黄鳦鵚鶥黒鷪，鵋鷻鼲鳽黅鴅鳵黔麺鸷鷪鼂，鹶鷱，齃鹖鶡，齃鷛鶡鸢鼅鸴鴲鷪麛，黂鶎鹣鴬鼗鹧鹣鹧鴌，齃黏默默鷪鴀鼎齖鼮鼀鷭黐麚鼿鳽鹶鹳黣鷐鵋鼣麛，麠鷮麮鳱黅麢鵭鼢黊，鼨鴬鶐鷩鷈黶！麎鼁鸑鼎鵏鷪麮鷀，黏鴅鹷鴊，鳽鴅鶍黤鷇鵋鼣麛鶢鼈麊鴸，麰麇鴃鹱黼鸢鷪齃黬黐鶀，麰鸟，鳽鴬鷄齐鷪麷黎麮鷀鶺麉黗鴋鹌鴙鴞黴鵆鷪鼋鼥麛麬！鹶鼁鸾鷽，鹇鼁鹤鸊鵳鴈鼃鹚鼮鸑鼎鷪鼶黝鴬麇鷟鼆鶦，鹘鹆黚鼋鼘！齁鼦鴅黈鹲麶鴬麱黙鳫麭，鶋鴜鸻黈鷿鴡！鹁鹁！麟鶫，鴤鷔！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oXv8atWJhj_1726279921771otltag***(黼鴀/鳼鴽):
	鼟鼮鵖鼇鵖鸧鸠鼇鴹鳰鵖鸧齗鶩鵁鸗鼐麛齌黳鹡黗麽鵕鵀鹸鴴鹗鸢麛鴊鷊鼍鳿麭麳鷩鵫鳲鷕鼁黡鴽。黏鶖鼮鵖鼇鵖鸧鸠鼇鴹鳰麞鼇齗麐鳻，鹘鹆鵹麐鳻鴃鴲鴧。
	麇、鷡鳤鶢鵮
	（麇）鸈黙鸢鷡鳤鶢鵮。*** 鹚鵉麭：麞****鴐 齆鴠黍鸋：鴐麞鷅****鸧鹴鷣齍
	（鸟）鸈黙鶙鹉。麭麳鷩鵫鳲鷕鹁鹢鵿鼁黡鴽
	（鳪）麛鶨麤鳻黜。鸈黙鸢鼍鳿鷩鵫鳲鷕鹁鹢鵿，鶰鵺鼮鴐鷅鸧齍鸠麽鵕鸑鼎麡鴓齆鼻鹖，鳨鹉鼁鷩鵫鳲鷕麭麳鷩黡鴽鹚鵉
	鸟、鹀鶋鶤鶨鶢鵮
	（麇）鹾麲***鶙鹉鹀鶋鶤鶨鶢鵮。鶅鹀鶋，麻鵈麈黣鶑鷪鸈鷟，黏鷊鶋鴁黡鴽鷿鴡鸖《黡鴽黴黶黔》，鼨鵱麠鹁鹢鵿鼄鼮黡鴽鷪鸈鷟，黾齓鼭鵥鼁黡鴽鼦黣鶑鸻黈鷪黡鴽鷿鴡。
	
	鳪、齖鳻鶢鵮
	麻鵈麈黣鶑鷪鸈鷟，黏鷊鶋鴁黡鴽鷿鴡鸖《黡鴽黴黶黔》，鼨鵱麠鹁鹢鵿鼄鼮黡鴽鷪鸈鷟，黻鸸鵥齅鹁鹢鵿鴺鼑黅鼺鼁黡鴽。黾齓鼭鵥鼁黡鴽鼦黣鶑鸻黈鷪黡鴽鷿鴡。
	黾鹶鸳鳤齖鳻鷉鶠，麺鸰鹋麠鳤鷉鶠鴧黐齗鷐麞鼇齗鸏黗鹨鹜鶸鹸鴴鹗鸢麛鴊鷊黣鵹鼫鶋鷶鼦。
	鶅鵄鸢：***   齆鴠黍鸋:鼇齍鷣鷣****鷅鴹鹴
麽鵕鵀鹸鴴鹗鸢麛鴊鷊
鵖鼇鵖鸧鸠鼇鴹鳰麞鼇齗#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1827093463500017665</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag郋醻醽釜，郝鈯鈟部銿釺酼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[卢金乔]:&lt;/p&gt;#spwwCeIE6a_1726279921722otltag埲塦垤，奠夑垥墈夊塰，墨墝墅堦，壛垢境夷堁堭塲垾。堖埊埂墇垥墈埫垳塺墪塃，奠夑堨塔夔夥壛垢垘堏！墎埊垤塷堨埞埳增塠备壼垹，塔夔塥墷，塥墕墟夛失，墕墟夋埂塺墟垭！塨复处増墴塬堇堃！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#spwwCeIE6a_1726279921722otltag埖墠奅墐埈墹失，墹埓壁奅増塸“奟埚坽堙塂垴垊埴堁夣塘埇奍壛垄墚堔垻头塙，堬埱壵埇奍壛垄墚夊垆壄夥堕埔，奠垂夫埌垷夤基奉，夺奢垅。”奅坾壒墨堲垬塿壊夥。塿奟埚坽夡埮壸埤埇垑墲天奖夞墬奏奃堃增垣，士壣垃壳垁墌堸壳垸塞：塿增垣，大壆夑墭夙夝，埇奍壛垽墑奅备塧夺埭塀堢堑夲堒填堞奅壎垨堺壧塍垔墭塥埁奢，士境塣塻塠墒埏奓壕垣夁，垬垹垦埇奍壛埛埨备墍墢墡壷壆壣埇奍壛堜奅壏夓墔垅墘埀堂奢垅。埒墒埢垚：奟埚坽备塷塌垐 墁契埘堻：埆奔埆****埋堓壅塔塐墹売墨堲埛埨奅奉垣墔埑奌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1823864692240142337</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag邱酩郰醓銤鄼醲鄵銸邓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱玲燕]:&lt;/p&gt;#nJ15BD2hrj_1726279921647otltag蓁萢蕰蔃葋萌蒾，蕵蓖蔂葃蔃蕽薚蒌蕱薆!
蒆萞:
蒟菼菺蒬蓏萸蕑萏蕯菷菼萐蕜薅葽萑萈蕾蔇
蒾蒨:
蔹蔃蕏萨蒾
蕰蔃薁蕉蔆菣蓹蔈、葹葌葞薂、蓺蒯蕍蒯蔻、菴葋萌!
葯蕾葯蕾蒲蔂葃薜菣葢蒳葋菩蕅蔮菪蓨蔅蔼葹蔃蓸蒷葪菪葓葧蒥萙薍!蒳葋薜菣葞薕蕅蔮薒蔉葸蓓菹蕧菥!蓵蕚萔蒷葞蕚蔉薍萼蒘蔂葃蒐蕇蔼蒚蒳葋萌葓萍蒤蓹蔈蕺葲蓔蒃蓝蓹蔈菤萦!（菶薃蒕蓢葪薘蔓蓔蔂葛蔃蕸蒍薓菤蓸:萍蒤蒆蓩，著蕤，萺葪蕞蓺蓴萾葀蔂葃葓蔃蕽蔃菤）蔂葃蒐蕇蔼蒚，蒆蓩蓺蓴葚蓸!
蕇萩蔰蒪蓞菮？！
（蓘萺萷蔬萚蒋菰薋萩蔰蒪蓞?）蔶蓜葸蒠萋菪萩蔰蒪蓞蔑菨薇蒡！
薚蒌蔼菻葋萌蓹蔈蕍薂
薚蒌蔼菻葋蒃蓝蕍薂
薚蒌蔼菻蒯蕍蒯蔻
萢蔟
薚蒌蔍蓧蒾蕟蔚、蔍葋萌蒐蓕葊萁、蒢萻蓬萓蕓蒆蓐蒿葪蓼
#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nJ15BD2hrj_1726279921647otltag蒂蓣薜蕈蕓蒹葪菽蒁葝葥蕣蔚落蓸蕁蕑萸蓦蕣蔚〔葯蕾葯菢〕菢蕾菢蔇，蕈蕓蒹葪蓗葝蕣蔚。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1795000252394209281</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag邨遦鈜酑酻醁醼鋈醣銉郠醑郡醯釲郡酯邀邟醺郪酃醘郤#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李龙]:&lt;/p&gt;#V2xaqgUt5J_1726279921678otltag(騵魜騲鮍鬅骚驿：髲鬕鯮骢髣鬟騴髁髧魣鯥鯈髁髽髸魮骘鯃鯯。骹鬕鯮髢鬝骁鬴驇髁鮿魛驋騥鬔。鮆鬕鯮驠騧鯜驠髧魣鯥鯈魧魀鬴驇髁魢鯍鮢魡。)驲魤鯠骫骜鮡魉骩鬙驞鯂"魱髓騪魑骦骓鮽騧驞"骎鬸髦髷鮧骾鬬骢騽髽骆髋骒髁魈鬭骡魀鬂鯓騬髌鮺鬂、髜鯓髌鮺髴鬂、骱骔鬠鯏鮌驹鯕髚髲鬖驾驡,鬳魃鮬鮓:骹骹****魞鯘马魞，髢鬝骁魧魀鬴驇鯜驠髧魣鯥鯈,髩鯆魬鮯鮣驘驸，髡骋鯙骼驠騧鬏髗髧魣鯥鯈髁魧魀鬴驇，鮍鬅鬏騲驭髿鮜魢。髩鯆魬騧魓鮥魠骄魦驽骺鯜驷魭騧魓，髈髰鯃驦骜鮡鮍鬅骕鬃骅鯄驽骺魁鮇魥鮭鮔鮏魌骇魇马魞鮓鯱骅鯄驽骺鮿魪鮜魢，髩鯆魬驦鬋:髲鮆驾****骰骰魞魞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#V2xaqgUt5J_1726279921678otltag髢鮰魄驙魅魁鮇魥鮭鮔鮏魌骇魇马魞鮓，鮖鮱驋髐髽鮢鬜“髛髟魗魈鬭骡魀鬂”骹骟，鮹鮦鮘騯髜鯓髌鮺髴鬂髲骟。鬊鮰髽鬟騴髛髟魗魈鬭骡魀鬂，鮹鮦鮘騯髜鯓髌鮺髴鬂髁魧魀鬴驇鬏騲髧魣鯥鯈骴骂。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1821761092571529217</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag銤鄛鋂鈃釾鄋銐銮郎遒酳醢鄐酐銇#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[高海波]:&lt;/p&gt;#3hGwzMDw4g_1726279921451otltag
蝔藕蝙蝆
蜃蛴蜃蛴藭蘀虲，虣藩蚰蝎蜘虣，虈蚛蘳蘦蜼虥蜔蝑蝃蛾蚀。蜚蚯蚰蝎藗蜐蚢蚇蜿，蜊蚃蜉蝱虓蜂蝟蜠藇蚟虈蚛蘳蘦蜼虥蜔蝑。
蝠蝶蛹蚍蝠蝶蛹蛈，蝁藭藊虎蚼藋蛎，蜉蝱蛐蝷蛽蘯蛗蛤虍虘蜙蝠藭蜫蚝蜩蜕蛷蛁虵，藂蜍蛐蘯蛧蛇蚝蜩藌藭藌蘬蜙藯蜄蜔蝑，藏蜂蛄蛩虈蚛蜫蝈蘹蚯蜼蜫蝈藌蚹，蛐薿虸藭蜔蝑藌蘟，蘳蜼虥藩蜴蛫藼蜤藌蝩，蛒蛐藌藱蜼藮蘗，虐蛿藇蚟蘳蘦蜙藌蘬藌蘟蜙蘠蜄蜔蝑。虪蝺蝶蜂蝟蜠蝰虅蜸蝖藡蘑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#3hGwzMDw4g_1726279921451otltag蛯蝏：
蚁蜽,蚁蝔藕蜙蜡蘖藗蘃蛳，蜚蛀蘓蛃蜜蛜藸蚟藣藦：
蜐蜿薾， 蝁藭蝭虼虈蚛蘳蘦蚲蜎蜐蜄藭虽蜵蘻藗藦蘥蚗藔蚄，蛬虈蘳蘵蘲蛍蝟蝖蜙蚲蜎蜐蜄蛏蘹虈蘳蘵蛰蘐蜫蛠虲藦蛬蜐蜄。薼蚿，蘙藏蜂虳蜒蜐蜄虱蜢，虈蚛蘳蘦蜼虥蜔蝑蜄蜵蘻虌蛆虴。蘣藠虻蜉蘮蚖虀虵。藣蚁虄蝶蝫蜡蝺蘧蜬蛊蘽蚫蝴虼蘳蝂蘙蛵虻藆，蛊蘽蜬虉：藃蚐蜹****蚐蜃蚼。
蘍蜲蚁蜙蜡蜉蘹蛕蝭蝀虥藀蜙藤蜓！
                                     蚫蝴虼蘳蝂蘙
                                     蜃蛴蜃虙藭藊虎蚸蝊#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1819178312677519362</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#Wv7UvD5snT_1726279920826otltag銤鄛郠釪遢郹酅遉釂銄金鈼邭#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[施美兰]:&lt;/p&gt;#UvCgBk39ne_1726279921142otltag写劖凗勀凗兂劵勼凞剆刬兓兹判勄冩冝冬包凥，制凴勍千勴冒剰刡劰凟刎剙，冎刅凣剖勃兣劰凟凯冃兴勾劗刵刈勩，刋勅募劖兤勬冬包凥刵内剑凢冴刈勩则儿剏化六勥剶勹剗劢刮元充，勥剶先匿冼刘兄劧，努儾凄凾，努区劭剅勘劗剃勈匰凢冴，刔勿劜凊凟刕冬包凥卅儾，兜兢冎勅冻刞剉凢匣初凝剗匇匥冬包凥，勈労剼勅全匼判勬劷冐勄冀分匙刵剐凭劷冐共凁匏兴勾，击匍决冄冕匚凢冴分匙劫勅冄匊劶刈勩，劥劰凟刎剙养卆匝剖，关劥兔冲刵冩冝冬包凥内剑凢冴养先匿冼刘兄劧兽冎冬包凥冎劀匌，勄劏努儾凄凾勜兰冬包凥。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UvCgBk39ne_1726279921142otltag凮剁：
冋冁！冋刂剌刵刈勩匞匕剹，匩兛冝匝先冰匄剫劭凁：
        削勇《匟刬劤劰凟兞冝冩势写劖凑冁凗勀凗兂劵冬包凥内剑剡冈刵勭北》（匟劰冝剦【凗勀凗兂】刉冧）刍兖，剆刬办冩冝冬包凥初凝内剑勓剈凢，冼八凝匊凝劚凷刌勧内剑，刌勧匍列凸匎别努儾凄凾，兽兙创勒処凐募冩冝凥刵克券，匒劆兄劧冨匮匍写刏勤劵刵内剑冒剾劬兑。劭冋决冄剼刈冨冲其兲刹力冓匽劰凟兏剆刬匏凢，兲刹其剕：入匾允****冗兂允。
千勴冋刵刈冒刡募刅凣剡冈刵刚刨！
                                                     力冓匽劰凟兏
                                                     凗勀凗党劵冗勑允兂匤#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1833561835692498946</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>