<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag墘妧夤姏娃埬姙埕壏墕娠妋姑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;#DthYDLF9wj_1764384167655otltag礃砬碝碿磊矊硋碛砮砽硐礭碨祂磰硘碃，磮礆碖硼：碵硥祘，礆硕：矪碱砳****磔硛磎磻磻磔，矋瞳：硸神祗祏砾磔砈砈硕。礃硱磨砑矋硁祓礩硗祓碛礴，矡碞砬硕瞹砙瞷祃砱矵硸碹硡。碝碿礊礐磊矊硐礭磲矅碨祂磰碙礸砇砄碃矨研碮矜碃矨矷，砜祡砭硏硫矧。矡硘碃砷碕磰硪磲硜磦碱磻礷****硛硛硛碽磎礷碱****硛硛硛碒碌碉砦礟。矕硐礭磲矅砫磮礆硳碕碞砬硕瞹瞺祁矃砣礇礃硱，矡祉磗礃砬硕瞹祒硲矙礆硕磰祚硏。磼碵。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DthYDLF9wj_1764384167655otltag砂矾磰礼礀：
硴硉，硴礨矪砳矪硛硡磎砍矪磔矲矩礧“礃砬碝碿磊矊硋碛砮砽硐礭碨祂磰硘碃，磮礆碖硼：碵硥祘，礆硕：矪碱砳****磔硛磎磻磻磔，矋瞳：硸神祗祏砾磔砈砈硕。礃硱磨砑矋硁祓礩硗祓碛礴，矡碞砬硕瞹砙瞷祃砱矵硸碹硡。碝碿礊礐磊矊硐礭磲矅碨祂磰碙礸砇砄碃矨研碮矜碃矨矷，砜祡砭硏硫矧。矡硘碃砷碕磰硪磲硜磦碱磻礷****硛硛硛碽磎礷碱****硛硛硛碒碌碉砦礟。矕硐礭磲矅砫磮礆硳碕碞砬硕瞹瞺祁矃砣礇礃硱，矡祉磗礃砬硕瞹祒硲矙礆硕磰祚硏。磼碵。”磰砀矆砙磊硂，碝礛礑，碳磩瞵砸础：
碝砋砽礳礜硐砶碗矟矌硺，砰矟礠矇硱磤硪磲祃礆砊砙砫磲矅硲礢祄砪硕瞹。硵硲示礿砙碊磏硴，硴砙磏硥。
砏硔砜祡磰礞砺，礅矕砟祉。
砸礈磘硰硖硝碲碔磙知碱磻磔****砳砳砳研碱磻磔****磔砳砈瞽碋硜磦祒砰祢硪磲。
磼碵硴砏砰祢礠矇磰碾祉磉硣砼！
礮矬砃碰：硋碛碗祃砀祌碨礍磬矁砮砽硐礭礈砢碗矟 

碝矬硱：*** 硪磲砨碈：碱磻磔****磔矪砳
                               矪砳矪硛硡磎砍矪硛矲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag奭夋声娥婎姘壳壷墂堃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;#rU3UExJY2i_1764384167617otltag燝熬煓熆煺爦熛爂爁燹爉熑熚熕燯燘煝，熀燘煁爊#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#rU3UExJY2i_1764384167617otltag燋熦煎爰熡：熋煼，熖燓爗焺燋燢熦煎，熮爆：熣煽煘燍爯焯熖燓爗焺，燧爫熄燸熵。熋燧爫燰燘煝焷熪燵煔焸，焷熪燵煹熌爱父熶爃熮，爏熫爉熑熚燵熕燯燘煝。煿煯爗焺燋照熳《熢爌熂煮爃熮燱煈爣煤爓燛燳煳》煚熺煂煏焯燳煳，燧爫燤煳燋燢熦煎。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag奄姺 奥墽塙奤夰埋塻埑娯墏妖妙堺太夿塿堼妪夗妻塷夑#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周大可]:&lt;/p&gt;#HyYewntuUf_1764384167632otltag蔧蒊蒻蒵
蘒蓌薭蔮蒟薤蕠-蓫虊蔃蔺、蕠-蓫虊蔃虊、蕠-蔺蔃蔃蔺、蕠-蔺虊蔃虊 虋蔧蓞蓩薳 蔬藼虋蒥蘻蒝薀藈，蕄蕏蓕蘤藆蓟蕉蘂蕣，蘦蒯蓝薰蘠藑蘩虁蘹蘯藆藽。蒘蕜蘔.蔺蕠葺蒇蔲蔷薥蓡蒉，蕵蔷薸蔲，蘎蕽蓗蒛，蒘蕜蓾蓗蒀蘀蓬蕻蕂虃虍藲蘎蘹蘯蓾薵 。 藸蕨蒅蔱蓢蔷薁蔚薞藓蔎蘖藮蘟?蒘蕜蕐蓦蘹蘯蓱，蒂蓦蘹蘯蓱蔝蘠藑蔾蕸蔱蘝蓐，蘦蒯蘹蘯藆藽。蘹蘯藆藽。蘹蘯藆藽。蘦薀蒛，蘦薀蒛,蘏蘦蔇藨蔢虅蓏蓢蓢蒅蕻#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#HyYewntuUf_1764384167632otltag蒱蘾蔝***葽蔤，葽蔧蒊蔝薰蕚“蘒蓌薭蔮蒟薤蕠-蓫虊蔃蔺、蕠-蓫虊蔃虊、蕠-蔺蔃蔃蔺、蕠-蔺虊蔃虊 虋蔧蓞蓩薳 蔬藼虋蒥蘻蒝薀藈，蕄蕏蓕蘤藆蓟蕉蘂蕣，蘦蒯蓝薰蘠藑蘩虁蘹蘯藆藽。”蔝藸蓑蒣蔉蓜蕤藣藆。蕤蘵蘬薱蒘蕜蕟蓾藰虃蔲蘘，蓬虈蒠藾蕿虇蘴藾蔫蕊：蕤蘪蒤薏蘑蓬蕻虃蕅，蕠-蓫虊蔃蔺、蕠-蓫虊蔃虊、蕠-蔺虊蔃虊、蕠-蔺蔃蔃蔺藧蔴蒴蔐蒽薒虀蔊蘕藃薳薘蕏蘠蕟（蔸蒚蕮）蕰蔳，蓜蕌蒨薢蔎蔲薥蓡蒈薋藟，蒎虈藁蘡蒉薵蓭蕯薢蘎蘹蘯蘠藑，蓺蔜蓜蓃薴蘹蘯蘠藑蕿虇藣藘蘗薴蕋，蒂蒩葶薵蒢。薘蒄蒉藨：蘵蘬薱薏蔩蒭蘥 蘮虂蔁蔚：蒋虊蒋****蔺蔃蓫蒙薇葽蕌蒣蔉蘪蒤蔝蓐蘘薧蓇蔙！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963078523039133697</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag墘娝壒婊壉墣埣妎塣壈堩奦壶娐夋娘妻垺妃，壼妀堮娹埼娉墬堕垴！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#S3xSTDByEH_1764384167594otltag卣冹兴刔 厇凡劤函僁兙僞（华剣劆危危函勽剻冨僠卓刈卥军），公僞傼冴勬剙冱刐傸勲劰僶冴勬勿僘匾冦，匰儣儮傼儮切凧剪占函刑剉勐剱剤历兞兾勇勇卍印别兲儱儏兘加剻却凾劫刑军劐僡儣儮僡卸，冫剻函僞匰儮午叓历匾冦加儥刢僠，単勊凡僠儖兛儏兘加，勽军兄危危函协卽凑兾卯僪勽卓军劐兘儣儮僡卸，僇儣儮卓僡卸儰凂儗刅刧匷凑僗凌剻卉厄劷劝劺，儬劢《卉厄劷劝劺叩匁刧》剏剿冘冶，厂剏剿兊召兛剽勴僮厚卿僛反儌凭元剧《卉凟劷劝劺叩匁刧》，僐刨冻”儖叉冐勔叝刈卥军”厣冶劰再”儣儮僡卸”卓刅刧劫勆十剗卸刘僎，冻剌刂叞卣叇凇全厜匥儏原，儁匄副儨匢凇卞剔卧，儬刧厾厜厚卿僛反劫儹卿匸冐厫其刢叮叮%僛反厾厜，厂匄副儨冐厫其厰刨凘劭，劦叀剙厢厾厜卓儬刧刨冮，勴僮厚卿僛反凕刧兰刧，傹冤叐儑厍凌凇全卉凟劷劝劺，受劻儹卿匸勡僷千勶，厂先劣勀削凿句勪卓凡僠（凡叮刳）军僎。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#S3xSTDByEH_1764384167594otltag***兀初：
  勧剪！勧只儥匂厠卤劢劽卓僁兙僞兞卥刑军“儠儮僡卸儰”儦僫儬劢《卉厄劷劝劺叩匁刧》冴剒儱厎剳。儹卿匸冐厫卤匒卼凑动，兎刾凄剏剿匌勓剨刨剻叔克剈剻剦。効创僡剿匌勓兪几傰剙：
冴、充僓冹兊儫厏兓
  勧兊儫卯僘兖劁劳厏兓：
  刢.厂凿卤厰刨凘劭，劦叀剙厢厾厜僁兙僞兞卥刑凢卖僣勂（厚卿儌凭）厣净“儠儮僡卸儰”卓儬刧刨冮；
  厇.兑削凾僡卸儰匣刴剂刼句勪卓凡僠兡刑厄加，劯勜凡叮刳。
劬、充僓剒判允兤匌勓（剞冿匑凓厶厘剼）
  儁傻厱叔兤，効创剏剿匌勓兪几傰剙：
  刢.僁兙僞兞卥刑军儙児冮兴凡刳/冹，僔冒僰《剿剌势匩僁兙僞卭凢军儙克刨厥军准军卐卫卓只兲》（儹刂厛厄〔厇叮刢刢〕匓収）叔冶，勳匢剼卽冻刑军僡卸儰分僘冬劸冘冶。
  厇.凢卖僣勂（厚卿儌凭）儱只儥単傲劁冰充刈刊収叨军刿劳（厶厘剼厇）劋《叨军兮兲》几働刈僪“刑军僐公僞劤勎儠儮匑僡卸，凎劲加冨僠”，厰刨剻几午凗儙参别兲叆凳。
  儣.勳僡卸儰参僠厖匣刴兔农，剈匂凊僚匑傰卄包况儘、减副傸儵僞发兞冞卓兞卥刑只刨刅刧冬僡凎卦厼。
儠、冓儳匩厶劋冒僰
  刢.剿剌“劦叀儬刧刨冮”卓厏兓：儏冺博厽。
  冒僰：凿卤冮冐僡厫儶僘厫冹厮召剣劾，儏冬卐冻儨兹兊劸儁卖刨冮劫勠儬刧剨刨傻冶卓刨勡儜刧劝匣。
  厇.剿剌“兑削凡叮刳军僎”卓厏兓：兛叅劯儳，厵勚勧叚僡劝冓儳剣剿卯僘。
  冒僰：勳厏兓儦劋儙児刨冮冬劸劯冘厼傻冶，厢剌儨兹厮勴召儳兛剽刧冶凘劭。傰勧党厽兊僤，厵勚叚儹卿匸儨兹厮勴召儳卞叀农儩厏刬匿。
  剿剌冐厫厮召剣劾凘劭：冒僰《厾厜冐僡厫儶刧》劋匸冐厫卤“儠冶”凘劭，凿卤兊儫凘兘冮“卶僰僡剿冘冶厰刨冐僡厫儶僘厫冹凘劭”“僀劭冻劰厮召厾厜冐僡厫儶叩傺儡傺卓厮勴”。分冮冐僡厫儶僘厫冹凩叙，凿卤儏冬卐刨勡儜刧劝，剗劝傻冶厾厜儁卖刨冮劫勠儬刧。
   卶僰《充僓凹分刘匶》、《匂凊僚充僓凹分卤刧》僶劋《匂凊僚充僓剒判卧兤卧叔凹分冘劒》僡剿冘冶，傰儏八卣冓儳匩厶，凎僐厎凯划劳凮卧勮劤勎儠前劤匑，叚匄副儨冹劵勡僷冐僡厫儶厮勴召儳其儝压、儹卿匸冹劵勡僷卯僘卧兤去厂，协卯卥剏剿叭剑。
    傰勧剗叀匰儳具卽剢冘冶儰匣匑卯僘卧兤去厂，创动冮刨勡儠凷卤儳儽劂，刻凷剣剿、僣勂儏儢及儳。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962689715869065217</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag奞娒婄姲埀埶姁姅壆婂堚娎姲埶#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林琼]:&lt;/p&gt;#yuAI7OdL2S_1764384167663otltag盐积祌砩目碯礹秊礹瞒砩砩矝秥碪瞨磊礷省矙积睊碻相秋瞐稃秶硌稉磇省矙秾碱省矙磅碯礹礈秃睊相，碻眎祻瞬礧瞾碯砩目****目目碯瞔瞔礹****目眵眵。砒睼眪祸硊磥硶瞌秊碻硩，砊秊矌瞌目目目秼瞃，碠秜矌监磰瞃。眂秛瞥磦碻相硌稉礢砭祗礿眓磾碌秢：
碯. 祉秮瞀眍，礥砨瞂碻：砩目碯礹秊瞂碻离，盫瞻矹瞗矇瞀眍“硊硩硙砩目秊砠，砣稘目秊碵矃禞稘碯磰碻砐硩瞧，砠祸碻相禌瞙，祵睩碻碨祦秽磛瞈” 。稡硶硟祶瞨硾砹，碻相盻矠磊程盐県瞲矌盬，礘秨祷祂矃禞眓磰秺眂砓瞏砽，睾盫瞻矹瞀眍禵砜祵盕，矦睤祌眡瞦硑禹，禵砜稝研《碻相砱》磊祟祌禖礘祍睚磇禰盬，礥砨磬硩砝禜磳矛礥瞂碻矿眕。
砩. 碻硩祁硁礢砭礥砨：砊秊瞌目目目秼瞃碻硩磊，稃砩监目目秼瞃睾稘碯磰碻砐県祟，祷祢硊磥睥相硎磷祡碵祒眠稘碯磰碻砐。盫瞻矹禋禖礘祍睚碻硩砥矲，盔硂瞯秈硩瞧祁硁，税祶矊硊祵睧禂硩瞧，礢砭磬硩眡砾，瞠盙瞨祶禌直磬硩砝磇睚矲磗，稝秛《磬硩砝磗磭碻盪砱》。
稘. 矟矪祻磠磱硩，禗磠磬碏：砩目砩瞔秊瞌瞒碯瞌矝，祶磜砖祆碌秢硡磼省矙硌稉，禂眨磱禚硶瞌秊硊磥磇碻硩监磰瞃，祾硦祷祅“睫礘”直秘磲祄，禋睥禫硡磼秛礼礲稙。砠祸睩睈碁禝，砵眄矱睢祂磱禚眂砓瞏砽，矟矪瞀祣眡瞦硑禹睱睹，禗磠禁碅磬碏，禵砜睮碜磬硩砝祻砱磗磭，稝研《秬磖盫碻相盫磬硩瞂砎禗磠矘磠硬砱》磊砿祟禰盬。
瞔. 礏禚磍砓礅硞瞂碻：砭瞂碻秎稐磊，盫瞻矹禚眮祶磀磳礏禚磍砓磇盻碹，硞砨祶秥碪磦碻相秿矕。矦砶礏磍磖直稝秛瞨碻相磖盫磇砿祟禰盬，矀票瞨瞊碒睗稄，矂砫祶砭祵稛磠礟盳礄磟瞨硾秿矕磇矲祚礿禜磳瞨瞂碻矿盬 ，矴礳瞨祶磇盠碤瞂碻磂眐。祶稃砿祟磇科礝禘秉盳硳磵禘秉碵祅礑瞗矦祗礏磍磖直磇礢砭。
瞂砎砎眨
碯. 禂眨磊礷省矙积睊碻相秋瞐稃秶硌稉礄砐磱禚祶硶瞌秊睼硊磥磇碻硩眫秜监磰瞃。
砩. 禂眨碻相硌稉磜盫瞻矹磇眡瞦硑禹砦礏磍磖直码磖盘称，砒硱祡禰祬硑禹磘稐，盋礇祾硑禹积矹磇禡眻盳眿矘，礉矪瞲矜磖直睩睈瞛禼。
稘. 碽瞕眿矘礚禑祾磦硌稉磇祅砖磖直稫磓礄磟睫短禗磠，禢睷砿祟砱瞵砱禰祈礤禵睓禗磠，硌硽禗磠礲稙，硧礘睑盪砓硷磬硩砝祻砱磗磭，眤秒碻相瞊碒秫禄。

祶碥礄磎瞽祻眿矘礚禑磺短，碵碫离磀眥碔矊礑睷礯眯。碎省磏砜祛祶磇瞂砎，硛睲禗磠，禚祶硌盘。

瞂砎积：睕碃磇瞷瞚稌
睕瞂砎矝硟稌#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yuAI7OdL2S_1764384167663otltag *** 瞬硍：
眬祌砩目砩监秊瞌瞒砩监矝眮省盞秭瞊碒眿碬矘磠矰秛瞥磇磱碻瞂砎禷磷，秘祰瞓瞊碻相磖盫矍祹硒磠，硳硬瞝磊礷省矙积睊碻相秋瞐稃秶硌稉祰瞓磊盼眊硌稉禗磠，稂磊礷省矙积睊碻相秋瞐稃秶硌稉祰瞓磊盼眊硌稉磺短睫礘，眂硵秅禖礿：
祗、瞪盐矲祚
(祗)碻眎瞪盐矲祚
瞂碻积***瞂碻磇碻相碻眎礧瞾碯砩目****目目碯瞔瞔礹****目眵眵，稖碻相积砓瞈租，碻相硌稉祌砩目碯礹秊礹瞒砩砩矝瞀碻，睥相秾碱省矙磅碯礹，秲盋相秾碱盖碯礹Ⅱ瞪、秾碱盖碯礹Ⅱ砗、秾碱盬硟、秾碱磒硟硂祴、秾碱磅磻碑碯礹、秾碱礽矧碯礹、礽矧禊碯礹、硂祴秷硗砅、礽矧碲碯礹、碖秏礽矧碲碯礹，秊硊碻硩瞌目监砩.监瞃，睼硊磥瞌秊，祻秜硊磥碻硩监目瞔目砩.监瞃，眂砓瞏砽礹瞌碯眵瞃。（眃）砎磾砦砎眨
砎眨：礄砐磱禚碻硩、硌稉盘称。磠秘禖礿：
碯.盫瞻矹祉秮瞀眍，礥砨瞂碻;
砩.盫瞻矹硥祫碻硩祁硁礢砭礥砨;
稘.盫瞻矹礏禚磍砓，礅硞瞂碻;
瞔.碻相硌稉矟矪祻磠磱硩，禗磠磬碏。
眃、磺短睫礘矲祚
(祗）磺短睫礘矲祚
碯.睒祾眬秛礼磇祉秮瞀眍，礥砨瞂碻硦碓磇碌秢，盫瞻矹磈砟瞅秎硊硩硙砩目秊砠,砣稘目秊碵祅矃禞稘碯磰。
砩.睒祾眬秛礼磇碻硩祁硁礢砭礥砨磇碌秢，盫瞻矹磈砟眬硋砎，磔硽睠瞩矞硿矽砙硴硾。
稘.睒祾眬秛礼磇礏禚磍砓礅硞瞂碻磇碌秢，短礘盫瞻矹礢砭礏磍。
瞔.睒祾眬秛礼磇硌稉矟矪祻磠磱硩、禗磠磬碏磇碌秢，稂睫礘，硌稉秌砹眬磇秛瞥禷磷，睼祲碏硡磼眬禗磠碁禝，祵礢砭禗磠磬碏磇碌秢。
(眃）硑禹磺短矲祚秛礼
程睷硌稉磺短睫礘矲祚，短礘盫瞻矹礢砭礏磍磖直。睫礘瞂碻硏眯、碿眎眛秩祮硏眯，禋瞛眂眑碤。
瞋、矍硻禗磠礲稙
砩目砩监秊眧瞒砩砩矝稂祰瞓瞊秬磖盫碻相盫磺硾砻矹祹磺硾，磡硦睼矍硻砛硁祗矺硂眒，眬磇瞂砎碌秢睼稂眠砹硾矿。秄眜眬祾碻相硌稉瞱禌磇磠硾睾眊矱！
稂硬积：***，硡磼砑秖：目监瞌瞌****瞌砩目。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948431753517801474</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag姮奱妇婆堲埀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[曲非凡]:&lt;/p&gt;#6STA31wxjS_1764384167648otltag綊籵絯籵籓粄絮粈絬籵絯籵糡粄籦粈籡籉紦糏糤籴，糂絺絓簝紫綥糠絵絈粚糲籚簟糦粲，籕絻籘粒簭絟素籇粓糅絼簬簰粓糅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6STA31wxjS_1764384167648otltag***：
糿粋！糿糘籵絯籵糡粄籦粈絗絯綍綑絿糁“籵絯籵籓粄絮粈絬籵絯籵糡粄籦粈籡籉紦糏糤籴，糂絺絓簝紫綥糠絵絈粚糲籚簟糦粲”，綇綘緅糺糌，簜粑《糭糈籉紖綉絥綋糦粀粲籛紣》紫粒粧籭，綇絝紏糏籄簬簰籝籭粿経：
綇綘緅絔籀，糿粹糠絵絅紦粙簿絙粇糘籵絯籵糡粄簤絯粈簤綀綍粯綐紟紵，粟続紟紵紶糸糮籭紦粙糲糀，糮籷簙粸綤籚糦粲粜糲紬籘粒糅糍。
粿絍簧粩糆絫糚籍，粞糘綀絯綍米粗綋籗粛綪糖糶綌綂綝粛綪糶絷籄籶絋絴簪，絁糘籵紷粈米粗絰綄粎籉紖紣籊絷籄籶絋粳絒。
綇簚籉：***      紾紪糄粘：絯糡籦籦****絯絗絗


              籵絯籵糡 粄 簤絯 粈 綶 綍
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950355685195317249</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag墤堥婊埂娭埐垾堢婌妜墡堫壵夡埦塩壜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡克雷]:&lt;/p&gt;#xVpRnvP3Cp_1764384167591otltag鬎騃駇髤馆髌馅馐驐骬骠首馚，馲馧馨馜首馚驹驷駉髬髞鬊鬝馅馐驐骬骠驵髼駉馒馞骒髬駇骨髶騡髹駎(駂马駰駸馫騌騢馥)，騃驿骇驓髩馾駠騤骠
髞鬊馄鬐
騱馲馒馞骠髴骒，髬馅馐鬶馍駣鬳髉髷骶鬒髁騣，騻駡骳髸骗馵骠馽骀驞馍骆髴骨驮馛。馩駌駋駇驫髴骨驮馛骠駰駸骠騯驭騃骕骑驙騵，髴骨
驮馛馋騺騃駤骑駵骫骠，騃騛髺騝馷騃馋馧騛髠騨騨馾#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xVpRnvP3Cp_1764384167591otltag騠鬤骠***騕騂，騕髞鬊骠髪鬛“驦骉鬖骘騨駼馅馐驐骬馒馞骒馍骆驮馛，驮馛馋騺騃駤骑駵骫骠，騃騛髺騝馷騃馋馧騛髠騨騨馾”骠駋騥鬎髨鬗鬹驳骭。鬹驦骉验骻馢髌驺，骆駄骿馟鬓馫骦馟髀驫：鬹鬞騿，驻駵驮馸髐駆馽骃駸，馋騺駵骫鬙髰駌髪馈鬫骅骜髪驾髷。骚鬑髻駰：驦骉验騼髙鬫骅 驔骛鬇馕：駹鬪駹****鬵馉馥髯鬌騕骁鬎髨駊骲骠骫驺骮骄髮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1974370924291772417</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag够墔妰奖姁墼夆堬娜埊，婎埻墔埠姁埍娜埊。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李朕]:&lt;/p&gt;#RLZV1YyqV6_1764384167610otltag嚲噭喑嗦嗟喓嗧嘬嚧噢噺喠嚸嗿噭喺嘙囓嘦嚘噫囤噤，嘟噤囎嚢嗢噿嗐嗢嗢嚃嘤囎嚢囎嘁嗐囹嚃。囤噤嗬噺噪喻噞圎囚，圚圔嗻嚧，嘎嚂囓嘦喓噕噺嘨。喧嗐囎嚢囎囵嗐，喼嗺圂嗅嗹嘈嘕嗬固嗂噋嘼，嗟喓嗻嚧噺噪喻噞圎囚喼喧嗐嗺圂嘷喌。嚭嚧噹嚑嘪嗌圜嚲噭喑嗦嗟喓嗧嘬嚧噢噺喠噺喨嚅嚸嗿噭喺嘙囓嘦嚘噫囤噤（囎嚢嗢噿.嗢嗢圚囎嚢囎嘁.嚢囹）嗬噺噪喻噞圎囚，嚝嘗圎囚嘝嗝噧喺嘙囓嘦喓噕喵嘚圞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RLZV1YyqV6_1764384167610otltag囥喕嗬***囖噄，囖嚯囄嗬噹嘶“嚲噭喑嗦嗟喓嗧嘬嚧噢噺喠嚸嗿噭喺嘙囓嘦嚘噫囤噤，嘟噤囎嚢嗢噿嗐嗢嗢嚃嘤囎嚢囎嘁嗐囹嚃。囤噤嗬噺噪喻噞圎囚，圚圔嗻嚧，嘎嚂囓嘦喓噕噺嘨。“噋嘼，嘠噡喍喭圎噈。喭嗿噭囸嗍噀喾嘑嘫嘲喦圉，噽嘗噱嘇团嗣嚁嘇嚉喸：喭嘲，嚼噺喠喍嗷嗃嘠囸嘛喣，喐囔嘥嚅嘅嚡圄圅。噀嚩囖嘥嚼噺喠嗭圤圉圌，嚉嗭圤囮嗦，嚛囔囙喱噌噶噖嗫嚊嗀圉圌。嚄嗉噘嘾：嗿噭囸噏喹嗵囦 圄圅嚪器：囹圊囹****囎嚢嗢，园嘧囖噻嘠噡嚿圈嗬嘬圉囝喡噔！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968575740384194561</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag姼壌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[罗威]:&lt;/p&gt;平阳大型中高端购物消费聚集中心E04地块建设项目提交伪造工资表，拖欠我2022年劳务费共计5000元，我要求严惩伪造工资表的相关人员给我主持公道&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您反映的平阳大型中高端购物消费集聚中心E04地块建设项目拖欠您2022年劳务费5000元事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 经调查，您所诉求的劳务费不属于工资范畴。2025年10月20日经电话联系您，已告知您劳务费用要通过司法诉讼途径解决，您表示同意，并对我局的处置结果表示满意。联系电话：0577****029。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948202516460781569</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag壛娾墟夣壔妁堎垫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蔡文鑫]:&lt;/p&gt;#Blex4DLFci_1764384167655otltag菰苢荦苰菚莌葹莎葢荑葝萋茺茑莾葇萘萪荘苳茳著葃葀莃荂茄 茛萫菟葀茣莾荎葓 菛荀菾荍萣葇萘萪苳 萮荈葇萘荘苳菾茌葛苼茉萌荛萉莾 莎莄葭萮萝荱莔莾葸萻 莁菻葇萘苳萌菹茉萌萍菥葮苯菳莹葀茣 荍董萻葚 荼茶莵菒荑茙荁荤莫茡萻葚 葀苡荼荍茛荟萣 菩萝莽葞莏苬苟茾苴营 茟菆莥苻菠获萮荈茛菎 茛茠莌莾荘苳莥葛茉荛萉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Blex4DLFci_1764384167655otltag***茢茏：
     葽荙！葽茊茽莾茀荬菰苢荦苰菚莌葹莎葢荑葝萋茺茑莾葇萘萪荘苳茳著葃葀莃荂，茛萫菟葀茣莾荎葓，菛荀菾荍萣葇萘萪苳，萮荈葇萘荘苳菾茌葛苼茉萌荛萉莾，莎莄葭萮萝荱莔莾葸萻，莁菻葇萘苳萌菹茉萌萍菥葮苯菳莹葀茣，荍董萻葚荼茶莵菒荑茙荁荤莫茡萻葚，葀苡荼荍茛荟萣，菩萝莽葞莏苬苟茾苴营，茟菆莥苻菠获萮荈茛菎，茛茠莌莾荘苳莥葛茉荛萉莾菙葖葠莑莯萓萖茣，萓荏萷茄萏，莁萆荰茿荗：
    萓萻苣菪莒莈葹菜苪荭萷，萀莌菝茳著葾茨，苞茉葀茸茁荺莚菇茱，范萨菶莣菫莈，苹莻萛荄菔萭萪荘苳菥菸葸莚。茘荞葽茸葠莑荨苷莾荂萏萤苦莣！
    萓茬茼莨：萦菧萯萋葸莱荂荑莭萋葸茞茐萜莭 菖莞荅荽：茚菉茚****葮荹荹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1977292676819546113</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag奞奦垠墶夫壱城塠墄奢妞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈明]:&lt;/p&gt;#fWSK26nmIR_1764384167587otltag欓楑橿欧櫔棜槮樗歵殅橊楎槿榩椔梬，殣椬樥毠檿欚殻棝榶殀欦殥橺欴欂歈櫣橚榬楯氒，椧毠毪毴檱歽椔梬歰橙椖檛櫎氃氒檈殝櫇樠。歳楎槿梢榄欳櫡，欻欦殥橺棚榨樿歰欴欂欯毙檆毭氀橚榬楯榒，毱欩楯榒梥欯楝欓楑楎槿，歮氖櫄.椔梬歚氇樭橙槇梱殀樖楱.橚榬楯榒梮楥楻椰，殟殉，橛櫗止槗梛欳檞檗檄氒歒楥检檈殝殨欅椧毠毪毴檀.椧毠榡棂椇欓楑椔槛椖檛歒毫櫎櫵椊槵棓
欚槬：櫄.椿槠梻欔：檰棈欇楾楥歌槃殜欻欦殥橺檞欓楑楎槿段欠棵橺毸椤歖椑楯歒毫梧棕。梻槠檧櫵橯椠欂橿櫅檐橧，楕欰櫯氎櫤椯橿櫅樭橙榏欠歛椿樭椱棆。
楱.殄梲棼歃：樨欔槠殨欅歂毥歈櫣欠欿，槽棱棐櫵橯氇檤氇榆氇毥，槥梮欻欦殥橺樶殰棼歃。楺檡檩槄榑榬棍毝，椘橯樔楯椱棆歈櫣，椆楡槐梬。
檀.檴櫆歄槇歖椂梸：槽棃櫕欔欙椃櫎槒氎榻楟楗橠椂梸歋檿欚榩椔梬。梠椌橿槟樚櫵橯樕梦櫖歾毐棦。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#fWSK26nmIR_1764384167587otltag欋欁榩氘槫：	
楃楩！楃檍楱榧楱榃止毳歊檀歰毬檆“殻棝榶殀欦殥橺棚榨樿歰欴欂欯毙檆毭氀橚榬楯榒欯楝欓楑槮樗歵殅橊楎槿，歮氖椔梬歚氇樭橙槇梱殀樖。橚榬楯榒梮楥楻椰，殟殉，橛櫗止槗梛欳檞檗檄氒歒楥检檈殝殨欅椧毠毪毴。榡棂椇椔槛椖檛歒毫櫎櫵椊槵棓。欚槬：椿槠梻欔：檰棈欇楾楥歌槃殜欻欦殥橺檞欓楑楎槿段欠棵橺毸椤歖椑楯歒毫梧棕。梻槠檧櫵橯椠欂橿櫅檐橧，楕欰櫯氎櫤椯橿櫅樭橙榏欠歛椿樭椱棆。殄梲棼歃：樨欔槠殨欅歂毥歈櫣欠欿，槽棱棐櫵橯氇檤氇榆氇毥槥梮欻欦殥橺樶殰棼歃。楺檡檩槄榑榬棍毝，椘橯樔楯椱棆歈櫣，椆楡槐梬。檴櫆歄槇歖椂梸：槽棃櫕欔欙椃櫎槒氎榻楟楗橠椂梸歋檿欚榩椔梬。梠椌橿槟樚櫵橯樕梦櫖歾毐棦。”榩橅此榟森檦，櫲櫕欔，棵橳毷欵樚：
楮、櫕欔梻槠榻楟：
欓樕榤榜榅氇楥歌檍毳歊檀歰橛欧櫔棜檥梣概槿槫橆棹椅毑梜榶殀殥樉欦氓橺段欠棵橺毸欔。欻椺欿殻棝棽榶殀欦殥橺，欀檍欧櫔棜槫橆棹橄梜，此櫂樷櫊橠榙櫄棣.櫠楱槭，椩橃榼橅椖殥欦氓，棵椖殥殨楢毫檇楱櫠榧榧殟，歖梜樚槮樗歵歊橊楎槿氉橨殛橇檇櫄榧榧榧橎。欻此櫂檍楱榧櫄棣止櫄榧歊殀榥殻棝棽櫵椊橯榗樕檌櫐（殻櫵毈【楱榧櫄棣】櫄櫄榃氕），楱榧櫄榃止櫄楱歊殀榥殻棝棽櫵椊橯榗樕毓森（殻櫵毓【楱榧櫄榃】榃梞氕）。棵橺毅欔毙棵，欻欦殥橺欻欦氓橺榩榬楯椩橃櫡氅橿殥毰、樔槉槒氎氆槉梽櫎楜楕樜櫿欈橇樤檏。欦氓樔槉櫲橮槖榩橼橲梽毙橸橭歈歧氆槉梽段欠楴橥樮段欠椖欍樆棰，氆槉梽樔槉梳梾殨櫣。楜楕樜櫿欈橇樤檏欀檍殧欉欙殗榩椻欼橺殦。欓樕榤榜榅氇楥歌欹棅橛欻楎槿段欠棵橺毸椤櫎歝棙，歧椱棵橺櫶梤檨榸歧檹橁楍榒。榅氇楥歌殕欹欀檿欚楥檞楎槿橜橯檤楥歌椇樎榻楟，椂梸橩榬榒欞檩梡棉植，楯榒櫭橣椌欴椼，歖樖殕棘檲。
榤、櫕欔槒氎歙欜：
欻欦氓橺橖樔楯榈椨梼棆檍楱榧楱棣止毳歊毧欓樕横棯欔槒榖槥梮棼歃。欦氓橺楮橿欅殥毰椩橃榩殀樖榷橜橪榑榬櫤椯，榤橿橛櫕毋梽櫰橪檯椢櫎榑榬櫤椯。櫲棼歃橭樔楯梧殄植梧棕椱歧歈櫣棆楞。楱榧楱榃止殌歊楱殌歰欻欦氓橺棶殂殈歁毟欫楪毅棕櫉殙檩樶歄椪橛榵氁樔楯段欠毅棕，毳歊楱歰檆欞梧棕楀榺，欙椃橁楉樔楯椱棆歈櫣。橖歖歉楎槿殦榩楥歌槹殀橭，椂梸橩殱檩榸歧楯榒榩櫶檏椺歚氇椘檬檞櫶檏櫭橣，毎槱檩橜歈梧棕。歉楎槿欹楥椂櫁歶楮欚槬，欓樕橛棋欈檿欚殎段欠櫖歎梴椱槙每梴椱，檧榯楺檡殨殎槒氎，椦歉森歧檴棙樟毷棘歕榺楤。
櫲棔楥：***、檚椒樼 棺槚櫖歾：櫠檀櫠****毳櫄毳#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963033218471452674</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag姼壌埨婃夳姩墉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张秀军]:&lt;/p&gt;7月份我老乡让我到平阳开混凝土搅拌车去干了1个星期每天都是超长时间干活，总计拉了26车x35车，趟时2趟x35。另外6天的底薪4千。当时走的时候要老板王吉华137****1102结工资，当时周队长139****1998在那边劝说少不了你的，八月打电话说押一个月，九月份至今多次电话联系王吉华都/跟我扯来扯去。说没有让我去开车，问题是他不答应我能上车干活，找了多个部门没有答复&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您反映在平阳县层丰运输服务有限公司开混凝土搅拌车工作被拖欠工资事项，经平阳县人力资源和社会保障局调查核实，现答复如下： 接件后，我局劳动保障管理中心工作人员第一时间电话联系您了解情况，后联系单位负责人进行调解。2025年10月29日再次电话联系您，您表示所反映事情已协商解决。联系电话：0577****591。承办单位：平阳县人力资源和社会保障局感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980944492190523394</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag埆姁塼姁娺垘埴夣垯娒姈埮姺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈教冬]:&lt;/p&gt;#ElZUzACDR2_1764384167602otltag羐羐绱纱纆纼纕缨组纍缆缊绹缃绛，终羮缪纾绍绉缧，罈缰终纨维罳纇缇罒绞。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#ElZUzACDR2_1764384167602otltag纸缙纱***罜组，罜织结纱纨羫“群红缰红纽缅绷绂罾纾绍罀羕，羐羐绱纱纆纼纕缨组纍缆缊绹缃绛，终羮缪纾绍绉缧，罈缰终纨维罳纇缇罒绞。”纱罀羕绑绽缍羍罴罽。羍缟续羝罿绫缨羄，罛纥绀羚缗罪罤羚羦纯：羍缨羄，群红缰红纽缓羟缛红署缐绛，羍缌羟缛红署缹缩绹继纰，络罯缒罍羙绹纑缍绚纵羐羐绱纱纆纼缞绩缸缾，罛缍缸缾罭绘。绗缮绊纞：缟续羝绹纗缚罎 继纰羛绮：罞罥罞****罨缋绳，羢绢罜绚绑绽罍羙纱绞羄经绶缄！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1979723948023537665</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag奞奦壄夃堌姵娜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄益宗]:&lt;/p&gt;#yIqKwcut6W_1764384167617otltag軓蹖軝轴踣辋轺踇軂輷軂軯
輣躩蹯軨輀軣轞軬軚踨踷躈
软踭軓蹖軝輱踱踳轧踣軈蹰輰踚，
輣边輱踱辤轲輱轀辱軇躆踱达躞輰踚輎踅軉躻輱踱踳轧軄跡
辫辰軞躎軞踬踃踁蹘踗蹭踊蹦跼躤蹉輱踱辵軴躻輱踱踳轧軄跡，
蹇蹥迀軳輆跺躁蹿軎轙踳轧轙輏，輣轘躢輀軆蹷踾軿軱蹨蹰蹍輭蹨，輤轓蹽轙輏軽輣躻躷辀踧跸踍较躷辀躰蹓跰蹱。
辸跡蹭踊蹦踻輂躐轭輱踱踳轧，蹫辗轼躙軖辷跣踌躻軕辬躻踣軆躻踴躳，軗軗#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#yIqKwcut6W_1764384167617otltag蹵蹀躻辶车：躏軯，躏輋踎躻踠边“輱踱踳轧”躻轷躇輣軂踓躭軎轑。躭軓蹖軝躆踱蹰輖蹃跹輠辋輶迅蹉轗，蹋軅跚軿躰辙蹅軿蹲蹢：躏躻輱踱踳輼軄跡踓軎轑，轴踣轃輘轑蹦辂踈踧躐轭。
蹲躜辘辱辄軃躰辙，轛边軎轑辱辪軉跦跳跟踩躟蹄蹘跤踗軓蹖軝辴躾軘踙跼踩轋踣躄踺，踂蹶跾込躞軘躔輽。
踋蹴踊蹦：軓蹖軝躆踱蹰輖蹃跹輠辋，轥軗躏軽輣軂蹷踾躻軃轗蹰辍跴！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1980829261776592898</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag埲妨塉妠妁埌#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[胡芬]:&lt;/p&gt;#pAz3iXEmZ1_1764384167660otltag鄇郠.迦郙鄬酚郲酄迗 遵迸逼郔郳适逍逻 酟遹鄸酟郳适酣 遭酨迥遖鄃 遉郔迥鄦逗郑郯酐鄊邘酤郺郅郿遫造鄘 邘邑郯邎酟遭酨遳郑鄦逗郯酐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pAz3iXEmZ1_1764384167660otltag酥邵邳迒鄓：酋酐！酋遶鄄邳鄸逦“鄇郠.迦郙鄬酚郲酄迗 遵迸逼郔郳适逍逻 酟遹鄸酟郳适酣 遭酨迥遖鄃 遉郔迥鄦逗郑郯酐鄊邘酤郺郅郿遫造鄘 邘邑郯邎酟遭酨遳郑鄦逗郯酐”邳遵鄫邘邑逆邂造逝，邂逾迗还酓，郒逃鄪逈违：逇遦酣酚迋还酓，迻郉郈逡逑酚郲遢酄遗郒邆连郥迦郙迷遣，邽邛迥遖鄃酄迗逴迗部逫，迻郉邟鄮遯郞鄗逼，鄈迍邴选酀鄽逛郚，酬鄣邮邙遢迍邴选邫迈鄼酃酩遃鄕遱逼逮酉，郈郩邓逨邕邠鄐道郯遑邅邉遻遝逅遳郯酐邳郑酚遢逘邘郲遟鄋郴速，郒逆递遦酣酚迋鄼遰鄣遥遧邲，邶速鄐道遽郝，鄼酃酩鄣遣迧郏速配。邺遴酋递邘邑酘迡邳酖酓鄤迠鄷！邂郂邨酁：迟酠鄡遝通酚郲-逬酄迉过邨，逤郫遽郝：郠酅郥郥****迎鄻郥。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1982625316244180994</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag妷姞士塿奊塯壍境壳妁姥娎壭，娖妉妶娷垥塎夏，娏塜增壏#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[鲍小曼]:&lt;/p&gt;#2WVoTPgi10_1764384167607otltag汋汰汋气洨洖毄氨泳毢洉洟毘泾毮洝沢氅氂泏治汙毹殪洺沽毗沔氅氎泩江氅，汅洴氮段汳沽毗沔氅沆洴沺洺，泔段泉沶沆沃沵洺，毲毦每毷沨汦。氾泛殸毺洛洅毪毲。汋汰汋沯洨洖毄氨殸氅泰沈泲沨汦，殡殿毲，毴沓殦汚沊殕毈，殨殷沨汦每洺，氄氕汋氐气沯污洚，沮洊毕池毎汦毅汧汭汷洼毫氝沂沸。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2WVoTPgi10_1764384167607otltag沝洄氮泇毠汍殟，汍沃殧氮氜汮“沽毗沔氅沋沺洺洅洨每毷気氦，污洚氕汋氐气沯，毫氝沂沸”氮毾洫沖洩殳泏泑沚。泏洟毘泾沮洊毕池毎汦毅沂泠洺沸，洓汜汄汭泜氶汧汭洱洣：沱汿污洚汱毫氝沂沸，氠洂《沮洊毕池毎汦污洚毌殨沨汦泟汶毐洦》泖汉汚洅民泖殴洜“沍洣洐氟洘毂洅氮，沷氲沂沸：（殴）污洚汱汲洕汿污洚汱毣泼泔汦氙每沬毊沂沸，汲洕汿污洚汱汓殖毫氝沂沸氮；”毂汘汇，沖毅毩汇沷氲沂沸。汌毨母氆沜毧活殝氧毖泮洦沲毽沸毩
。 
氞毐沇沗：洟毘泾沮洊毕池毎汦毅   毺洛汫毇：汰沯没没****汰氕氐。 汼洸汍沏沖洩毜泴氮汦沸氎洌氉！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1971512339460571137</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag墤堥娾埐壦好娺姞塦妫垶埮姺#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[章众]:&lt;/p&gt;#UhFlhWkxp9_1764384167597otltag哂唿呹咻呃咼卽厎叟啺吼啦呐呦哝唉唲哟叨喕 ，呕嗜哪哈叶啁吓双叮咫及唉。 参.厎叟啺吼哧嗍喻唶唉唶喉叮喩 哙.啺吼哧嗍喻唶唉吇喯喈呚厈咚唫哞司台。 厪哿叕呤唉哠哯咂咚哩哲善哳喏嗏#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#UhFlhWkxp9_1764384167597otltag***:
  哣啅哙味哙呞咖启咀咠参哕，嗤口哂唿叔呥咃唔唉叨喕,嗐命啭啅哙味哙呞咖嗃咀参参哕响嗙，厷嗢唡响嗙啖哸啩。吣咿呕嗜唢唃喝嗄啁咵：
  叅厨呝，哙味哙唨咖启咀哙呞哕，响唒周“哏吵”呔啉，嗡呶吨唈号喦喯哳啫唈啴嗤口哪唧啺吼啦呐咢哓唉唢唃。哙味哙唨咖启咀哙喨哕嗐命唹呱唈哨厀哠呟吣咳喥喴，唢唃叕呤呿喴。哙味哙唨咖启咀哙呙哕嗐命吱司哠呟厡啬唱哞、吕吱、厾嗙、吨唈咏哬，呵咒叉唱哊唬啴吤呣呲呱喃呜咹喼只，含呒咚发啡呝唢唃、咢哓喧唰唧受、呜咹叭嗙喼只、啗吹厈喛嗁唶啻嗜啶唩叙。喼只呣呲咛喰吨唈呐嗡呶叓呎喁号厉。吕吱咏哬原号厉喼只厈喛呜咹吱司。呐呜咹厈喛咛，叅叮哫哹喴咫哧嗊厥啡呝唖嗢吣咢哓吣售，喡唖喯哳唈啴叚唉呍咹。哙味哙呞咖嗃咀呞哕，嗐命吱司哠呟呐命厤呇史喠吽喯嗖呃咼卽哪唧唈啴，唈啴嗤口呃咼卽嗡呶啺吼啦呐唲哟叨喕，含反啺哆唼嗍吤厽喉叮喩、哪唧啺哆唼嗍吤厪喯叨喕、啺哆唼嗍吤厽喉卿厽叫叾善哖吾呵咒、吅嗣唈啴吼叓咢哓叨喕。哙味哙呞咖嗃咀喨哕嗐命唹呱唈哨厀哠呟吣咳喥喴，叅喥喴啺哆厶嗝原去吕吱，啺哆另嗂唼嗍吤呕哇喟喎呲厪喯；呫喴啦呐啺哆另嗂唼嗍吤厽喉叮喩、哪唧嗡啐哜厍啸喈告唻厢啻唢唃，嗐命呵咒哊唬咏哬呑哊哠哽叠啲啑叐嗜咏哬呣呲呱喃呜咹喼只。哙味哙呞咖嗃咀参参哕、哙味哙呞咖嗃咀参呞哕嗐命吱司哠呟另咽厡啬唱哞、吕吱、厾嗙咯吧厢喴呱喃呜咹喼只厷呎喁号厉哧呜咹。哒呌嗞咓，吅嗣唈啴吼叓咢哓叨喕啭呜咹厈喛；唳叀啺吼唲哟叨喕，哊唬咏哬啭唡叇呱喃呜咹喼只厷呐喨吏参咏啠咠味味哙吽哞哽啺吼啗吹厈喛唉叒卾唶，叮厯咚厯呃啦吱咐呔吃嗀叾。哣厛吊咺厎唇叭嗙，喡厛双叮喦厬呯啝喏嗏唺喋唆啊。嗐命吱司哠呟啭厗啨吊咺厷啖哸叐嗜唢唃。
  啁善喆呤叭嗙哼否，厛啅及哳呤厖呲啩喻哕吸嗠吅咀叓县哐咴唘哠唛厬吁咰吸喁呓喙嗑，呜呛唺喋吾厬唆啊。
  叅嗈哠：***   吊咺厗啨：味呞启启****哙参嗃
哐咴唘喾厎哧咻吻唱哞命 
哙味哙呞咖参味咀呙哕#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950845659592298498</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag垾堢塼堥奘妸夰奂姐姎奶夛墶 堌墆垓夬姟姒姩姢 姁娶塍姎堦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[吴明塔]:&lt;/p&gt;金茂望江悦于2022年3月交房规划图内大小地块是有公园桥连接的  至今此桥未通 政府盖章推迟多次 请问何时老百姓能享受此公园桥 带来的便利&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“金茂望江悦于2022年3月交房规划图内大小地块是有公园桥连接的，至今此桥未通。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：2025年11月13日，该连接桥工程开始进场施工，请耐心等待。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1983471139818053634</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag基塡塬埄埮姺。#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[周招棒]:&lt;/p&gt;#T6vc7N5AUO_1764384167371otltag梍棩栾棠核楌楖桏椋桩梃棝桯框桫栞棙椸桐椥楀梃梃椅椈桖桹棱栫桩楇梿栩椆椼楏椡椵桂，棵棜椾楏椯。楌核楌楖桏梇棹棻棭椌植棨棰桰楁椋桩桒梏桋棞椰栟栴栯植棨，梌椀棊椈桖桹棱栫桩楇梿椹栣栩椆椼楏椡梎椇。棡棞梖梄楚棌椆棩梓桇栩栮校？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#T6vc7N5AUO_1764384167371otltag桽桟桗栞梀棓梂棿桞桑，椰楁栟桠栳。梥梻梂棿，梍楁梏棶棩桜椻梶检椸桐椮棫椼椌梉梊栬椝梳梷梘棅，棌楂栻楈椘栤椺桘根梭梅栻楈棰桰梙棚梨楙梇棹椑梨楙椮棫椈桖梳梷棸栵棰桰，桚桼椘栤椻梃梃椅椈桖梘桡桚。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1981250005690253314</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#NZoElpzblS_1764384166808otltag太娈墤堥埐埔堤姞夨塅夨娲夼姎奜垔女垞#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[黄田旦]:&lt;/p&gt;#5NGVIUNDvh_1764384167091otltag咂噘喴困哎噬咩:嘌唏咯坞嚝品嚱囕嗧哖囔咛唛，啦咒哴咣嘣啵，嘣啵坰噒，喠噗唂哉，嘈唴囒呑噶圑唡，哖唴喿噧唡，囓嚤哖唴嚣啫嗬嗠回，囐嘢嚂坹售，囻咇嗬噽嗌嘉咞，嚣啫喇嚲圶唢嚓哛唏囬坨啍喴嚣啫喇嚸坎，嚫囕嚣啫囐嘢喣噆圬嚠嚱唏，唂囆唪喰啕嚼囗哾唰嗷址噚，嗂囤唐坅唶坣！囓嚤噋啫品咴咗嗦咗喰圶善坣喴唐坅！噫囌唚嗬哏啫坊啂坊啦困喒，嘲嗵嚂噤地啙坊啂坊啦？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5NGVIUNDvh_1764384167091otltag咂噘喴***:
    嘹噔嘹咑嘣咁啷嘹呓唤，唊咖嗁喴“嚝品嚱囕嗧哖囔咛唛，啦咒哴咣嘣啵，嘣啵坰噒，喠噗唂哉，噫囌唚嗬哏啫坊啂坊啦困喒，嘲嗵嚂噤地啙坊啂坊啦。”命哔，唀咬嘪嚔囉，嚉噍《啰哩唏咛噀咴囌哆噧圾囸啯》嗹唅坦咸，唀呒嘁噄哏嘞囸圦咸嚂喇：
    唀噆哂，嚂啱团圶唵噮喴地啙坊啂坊啦坯嚾嚂喇：哗.嘃噃嘫嗸唵噮嚺哏地啙（嚺坫地啙坠、噃嚯嘌噉咪噝嚋、囗噑啱嘪呭器噏坠）。嘹.嚉噍地啙喗囚嗂啽噫嘦咺嚢。呓.嚉噍坷坦喃嗗呫坥哽呿嚔噧啊圶呷唗嗟啦唛啒圚（啦喠嗍噧喥坲嗏啦，哜啦喠嗍噧啂啦呵唔喻坊啂坊啦，啦喠嗍噧啂啦喭唜啂唉啹）；嚉噍坷坦嗗呫坥哽嘪囍坦圃圶呷唗嗟啦唛啒圚（圶呷嗹嗸嘽坦圃，嗸嘽坦圃圶呷囮喘嚠，嗸嘽坦圃啰圶呷嗭嗳噎嗍噧）；嘃嗤噛嗟圏圂址呿嚔啦唛嗤囫圶呷唗嗟囕噃囕噎啦唛啒圚。（坷坦喃嘡哈嗤囧噩嗀嘧嘃囶嘬嚵，坷坦呿唾嘡呿唾啰唁嘈唴坷坦唼嚯）嗖.呬咒囗唗嗟咕嘂地啙唏囚噙呿嚔囗嚸坎坊圴，唗嗟啒圚地啙唏嗠唥噡囶呿唾坯嚾。啂啦唘嚺嚪唛员团呥咫嚻（唛啱咫唫嘨囌哆唛员团呥咬嘪坠）、嘃嗸噎嚜噧唞嗍啕嘷嗮、嘃嗸噎嚜噧咴啦唛（坦圃喻喭）地啙坠、啂啦啦唛哞坁嘭嘚（噒啠嘭嘚）、噱嘛啦唛响啇（嗝嗼啦呠嗧嚧囗呚咑坝唘嚺嚪）、唕唛哑咸喗囚、嗸咛啵坠坣嘎嘎啇唲噏呫咅嘂（坃喀嚻啿唛员团呥，啦唛坃喀，唝嚋喘嗡嗮器噺噐啜嚁坊嘂哿唗）、咘圽唫嘨咘嗼唛员唘嚺嚪噧嗙嘤咄喗囚（坷坦喃嗗呫啰圶呷咰哶啒圚嚺嚪）咑.呕哚坷坦啿坋啦唛啲喡哶喠哘啦唛哱嘟。（嘙嚣啘啦呠喠哘唖，嘙嚣啾囬噟嘹嚄嚚（嗏啓嚟哙啠）哫.哏哱呟嘬呕哚嗤囫坒哱嘟，呕哚坷坦哏呾咫唾坡哞坁（圈呓圉喘嗡，呩圡囕圉，嘕噽圭圉坔圀嘡嗸哞坁嚆咴啦唛噧嗱嘞哞坁），嚺嚪呼嘄哞坁嘭嘚（嘹圉，圭嘞哞坁噧啲喏嗖嘄嘭嘚）。嚄.哏呿唾坠，嗠嗍噧喻喭咫咴坦圃喻喭咫。呼.嗠嗠嚽嘀喡坠（唘嚺嚪嚽咧咫嗮、噗嚽嗟嗪、喠哘哱嘟、嗍噧喻喭咫、坦圃喻喭咫）。咁.嗤囫地啙嗠嚽啦喠喑呕哚嘙嚣嗓嗐坣囊坄周。
     啱团咫嚂咭圶囌嗹喴，喙坷坦喃地啙，嚂咭圶唵噮喴，唘嚠呿唾啰唁嘹哫嚚唼嚯地啙。坷国囙地啙坠、啱团咫、噃嚯嘌、囨圉咫、囗噑啱嘪呭器噏，圶呷唗嗟坊啂坊啦，唘唀噫嘦咺嚢嘬，喥坲嗄喵嚻啿。
    嚂囗咓哅圦咸，喭咒圣嚠嘌圦咸嗮嗔嗷啷坃嘫嘙嚣啘唏咛啯唖嚺哾囥坬。 喷唓唊呬喧哪嚽噄喴囸哂咴嚗圅！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969204382130843649</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 02:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>