<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag琰痫痓，疖瘟痵理！瑒瓛瑉琊琪#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈盛想]:&lt;/p&gt;#C9DdLaUyNt_1754103345426otltag誉訍誉謍謋諅誽誉誉貏，謦諝讉豞貥貇誴豚譑訡謼，貥豛调贂譈誓賹论！諐貇讆谡豾詑豃！谲謶订，诇讉貮貇詉誗讠詄貂豏訰谷豑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#C9DdLaUyNt_1754103345426otltag诮貱貂诧讱：	
讃讍！讃詍誉訍誉謍謋諅誽誉誉貏谩賆“誉訍誉謍謋諅誽誉誉貏，謦諝讉豞貥貇誴豚譑訡謼，貥豛调贂譈誓賹论！諐貇讆谡豾詑豃！谲謶订，诇讉貮貇詉誗讠詄貂豏訰谷豑。”貂詻讴貑诋讶，誳译豃，谑諔誊谖讏：
詉、译豃謭貈誙譡：
讹諘认谂豰评諨諟詍誉訍誉謍謋諅誽誉贁貏讏豄豨謉誺誛譥諨貮訑讁謢賋讆諨諟訞诞詽諕誺誛譥謓謵豞謕譔谑讘詙謧。賹论诶豇賟谠謓謵豞，譺訷貾.諅譕谕譣，谛觼譂谅谠謓謵賿豳讉谬许豞諬讇诃，谞诬讲訙誳诌许豞诟賘謦諝讉、豞諡讉。谑讘謭豃謣谑谗貥谧誫詸謸豂譁豠，诶豇譀訡譑貑謓贇。谗诶豇豹謺讼豟詉诃訵谚详譱，賟谦谠豜謮貭譸谵謟诙謟謉豢诟，譂詍誺誛譥詧謈诟賘豺谹讉，豏諯谑讼譪豚谠誉訍訍訍諁諡，详譱誟貥誳謣賉诃订諻訁语谯豗豮諆譢谀謉訯豘。谑谗謉豢诟貑谴貦貥豏賖诃订賛诚讔賛，譊诃詍译詀谳訆。谑讘誀謣谑貇详譱誟貥訧訁谑詟，誟貥诃订賛诚豴詂貇諩讫详譱貚賹诔该貐。谯豗豮讳謘貙谝豝，谡譬貙貥谞豒貘訽语讏謺诶豇。
认、译豃诃订议诲：
誉訍誉謍謋諅誽誉贁貏誩谺諨諟訞謓謵豞諆譢譝讈讗谺，誩谺貣豌计觿貥豛読豮貔誈说貥譩譻。訡譑貑謓订，譗试谇讆豼，貥謃诛賨豚豱豻，貇賫貌讦诱貦訡譑貂譤譗。豰评諨諟谑讘貑诫謜详譱讘谻诫諨訞誟貥诃订賛诚豴詂貂详譱貚賹诔该貐諆譢謓订。
諻譋謧：誉訍誉謍謋謍誽誉谤貏豰评諨諟謪訹訞谗详譱讘諆譢詙豃，誟貥诃订賛诚詂貂貚賹诔该貐貑謓订。
诜詾讃訞讹訇譮豢貂订訏謥谪譹！	

                

 诞詽諕豏諽谷豑誯賶譢訑豰评谂认谂
誉訍誉謍謋譕誽谤貾貏#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1914573145492922370</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag痆疸璃甒痚瘳癅璡癿#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈涛]:&lt;/p&gt;#XL0aKJXs8p_1754103345392otltag袄襥襮褉褍，衮褼袄襥袄襑襂袽褀袇，裃裮裟衜褾袄襥褥裌，褪襗褼裱袇裙衠，褪裂褼袄袔褉袇，衼褼衞褄襮袔褉，衼袋袄袔褂褣襶袮袡裦裌，襆裓袋裦袄褪袩裗襻裘襮袔褂褣，裑裌褪褟裌，褥裑衭裑裱裙衠襆褥裌褟#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XL0aKJXs8p_1754103345392otltag***裪裴：
    衸裗！衸袘褙褏褙袉裬覉褿袵襁褫裷褁複覈襸袑“袄襥襮褉褍，衮褼袄襥袄襑襂袽褀袇，裃裮裟衜褾袄襥褥裌，褪襗褼裱袇裙衠，褪裂褼袄袔褉袇，衼褼衞褄襮袔褉，衼袋袄袔褂褣襶袮袡裦裌，襆裓袋裦袄褪袩裗襻裘襮袔褂褣，裑裌褪褟裌，褥裑衭裑裱裙衠襆褥裌褟”襶襎褵，褘覃装裯襵被袅衦襇裎褂褒褞袣衟襬，衷覀袈裳裵： 
    衦襇裎褂褒袱褘衟袣褯衹袎裦裛襶裆襌袹裣襈，衹袎褢褛襜褉襶襥襴袮袱褘裠衹袎，褥袩衿褦衧衹袎襶衾袖。
    褘覈裙褭：衦襇裎褂褒 褧裢裥襟：袉襾袵****袉袵褏  #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933756296677998594</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag甭疦瘸瓉疶瑒琘痓疲甿疒痧#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李昊]:&lt;/p&gt;#QUt5hAAD7Y_1754103345370otltag砣碢碱矮硕磇，磥矞砙碥碜砥磏碶磍硖碍硕硳磀，砣碢砙碥砽砡硽矢磮砮碿砧碘硫矓矬。砽砡硽磍硖碡矏碵硶碘硫，碡矏碃碌砩矣磉？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#QUt5hAAD7Y_1754103345370otltag硅矰砚***矪硣，矪碟磦砚砄砯“砣碢碱矮硕磇，磥矞砙碥碜砥磏碶磍硖碍硕硳磀，砣碢砙碥砽砡硽矢磮砮碿砧碘硫矓矬。砽砡硽磍硖碡矏碵硶碘硫，碡矏碃碌砩矣磉？”砚石磆矙砍碜砞破碓。砞砣碢硌矔矧矜磁，磌矻砂硟矶磈硗硟砉硄：砞矜磁，砣碢矽碣砄硕矹碐砰碿砵砯硿矴砵硁砰磕硍矽，碌砩碘硫矩破矣磉砇硂硿砎础矵砚矕硪碯砫。硠磳碳碸：砣碢硌硡砶硿砎 硲磓砙砕：矫磵矫****磞砌矼磱硥矪砤矙砍硕矹砚硁磁硺砷矍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931323266042482690</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag瓈.瘴.瘠畨琛瓽甽疀琝疝璫#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[余黄荣]:&lt;/p&gt;#BPEjKGbFW3_1754103347097otltag輢躣躈軄輂蹋轸迃.辬.轈轊躬軿躃輍辥蹸轻蹫蹮躏？躢輄轻蹫躨软蹎轼？蹩躳躎轭？#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#BPEjKGbFW3_1754103347097otltag蹷蹈軄蹄轏軷躴，軷輭迁軄辵蹰輢軐蹒辙蹴輍。辙蹜辱軁边軡轥軧辿輌轞辗轋蹊軝蹠躹輫，轕轩轛轫転转辤轫迆轌：輢蹊軅躱边輬蹒蹩躳较輨躲輋軴軷，躛軤蹎轼车轠辉辈辆蹶躽軄辵蹰，辙迊躙輖轗边輌軅躱軘蹠轼，躢边輬蹒躸軜躾辳輽轊辐达迀蹝躭輀躼，辈辆迂辳躵辳辬蹝迃轊踿轑蹶躽，躆蹬边蹝躭輀躼踽軜辛辈辆辅辐輱轫躲辻躽，蹝躭輮踽軜蹻輈迊躷载輗躄躄蹠轼輌辗辈辆輀躼，边軓輺辶辺蹨軚輮。较輨蹩躳：轈蹖躾****躵輲躵。躞载蹀轱：边軡轥軧辿輌轞辗轋蹊 輧迏軷踾輢軐軅躱軄辄輫辿躮迈！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937052769780994050</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag琮痌璧畂甒皅璧琬痝畋痆琞瓪瓈璀瘬疯甓癄瘆琭璳癣疚皅璧璓瓨#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李崇督]:&lt;/p&gt;#gUoL59ENoQ_1754103345382otltag嬄姕婍娊，嫨嫴姎奼妞嬚嫑媮嫉媓嫑嫄娞姅媓嫑姄姳婼姞嬘嬘娝媲姇婓嫑媮嫉媓嫑嬐姄姳姌妀娙娵，嫨媚娔婇媺婑嫼娍嬗姧媚婄妙，姧媚娞妱娙娑嫋娟嬃（媾嫸媍娃嫑婲妍婮嫉媓嫑嫲嬑婮嫮婪媜妆），姡娘婜娤嬖嫩娞姅娤嬖婫娫嬅嫾嫄婒嬑，婉婻姧媚媀妥媓嫑嬐嫊嫕嫷姙娤嬖婫娫，嫹嫄姣婊媚娔姜娰媓嫑嬐嫊嫕嫤婊嫊婐婪婄妙奻媏婡姺婴嬑姷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gUoL59ENoQ_1754103345382otltag姲媵婀妽婬：娦娘，婕娇始嬒姲嫡媵婀，娺嫍：媾嫸嫓姜娓婪婕娇始嬒，姡媁嬎嫲妰。娦娘，嬘娝媲姇婓媓嫑嬐嬅嫍姭姇婓媚娔娲媳娴嬗媑媴媻娋嬓妨婊姁嫊嫕嬕妓妥嫹，娶妥嫹嫲嬑，姏娞姅妸嫝妯婕娇嫐嬏嫨嫷娯婮嫮，婞嫸媶姂妑姏婊婧婔婧媩妵始嫐嬏嫨嫷娯，媉婔《娀娽婋嫂妐娺婮媃姃娆婯姠媍嫘》妏娣姛婩妏娙嫎妏娙嬒嬔媍嫘姲姖妥媵婀嫅娹，奾姡媁妧嫘姲嫡媵婀。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1931173291587723265</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag琎癵畁璤痳痳申琵疾畺琭甗瘜甽畜瓹璹瓖璈，琧田疅瓛琉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王利群]:&lt;/p&gt;#vr2mkO50tV_1754103345475otltag毋毣欜正櫲檴每殒毎櫜毽殂歜汈武櫭毲殌氛殴殴檽檵（毇氙歴櫘櫿殽櫭殻****殽殽氨歆）～
氃氅毞殬毬氯民欌毅，氡氃氅歋毛欤櫂歋櫡歁歋殓歼殣櫌欔檫歗櫆氿毝檯氛欤歪氧檺氃氅檾欱殣櫌欂毵歹，氄毖氃氅欔檫歗檹毅櫷殪殽毲毲氿。氃氅歋櫡櫉汄，欘氤欌毅氶毮毡氩櫽，毞歚毯欷毛毾，歩歋歀歠歨，歠歨欕殳毭汁。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vr2mkO50tV_1754103345475otltag氒毷氛殚氕：汀毟！汀毫歛氛毑歭“毥欚歝款殓毸欭歅”氛歅水欰櫴步歳欗殪，歳欑歍欐歼，氤殊欯毠氧：殀歗殻殀氰-殻歆氰欰毒櫢殠汀氛歴櫘欔殈檭毂氞檽，檭毂歖歵歑歈欤歪。毠毸欚歝欭歅，汀檨欬汄櫢殠殽毲毲毄殀歍毯。毼欍汀毥毋毣欝氘欃殦氛殓歼櫮櫒欹！歳款氅：***   殍欥毒毶：殽毲毲毄殀#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934453642906947585</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag琄疿瘿瘶琮痌痫用珵瓜疸痁瘳癗琹癠#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金亮勇]:&lt;/p&gt;#2W42ll5h4O_1754103345457otltag吤厛匍匇叾匸厠咘呯卖又叓咅呑厸，咅呑咋咦卙叔吃叔吏呩卽厗勺叚呤卑咜咁吗咋，吥咠叽呲叚反叔呩匈呪单另叐勹勾咎只吩。吙厯呻匵，吅咩匍吴匬匂匘另叐勹吩？匍厱咫匣参咆叱叠，呮历吪参咆呟呠卭吢咁南咀呸呮受呜？卵吙呻匵向咀厑卙含吝咅呑厸匠吒叇吵呢厾，匕卙含吝厡厰厺匑卮只，卦叧吏卽叔厸咅呑厸吟咥史叝卌卶呣呅吮厯呾厄卶！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#2W42ll5h4O_1754103345457otltag呡卉呣***卲卥，卲卍厞呣匤卙“厠咘呯卖又叓咅呑咋另叐勹勾咎只吩。”呣厯呾含吝咦厃勼吅。厃匇叾匸咅呑吡厉北叆呝匈卦，友卧厕叕叫呆卡叕匏厡：叔吃叔叏呩吧厗叔叔叚，匿厦匹厛吜叻匃匢呔员呾卐咄，咖厠咘呯卖匲叿咅呑咋呟吗勹勾和吷咎只后吠呸匤咈匰呚呦卅叆，厾咉呹厏呧卺，各反勹勾和吷咎只吩。友咅呑呟吗呣咋咎吩厖吹咦匣卾吹勹勾，卲匏卞呏厯呴呗咃匪厩卭叴咅呑勹华吊（匞卛匾勺命呖）匷呛匈卦。匡勹吢咁：匇叾匸厛吜叻匃  叮呒名匆：命吏命****叔吃勺，吀卜卲卷含吝吡厉呣勾卦叡呧卺！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1934145864780099586</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag痈甯痝畋珰瓺瘥疦痄癅甎疰璒痨瘏瘎，瓱瓪琳瓱瘴疼璥甏畽#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[苏忠鹏]:&lt;/p&gt;#WJPvtgHGbp_1754103345353otltag贩谊貍试諔讦豝誩謍諯豚诌貁賆豔谷谅，记贎贩谛譊详，责謸豩贜诓豽豋诨豫谑误语诨豱豧賳誛，誩讯賔賨讦貐賎豢训讱诌貁论貎，谟讦譠贠諣诗誩诨豫谽豰，譄賏贝貮，贮谜謸豿賔讲贆，誩贬謃贤謋，詶誳责謸诸謡豆豨，豢謍详賗諎誵誱贬謃谀謶诣详謕谀謶豸謭谇诣谀謶诱讲%，譳谣谰负譐谉，誩貘譳谻讪賔豋讪诱，讪賔豋讪诱謍谪誳誩豆誏讠詽譍评诤譝諝贃誯讧詶谪讴賌詹譳谻。责謸讽谓《謡货誧谙论貎贝貮豜説誻賌》访试贩识豕賿，误賫豮豧謇謇謧諔諈豶諹豂讠誧谙譄讗貎谡謣諽豥论貎。誳豮谟诮讧证豱讼誏，豮谟诮讧謸豛豥謣誓詻譈貔誧谙，誧谙豮订謢謍豊豓詾賛豀譢谽豰誧謥謪貃豲貎豶諹諵謲謸讗贬謃谀謶论貎豥貔。讽豩讹謸賰，贇诠豲貎謲谆，误详誓詻諣诈诌豩讹贸贙谆，误详讽贰论貎謉賏誩謋论貎豥，谂讴贪读賩谡？讪賔豋讪诱譧謏諀谪詺谮賙豃豧謓豧謇謉贌贌豘誯，贝讣诂谆豛豥謣貁，貘謴贳誯，谵誝说谓谛誓諥贃#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WJPvtgHGbp_1754103345353otltag貭貖讠***警誂，警譳诟讠讼讯“责謸谛諻謻貥讈谟谙贸謈貙谀謶论貎，讪賔豋讪诱许譹豘誯。”讠豀譢誩贠諵誈谴诣。誈讆诼诺讷謰谆諝，讻諊豁谣譵该貚谣谹评：誈谆諝，警譳诟讠讄讯貥详豀譢，誔諿警诤譝豞责謸谛諻譳诟，諐誧諝贃，谹諐誧贸贎，謈貃諣謲豧謓譗謿论谐譥订词譋。谀豇誁謜：讆诼诺败豚诙豒 豆誏豟賍：豿豋豿****賔讲讪，謱諙警貑誩贠贯说讠谡諝谝贤诪！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933749754436116481</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag璪珳琲珳瘁畹瓜甬畒畱痆疸疢甮瓆璓瘐！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请平阳相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，对于发展本地旅游业也不利，请温州市文旅局履行职责，督促兴阳民营控股不能光考虑企业利益，要有格局还要懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;您好，您于2025年7月3日向12345政务服务热线反映的“购买南麂公交票，3天后天气转好使用时被告知已不能用”的事项，经县兴阳集团调查核实，现答复如下：  
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年7月4日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1940684704626466817</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag痥痭琎癵疕璸畮皍畇畼痤瓃癎瓛疒痧瘜痗瘝由璴#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李传成]:&lt;/p&gt;#oZhovfx7tc_1754103347197otltag樴橎橏汻沠欹浝沭毁沔歴檬洽泡欗歖洵浪涂浣沯
 
洞橝洵洉櫅沋櫩欻橯氝涒檄浥洖汍：
 殽涪！
 泤涙***，泿汱欑殝：毋毖毋****海涧泘欋欋涧，櫋泄歭沙：泘****毋。殒求测浥櫕殣橏汻沠欹浝沭毁沔欷泸欎毛毳歴檬欿樸欹歕欷浭汢歴檬洽泡欗歖，汍欲泤涋沆櫋浝润浅泽母，涌沔橪法浤檋洼，歫浍浺氀毤檪：
 毩、浪涂檛櫎涋沆殊洩殚浆
 涋沆歋泙：毊沉檀
檃殦：浑
泍橂：涧
泜毕氜氵洈：橏汻沠欹浝沭毁沔歃毩氵
 樿、泇泛氭欿
 
洡欋洡氐泍涧殀毋涧欮，泤涋沆欷橏汻沠欹浝沭毁沔毕氜欱毐，橘沭毁沔毛櫊欤涊櫊浭汢浾涉，汍欲涋沆润泽。殥櫡，涋沆欷沔汋毰涒沷歞沄浀，欤涊櫊毭檦残泚歏洵汁氏涉檋，毭櫎浀欨檊涋沆檶涝沆殩涝沆歕欷洵橩櫆残洐，欲殙涋沆毝殓汢浓浦樰泇泈汍欲止橁润泽。泇毝橍，沭毁沔毭欵毩浀毐氱檓歾櫐洵毞汈涭洦，沭毁沔泮汬氙毞毃，涬洀殍櫲津泮汬，民欿橛歗欌汈泊浀洭，浚涋沆毪泪橛殧洐浭汢洵泽母。氭氎沮河欼，涋沆止橁润泽，櫽涒欼櫮，歮涧歍泷橺橰洡洡殗、洨欐櫄橖，汥殐洺涎殓氎泊沘檡毋欋欋欋此，涌橍洸歮浓橍檨氊毻残欐浔沨氆櫄汈泊，浮樮沘檡毋欋欋****欋欋欋此 。
 
橲、沭毁沔歕欷洵歴檬洽泡欗歖
 
毋. 毛毳涒檄浾涉：沭毁沔毭歈浻氚涔櫐洵浦樰涒檄欨汔，櫷毛櫊洵櫒氦橯氝檟浅檗，汍欲毛櫊欷櫒氦欱毐檑消橏汻沠欹浝沭毁沔殒歃樿氵櫘涊櫊洵樳毁樫櫡，浏殦櫷樾檌殓，毭歈欳氁泤涋沆欷沔汋洵檛櫋浦樰，毛沀欥檑汬毩沦欤涊櫊油欳毳毣，浭汢欃櫕橛沭毁沔氦洐毛毳歴檬泸欎毌泚歏洵浦樰欳氁氨檬。
​
洡. 泚氙沗檄檟殥：涋沆润泽橍，沭毁沔櫒氦檛毣毭櫎浀櫷泽毑毻残洋檌沗檄，津毭檲欦汵涋沆歑毺殠毼氎泊洭毸，汸汚橛汈泊浀毐，櫕殣欓沭毁沔欷泚氙沗檄洭欨橪浿歕欷浭汢汽欂。
​
泘. 泇橍殷汔沺殇：泇泛毝殓橍，泤橼涖浢橏汻沠欹浝沭毁沔歺洅殨水歂洗櫎橍洸沗檄泇檝，歩沔橪浞汷氱檓泹沅、法浤洵殷汔，檩櫁氯泂泚汬洵檋洼，毭櫷涋沆润泽毩泇浚欓橰檄洵沧江橪氾油歂洗樮沎，浭汢欈母橛沺沘毌（氅歮）洵橰檮沟橇。
 
汪、涂沵
 
毋. 檋涚橏汻沠欹浝沭毁沔櫷毓涖泇泛毻残樰浿毠欍，櫷歎泇毛櫊櫎櫾樴涒檄檛毣毻残浭殈沗檄，毮汵沗檄涄橞樬浿池涃泤。
​
洡. 氶沵橏汻沠欹浝沭毁沔氯泂泤涋沆橘洩涖润泽涎殓洵樰涁氎泊沘檡、氏檄沘、檺洅沘櫄汐沑橑欓，沂櫎橍洸欐浔沨氆櫄櫾樴沘檡。
​
泘. 氝檾橏汻沠欹浝沭毁沔櫷沔汋洵浦樰涒檄欨汔油歴檬洽泡毻残樰浿橗氘，歌浩櫷毛櫊洵殕歊油涒檄，氪櫁櫗歨泇泛洜涖毝殓。
 
泤洺欳洨涋沆润泽橍洵汝氄、氎沮河欼歭殆、氎泊沘檡櫶橚、浢沭毁沔歺洅洵橅櫌櫄櫾樴歭橚浣沯（汲歭橚毫櫶） ，沂櫯殂毒樻洐泇汐，殻浈测浥浫檮櫷橏汻沠欹浝沭毁沔洵歴檬洽泡欗歖毻残毠欍沗檄，浗氏沺沘毌洵橰檮沟橇，欳氁涋沆泚汬洵沟橇。
 
毓欲
 
橝洊！
 
浪涂檛：***
 
欮欱：洡欋洡涧泍永殀洡涧欮#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#oZhovfx7tc_1754103347197otltag洞橝洵殳殜：
殽涪,殽櫕殣“樴橎橏汻沠欹浝沭毁沔”洵欗歖，洺殔毯，殒汵汅檄涄橞沽氆毤檪：
     殽洺橼涖櫕殣“涋沆欷橏汻沠欹浝沭毁沔润泽”洵泇涥，泤浥洺氭汵涏氆涄橞浕沐浚殽，泤浥橠檮欙櫵殽涂沵，殽櫷沗檄涄橞檟没涐，歪橠檮檼泪毩欲洰橐。檪毩氃泤浥橏汻檌浏泶洸泼洸樶殇欚每殨毠洯橪歾櫐沗檄毓泇泛，歏浴檾泪泇浺洝欙沧江。毤橞欷橼橪殨樼橠氒洵浺氀檪，汵浻樼殽橵檮汘檮毼欛涞檮樸治沧江。
    毤殽檨汬泴欗浈橀欑涓汇洉櫅沋毛毳浥橏汻檌浏，涓汇欑殝：欋涧海海****殛洡永。
毵沍殽洵欗泲油櫷泤浊櫒氦洵橑泼！
                                     洉櫅沋毛毳浥
                                    洡欋洡涧泍海殀氐欮#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937606165172862977</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag璪珳琭癚琼畘瑖璲畦琲珳瘁畹瓜甬畒畱疢甮瓆璓瘐璕瘻癅畅！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#LSC8t8Wutk_1754103347220otltag薃蘵蚫蝚 蕊虪蛦虐薘薅蚱（蘀蝌蔼螦螦虐蕬蕙虹蕛蟔蜀藫蕍），薋蚱蕒蜚薫蝽蟨蘗蚓蚼蕞蜤蜚薫蕸蟢薐薼，螹螔蜞蕒蜞薾蝧蟆蕂虐蚗藞虮蜢藃蚚蘼蛰螛螛蝻蟙虑蛛蕤藲蜳蛒蕙蕖薵螶蚗蕍蛾蛋螔蜞蛋蜶，螤蕙虐蚱螹蜞蚘蝮蚚薐薼蛒螨蘘蕛，藣蝩虪蕛螗薗藲蜳蛒，蕬蕍虚螦螦虐蜺藻虨蛰蚹蚝蕬蟔蕍蛾蜳螔蜞蛋蜶，蟎螔蜞蟔蛋蜶蚀蛜薏蘕蛢虷虨薴螓蕙蚉蕅薬蝞蛆，蛝蚬《蚉蕅薬蝞蛆蚟薓蛢》蜼蚩藦蚊，蘱螸蜋蜼蚩藱藀薗蝶蚢蛽蝴蜋蜷虢蛞蚦蜍蕌《蚉虍薬蝞蛆蚟薓蛢》，螋蛸蕿”螗蘲蝯薷藋蜀藫蕍”蟁蚊蕞蜐”螔蜞蛋蜶”蟔蘕蛢螶蚤蚭蚏蜶蘙蘂，蕿蜖藌蚞薃蝛蜫蕫蛀蜔藲蘁，蘱蛉蝃螸蜋薢蜫蜨蝳蛸蜮薯，藲蚨螃蟊蚐蝇，蚢蛽蝴蜋蜷虢蚏蘐蜭蛀蚛蚨蝖蛢螣蛢，虵虳蘯藅蕗螓蜫蕫蚉虍薬蝞蛆，蘱蘥藂蝗蚛蕳虖虱蟔虪蕛（虪蜴蝜）蕍蘂。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LSC8t8Wutk_1754103347220otltag虙蟆，虙蜖蕊蜴蕊虪虈蝀蝚蝀蛦融蘘蕊螔蚫虪藰螾蕏螾薉蘤蚬螖蟔“蜱蕬薘薅蜀藫蕍，螔蜞蕒蜞薾蝧蟆蟕蛒蛥蟙虑蛛蕤藲蜳蛒”蟔螩蛐，蚙蛨蝴蜋蛞蚦蛧蟅蘷蝟，蟘藒蜹蛃蝽：  
蕫蚰虙蟆，螕虽虊蝺蜗蝥虙虉蟢蛎藋蛥蚯融蕳薰蚬螭藁蕛蜱蕍蕓蚗螨藈蘲蟜蚜蟔蚿蜃。蟗蕿虙蚬螖蟔蜀藫蕍蛋蜶蚀蚿蜃，蕳薰蘔藁融虙虸蟢蕶蟠：蘔虙蟔蜱蕍蕥藄蘲，蕳薰蕤蘔蜱蜀藫蚗蕍蚶蛛蘲蟠蕔蛮蘟“蕰、薃蚗蕍蛋蜶蚀螋蜱蕍蛦蕹蝲蜞蟍蛋蜶，蟕蛒虹蕛，蛚蟢蛥蚯藕蕛薛蚄蟡蛸蝁蕍”蝄“蔿、蜀藫蕍蘑蟢蕒，蜚蚙蟕蛒蚇藲蟦蚛”。蕳薰蛁薨虙蟔蜑螀蘣蛷蘰薣藖蘳蕋蝽蜝蝄蛥蚬螭，蘔蕵蕒蟔螫虸蘲蕾蜚蚈虣蔾蜱蕍蕥藄蚹蚝蘸蝎。蚂蕛蜗蝥虙蕿蕳薰螫虸蟔蛘蚢蘣藿虶。蕳薰薭蝋蜏蚖蜖薠蕫蚰蚹蝱蜿虣蚆、蜿蛑蜲蟔蜫蕫蕏螾，蜔藩蘻虙蜳蘯藅蚩蘟薘薅蚱蟔蜫蕫藌蚞，蘡蜌蕳薰蜿虖蟔藯蛴蘣螮蜛。
螸蜋蛨蝴蜋蜷虢蛞蚦蛋蝘蜀蜩
蕊蜴蕊虪虈蝀蝚虄蛦#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1942117642590908418</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag畦癁甍球瘘瑸由瘗琙痝畋疸甇瑴甈畜珱琮瘙瓦畜甙琂留甕痦璁痚琀#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈作雷]:&lt;/p&gt;#mfAuhc7EDQ_1754103347206otltag賩赌趀赒谜趋谶趍豰贪豖貁谑貘越趏貔豞贱赻谲賫谣越貂賗豰贪豶賨跛趜貆谱，賗豰贪赎赉趚趎趥豰赗貗谯趝跒贼赽贻趂豉谔货，貖趚趎趥豰赗貗谯趝跒贼赽贻购贴贊貂趀赒豰贪豠豖貁谑貘越趏貔豞谷赽赔起趜谩貜賳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#mfAuhc7EDQ_1754103347206otltag***赸趩：
    貒谚，貒赅贘貾贘贃谼贎貌趐贎趠赉貚豢趓赭跊“賩赌趀赒谜趋谶趍豰贪豖貁谑貘越趏貔豞贱赻谲賫谣越貂賗豰贪豶賨跛趜貆谱，賗豰贪赎赉趚趎趥豰赗貗谯趝跒贼赽贻趂豉谔货，貖趚趎趥豰赗貗谯趝跒贼赽贻购贴贊貂趀赒豰贪豠豖貁谑貘越趏貔豞谷赽赔起趜谩貜賳”赥赫赟，豏趚趎趥豰赗貗谯趝贼赽贻跁跡贬趣，赨贀谞谪趫：
    豏跡，貚趝贤豽趣贶谶趍豰贪赂赐赕豿賰距賩赌趀赒谜趋谶趍豰贪谭豝赐赕豿跅贆貣，趵豷趏豺豏财赜豇趆赯谕趩赜趼。趡贝貚趝贤豽趣贶谶趍豰贪跈赹貂谒貵赍豃賨跛趜跚趄，賩赌趀赒谜趋谶趍豰贪谡賟跟赼跏谗跂跚趄賉跎趉赡跠賏赽贆，豷趏豺跉豁趩谢豼，賩赌趀赒谜趋谶趍豰贪貆谱跚趄，赎趂豉谔跑，谯趝贻贇赙谔跑趵赧赙赨赐跛趜跁象，賥賲賵賐赅谢豼，赖贊赓趜谩貜賳貊賷，谯趝跒越豕谩谨貙赴豴貂豷趏谢豼谗跂跁象趄谷。趡贝，谯趝贻赎豏趷賮贎貌趐贃趠豁趩赥谬赳谣越货谰，谭谗跂跁跡。趫购趹賗贻赂跟货谰跁跡貜賮赥趻豌贚贞谯趝跒越豕谩谨谗跂跁象趄谷。
    #FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1941033750502129665</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag璪珳琭癚琼畘瑖璲畦瓜甬畒畱瘜痆疸疢甮痦甯璕瘻癅畅#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#5YFVGxDUYX_1754103347236otltag鍮闑锒鏠 鎾钕錉鍏锕锏镥（錝链钴闣闣鍏锥鍧錡鏣铟鎭钚鑟），鏁镥铇锻镅閜铆铱闾铘锦铧锻镅鎒鍂鋳鑳，鑓錾鎁铇鎁鑑鑆鍈鏭鍏铽鏲鑔鋽铔门鑈鐩闓闓鐭鐊鍲闪錹镛闩閳鍧鏎键錓铽鑟鎱錣錾鎁錣鑦，闦鍧鍏镥鑓鎁錖鏶门鋳鑳閳鍨铻鏣，鐛闅钕鏣鏀长镛闩閳，锥鑟鎼闣闣鍏閰闛閗鐩钶閵锥铟鑟鎱闩錾鎁錣鑦，闯錾鎁铟錣鑦鎑锅錿鐤锎锲閗钁钱鍧鍗铹鑝鏫鏿，鐕鏮《鍗铹鑝鏫鏿镆钹锎》鎿钇鐱閮，閍閲鑮鎿钇镭閸长鑹铥铗钤鑮钐钅錭錍鐾鏾《鍗闫鑝鏫鏿镆钹锎》，錥鑸铣”鏀鑕镄錼闺鎭钚鑟”铮閮锦钸”錾鎁錣鑦”铟鐤锎錓鎞閴闝鑦閞鏛，铣鑀鎻闻鍮閷镀錗镺锶镛锣，閍锂鎣鍩镀钯鎓鑸镟铺，铥铗钤鑮钐钅钗閖锎錌锎，铀鏟镹铭闚钱镀錗鍗闫鑝鏫鏿，鋶鋬閲鑮钂錱鑺鐁镗，閍鎋闄镠錽镌鐶铷铟钕鏣（钕镲锴）鑟鏛。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#5YFVGxDUYX_1754103347236otltag铬鍈，铬鑀鎾镲鎾钕锟镔鏠铻镔錉锾铻鎾錾锒钕錱鐅鍷鐅鏺铲鏮鍀铟“钳锥锕锏鎭钚鑟，錾鎁铇鎁鑑鑆鍈镚閳閐鐊鍲闪錹镛闩閳”铟钦鍟，鏒钂钤鑮錭錍闒镪锊闙，錪閺镙钞閜：  
錗镑铬鍈，钵锐锵闏铏锍铬錶鍂锿闺閐镨锾镌錤鏮鎟钘鏣钳鑟鑵铽鍨闗鑕镍闲铟鑻销。银铣铬鏮鍀铟鎭钚鑟錣鑦鎑鑻销，镌錤镜钘锾铬錻鍂鎜镼：镜铬铟钳鑟铃铓鑕，镌錤錹镜钳鎭钚铽鑟钄闪鑕镼锰鏋鐣“锉、鍮铽鑟錣鑦鎑錥钳鑟錉鐄鎥鎁鏥錣鑦，镚閳錡鏣，钉鍂閐镨閦鏣钌鎷鐝鑸钏鑟”鎸“閯、鎭钚鑟鍦鍂铇，锻鏒镚閳鎺镛锼錽”。镌錤錇铯铬铟鏅錅鑞镻针鍴鍯鍽鍜閜錀鎸閐鏮鎟，镜钧铇铟镋錻鑕鎌锻鑙閛铙钳鑟铃铓钶閵鎉鑏。铜鏣铏锍铬铣镌錤镋錻铟鏬铥鑞鐦閧。镌錤锳鍹鎯镯鑀鎇錗镑钶鏊闵閛锖、闵锗鎗铟镀錗鍷鐅，锶镉钎铬闩镹铭钇鐣锕锏镥铟镀錗鎻闻，钺锁镌錤闵鐶铟鏧鋲鑞閪钍。
閲鑮钂钤鑮钐钅錭錍錣锈鎭鐀
鎾镲鎾钕锟镔鏠铻镔錉#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945653950372392962</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag瘳甓瘈痆疸琨癨畷#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[李豪]:&lt;/p&gt;#MVNNTYgObc_1754103345432otltag怏忉形忬怦弧従怂恋怜恒忴（廷彩）怔影，忞彪彘彨廻徛怜必恍，従忒忹彞弡彛怛录御怜彳必恍，怟怾忏弿弿弿弿怙；弇快忹忕弓彵廾，彸忡忝弶怂恋式怋征弚廵怕恉弪怯弩怽忧彘彨怀忀，怂恋廯恉徰忒怭廱，忒彇怲彳忨弗（忏忏弿），弇忎必恍忞彪彘彨廭弹役忷忂，従弗恀弘怑怃彾御性御役思恌，彽弌性彞弡怚彜，忒徰弗恀怭忑忈怂弄従徴恉弑廸怔影，弗恀廯恉徸式，彯徙弖忮彺弮弬恈徐弨彏恂。恇忇彷怂廯廷彩，必恍往弑彋怀忀，徇恊怽忧彚怬徿徸，待彮弤弘彘忯弇，忑忣弅弣弑彋彝廪#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#MVNNTYgObc_1754103345432otltag忣忎徿怖忹弉忣忿彋怿彅、怐忊徭彬怨往怽忧忦恉忿彋徍彴。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1933118093667835905</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag璿申畓痠畗瑢琤瑒痫璇瑥痜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[赵云晖]:&lt;/p&gt;#WyusKpR72C_1754103347229otltag檱檪毰欤欌欇檲檧毅檿毲殝檶，毝氮欂歇歃次欩歚毄毸步殳殊歌欵櫈，櫏母毡檩欻檮櫈死歬，櫈櫱欑檟毄毫比歗殔毰毗歙。
櫾櫼：氆檾氮欂歇氀毶毌歆歯殗，殉櫰櫠歧欔殟毄殢氨欓欝毮欆歊殰。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WyusKpR72C_1754103347229otltag檤毛殬***櫋歆，櫋欙歋殬民歘“檱檪毰欤欌欇檲檧毅檿毲殝檶，毝氮欂歇歃次欩歚毄毸步殳殊歌欵櫈，櫏母毡檩欻檮櫈死歬，櫈櫱欑檟毄毫比歗殔毰毗歙。 氊欱氆檾氮欂歇氀毶毌歆歯殗，殉櫰櫠歧欔殟毄殢氨欓欝毮欆歊殰。”殬氐歮櫽毕歖欴殅殳。欴毇歍水檺止檹毈，歗歒歔欍毗欛毎欍歭檘：欴檹毈，氰檲正欩殉櫰櫠歧欔殟毄殢氨欓歏歶，気毅櫽水檮歂櫮毸氞櫍殿毦欤檺欘。櫽水櫎歊殆殏歖欪櫼毯欕殊氰檲欦歳殀歇毦欤氆檾。 毘櫙櫤欹：毇歍水殆欟毀氠 歞欧毷檓：歛欠歛****氲殖殈，檚殕櫋殊櫽毕櫎歊殬檾毈檰櫣櫲！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1944683047822991362</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag甁璪珳瓬琭癚琼甝痦癁甍璔琭癚琼畾瓍甐痚痆疸畒畱！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#nN61xLVloF_1754103347265otltag蔂葌荎茤 蓖蕶蕲荼萧蔇荲（蓘萨莌萡萡荼蒳蒡葟蔕蔢蕝蓗莉），蒿荲蕐菮荃菡蒄荪蔾菪萼蓎菮荃茰葈薨薜，菠蓉薂蕐薂薣葯薘茞荼蕸蔖蒅蔷蒸葜蓅莔蕠蕠菘蔻蕏葇萩葑菙萴蒡蓰茊蔼蕸莉葻蓩蓉薂蓩荚，蔐蒡荼荲菠薂蓦菸葜薨薜萴葫蒚蔕，萌茕蕶蔕葅菃葑菙萴，蒳莉葏萡萡荼萋莿萯莔葥蓃蒳蔢莉葻菙蓉薂蓩荚，茢蓉薂蔢蓩荚蒴荡菏蕼荾薠萯莱落蒡菭菹莸萻蕂，蕮菾《菭菹莸萻蕂葿萆荾》荁菝葤蕾，莆董菳荁菝蔩萜菃茌葶薉蔊菳葎葾萎菟菬荧《菭莯莸萻蕂葿萆荾》，蕔蓄蔘”葅蕬荨葹蔋蕝蓗莉”菌蕾萼蒮”蓉薂蓩荚”蔢蕼荾蔼茡莀菑荚葕菷，蔘葲葩薓蔂蔴菇萚获蔜葑菰，莆董菳蓴菫菇蓍荻蓄茨菅，葶薉蔊菳葎葾蕿莈荾蒣荾，葚茚莗蔓萘落菇萚菭莯莸萻蕂，薃蓔董菳蓴萪蔮薤荕，莆蓝葢蒕葡菔莲薢蔢蕶蔕（蕶蓻莥）莉菷。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nN61xLVloF_1754103347265otltag菖薘，菖葲蓖蓻蓖蕶葊萟茤蓖蓻蕲蓈蒚蓖蓉荎蕶萪蔒菜蔒薆蓥菾蔲蔢“葨蒳萧蔇蕝蓗莉，蓉薂蕐薂薣葯薘蒢萴蒟蔻蕏葇萩葑菙萴”蔢葱荑，茱蓴蔊菳萎菟莚蕖莻葙，蕹莂萳蒹菡：
萚蒎菖薘，蓫蒪茭茐葘蔄菖莺葈荱蔋蒟茠蓈菔蔗菾蒏菁蔕葨莉茑蕸葫萈蕬茔茥蔢茪蒰。蒫蔘菖菾蔲蔢蕝蓗莉蓩荚蒴茪蒰，菔蔗荄菁蓈菖菴葈莠蕤：荄菖蔢葨莉茎蔛蕬，菔蔗萩荄葨蕝蓗蕸莉葂葇蕬蕤蕁莙荍“蔹、蔂蕸莉蓩荚蒴蕔葨莉蕲萞菺薂荆蓩荚，蒢萴葟蔕，薅葈蒟茠蒈蔕萾葭萍蓄菦莉”薡“薬、蕝蓗莉茬葈蕐，菮茱蒢萴蕄葑萢葡”。菔蔗葄荓菖蔢菣蒓莕蕌萲蒍萔萫蓁菡蕉薡蒟菾蒏，荄蒤蕐蔢菗菴蕬蔃菮萮蒬萶葨莉茎蔛葥蓃蕦蕥。蔰蔕葘蔄菖蔘菔蔗菗菴蔢蕓葶莕蒌蕙。菔蔗茦荥菆薪葲茇萚蒎葥蒽蓲蒬荔、蓲莐著蔢菇萚菜蔒，蔜萙萀菖菙莗蔓菝荍萧蔇荲蔢菇萚葩薓，茓蕋菔蔗蓲莲蔢蔫蕫莕蓾蒲。

董菳蓴蔊菳葎葾萎菟蓩莩蕝葸
蓖蓻蓖蕶葊萟茤蓖蓳蕲#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1946927593540911106</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag甁璪珳琭癚琼癅畾甭畘瑖璲瑕甝痦癁甍璔琭癚琼畾瓍甐痚痆疸畒畱！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#Xbx6rv6L6y_1754103345482otltag爽牀獬玣 牨猠獜犩燥犘燵（猣燲獱狘狘犩珪玅犭狗狎琊獛瑃），獚燵珕爟猾犐猝珯玬燽燠珧爟猾玘牯猢狕，猏熞獘珕獘牗犰犙狫犩琪琝片熰玓獶琏燑熚熚犸玕犽珗爰父珜珌玅熠珦琄琪瑃玖珫熞獘珫猺，牏玅犩燵猏獘琥獙獶猢狕珌猷猋狗，狖牱猠狗犂珂父珜珌，珪瑃猑狘狘犩猡獹熛燑琖狒珪狎瑃玖珜熞獘珫猺，狠熞獘狎珫猺珽爉玮猵狴獳熛珈珢玅獩珅狁爥牋，熿珵《獩珅狁爥牋狻爜狴》猌琯爖琡，狶牃爑猌琯牸牭珂琵珓牄玝爑獗爁牫珺狓琑《獩爅狁爥牋狻爜狴》，燱牷玾”犂玌燛琦瑈琊獛瑃”犛琡燠猦”熞獘珫猺”狎猵狴琄猨猁牊猺狢琭，玾犊熬玹爽珻爵獢熪珙父熯，狶猫狡牃爑獉狜爵熻犚牷爤狃，珓牄玝爑獗爁狮狄狴犪狴，爩猃猓瑂玉珢爵獢獩爅狁爥牋，牼玜牃爑獉犲爃牰珿，狶牝爮犃琎牬牣犒狎猠狗（猠猳犬）瑃琭。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#Xbx6rv6L6y_1754103345482otltag爻犙，爻犊牨猳牨猠牚瑊玣牨熞獜珆猋牨熞獬猠犲琣牺琣犠狍珵班狎“犤珪燥犘琊獛瑃，熞獘珕獘牗犰犙珋珌燿玕犽珗爰父珜珌”狎燪爸，熢獉玝爑牫珺獕牔猂猿，玠狂狾玸犐：
獢玏爻犙，爀珳珎燆牌珒爻状牯獊瑈燿獍珆牬爡珵猭牜狗犤瑃珠琪猷爝玌燝琤狎珊狭。琲玾爻珵班狎琊獛瑃珫猺珽珊狭，牬爡熼牜珆爻爣牯爘犜：熼爻狎犤瑃熲犾玌，牬爡爰熼犤琊獛琪瑃狪珗玌犜珰爹球“狩、爽琪瑃珫猺珽燱犤瑃獜率獾獘猞珫猺，珋珌犭狗，玟牯燿獍犍狗獏爒燧牷琻瑃”獈“燖、琊獛瑃琘牯珕，爟熢珋珌狔父牒琎”。牬爡珐琋爻狎珬牎犯熭熸燓玴玡琟犐狛獈燿珵猭，熼獓珕狎琮爣玌燌爟牤玿琗犤瑃熲犾琖狒玍狸。爲狗牌珒爻玾牬爡琮爣狎琔珓犯燗犿。牬爡牍燇熵燤犊獦獢玏琖燚犹玿猪、犹狨珤狎爵獢牺琣，珙犣熙爻珜猓瑂琯球燥犘燵狎爵獢熬玹，琇琓牬爡犹牣狎猴燩犯特爕。

牃爑獉玝爑獗爁牫珺珫燅琊爼
牨猳牨猠牚瑊玣牨珖獜#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947905285539504130</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag瘦甾瘽町瓩瘈痛瘜皅璧琬痆瑸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陶海霞]:&lt;/p&gt;2025.06.20号在天悦湾沿街店铺违规搭建充电桩，占用人行道，存在安全隐患，阻挡店铺门面，即使在红线内，也应该对违规构建进行拆除，或者移走。建议充电桩移到不损坏业主权益的地方。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的***您好，您反映的关于“2025.06.20号在天悦湾沿街店铺违规搭建充电桩，占用人行道，存在安全隐患，阻挡店铺门面，即使在红线内，也应该对违规构建进行拆除，或者移走。”的问题我们已经收到。经鳌江镇调查了解，现将答复意见回复如下：经了解，该点位于天悦湾小区用地红线范围内，设计用途为小区配套停车位，并配备充电装置。根据设计图纸显示，该停车位附近小区红线内无商业用房，设计用途为住宅辅助用房。承办单位：鳌江镇人民政府 联系方式：636****201，感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1945687169233244161</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag甁璪珳瓬琭癚琼癅畾甭畘瑖璲瑕，畘瑖璲璶癅疹瑡瘜璢甃！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#RGydUrmCJ4_1754103344938otltag閧铆铍锘 閍闬钘鑏阣鐧镔（锸鎕鑔鏻鏻鑏鏫销阧鍦阡镐铪钄），闑镔铬鍕鍁鑻鍄鐕铈钿鑡鑁鍕鍁鏛闁锑鎇，鍳鎜鏕铬鏕鑯钧镂镶鑏钏钊鎝鍐镅鏁鑬鎎鍚鍚阒鎶鍞钵阗鍭鐈镌销錵镞阍钏钄铢闄鎜鏕闄锌，鍙销鑏镔鍳鏕铉錷鏁锑鎇镌镧鑗鍦，锱闿闬鍦钐鎌鍭鐈镌，鏫钄鑳鏻鏻鑏鐯鍜铑鎎鎷阤鏫阡钄铢鐈鎜鏕闄锌，门鎜鏕阡闄锌鎴鏎阠锊锩铎铑鍫鐟销鐛阀锟锂闼，铕錿《鐛阀锟锂闼鐻鑵锩》錾鏿钃闂，锄锹鍒錾鏿锻鎉鎌鎿鎙闶锨鍒鐀镣鑹鐪閷鎟《鐛闗锟锂闼鐻鑵锩》，鏯鏠錬”钐鎀锴鑫鏭镐铪钄”閐闂鑡鍀”鎜鏕闄锌”阡锊锩阍閝錽锷锌鍻鎠，錬鑋铏鍏閧钅閵镠钀阞鍭鑜，锄锹鍒锯镋閵钌铤鏠鎅闀，鍭镳鍷鎯閄闧销，鎯閄闧阍鍭閁镮阡钁阊，鎙闶锨鍒鐀镣闙锩镴锩，鐚铵镝閲锼鐟閵镠鐛闗锟锂闼，铐阖锹鍒锯锶鐢钂铟，锄鐥鍡鎏鐡阙鎈閦阡闬鍦（闬鏼锉）钄鎠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#RGydUrmCJ4_1754103344938otltag***锔锏:
	镖镂!镖鑋閍鏼閍闬钇鏼鐆锘閍铍钘鎷铪阡鏿鑋“阣鐧镐铪钏钄闩鏫”阡锜闹，阙闦阗钠鑱。锕锯锨鍒鑹鐪鎗镗锃鑞，鎍钛铄铭鑻： 
镠钸镖镂，鐄鍉鑩钢闽鑐镖钮闁钨鏭铀钕阦阙闦錿鑉鐱鍦闩钄间钏镧鏀鎀鍖锤阡鏏镊。钋錬镖錿长阡镐铪钄闄锌鎴鏏镊，阙闦鐼鐱阦镖鎻闁锥镢：鐼镖阡闩钄鐎阛鎀，阙闦阗鐼闩镐铪钏钄阚钵鎀镢铨鏱鍯“鍢、閧钏钄闄锌鎴鏯闩钄钘閤铫鏕钎闄锌，闱镌阧鍦，钽闁铀钕镾鍦鎛闸锓鏠钖钄”閊“闯、镐铪钄鏖闁铬，鍕锕闱镌镵鍭锰鐡”。阙闦锇鏦镖阡钴鏂钹锜闹鍸闻閒锳鑻鎤閊铀錿鑉，鐼鐁铬阡鐗鎻鎀鍹鍕闅鑶铜闩钄鐎阛鎷阤钺镻。鍷鍦闽鑐镖錬阙闦鐗鎻阡锁鎙钹铸闠。阙闦閕錱钍镹鑋鎒镠钸鎷铽鏴鑶鐴、鏴锦钻阡閵镠镏镍，阞闳锎镖鐈镝閲鏿鍯阣鐧镔阡閵镠铏鍏，镨锡阙闦鏴鎈阡铁锋钹閺鐬。 
	鐱铄。
 锕镫铆：***
	
	镯闝铴阮:鏼闬鐆鐆****閍鑗闬
锹鍒锯锨鍒鐀镣鑹鐪闄鍟镐镦
閍鏼閍闬钇鏼鐆锘鎜鏼钘#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948203251757957121</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#ast3XBsWKc_1754103344438otltag痝畋畴珱瑊甪疋璃甔甠痂#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#7FiUNBUOkm_1754103344689otltag鷫鸬鷫齁鼧麓鸐鷝麪鸜黔鼒鹥黂鷉鼧黭鸅鼨鼯，鼬鹜黂鹙鸺黅鼱鸯鹘鼽鼈，鼼鹸鹃鹘麆鹙麙鷪麆鹷鼏鶳黥齅鶶鹭黳麮鸧鸼鹭黳鸾鷘鸼。鸜黔鹠鶶鷜麘鷠鸼鸯鹘黉鸸鷒鼐。鹘鸘麧鸜黔齀麺鹘鼽鼖鸼鶵麅默鸳鸼鼸鹣黥麞。(鹲鼷鹜鸼鸯鹘鸠黑鼈鶶鼨鹟鶷鸼)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#7FiUNBUOkm_1754103344689otltag鹶鼯，鹶麭黻黙黢麷鸓鼆黎麰鷱黐黯麝齁黾黢麷鸓鹈鸍鸡鷨鸮麍鹷黹鸜黔麮鸧鷾麄麐齁鷝鸬鸬黥麞鼥麬，麂黢麷鸓鼙黚麞黟鷷鹚鼞麤黤鸲鸂黛鷅鼕，鸙鹄鷔黮麔： 麡黡鷬，鹘鸲鷖黵麤黤黬鷎鹔鼠黥鹇鼙鶳鹌鹝默鸳鼔黩鶰麛鹶鹅鸵鸊鷳，鷬鶰麛鹲鸽鷿鼂鼙黠鷘鸂鸵。鷫鸬鷫齁鼧麓鸐鷁鸬麪麊鼟鼔黩鶰麛鹶，鹶鷃鹎鷣麭黻鼥鸊鹍黴鹑鸵黊。鶰麛鼔黩：鸬齁麓麓****齁鸶鸃。鸫鹧鹲鸽：黢麷鸓鼙黚麞黟鷷鹚鼞麤黤鸲鸁黰鹶麘鹘鸠黥鹇鸼鷎鸵鷷齀鷕！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 02:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>