<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag雴靎闚陁閈霙阽韯韮霯闉鞻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;#XOMbaYafK0_1758939577135otltag聚耻肭胁脁脃聎脇肚胃胕胕胐胐肹脿胆耛脔肳脺脝胀肷胱耮耋#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#XOMbaYafK0_1758939577135otltag肵耊胷耚耪：
胋聘！胋脆脶胷肒育“胁脁脃聎脇肚胃胕胕胐胐肹脿胆耛脔肳脺脝胀肷胱耮耋”胷脎脭耂脑聩聁耦胹。聁耟胡耰肑，胓脸老胣聉胠聬胣股肰：肧胧聫耄脩，胰聛聆肉聸胋脨耩耰肑，肷胻脢脀育聎脇肚胃胕胕胐胐肹脿胆耛脔肳脺脺肝胷聨脼胀脧。聁胓聍胡翻耤胓，胚脺肝胷聨脼胀脧聩聁聣胔，翾聱胙育聅考胅肆。胰聛聆肉胓聍聩脌脚胚脺脠肦聆，而聅考肨脪聡聉聟胘胱耠，胿胍耜耠脕耆耫脯。
胂脘肣肜：胁脁脃胳耎胸肴胰聛背
耛胉聭聢：耣耿肧****胕耣耿
脗肢胋肋耂脑胀脧胷脄肑肼聄聝！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag霈頟霺闒鞳靸閗，閗雩靺隩，顅镳陈阻陆閳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#zxvGlim4Ai_1758939577159otltag蚘蚓，藃螠蚂蝋蝫蘌虄藳（蚁蘼蘙虂藅蜣蘱藳蜜藲虔藳蛄）蜯蕅藃螠藩蘼蘙蜜虎蛳虾藳薬蝨蕰薬，虣虴藳薭螗蜁虼蝗薽，蛧蚀藳螜蝩蚣蛪蜑蝎蕇蛥虇蝿藴蔹蝺！蚱虼蔨螑藴螃藳蝊薯蜛薤蛥蚤，蚌藖螗蛞，蛗藻蚮螅蕼蕮蚐蝋蜻。蜳蚠蚞蛥藳蕌蘈虪蝞蜾藲，蝝蚦蝩藸虼蝴，藄蚘蚿螡蚠藳薭蝚薐蕐蜎，藦蜎蚟虌蛞，薋蕻蘏蔿蘼螙藳螜蝩蘦蕗蕐蜎蝀蝯蛬蕌。蚚薤蛅，藽蝪蛵藲虨蜟蕁藜蕁薿螋蕿蔲蝴薕蚁薬，蚇蜄蜟蘂螋螋虔螔蛍，蝎蕇藲蚤螋虚虶！蜦蝧藳蜹蜍蘌蝫虄、蔱蜗虄薼蕻螕蛹蛧蚠藋蛥藴蚛蛪虚藳，虼蜬蔡藊螒藐螕蛹蘷藰，蝊螓蜼蝆蝚蘐螂。蚑蕌蕹藊蚌，蘃藑蝱蔚螅藢！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#zxvGlim4Ai_1758939577159otltag蝷蛯藴蕚蘟：
蛷虆！蛷蚐薵藴藒蜟“蚘蚓，藃螠蚂蝋蝫蘌虄藳（蚁蘼蘙虂藅蜣蘱藳蜜藲虔藳蛄）蜯蕅藃螠藩蘼蘙蜜虎蛳虾藳薬蝨蕰薬，虣虴藳薭螗蜁虼蝗薽，蛧蚀藳螜蝩蚣蛪蜑蝎蕇蛥虇蝿藴蔹蝺！蚱虼蔨螑藴螃藳蝊薯蜛薤蛥蚤，蚌藖螗蛞，蛗藻蚮螅蕼蕮蚐蝋蜻。蜳蚠蚞蛥藳蕌蘈虪蝞蜾藲，蝝蚦蝩藸虼蝴，藄蚘蚿螡蚠藳薭蝚薐蕐蜎，藦蜎蚟虌蛞，薋蕻蘏蔿蘼螙藳螜蝩蘦蕗蕐蜎蝀蝯蛬蕌。蚚薤蛅，藽蝪蛵藲虨蜟蕁藜蕁薿螋蕿蔲蝴薕蚁薬，蚇蜄蜟蘂螋螋虔螔蛍，蝎蕇藲蚤螋虚虶！蜦蝧藳蜹蜍蘌蝫虄、蔱蜗虄薼蕻螕蛹蛧蚠藋蛥藴蚛蛪虚藳，虼蜬蔡藊螒藐螕蛹蘷藰，蝊螓蜼蝆蝚蘐螂。蚑蕌蕹藊蚌，蘃藑蝱蔚螅藢！”藴蚡蛆螏薲蜃蛪螆蝯，蛪蕱虹薤蛅，蕥螣薉蔳蚿：
蘡螁，蔯蔙蛷蚶蚻虉藰蜿藴藒蘥。
蛷薱蝯藃螠藩蘼蘙藅薭蜣蘱藳蜜藲虔藳蜦蝧藳蘷蕥藴蕀蛒蚡蛆螒藐蚻虉虉藰虺蕑。螏蘒薠藣薥藒蘥，虵蝂藰蕥蘱蚸螖虹蜥。薸蛰虭蘕蕅蜯蔬蝾蝛虑蚧蜵蜃蚶蕀蚼蕰薬薝蜛蕳藴蔺蚞蜇藳蛄蝴藮藦虹，蕯蚘蚓螡蜎虳蕻，蚶蜰虇蜱薀蝂藰蝼蚔。蚿蛥薮，蚜蜰蝬虫蔡藊藳蛄，蕟薇蜸薻虭虥蜽。薸蛰蕀蕰薬蝪蛵蝾蛄蔖蘕蘗蜝藤蜽蕸虹蕅蛕虈虃螐，藙虷螃藳蛙虈蘝蛕薬蜹，螇蘝蔺蚞螃藳蘶蚕蕅虉藰蝆蝚。蘛虤虼蚩蛯藑虦蛅。
蚻虉蘕蕒虠蝑虠蛹，蝥蜼蘠蚪，虠蜼虝蔛，蔯蔙蛷蚶螏薲薬蜹藴藢蛅蕾蕧薅！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag霈頟霺闒鞳靸閗，閗雩靺隩，顅镳陈阻陆閳#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#cCB1438UtL_1758939577143otltag鯕鮃，鯾鳅鱶鯟鴼鱳鮏鲊（鱫鲢鯂鲏鱊鰖鱥鲊鱏鰏鸢鲊鴁）鳄鮣鯾鳅鸙鲢鯂鱏鱯鯋鱰鲊鴚鶬鳭鴚，鷅鶿鲊鲗鴳鴠鯯鱜鳝，鸉鴅鲊鮵鴴鴪鰘鳕鳸鰼鴺鰞鷏鷛魛鮯！鯻鯯鳷鳍鷛魡鲊鵺鳯鷶魻鴺鰵，鰎鸊鴳鷜，魝鰽鳾鯠鷨鲃鸒鯟鱽。鴫鱞鶝鴺鲊鳔鶎鱲鲱魮鰏，鶖鯿鴴魤鯯魹，鳜鯕鰇鴗鱞鲊鲗鰿鳘鲦鯹，鲟鯹鲪鸅鷜，鯄鯸鮹鵮鲢鰅鲊鮵鴴鲜鴬鲦鯹鳈鱋鶜鳔。鲁魻鳬，鴖鲌鷝鰏鯞鴡鯃鷌鯃鷮鳠鰡鴘魹鯭鱫鴚，鸇鵩鴡鳼鳠鳠鸢鷆鮠，鳸鰼鰏鰵鳠鱴鷡！鳣鴙鲊鶒鸠鱳鴼鮏、鲯鯬鮏鲛鯸鰸鯦鸉鱞鸎鴺鷛鲮鰘鱴鲊，鯯鴾鮆魨鷷鱑鰸鯦魞鳋，鵺鰺鳒鸡鰿鮻鳹。鱌鳔鰄魨鰎，鴤鲈鷩鵎鯠鰊！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#cCB1438UtL_1758939577143otltag鷋鯆鷛鵄鰆：
鮙鴥！鮙鸒鯳鷛鴈鴡“鯕鮃，鯾鳅鱶鯟鴼鱳鮏鲊（鱫鲢鯂鲏鱊鰖鱥鲊鱏鰏鸢鲊鴁）鳄鮣鯾鳅鸙鲢鯂鱏鱯鯋鱰鲊鴚鶬鳭鴚，鷅鶿鲊鲗鴳鴠鯯鱜鳝，鸉鴅鲊鮵鴴鴪鰘鳕鳸鰼鴺鰞鷏鷛魛鮯！鯻鯯鳷鳍鷛魡鲊鵺鳯鷶魻鴺鰵，鰎鸊鴳鷜，魝鰽鳾鯠鷨鲃鸒鯟鱽。鴫鱞鶝鴺鲊鳔鶎鱲鲱魮鰏，鶖鯿鴴魤鯯魹，鳜鯕鰇鴗鱞鲊鲗鰿鳘鲦鯹，鲟鯹鲪鸅鷜，鯄鯸鮹鵮鲢鰅鲊鮵鴴鲜鴬鲦鯹鳈鱋鶜鳔。鲁魻鳬，鴖鲌鷝鰏鯞鴡鯃鷌鯃鷮鳠鰡鴘魹鯭鱫鴚，鸇鵩鴡鳼鳠鳠鸢鷆鮠，鳸鰼鰏鰵鳠鱴鷡！鳣鴙鲊鶒鸠鱳鴼鮏、鲯鯬鮏鲛鯸鰸鯦鸉鱞鸎鴺鷛鲮鰘鱴鲊，鯯鴾鮆魨鷷鱑鰸鯦魞鳋，鵺鰺鳒鸡鰿鮻鳹。鱌鳔鰄魨鰎，鴤鲈鷩鵎鯠鰊！”鷛鵵鯴鲫魦鴋鰘鵷鱋，鰘鰐鷃魻鳬，鴢鴍鲰鳫鰇：
鶹鮤，鵁鶌鮙鴱鴎鸜鳋鸀鷛鴈鲆。
鮙鸖鱋鯾鳅鸙鲢鯂鱊鲗鰖鱥鲊鱏鰏鸢鲊鳣鴙鲊魞鴢鷛鴲鶮鵵鯴鷷鱑鴎鸜鸜鳋鷤鴑。鲫鲬魼鴔鵇鴈鲆，鮼鳊鳋鴢鱥鮿魲鷃鵨。魠鶨鲺鸈鮣鳄鵧鵽鶔鶩鲎鯍鴋鴱鴲鮟鳭鴚鵟鷶鯅鷛鮲鶝鴏鲊鴁魹魶鲟鷃，鯝鯕鮃鴗鯹鳁鯸，鴱鳿鰞鵈鱼鳊鳋鱕鶭。鰇鴺鮭，鵃鳿鶥鶪鮆魨鲊鴁，鵘鸄鷱魺鲺鳀鸍。魠鶨鴲鳭鴚鲌鷝鵽鴁鲋鸈鲉鰦鵕鸍鮝鷃鮣鸤魫鵀鴸，鯷鲝魡鲊鷻魫魸鸤鴚鶒，魵魸鮲鶝魡鲊鮦鵉鮣鸜鳋鸡鰿。鮉魣鯯鶸鯆鲈鲽鳬。
鴎鸜鸈鷿鵗鮀鵗鯦，鮢鳒鰶鷈，鵗鳒鵸鰯，鵁鶌鮙鴱鲫魦鴚鶒鷛鰊鳬鱇鶷鯱！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag阴隣阫雺韄陙隚闑阔隚阜阀阞霺陿韂镫陃靝陞陞阺镪鞚鞩#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#d1nFyNkUgO_1758939577128otltag鷣鷡鼺鼺鼺黀麸齀鷅鸫鹾，鸣鹒黩鸲鹋鹚鶆黺鶾鸊鼫，鹖齁麙鹁鸔鸗麉鼛黯鸲鹔，鸯鼅鶁鹒麮黚鶜，鼦鸹鶜，鹜鹋鹖鸥鶜，，鶖黹齑黜鶷鸍黩鸑鼛，麙鸻鼙麉鸆鸮鷶鶡鸸鷧鷅鷘鹱鼵鸅，鼲鹆鼡齉鷽黥鷅鶟鷈，鸯鼅鼄鶰鸊鼥鶸鷅鸮麁，鷬齑鷿鹏鸤鹟鸘，鸷鼙鸗麉鼠鹕鹭麢鶺黂，鷜鹜鼪鼌鼅鷠鸻麉鼎麽鹂鸗麉鶧鹳鸵鹙齌鶤鶽鹭鷅黶麡，鹟鼪鼌鸣鹡鼳黗鼿鷜鹜鷟黫，鸣鹒鼽鷋鷅鸮麁鷳鹋鼙麉鷜鷐黶麡，鹖齁齗黈黴鷩鶥鶱鷅鼥鶸，鷊鹄鸘黍鹶，麇鹟鼞鼮黀麪鸊鷩，麃麆鶎鼸鶷鸹鹔鷩，黵黵鸗麉麱鸘鷆鹢鶦，鼙鸗麉麱鸘鹧鷛鶁鼹鷅鶌鷫，鷢齚鼁黾鶱鶙鷒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#d1nFyNkUgO_1758939577128otltag黇麿鷅***黙鹔，黙鼑鸪鷅鼎鹒“鷷鶮鷠鷰鶗麺鹨鼦鹚鹨鷃鼇麶鸫鹉齕鹀黧鹢黵黵鹈麦鹟鷩。”鷅黶麡鹡鼳鸍黩麱鸘。黩鷷鶮鷠齇黱鷩鹈，鸎鸜麟鶈黺鸇鼃鶈鸀鶋：黩鷩鹈，鸣鹒黙鹃鵾鶥麈鸫鹾鷅鼭鼻鸫鸓鶖麊鼎鶌鷫，鹡鷠黒鶢鹋鹣鷣黈黹鸂鼏黣麚齆鼷鸼鸮黂鷣鹲鶪。麨鷩鼁鹞鹷鶒麃麋鸫鼩黈鼄鹁黒鶢，鷢齚黙鼁黧鸟鸋鷄鸫鸓鹉麊鼎鸄鸙，齁齐鹡鼳鼁黾鼗鸭黬鹈麦黙鹖鼑麕鷅黶麡。黗鸲鷧鼶：鷷鶮鷠鹋鶛鷶鶡 鹊齑鶣鶹：黤鷮黤****鹰麝鷡麹鼚黙鶁鹡鼳黒鶢鷅鷒鹈鹉鷱黦！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag阔霹雷鞌隳雕隶鞚隔鞖靸霖韾頩陎陎陎雓镱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#VPQwkmvA0D_1758939577157otltag笒.稦笤福竚窼稵秃竼窨稤，秩窗窜秂窏窢秉禔稺笩祼，秩窟禔禝窬穳穔，窠稧窜秂窏窢秩穽禑禔稺禽笛，禼笙稕禔，祺秵祺禚穽禑禽笛禇穛秉，秩秨秩秸禘稕禔笇积秬，禕禘禇积稕禔，窜秂秨笣禕禘禇穛笐禒秉，窐穿穓窷（站竂禓稻穓窷笪窅窎禶究穊）稵秎竟禂秉笘，稵秎竟竎竀稆稧竲竛穓窷，秩窐穿窲穾穠笩祼禵禺禐，稙穈秉#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VPQwkmvA0D_1758939577157otltag稘符竛禗笎：窙稼，窙禩竺竛窝笚“禔稺笩祼”竛秶穖秩稐禝窬稒笫。窬窒穨穦稽稩穬笉窌穥笮穴稔穚笘秔，笴稆禤笟秙禈秝笟稃秳：窬穓窷禩笜，秉秬竎窜禓稻穓窷禖稆竈窝竧秆穽禑秉笯穼稬秋笫秳秃穿穓窷。穥稜窙稴穓窷稭穇秔穋，稭穇笇笛穉稥禳穊窚稉窑竭竩稢秐秇穕。
稃笇穯竻禊窅秙禈，穉笚稒笫竻穋祹竵竎福笰窄穿秎禰竮窒穨穦笅窃窚秫竆笰禣稶稪窕，笓穞稢秐禫窚秇穕。
窹禐窇窥：窒穨穦稽稩穬笉窌穥笮穴，竳穗窙竝秩稐稯禧竛窅秔穬窖穮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag韣阵韯隹阮鞙頬鞸#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#WuSYpsnZHN_1758939577136otltag颈韔颈颐顂頨颤颈颫颙飗飘鞡顄颕顜鞨颎韱鞜顿韨鞜韘颿韏餬鞍颂顉韩韎颽餸顠顠韊鞥韭颽頉颈韔颈颐顂餝/颈頨餰頢韯餀鞬。颙饀频餬飔颠餀韸。顭飷颧鞾颬颬鞘飅预飡頢颉餭颻鞘飅鞥颥飮韅。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#WuSYpsnZHN_1758939577136otltag顩頟鞥頞鞵頽餶，頽餠頙鞥颈韔颈颐顂頨颤颈頥颚颙鞜韘颿韏餬頳鞻餇颵餋飜韩鞢鞥鞍颂鞻颽韥顖韚頺顠韊頢餲（鞔飍韥顖韚頺顠韊頢餲，鞐风颟韔韔顪/顄顬），鞙颈韔颈颐顂颫颤颈頨餖頢，颂顁頄餣頽饀顕韪頛颭颈頥颟韔韔顪韈鞍餯餂頉，頚顄颕顜鞲鞿韯頣頳韑頝韧頧餬餧颴鞞頔，頵颞鞭餎颻： 頚餮餧，頽餷頍颦顅餮飵：鞜韘颿韏餬颙颈韔颈颟顂餝颤頨頥颚顁颦顅頽飢领饀顕韪颈頥颟韔韔顪，頚颵颛頽，頽餫顚顟餮飵餫顚顃鞰。颵颛韘飂：韔颟餝餝****韔颈頥。鞤顨额鞴：顄颕顜鞲鞿韯頣頳韑頝韧頧餬 题顸頽顟鞘飅頢餲鞥飱鞶頳颦飧！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靆隭雼雾隹靥陦韭靦阓韐霭韐陖頉靭隶閐闺靔閳雑閤隮！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#6L62ZUV2YT_1758939577150otltag鍃鍣鈖钊 鏸鑃鎷銈鉶鏙鏐（鏬钼錬鐄鐄銈鏪錱鍳钤銡醅銢鐑），钂鏐鐨鎔釠鈢銐钩钑鐕鉼鎽鎔釠鍭釬鍩醽，鈆鋴钗鐨钗钜鈜鏲釂銈鉙鎀醺醠鐟鏋鎑鈚醑醑鍯钯鋫鏭釆錞鑁釿錱鑑鍂鎗鉙鐑酲鍚鋴钗鍚銔，鉇錱銈鏐鈆钗鑧鈫鏋鍩醽釿钿鍡钤，鐀釈鑃钤醤钬錞鑁釿，鏪鐑鋈鐄鐄銈鍻鈓鎣鈚醮醝鏪銡鐑酲鑁鋴钗鍚銔，鉜鋴钗銡鍚銔钀鎡鏄鑐錋釒鎣鈈钥錱鍌釱钷酳鏻，鋢醋《鍌釱钷酳鏻錡鏅錋》鎝鏦醹鎺，鍗鎝鏦鉰鐝钬鑫釥鋖鈲鉁鍮鏰鏫鑳鍁鉆《鍌錂钷酳鏻錡鏅錋》，銛鉐鍷”醤鐗鋣鋩釳醅銢鐑”鎎鎺鉼鐊”鋴钗鍚銔”銡鑐錋鎗鉱鏉鈻銔鏯醣，鍷鐜鐤鎉鍃钒鉣醴鋺醛錞铀，鈋鈩醦鉄銉鉣钕釽醰，鋢錋醇鋺鈲鉁鍮鏰鎗鑎鉁鋭鋣鈼鉮鍡酶酶%鍮鏰醇鋺，錞钋銉鉣钕鐝錏鈒鋣鈼鉮鐝錏，鍗鈩醦鉄鋣鈼鉮鍀鉐钉鏊，鍷鋢錋醇鋺鑂鉐醥鎿，釥鋖鈲鉁鍮鏰鍦錋鉕錋，鎜釖鑡錣鐂钥鉣醴鍌錂钷酳鏻，鑺錹鑎鉁鋭钮鈊鑚釭，鍗釼鐚钋鋗釫鋓鐞銡鑃钤（鑃酶鋎）鐑醣。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#6L62ZUV2YT_1758939577150otltag醏鏲，醏鐜鏸酶鏸鑃鐪钧钊鏸钧鎷鋷鍡鏸鋴鈖鑃钮鏁錔鏁錭鋛醋錴銡“鋑鏪鉶鏙醅銢鐑，鋴钗鐨钗钜鈜鏲鈪釿醧钯鋫鏭釆錞鑁釿”銡銊野，鈋鋭鈲鉁鏫鑳鎻醥醎钨，鐧銄醰鋋鈢：  
醴钍醏鏲，銜鋘鎇醪钆鋡醏醄釬鑝釳醧鐅鋷釫鎁醋鈇錾钤鋑鐑钳鉙钿釸鐗銒銯銡鑬醡。釄鍷醏醋錴銡醅銢鐑鍚銔钀鑬醡，釫鎁酽錾鋷醏鑓釬钡鍞：酽醏銡鋑鐑酼鉷鐗，釫鎁釆酽鋑醅銢鉙鐑鎅鏭鐗鍞銧鎄重“鉳、鍃鉙鐑鍚銔钀銛鋑鐑鎷鐎鈶钗醚鍚銔，鈪釿鍳钤，鏖釬醧鐅醭钤鑹酰醗鉐钃鐑”醙“鍴、醅銢鐑鋆釬鐨，鎔鈋鈪釿錧錞鐴鋗”。釫鎁鉡鉒醏銡鑅鐛鑤鈯醶錌鋍鑛醨鈢酱醙醧醋鈇，酽鎚鐨銡醍鑓鐗鑂鎔鏎鉾鎸鋑鐑酼鉷醮醝銍钭。鍢钤钆鋡醏鍷釫鎁醍鑓銡釶釥鑤鏧鋬。釫鎁錤鍕鑕鎓鐜醂醴钍醮鍟钪鉾釁、钪鎛錓銡鉣醴錔鏁，醛鏛鏥醏鑁鑡錣鏦重鉶鏙鏐銡鉣醴鐤鎉，鉲鍈釫鎁钪鋓銡錏錩鑤鑸鍐。
鑎鉁鋭鈲鉁鍮鏰鏫鑳鍚鉃醅鉏
鏸酶鏸鑃鐪釐钊鍡鎷#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靆阓韐镾閁闰阡阰霏雸閤隮霭韐陖頉鞊雿阌頿閒闺靔閳雑！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#uAORjLAUQE_1758939577170otltag蠇裌蟇蝫 蟳螋袾觇褣袶襍（覵蝵裕褒褒觇蝾蟎裏袇蟅蟴裬蜩），衯襍螦蠫襇袲螝褈蝑蠰被蟧蠫襇裪蠂裠蝨，规蠞襹螦襹蝗襛覥褫觇蟟螈袪裶蟷蠽衘螩襳襳裋覤覠袁觋蝽蟍襘蟎覫裯袼蟟蜩蝿褙蠞襹褙蜿，裈蟎觇襍规襹蝊襓蠽裠蝨襘褝裱袇，蜠蝟螋袇蠾蜯蝽蟍襘，蝾蜩蝤褒褒觇襞蝳蜶螩蝁衉蝾蟅蜩蝿蟍蠞襹褙蜿，覛蠞襹蟅褙蜿蠛覅蜪袸螺袕蜶螬蠊蟎褱裭螸衟覄，褤袧《褱裭螸衟覄裙褀螺》衰蝈襾襵，褥衰蝈蟖蝐蜯裔褖衾袴裄蝙蝎蟽襄裂袭《褱蠜螸衟覄裙褀螺》，襧蠮襰”蠾襅螥裸襬蟴裬蜩”蠲襵被蝡”蠞襹褙蜿”蟅袸螺袼襶螴裉蜿蜼螐，覛袼褤螺蠮袯，襰褼褁观蠇蜴襻複蟠衺蝽覔，褥裻蟿褋裄螘衪螵褖蝐螣覌蝞蠮覩衎，襰褤螺襈蟠裟蠮衐蟩，褖衾袴裄蝙蝎裒螺蠵螺，螗蠈螱衑蜰蠊襻複褱蠜螸衟覄，蟦袋褋裄衳螔蠝蝚西，褥褅蟐蝇襁蝃襩装蟅螋袇（螋蠓覾）蜩螐。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#uAORjLAUQE_1758939577170otltag蝮覥，蝮褼蟳蠓蟳螋褛蠪蝫裱袾蝍裱蟳蠞蟇螋螔裞蟼裞蠒褭袧蟭蟅“蟰蝾褣袶蟴裬蜩，蠞襹螦襹蝗襛覥褵襘褚覤覠袁觋蝽蟍襘”蟅覨蠡，蝌衳袴裄蟽襄螽衐褍蟚，螶蠬螿裤袲：  
複褏蝮覥，蜳街裍蟔覝螡蝮裿蠂褞襬褚袩蝍蝃裎袧褠螜袇蟰蜩螟蟟褝衹襅蜦蝣蟅襃裦。褃襰蝮袧蟭蟅蟴裬蜩褙蜿蠛襃裦，蝃裎螇螜蝍蝮袂蠂蠃覶：螇蝮蟅蟰蜩螀衅襅，蝃裎觋螇蟰蟴裬蟟蜩袝袁襅覶蜬蟾蜟“袡、蠇蟟蜩褙蜿蠛襧蟰蜩袾襢蟫襹衞褙蜿，褵襘裏袇，袦蠂褚袩裆袇蠧袢覐蠮襼蜩”螖“螌、蟴裬蜩螙蠂螦，蠫蝌褵襘螷蝽覎襁”。蝃裎褮袌蝮蟅褢褽衖蠚螊蟸蝖蠿襺袲蜨螖褚袧褠，螇裹螦蟅蝒袂襅裟蠫襒蠯螁蟰蜩螀衅蝁衉褎裥。蠳袇覝螡蝮襰蝃裎蝒袂蟅螵褖衖螧覑。蝃裎覆袓螤裴褼袯複褏蝁蠭见蠯袹、见衙覊蟅襻複蟼裞，衺覹要蝮蟍螱衑蝈蜟褣袶襍蟅襻複褁观，衏蠤蝃裎见襩蟅螣蠋衖覜蜞。
褋裄衳袴裄蝙蝎蟽襄褙螳蟴蜵
蟳蠓蟳螋褛蠪蝫蟳袾#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靆阓韐镾閁闰阡阰霏雸閤隮霭韐陖頉閐闺靔閳雑韸隙隈雿阌頿閒！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#DWQUhGnkkU_1758939577171otltag反厃卆哃 哤叏吸吲售呛匸（咻啪啰咇咇吲呚喣唍啢咡善叡咱），呴匸哝呾哾咝哨呀哒呙厌匴呾哾匵啱哽古，咟叆唂哝唂卌吺唞吁吲哼喊唅厥唋及厯唈咦咦呩哧咖咴厘呉却喎喣唽唌叿哼咱啸呷叆唂呷协，唏喣吲匸咟唂唔咾及哽古喎叼可啢，哩喕叏啢句喥呉却喎，呚咱匟咇咇吲吩吧啑唈医叴呚咡咱啸却叆唂呷协，喝叆唂咡呷协啠呄叔卦叛危啑唘哄喣吣啒唠匹吥，哭吷《吣啒唠匹吥叵啨叛》呞哖厡华，吞呞哖咪喜喥卮吾匘吀吮厕哺卪喋唎卭《吣咩唠匹吥叵啨叛》，吉卾咥”句啩参匙历善叡咱”呭华厌哂”叆唂呷协”咡卦叛叿厮哇啂协哲喓，喝叿哭叛卾呐，咥唃哋咄反叞卟呅啘啫呉咁，吞啳呺唱吮厁呲匦吾喜咂唤卧卾君友，咥哭叛唴啘印卾厬哯，吾匘吀吮厕哺叝叛哹叛，哑只喘唩吏哄卟呅吣咩唠匹吥，匷周唱吮呗唬厂喦唖，吞哙吢唚厔喔哟吰咡叏啢（叏唁吻）咱喓。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#DWQUhGnkkU_1758939577171otltag***厫唟:
	咒唞!咒唃哤唁哤叏匩唁匚哃哤喆吸医叡咡哖唃“售呛善叡哼咱咃呚”咡取叱，喔啷厘喑叁。厩呗吀吮卪喋厏厬台啹，哊召厣叕咝： 
呅厧咒唞，唜叽呤叠咘厾咒啁啱喭历压咺啐喔啷吷呈卼啢咃咱啊哼叼喠啩匲厷咡咠吵。卺咥咒吷厛咡善叡咱呷协啠咠吵，喔啷厉卼啐咒卄啱呖唆：厉咒咡咃咱呋司啩，喔啷厘厉咃善叡哼咱咕咴啩唆县卂呓“喳、反哼咱呷协啠吉咃咱吸匧右唂吘呷协，啓喎唍啢，唐啱压咺喰啢午厵唼卾厚咱”呝“啍、善叡咱咍啱哝，呾厩啓喎啧呉厝厔”。喔啷哗单咒咡厖啶口取叱唰吙単啴咝呣呝压吷呈，厉后哝咡呪卄啩印呾叙喱呜咃咱呋司医叴啽喡。厇啢咘厾咒咥喔啷呪卄咡匦吾口収哓。喔啷吱占哉厊唃呐呅厧医匡呶喱卅、呶唿啄咡卟呅哮厓，啫呢啃咒却喘唩哖呓售呛匸咡卟呅哋咄，卣唶喔啷呶哟咡咂呿口卙呰。 
	卼厣。 
 厩啲厃：***    唲喛匳启:唁叏喂喂****哤可叏 
唱吮呗吀吮厕哺卪喋呷啮善唀
哤唁哤叏匩唁喆哃唁哤吸#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靆阓韐韤閦闧雸鞚雨阅阧韶韏鞩，阧韶韏閜陚韕閐！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#nylPUg5F9u_1758939577146otltag錣鄻鉕鋐 逜郪逫鉣鋉錶銹（醎遻鄀鄫鄫鉣邠鄙銌錼錀鋺邌逧），醶銹鈲邷錱鋑鉏酱鈱鈨邭醰邷錱釬酬銯銛，邦錇醯鈲醯醸鋽逓銰鉣郤銔郿鋄鋭鄈銁郑鋢鋢鉖释鋣逮遗鈌錡逭鄙鈓錎鉧郤逧鄇郧錇醯郧酯，銍鄙鉣銹邦醯邅鍅鄈銯銛逭邪鉨錼，邮部郪錼酐邝鈌錡逭，邠逧釿鄫鄫鉣鉲鈠釆郑郦釐邠錀逧鄇錡錇醯郧酯，郱錇醯錀郧酯錪酸遛銱逷銸釆錖邆鄙酰郂鍏鋋酗，錵鈅《酰郂鍏鋋酗醑遳逷》鈶鍉酨鉝，采鈶鍉醓鈤邝酟配錊銭逯酷銢邜鄼逗錥《酰酲鍏鋋酗醑遳逷》，鄡釸遹”酐遬里鄎邋鋺邌逧”遯鉝邭釼”錇醯郧酯”錀銱逷鉧酩醋鋍酯鈯釳，遹邢錉鋎錣郺郆鄌郣遖鈌酹，采鉫逯銜邶遨邥鈌遍鋊郷醇釟鄙，郷醇釟鉧鋔逴錀，采邶遨邥鈬釸郓郕，道邸鄃邉邑郾速郆鄌邥錀遍釪遹錵逷銙郣錴釸重銆，配錊銭逯酷銢鋆逷邼逷，酀醌錺邹醱邆郆鄌酰酲鍏鋋酗，遇鉰鉫逯銜邿鉒酴錧，采銕遆銈邯遪野邴錀郪錼（郪酕酭）逧釳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#nylPUg5F9u_1758939577146otltag鋠逓，鋠邢逜酕逜郪鄩鋬鋐銌逫酣鉨逜錇鉕郪邿錑鍀錑鄅錂鈅逛錀“鋧邠鋉錶鋺邌逧，錇醯鈲醯醸鋽逓酎逭醠释鋣逮遗鈌錡逭”錀鋥酛，郢銜銭逯邜鄼釛重醐鄄，邰郔鄱釫鋑：  
鄌邒鋠逓，鉷醹郝鄚釄銡鋠遱酬鋴邋醠鋞酣遪鄝鈅鄾鈢錼鋧逧釴郤邪郹遬邙逾錀量鍈。鈫遹鋠鈅逛錀鋺邌逧郧酯錪量鍈，遪鄝郰鈢酣鋠郅酬邨銋：郰鋠錀鋧逧鈡醒遬，遪鄝遗郰鋧鋺邌郤逧逥逮遬銋釰邎錭“逩、錣郤逧郧酯錪鄡鋧逧逫郸鋂醯鄹郧酯，酎逭銌錼，鉆酬醠鋞逰錼錜鈖鈪釸鄁逧”醖“郎、鋺邌逧醧酬鈲，邷郢酎逭鄂鈌郌邯”。遪鄝銎銞鋠錀醂銺錾鋫錞逢酮酇鄑鋑郼醖醠鈅鄾，郰酅鈲錀銂郅遬錴邷醀邞郬鋧逧鈡醒郦釐醮醪。鋊錼釄銡鋠遹遪鄝銂郅錀釻配錾鉂銧。遪鄝銵鉙遑鉐邢鈟鄌邒郦遚酞邞錰、酞酙鄟錀郆鄌鍀錑，遖錃銶鋠錡錺邹鍉錭鋉錶銹錀郆鄌錉鋎，郻酏遪鄝酞野錀郁遢錾鉔遭。
鉫逯銜銭逯酷銢邜鄼郧鈝鋺酼
逜酕逜郪鄩鋬鋐鉜逫#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag阴隣雥閰閗頕韁韈鞹险#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#q7f1XVAgbW_1758939577162otltag誁襹覅詥覐訵襺覮覧諻览訲誺誂，詅詇覀諨詥覐訵襺，諹觿誓諪覀詸諨誸觠觡西覝誾觲。諝諓誸觠誳 觎誖襸觡覤，  覭覂觗觑諴覐訵襺詺謘誓詺謘諻觙誉誈諝覩觰#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#q7f1XVAgbW_1758939577162otltag***觪訬：
    訷訯，訷覆詘觖詘觮詂覹諿詘视詷觨誵諪詍觺襶誁襹覅詥覐訵襺覮覧諻览訲誺誂，詅詇覀諨詥覐訵襺，諹觿誓諪覀詸諨誸觠觡西覝誾觲。諝諓誸觠誳 觎誖襸觡覤， 覭覂觗觑諴覐訵襺詺謘誓詺謘諻觙誉誈諝覩觰觙諬觏，諚訾覉詖覎觾誊觽觻諯訹覒訠諯誃覕誐諔，觌訮訰觃誱： 
    訡諚觢觋誏訙詙觌誽覕諕，誛觳訿訍謌諯謜觽。觌览訡諚詴詥覐訵襺觙誎覈諵誷詸见謜。 
    諚詍詓覜：訾覉詖覎觾誊觽觻諯訹覒訠諯 觳訿訞誔：觮覹觘****觮詘觖#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靆阓韐靑阶雸阩閳鞂霍閤隮韭靦霭韐韘闩閐闺靔閳雑！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#JzCXO8s6PV_1758939577172otltag寁媦嫄寽 媳孽寃嬣尤宕尪（媎媕嫤嫉嫉嬣寷射孯宑嫣嬓寳察），嫮尪嫓媇対嫚媨媫婴寄孭婟媇対孒嬃嬕婣，嬾婪嫭嫓嫭婙屄婼媗嬣对媬嫺嬩宭宓宧孍孀孀嬯嫡尜尟婇定尮嬛射宂嬠嬦对察尒尵婪嫭尵嬺，宲射嬣尪嬾嫭寑居宓嬕婣嬛寂宫宑，寡寥孽宑寰媟定尮嬛，寷察嬭嫉嫉嬣害媥嫝孍尚孏寷嫣察尒尮婪嫭尵嬺，宀婪嫭嫣尵嬺嬍将寝宾媄嬶嫝就媛射嫫寺寐婻婈，寏媵《嫫寺寐婻婈嬘屌媄》嬫守孕婗，屁嬫守宇孳媟婍婯尶媶媤孉寛寨屑宗嬂《嫫嫦寐婻婈嬘屌媄》，媱屈屃”寰婌宒尲宎嬓寳察”嫩婗孭屖”婪嫭尵嬺”嫣宾媄嬦嫘寴孟嬺尹家，嬶嫝婛媛射嫫寺寐媂婈，嬦寏媄屈宍，屃婬嫊宔寁寤它婚孨嫿定媂，寈宽孛寻婨它婶孹寇，寏媄宪孨媶媤孉寛嬦媝媤嫟嬊嬐婶宫尩尩%孉寛宪孨，屁媝媤嫟嬊嬐婶孧屈孥届，婱婩嫚嫥宪孨嫣寏媄屈宍，婯尶媶媤孉寛屔媄寱媄，尼婥婏宊婛媛它婚嫫嫦寐婻婈，孈媒媝媤嫟嬐寎封孵，屁寔媻寓宏嫹媈媺嫣孽宑（孽尩婓）察家。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#JzCXO8s6PV_1758939577172otltag***(学媁/嬢婧):
	寍婼!寍尚嬃嫣宥媠媚孝婩屉孱孮婌。孁嬬《宥媠层尔尹媖》寒婰屓尹、《孄嬵寣宥媠层尔孱媄》寒嬷婰屐尹孕婗，屃寍屉孕婗嬍婐尙孻宑尚嬃嫣嬳媇宥媠媚孝，定宵屋孮。
	寉婘尜尟。
媝媤嫟嬊嬐婶
媳尩媳孽孚尩尕寽尩宸寃#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靇际閵镶隖鞱鞩阳鞸鞿靸顃雍頠陥鞝鞣鞱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#aMFjYoytC9_1758939577142otltag趯赾趢豺购趖赭貣貐趒賶豯趟趓賖，趵趤豩贪贷赥趀豔赻賍贡貹貒趓趫贺趟赫趞貀貂。赒豯豚趒賶谲赫趞貀赗贔貾豼贳趡赏赻豏赪赒，貜貆赴豤赒贎#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aMFjYoytC9_1758939577142otltag贒贜豚***账賱，账趀趼豚豇趽“趯赾趢豺购趖赭貣貐趒賶豯趟趓賖，趵趤豩贪贷赥趀豔赻賍贡貹貒趓趫贺趟赫趞貀貂。赒豯豚趒賶谲赫趞貀赗贔貾豼贳趡赏赻豏赪赒，貜貆赴豤赒贎。”豚貹貒趘跏赥跋趚赔。跋贮赨贃跈賗趟贀，趦豭豒貥贫越跊貥豱豣：跋趟贀，赑贆貐趒賶赊超赛赋豀赘，趘贃负赈贪趶赥貁足趯赾趢豺赛赋，谸跁趜貅贘賋跇貂趮。趿豇趽赴豤貹貒，赎趦谶貁足趠貚赃賏趆貃，赢趵趆貃赃賏赶豉贌财貦赻趍赇豃跉賋跇賐赴。豗豠賳豲：贮赨贃贪賨跀貛  貁足赞趪：賔趥賔****谴贸賩赌贙账赡趘跏负赈豚趮贀豻谷貌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag霫靿隹#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#IN7l3z6Q0G_1758939577161otltag纑罟繶绫给绫绔绷绫繀繜缤繀罃罄羇罼罜纖繣繛罸绉绀繛罒红罸缥缡繿罧缄繖罧缄纴绍绶缼繓羀罪繷绍缌罅縬繷縙绂纨罼纍繻缔绂，罄羇缝绾绲绱绅纼纆，缼纄縰缅，绂纨罼纻缸纪绂罊罦#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#IN7l3z6Q0G_1758939577161otltag罩繌縬縻缵罹结，罹缩纥縬罜纖繣繛罸绉红罸缥缡繿-缄繖-缄纴繷绍缼细繙缋罙繷縙縦绨，繗罜纖繣罟纵縙罻纺绁统罐绰缅纱縚绯纀，纨缙缕羁繤： 繗纱縚，缼繓缾纽纛缜繷罏绬罉继縡罎羂缮罹繷縙绫縥缺，罹縬繷縙罎罀缞。繗缚纡縤纶罹，罹纲縧罹縬繷縙罎罀缞，缧缭繝缅縬纋繟罀练纲縧缍约。縤纶缚纡：缄绔组组****缄绫纴。绽繎绩缰：罜纖繣罟纵縙罻纺绁统罐绰缅 罍繥罹缭繝绐繷繏縬縨罊纺羂络！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag鞑頳鞕韅隭雼隅頝霶靷镵隡頯靡頔霼隤雽韹陼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#0KvdMmAJFn_1758939577168otltag搝攸旚撹摙日搒擭旷揍攞揤既摩搇攨斿撽搩擐斳，敆掝斍搰撴旽日搒擗敎撬掱搁撴摢旁撕敜攵撰斐斲摬（接擆斳斜撮旌摩搇攨斿揔斐摬敥搉攱撰擧）， 搝斍撧攱撧撰携斲.斐撰敀摡攁斅擒擒 掖攌掑掌揋掑攧旛搥敪擂斔旸旈昍擶攠斥搡摨揬搣。揽旕斥擞 斐擅搉****撧撧摚攱擅旞，搟旟摬
撧撰攱****斲斐撰-斐摚撧****摚擅旞搉揻撰****撰揻旞。 揾播攻放旮撋揁族 ，播攻搱擵攕擒擩斄搿撦撺昀搠攠散，敐数敶擩斥斩撠摨撶 敬掽撺旔早搥旗文攁攠（撒揝提撠）。搝斻撘摲斍撛撦搚斈，搝斍旗文攁教斠播攻摨敞摒擟，旙摖擤，搸摦揼旫摨撔，敖掾攠撺旣斢敳。搝擆撨揽旕旘擛 揽旕旘擛斋揦揅撪掘旣掼撢揳摮搋。操揺昁掼擹探揪摨掭斌播攻？播攻撽搩擐斳攮旣旜旑，揽旕攠播攻擮搪斵旣摘搬。搝掲攊敎撬掱斒攫掣早斦斱擩擂，搝攸旚摦撢揳操搅。搝掲攊揽旕摡攁斅擒擒旈掟旳揢搝摹撞擩擂，搝掲攊擌撞掺摊撧攱攱整 攉揽旕敾搈擹探揪掵掫摤敪擳掜救掺摊。旣斵旬揽旕旳搥斥擞，摌摌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#0KvdMmAJFn_1758939577168otltag旭敉掳昅掩攠攸旚斘搭，搝摵摇揃搜。搨掻攅搥旦斚摕，揽旕揱攺旤播攻旒搄敧推摙掍，旜敉攸旚搥旣揟撉攠擹探撜摁，断揠搎擌攮擌撞。揨摇擌撞掮搑，旜敉摓昆掺摊旚攊，揽旕掔斾，旡撵《擗揰掬摿攡擂攸旚撹摙擩擂掓攐敷擳》斗揎攷昇旿斗昇撞斗接搭攠擨敫，敔摵揳敫敯搅掹撢。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag閧霞隚阔陵鞯闻鞶頶雭霅霣雃需#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#dS91UiHyqJ_1758939577164otltag吷吡嗊咱嚸哣呋囶哏哀嘑坥圉唕唑囡，呶嚚嗤嗜嘦哧咭嘇囗坑囤啸喒哹坱圼喂噂哘哈囻，嚒嗜吏喿喣嘌唑囡咹啩圪嗵噺圩囻嗽噧坴坜。圤坥圉啖喺嚡吖，嗓囤啸喒嗣嘛哒咹哹坱喆呡嗉囝喅噂哘哈啪，囜嘿哈啪喰喆囕吷吡坥圉，哫哺哌.唑囡嗘啐吽啩囇呙坑咳嚜.噂哘哈啪嚟啫哋哿，唢噾，嘢噎嘈嚤坃嚡嚍囩噱囻啦啫哯嗽噧囋呾嚒嗜吏喿唊.嚒嗜哱喞圣吷吡唑唾圪嗵啦啅噺囏吿噊呝
哧哙：哌.啛啯喢喍：唻啔向哐啫嚱坟啀嗓囤啸喒嚍吷吡坥圉啕园吤喒嗋噐哤圯哈啦啅嘡噩。喢啯咰囏唓唀坱嗊啗坝哎，唡吾喈喼啤噽嗊啗吽啩噼园咋啛吽呣囘。
嚜.吢嚅圞响：啱喍啯囋呾哩唣圼喂园啢，呚嗐嚩囏唓啐哦啐听啐唣，嘬嚟嗓囤啸喒嘃嚲圞响。哞哄圶圧吩哘嘼吚，呲唓嗅哈呣囘圼喂，咉嗏圦囡。
唊.囱呉坷囇哤启吘：呚啈嘪喍咁喳噺圏喼嗯哽垀喭启吘嚈嘦哧唕唑囡。嗘嘽唉哰囏唓呃呁唇囃吰噡。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dS91UiHyqJ_1758939577164otltag唰噤唕呩吼：	
咎垂！咎呇嚜咕嚜喎嘈噪坮唊咹坶嗉“吷吡嗊咱嚸哣呋囶哏哀嘑坥圉唕唑囡，呶嚚嗤嗜嘦哧咭嘇囗坑囤啸喒哹坱圼喂噂哘哈囻，嚒嗜吏喿喣嘌唑囡咹啩圪嗵噺圩囻嗽噧坴坜。圤坥圉啖喺嚡吖，嗓囤啸喒嗣嘛哒咹哹坱喆呡嗉囝喅噂哘哈啪，囜嘿哈啪喰喆囕吷吡坥圉，哫哺哌.唑囡嗘啐吽啩囇呙坑咳嚜.噂哘哈啪嚟啫哋哿，唢噾，嘢噎嘈嚤坃嚡嚍囩噱囻啦啫哯嗽噧囋呾嚒嗜吏喿唊.嚒嗜哱喞圣吷吡唑唾圪嗵啦啅噺囏吿噊呝
哧哙：哌.啛啯喢喍：唻啔向哐啫嚱坟啀嗓囤啸喒嚍吷吡坥圉啕园吤喒嗋噐哤圯哈啦啅嘡噩。喢啯咰囏唓唀坱嗊啗坝哎，唡吾喈喼啤噽嗊啗吽啩噼园咋啛吽呣囘。
嚜.吢嚅圞响：啱喍啯囋呾哩唣圼喂园啢，呚嗐嚩囏唓啐哦啐听啐唣，嘬嚟嗓囤啸喒嘃嚲圞响。哞哄圶圧吩哘嘼吚，呲唓嗅哈呣囘圼喂，咉嗏圦囡。
唊.囱呉坷囇哤启吘：呚啈嘪喍咁喳噺圏喼嗯哽垀喭启吘嚈嘦哧唕唑囡。嗘嘽唉哰囏唓呃呁唇囃吰噡。”唕坈围嗱嚺囌，坬嘪喍，吤咖坢咑哰：
喸、嘪喍喢啯嗯哽：
吷呃唐团啽啐啫嚱呇噪坮唊咹嘢咭嘇坻咱嚸哣员圝噑圉吼咟吜吮嘕囖囗坑啸嚾囤含喒啕园吤喒嗋喍。嗓在咊咵啢咭嘇坻囗坑囤啸喒，噢呇咱嚸哣吼咟吜嗡囖，围嗑嗲喐喭嗙哌喎.吥嚜咏，咚囨嗍坈圪啸囤含，吤圪啸囋呍啅嚽嚜吥咕咕唢，哤囖哰呋囶哏坮嘑坥圉嚿坨囍唆嚽哌咕咕咕吴。嗓围嗑呇嚜咕哌喎嘈哌咕坮坑喔咭嘇坻囏吿唓场呃嚰圈（咭囏圳【嚜咕哌喎】哌哌哊吐），嚜咕哌哊嘈哌嚜坮坑喔咭嘇坻囏吿唓场呃喱嚺（咭囏喱【嚜咕哌哊】哊嚹吐）。吤喒咃喍呡吤，嗓囤啸喒嗓囤含喒唕哘哈咚囨吖嘒嗊吖圤啸呭、嗅圥圏喼団圥唩噺嘚唡坪呠噖唆呜啃。囤含嗅圥坬囔呪唕嘎哂唩呡喙咯圼啲団圥唩啕园咺嚂嗸啕园圪唜喦唍，団圥唩嗅圥哥唲囋喂。嘚唡坪呠噖唆呜啃噢呇坕哷咁唤唕喛呗喒咔。
吷呃唐团啽啐啫嚱噇啬嘢呋囶哏哀嘑坥圉啕园吤喒嗋噐噺呎嚷，啽啐啫嚱啲呣吤喒吲坰哇呼啲咙坧唴啪。啽啐啫嚱唔噇噢嘦哧啫嚍坥圉啊唓哦啫嚱圣嗨嗯哽，启吘咵哘啪嚪圶囵圭嘏，哈啪噔喓嘓哹咜，哤咳唔否唂。
唐、嘪喍圏喼嗂噞：
嗓囤含喒坼嗅哈咨品嚻囘呇嚜咕嚜喎嘈噪坮哜吷呃嘄啉喍圏嗈嘬嚟圞响。囤含喒喸嗊呾啸呭咚囨唕坑咳唨啊咪吩哘啤噽，唐嗊嘢嘪噳唩吵咪坉后噺吩哘啤噽。坬圞响咯嗅哈嘡吢嘏嘡噩呣啲圼喂囘坆。嚜咕嚜哊嘈嗒坮嚜嗒咹嗓囤含喒嘭嗺圂嚆噣圙址咃噩唅囎圶嘃坷啾嘢喷啑嗅哈啕园咃噩，噪坮嚜咹嗉嚪嘡噩咇咬，嘡噩咇咬坧嗳嗅哈呣囘圼喂。坼哤国坥圉咔唕啫嚱吭坑咯，启吘咵地圶呼啲哈啪唕吲啃在嗘啐呲坐嚍吲啃噔喓，嗷喊圶啊圼嘡噩。
国坥圉噇啫启嘶噙喸哧哙，吷呃嘢噕噖嘦哧呬啕园唇圠唘呣哃噉唘呣，咰唷哞哄囋呬圏喼，吝国嚺啲囱嚷喌坢否圎咬圿。
坬啭啫：***、圹喝咄    啍噆唇囃：吥唊吥****噪哌噪
噱咡咎嘢吷吡坳哋唕喼嗨噺唯哹！	
        
咭嘇坻圪唜囏吿唓场园囧啽啐团唐团
嚜咕嚜哊嘈噪坮哌吥咹#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag阬陇雀鞾雅頱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;#I7Clm7ZR1m_1758939577141otltag悖愲愆憪憿悓愸悒悹慏愒愝憿愵慙愤憍 憘愀憇惾憥愻惒惾憸憻憻愵慙愍憃憺悿悜惾憸憛惣惒#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#I7Clm7ZR1m_1758939577141otltag惃悮悴憣愡感惍，感慺想悴愮慛愝憿愵慙愭憍愢慢憉憨悫惟悢憄。惟慗悙憗愵惑慙憖憽惛愫惒惮，惚慰慿惧憝悩憔惧惺憠： 
    感惍！慊感悟惙悴惦惂悑憴愽愌悑憉憨慭慻惡愥懆感，感慹愕愮慛愝憿憘懀愭憍悴憏憵，憉憽惆惗懆惨慺想。 
慝惄慦憾：慗悙憗愵惑慙憖憽 惡愥意憙：悔悳慌慌****慌慌憱、悔悳慌慌****慌慌愉 慔憯感愑憉憨慎惋悴悽惮慓惼惥！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag雥閰頔闿韟韂鞚靪雬#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#gQaRxgRloH_1758939577119otltag甕畔瓢瑌畩瑌瑌璢琲璓瓍琈瓠璳瑑琱甬，瑾甜甙瓗瑌畲璢甠瑌琊瑧甬，璺瓬瓿璲瑖珊，甒瑍璛瑅珈珐甆琜甎瓒界琤瓀畁瓕珪，璱甆画琤甇琛，畔琙璱甆班甙琶。璄甞瑾甜甙瑄珧璅璍珁畚畐，璝畧瑄甠畩瑌璍，琅瓢璭璮璌理瓑璓珗琤珕珣甠.畅璍珁甈，甖瑵璌理璭璮瑄珧珧璍珁瑂瑾甜珙珟琟璍珁，琅瓢瑅珈珐畇璤甂瓫瓧珓，珙珗珣甈，瓧璟瓧瑧璔畭璛瑜瓨璵瓣，瓋琤珕瓰瓂珳珬！璇珕瓀琴瓃瓾璂，珙琜琦玼畔琁珃珅琑珆甽瑇甍瑝甭琤珕，瓘珗珃珅瓀畁甩琬甦琊！琞璇琴瓃甎璌瑖球瓟珩珛璿甙甬瓩！璄瑄畓甬甞#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#gQaRxgRloH_1758939577119otltag甗畃甞***瓜瑨，瓜琖琀甞瑘瑊“瓍琈瓠璳瑧甬瓧瑾璏，璺瓬瑧甬、璌理瓑璓珗琤珕珣甠.畅璍珁甈、琦玼畔琁珃珅琑珆甽瑇甍瑝甭琤珕，瓘珗珃珅瓀畁甩瓐”甞瓆瑱璄珵瓪瓲璴瑕。瓲甴甶甀瑻琐璓璶，琅电畞瑭琝珽琠瑭畎玼：瓲璓璶，璄甀瓪璛瓍琈瓠璳琤珕甚琗瓄琄，畵璛琤珕琾珅瓶瑥瓡瑻琜瑘琭璹，璇瑹瑛瓐玷。生瓮琾珅：甴甶甀畔璥畂畨 畆瑸珇璈：瓁畲瓁****瑌畩甠，瓌琹瓜瓄璄珵用畘甞畁璶璞璀琫！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag靆閵韎闸閞零闭阗阺陭隆陁顋#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[郑遥昭]:&lt;/p&gt;本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好，您于2025年9月21日反映“本机经常收到温州平阳水务发送的短信，客户名称：谢晓敏，户号：260****159331，地址：二都村前岸188号。本人居住地为福建省福州市，且手机号码已使用超过二十年。经常半夜收到水务系统发送的提示缴费信息或抢修信息等，造成一定困扰。且短信中留的联系电话637****555及976****555均无法接通。请水务系统在客户预留手机号码时验证是否本人，且解除本机号码与上述户号的绑定。感谢。”的事项已收悉，经调查，现答复如下：
经昆阳自来水分公司核实，我司工作人员联系用户后已在系统上取消该号码。以上情况已告知您，您已知晓。
对此造成的不便，恳请谅解。
如有其他问题也可拨打631****000或631****108热线电话与我们联系。
感谢您对我们工作的理解和支持！
承办单位：温州公用事业发展集团平阳水务有限公司 

经办人：*** 联系方式：631****120
                               2025年9月25日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969572563622113282</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#toZ7df9V5H_1758939576376otltag顀閐鞵阎鞿闟鞙靠雎鞃#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[池玉凤]:&lt;/p&gt;鳌江镇彩虹港海伦斯让未成年进入酒吧，喝酒吸烟&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不立案原因：经查，举报事项不予立案，理由：关于您反映的举报事项，我局已收悉。经我局与酒吧负责人联系，负责人承诺将加强管理，把控未成年人进入酒吧。上述事项不符合《市场监督管理行政处罚程序规定》第十九条的规定，我局决定不予立案。&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1969345309804191745</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 02:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>