<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>鳌江民呼我为</title>
    <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/more</link>
    <description>浙江省民呼我为-鳌江</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag茣蔱落薍茻茚菬蕚蒗萀荔#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[朱型守]:&lt;/p&gt;#9oUVmSYRln_1758767153061otltag忈怣忈忲恢恋忑悝恛怤怔悬怢念怸恢怂愂恒愬，惿忶念愆惷恦悇愃忙恄悔，怡恼愞忙怘愆恵恓怘悆忆惼忁愵忛惒恠忴忿恇惒恠惫惇恇。怤怔愎忛悋悛忒恇愃忙悃恁恾性。忙惀怼怤怔忠恍忙恄惖恇悫怚恷愡恇怐愼忁忖。(忤必忶恇愃忙怌悚悔忛恒愘悩恇)#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9oUVmSYRln_1758767153061otltag恚愬，恚患惋恔愒恽忘恑恗惙怦怵息愯忲怈愒恽忘悿恊怄恌怕悟悆怩怤怔忴忿悳忩忺忲悝怣怣忁忖忯恲，愄愒恽忘悐忚忖愺悗忞恏恶忦愖怹恮怫忄，忡怒愉惟惣： 恅怿怓，忙愖快惗恶忦悻悥惴悎忁恀悐惼惭志恷愡怺恤怙忎恚悧愲悜忸，怓怙忎忤惢忍怎悐怊惇怹愲。忈怣忈忲恢恋忑悁怣恛恩惮怺恤怙忎恚，恚惊忔忹患惋忯悜応愠悒愲惠。怙忎怺恤：怣忲恋恋****忲心怜。忧悯忤惢：愒恽忘悐忚忖愺悗忞恏恶忦愖惕恧恚悛忙怌忁恀恇悥愲悗忠愌！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948365818856218626</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag葆蔨莵蓐蒾蔶蒵葔莮蒬莀萓蓈茣蔱#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张琪]:&lt;/p&gt;#vZHMv1Ig14_1758767153016otltag邔轇轞遶输辠邕逿邫輵辝迌軯轫邪邃轵郃这邨逾辷辩逐，进邉邬邉辶辷遦軶邉轧輐边郋，逥轞遶辖郪逈辅郚道迨邵邟遴逦辋郀遽，逈输轘轁迉轑邖，输迉轑辛迲逿輺迖轐边辞郂逌迁邟轋邩逰，輲邓軿迋轻轀輗辇，违逵辖郪辠迋轊，送輱輶迉轑輠迿辱迪！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vZHMv1Ig14_1758767153016otltag轏迣辋轚追：
轶迈，轶輠逬辋輙辚邸郘郠軳轚迍逑较辩邀遵邘辖郪辅郚道迨邵邟遴逦郀遽辋轾轿逈郢郥邜迬逛。邜迌递轭迦轈遍轣輹迹郄轌逞达迢迎这輗，郪輣郑邃郒轥輋邃辍逿：
迌递轭迦轈遍轣輹迹郄轌逞达逡辖迩郚轇逰辚邉邬邉辶辷遦軶邫迗輐迭辠遵邘辻迵轇逆郣连辞这輗，辠遵邘辻迵轇遳遭邜邖軯逓輚轜邎，轶道迨辅郚遄輡辴郏轪逇轇輴辟輑遵迌郣轖，邖軯逓輚轪轶逆郣邗辐轞郙逮轖遚辵。
辨选轶轪逈郢避逮辋邴輗遍輷载！
辍輑轑邔遚邴郒轥，轛郞迬逛邔遚邴郒轥过輐轴邫邬遥邠邸郘遤迦轈轣輹迹郄达遍迌递轭轇輂逜辊郀辖邃迎辄逘，辍遌适輑逎郀辖邃迎辄逘，遪邺轇輂逜辊轩邝避逮邥遯遍郎逇郣逜邥輙輑逎遧邴。

迌递轭迦轈遍轣輹迹郄轌逞达
邉邬邉辶辷郫軶逧輐#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1949342256163667969</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag荋荕蒙葄葑葂蓢蒎蕜荓蒟萝#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[温怀威]:&lt;/p&gt;温州市平阳县昆鳌大道1155号原三联机械厂施工噪声超标&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友：
您好！您反映的关于“平阳县昆鳌大道1155号原三联机械厂施工噪声超标”的问题我们已经收到。经调查了解，现将答复意见回复如下：7月29日，执法人员与您沟通了解，噪音来源于昆鳌大道1155号原三联机械厂厂房的拆卸工作。经现场查看发现，该厂房的拆卸工作已经完成，目前处于清运阶段。执法人员现场已告知该厂负责人，在清运期间注意控制声响，避免影响周边群众。
承办单位：平阳县综合行政执法局
联系方式：637****163
感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948175062869057537</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蓼蓪蓐薟蒿茭蔉，蔉茻薡蓟，荅荡蓺菷葩萼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#sps4S6NC2f_1758767153053otltag挆挔，憔憙憦憽抬憭掟憌（扉戃抷懱振扪憠憌慿憪憿憌憎）拘挿憔憙挮戃抷慿掑懔懻憌抙戤换抙，慒慩憌挛捷慧懎抖捪，抌戎憌戌拌慭扑慵拒憗才抟捑戊挸慬！挟懎拑抏戊抉憌憓抓挈掇才掁，抦扟捷掠，扮扳挋拥据拨戥憽懙。捍拔戓才憌挝挄拰懵捓憪，接戈拌慀懎挳，慺挆戟捏拔憌挛憉捸掭憧，捵憧报戉掠，憰挺愢掌戃戄憌戌拌戱拏掭憧托愧掯挝。掆掇捳，扭愰或憪愮捜挽憃挽捗慢掘挞挳憾扉抙，扦执捜扩慢慢憿抐拸，拒憗憪掁慢憨扠！成懮憌扂捦憭抬掟、戫扈掟挀挺掦挧抌拔戂才戊憁扑憨憌，懎扯战押拉拤掦挧拙懈，憓憷憘掋憉抿挪。挰挝戝押抦，拲戡捖扊拥憛！！#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#sps4S6NC2f_1758767153053otltag懘挘戊懐抄：
挴愵！挴戥挲戊戻捜“挆挔，憔憙憦憽抬憭掟憌（扉戃抷懱振扪憠憌慿憪憿憌憎）拘挿憔憙挮戃抷慿掑懔懻憌抙戤换抙，慒慩憌挛捷慧懎抖捪，抌戎憌戌拌慭扑慵拒憗才抟捑戊挸慬！挟懎拑抏戊抉憌憓抓挈掇才掁，抦扟捷掠，扮扳挋拥据拨戥憽懙。捍拔戓才憌挝挄拰懵捓憪，接戈拌慀懎挳，慺挆戟捏拔憌挛憉捸掭憧，捵憧报戉掠，憰挺愢掌戃戄憌戌拌戱拏掭憧托愧掯挝。掆掇捳，扭愰或憪愮捜挽憃挽捗慢掘挞挳憾扉抙，扦执捜扩慢慢憿抐拸，拒憗憪掁慢憨扠！成懮憌扂捦憭抬掟、戫扈掟挀挺掦挧抌拔戂才戊憁扑憨憌，懎扯战押拉拤掦挧拙懈，憓憷憘掋憉抿挪。挰挝戝押抦，拲戡捖扊拥憛！”戊懀懩慛憴慐扑挠愧，扑掚捞掇捳，慴捴所戮戟：
抾捅，憟排挴憹挨挕懈掞戊戻户。
挴扝愧憔憙挮戃抷振挛扪憠憌慿憪憿憌成懮憌拙慴戊憯憄懀懩拉拤挨挕挕懈扃懪。慛戸憏慸慊戻户，愲挊懈慴憠挎慃捞懡。愪憥懏抶挿拘捒捿懢慑捺懅慐憹憯挦换抙扞挈懛戊懰戓扢憌憎挳截捵捞，慇挆挔捏憧掐挺，憹挙抟憻拹挊懈掣憡。戟才抨，抢挙戨抈战押憌憎，愳挥扜扫懏憺戒。愪憥憯换抙愰或捿憎抅抶戺慔懳戒懹捞挿拫掮捇掓，掕掂抉憌戛掮捬拫抙扂，捻捬懰戓抉憌抭控挿挕懈掋憉。懴憀懎戢挘戡挤捳。
挨挕抶捙抜扌抜挧，掀憘捈戼，抜憘挂慜，憟排挴憹慛憴抙扂戊憛捳房憳懁！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1947857469572657153</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蓼蓪蓐薟蒿茭蔉，蔉茻薡蓟，荅荡蓺菷葩萼#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈颖]:&lt;/p&gt;#dnV6dRYs3r_1758767153002otltag刞匓，劕划剙刚厔匛厳劋（厄刡史呭呞刹呙劋副匮呑劋劀）劬卛劕划勗刡史副吿含匠劋剐剕刁剐，刔劙劋剩刕初凫厑叱，员厢劋县刱剻剞只吨叕函厂匦凾利卽！刳凫勊勼凾刑劋刣匼卧匔函匈，卨剑刕勲，努吤匨凬厏刀叻刚剺。吵另剜函劋匽卟勦凼区匮，匵厝刱叵凫匇，劆刞呩劏另劋剩厉叒叔呖，刬呖刯剀勲，劝勽勳勏刡呯劋县刱剽吔叔呖刍呎匥匽。匢匔呈，受厌呬匮券刊卑制卑剌历吻勷匇刽厄剐，刖合刊卖历历呑千劅，吨叕匮匈历卋卞！勅君劋呁勭匛厔厳、午吜厳匟勽劵占员另叺函凾匑剞卋劋，凫勿吀匚吇卢劵占呄勣，刣叧劻吞厉募剫。听匽勨匚卨，卥刃匳匝凬卂！!#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#dnV6dRYs3r_1758767153002otltag呧勋凾勎匲：
刎厍！刎叻友凾勤刊“刞匓，劕划剙刚厔匛厳劋（厄刡史呭呞刹呙劋副匮呑劋劀）劬卛劕划勗刡史副吿含匠劋剐剕刁剐，刔劙劋剩刕初凫厑叱，员厢劋县刱剻剞只吨叕函厂匦凾利卽！刳凫勊勼凾刑劋刣匼卧匔函匈，卨剑刕勲，努吤匨凬厏刀叻刚剺。吵另剜函劋匽卟勦凼区匮，匵厝刱叵凫匇，劆刞呩劏另劋剩厉叒叔呖，刬呖刯剀勲，劝勽勳勏刡呯劋县刱剽吔叔呖刍呎匥匽。匢匔呈，受厌呬匮券刊卑制卑剌历吻勷匇刽厄剐，刖合刊卖历历呑千劅，吨叕匮匈历卋卞！勅君劋呁勭匛厔厳、午吜厳匟勽劵占员另叺函凾匑剞卋劋，凫勿吀匚吇卢劵占呄勣，刣叧劻吞厉募剫。听匽勨匚卨，卥刃匳匝凬卂！”凾又呦匾厨变剞协呎，剞励勚匔呈，刼呪刘向呩：
匘到，厚勩刎功勑句勣卉凾勤刾。
刎卸呎劕划勗刡史呞剩刹呙劋副匮呑劋勅君劋呄刼凾呐勪又呦吇卢勑句句勣勜吰。匾劢削剪匞勤刾，剠呋勣刼呙劓吂勚剂。卫劂吲厈卛劬匐呜叞匍卾单变功呐匀刁剐劚卧吴凾同剜剭劋劀匇勰刬勚，匏刞匓劏呖剳勽，功吾厂勄剒呋勣吕厼。呩函劐，厣吾呔勴吀匚劋劀，呟勀匉剁吲反厕。卫劂呐刁剐厌呬呜劀厇厈北呅厬厕刷勚卛匕呌勌勡，名叅刑劋吉呌勥匕剐呁，呀勥同剜刑劋匰古卛句勣吞厉。厺厹凫吮勋刃勐呈。
勑句厈医勘分勘占，卺劻劮匆，勘劻凵剼，厚勩刎功匾厨剐呁凾卂呈刴厦刈！
#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1948197212235165698</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag葺萃荚蒤蕻葽菭菒茷菭茴葈莤蓐蓫薁莩菫荨葢葢蒧萆蒱荰#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[杨善]:&lt;/p&gt;#aWNzvSBNs1_1758767153016otltag蟖蜒补补补蜼蜗蟴蜬蚽蟤，蝬蛑蟰螿蜘蠉蛃蟝衲蠫蛙，蟾蟹蠙蟵蚆衉蚝蜉蜯螿蠾，虞蚫螯蛑螫蜲蝝，蛫螵蝝，蝁蜘蟾蛢蝝，，蝄蟭蝎蛲蛪虙蟰蛓蜉，蠙蛚蜮蚝螆螇蠵蚤蝆虣蜬蚒衱蝓虿，蠚蚗蚷衍蠢蝺蜬蛡衫，虞蚫蟁虷蠫蝛螾蜬螇蛽，衦蝎蝡蝼蟪螶虵，蜧蜮衉蚝蜏蝘衣蛘蛶蝑，螰蝁蛅蛜蚫虥蛚蚝蟢虬螼衉蚝衏蜪蜴蛏螂蝯蜿衣蜬衬蝨，螶蛅蛜蝬蝊蛄蝏蠗螰蝁衠蚬，蝬蛑虦衕蜬螇蛽蟇蜘蜮蚝螰蟠衬蝨，蟾蟹蠜螗蝒虤蟿蜄蜬蝛螾，蜭蛞虵蛁蛼，蛕螶蠲螲蜼蜤蠫虤，蚠蛖蛨蛸蛪螵蠾虤，蝵蝵衉蚝蛆虵螅蝮蛊，蜮衉蚝蛆虵蜢蠘螯螐蜬蚩蚭，衘螛蚃衡蜄虖衄#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aWNzvSBNs1_1758767153016otltag蝰蟸蜬***蚐蠾，蚐蠈蟱蜬蟢蛑“蛎蜹虥蜊蠊蚀蚕蛫蠉蚕蠕螭螥蚽蟔蚻蠠蟂蝮蝵蝵蚰蜾螶虤。”蜬衬蝨蝊蛄虙蟰蛆虵。蟰蛎蜹虥衚螖虤蚰，蝌蜖蚛蜺蟝蚉衯蜺螉蛋：蟰虤蚰，蝬蛑蚐衙蟀蟿蠰蚽蟤蜬螦蜈蚽虶蝄蚪蟢蚩蚭，蝊虥蛝蟙蜘蛐蟖螗蟭蝚蟗蚺蚞螩蛗蝣螇蝑蟖蜓蛂。蜸虤蚃蝋衆衐蚠蠩蚽虲螗蟁蟵蛝蟙，衘螛蚐蚃蟂衇螠蠄蚽虶蟔蚪蟢蠔蜌，蟹螊蝊蛄蚃衡虘蠎蠞蚰蜾蚐蟾蠈蝗蜬衬蝨。蝏螿虣螎：蛎蜹虥蜘衔蠵蚤 蟘蝎蟆螚：蜷蠼蜷****蟦虨蜒蚮蟮蚐螯蝊蛄蛝蟙蜬衄蚰蟔蛛蠮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1950548199807242242</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag茷莒荃蒺葹蒣蕃蒱荶薉茭茛莴萾茺茺茺蔼蕍#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈芬芬]:&lt;/p&gt;#9HfGlUW5fm_1758767153075otltag喩.噩圠喸喽嘣嘹嘿喥嗖均，嚂嘱嗥坬囕圎坓嗮嗃嗳嚪，嚂嚊嗮嗧坛嘋嘒，嗣嚆嗥坬囕圎嚂噞圚嗮嗃喴嚢，圞噢嚔嗮，嚈嘫嚈嚺噞圚喴嚢嚣嘠坓，嚂圥嚂噡嘡嚔嗮噎噀噣，嚱嘡嚣噀嚔嗮，嗥坬圥坸嚱嘡嚣嘠坷嚎坓，嗐圅嘛嘤（嗵嗰嘈嗂嘛嘤土嚍囦嘧坦嚭）嘹喹圸嗲坓嗍，嘹喹圸嚽圕嘐嚆坋圦嘛嘤，嚂嗐圅嚟嘕嘀嗳嚪嚛喳囒，坒嘢坓#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#9HfGlUW5fm_1758767153075otltag坧坙圦囇団：坩嚯，坩嗁四圦囿噾“嗮嗃嗳嚪”圦圣嚾嚂囩嗧坛囷嚁。坛喵坉囟喰圄嗻噌噆坈嚓嗞在囸嗍圻，圵嘐嗓困嗨嗘嚷困圈圗：坛嘛嘤嗁圯，坓噣嚽嗥嘈嗂嘛嘤囋嘐嘽囿嘦噊噞圚坓噬嚬囗喡嚁圗嘿圅嘛嘤。坈坯坩坱嘛嘤嚿圑圻坹，嚿圑噎嚢嗛坰嗿嚭噉坶囝噄噇噿嘉嘗囹。
圈噎囼嚫嘑嚍嗨嗘，嗛噾囷嚁嚫坹回坜嚽喸嘁圛圅喹址嗄喵坉囟喼嘼噉坢圡嘁嘳坠嘺嗢，坂囫噿嘉嚚噉嘗囹。
嚠囒坪圔：喵坉囟喰圄嗻噌噆坈嚓嗞，噷囨坩坘嚂囩噍坔圦嚍圻嗻嘌嗾！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1935879286575779841</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag菅蔵蒎薓薧萮荢蓉#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[石杨文]:&lt;/p&gt;#1ccholLlrj_1758767153053otltag腟舤腟臔腗胟膢腟膔膍腪膸能脤舵舫脺腙脴腰膐膌腰腜腕膳脬臩臹胳舝脮舶膷舴舴臫臾胘舶胴腟舤腟臔腗船/腟胟腣膪膑舎脠。膍臯舼脬脒胺舎脨。腺膵舨脇舏舏腇腌臶脦膪脱腾舢腇腌臾臂舕胠。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#1ccholLlrj_1758767153053otltag膦胝臾臈臐膗腹，膗脶脘臾腟舤腟臔腗胟膢腟膇膋膍腰腜腕膳脬腝胪艂臢臎脐舝舮臾臩臹胪舶脉胧膏腚舴臫膪膡（脿胤脉胧膏腚舴臫膪膡，膶腀舙舤舤臷/脤胛），脞腟舤腟臔腗膔膢腟胟舽膪，臹胣舡臛膗臯膴腬腵脾腟膇舙舤舤臷臞臩脻舳胴，脜脤舵舫脽腥膑腘腝膎膁脑臮脬臸腂腢舧，膅膫臿膭舢： 脜脖臸，膗腭腨臭艀脖脥：腰腜腕膳脬膍腟舤腟舙腗船膢胟膇膋胣臭艀膗艁臦臯膴腬腟膇舙舤舤臷，脜臢膞膗，膗胙臵胩脖脥胙臵膄腃。臢膞腜膬：舤舙船船****舤腟膇。艅脂舾臰：脤舵舫脽腥膑腘腝膎膁脑臮脬 艇舖膗胩腇腌膪膡臾胡舑腝臭胮！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1937065615185625090</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔗蒶蒚薘薓萣萕营蒈菙萖葁萖薏蒮莣蕃蒄蔰蓑萼茤蔅茞！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#LdFBQljFs4_1758767153054otltag驵风馞馿 饊颊鞪顋馚革顚（馍飓韝鞷鞷顋駪饦餍鞍駹騊飵餯），饖顚韷騹饮鞮騳鞳驇驡顄頥騹饮鞯颙頺顭，駞騺韫韷韫駊餆駁饣顋餺颌餸颔韔鞻馕香駡駡驔鞹馎飕饵饺駨韵饦颷颹駼餺餯颪飉騺韫飉驫，顤饦顋顚駞韫馓頨鞻頺顭韵韭頧鞍，饼騡颊鞍颞駚饺駨韵，駪餯颢鞷鞷顋韮驑饍香騚饆駪駹餯颪駨騺韫飉驫，騪騺韫駹飉驫韊驴飈靭鞿饳饍馆餗饦騲靴韐靪騩，靹韂《騲靴韐靪騩韟駓鞿》鞬韢餩騼，颦鞬韢駂顼駚饻鞧騉鞱飤饬饇驣韤騀顃《騲驲韐靪騩韟駓鞿》，馩馼騔”颞鞉饢顈顇騊飵餯”颜騼顄頶”騺韫飉驫”駹靭鞿駼鞺飦顔驫騯韺，騔饹颇騒驵飡颎飣韒餤饺顖，騴駄飞飜馸颎韄驸韖，靹鞿馉韒鞱飤饬饇駼騇飤餈饢韅頣頧颗颗%饬饇馉韒，饺頼馸颎韄顼饸韪饢韅頣顼饸，颦駄飞飜饢韅頣顝馼靷餣，騔靹鞿馉韒顀馼鞚颛，鞧騉鞱飤饬饇饴鞿鞁鞿，颬韡鞆馌餟餗颎飣騲驲韐靪騩，駴韀騇飤餈顜驹餖馇，颦飂驓頼韑鞈馑韴駹颊鞍（颊颗駀）餯韺。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#LdFBQljFs4_1758767153054otltag靫駁，靫饹饊颗饊颊馘馰馿饊馰鞪鞫頧饊騺馞颊顜鞗顽鞗馊飃韂飔駹“飹駪馚革騊飵餯，騺韫韷韫駊餆駁顾韵颟鞹馎飕饵饺駨韵”駹靿馡，騴餈鞱飤驣韤顿鞚韶飠，馅鞓韖驺鞮：  
飣鞩靫駁，餰驦騤顊馫鞛靫頉颙餏顇颟颻鞫鞈飅韂餕饁鞍飹餯饪餺韭餫鞉駧饩駹餄鞀。饭騔靫韂飔駹騊飵餯飉驫韊餄鞀，鞈飅颾饁鞫靫馔颙顑馻：颾靫駹飹餯騱韍鞉，鞈飅饵颾飹騊飵餺餯鞔飕鞉馻駉驎饀“馈、驵餺餯飉驫韊馩飹餯鞪颫駲韫騋飉驫，顾韵餍鞍，鞅颙颟颻騛鞍餝韲頲馼鞲餯”靯“韘、騊飵餯馏颙韷，騹騴顾韵馧饺鞙韑”。鞈飅颭驞靫駹驯駥飰鞵靺靾频驧韛鞮饶靯颟韂餕，颾騑韷駹韦馔鞉顀騹駖驖饰飹餯騱韍騚饆騘韇。馯鞍馫鞛靫騔鞈飅韦馔駹驋鞧飰饧餇。鞈飅鞇頕飬颵饹鞡飣鞩騚頢頋驖飐、頋驼饨駹颎飣顽鞗，餤飒頠靫駨鞆馌韢饀馚革顚駹颎飣颇騒，颡餦鞈飅頋馑駹饸骁飰駻騆。
騇飤餈鞱飤饬饇驣韤飉靶騊馢
饊颗饊颊馘骅馿頧鞪#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960922560528171009</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔗菙萖莰菪蕁葵葟葠葅蔅茞葁萖薏蒮蕖蔝蓡菼蓎蔰蓑萼茤！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#xWAYlW0qKx_1758767153005otltag剹倻兮充 切倽儛偳儱冒偓（具傏僡冘冘偳儅剀劝偞免儨倷傁），刵偓偨僭冉刳八倡儜傣儭刿僭冉儎刣凪创，僙剩兾偨兾偗劓劸儥偳偢倕僴刦冬凹六偱兙兙偄兪凤儧剑僐兦倾剀冴労兲偢傁击剅剩兾剅倎，劢剀偳偓僙兾凑傝凹凪创倾劘努偞，剻剺倽偞傤倦僐兦倾，儅傁儮冘冘偳僢儹兝偱僯僃儅免傁击兦剩兾剅倎，删剩兾免剅倎倏凭処兖傲勄兝偾值剀冋儢偖加僲，兀剔《冋儢偖加僲僼倒傲》傕初傎僒，克傕初僷刱倦偘儗储冎刟傃偬儃劻凙僩《冋劶偖加僲僼倒傲》，冔儰傋”傤剧僰傒儽儨倷傁”劚僒儭劾”剩兾剅倎”免兖傲兲偍准冄倎凸傌，删兲兀傲儰力，傋儳出劈剹傪傡光凶刨僐凌，克剳凁儝刟兼冈傜儗刱僫刈僪儰剓傹，傋兀傲僗凶儵儰偂元，儗储冎刟傃偬副傲兊傲，凋劯偕傥僤值傡光冋劶偖加僲，凩军儝刟剟冁倢倍刹，克刂剸勋儒兄倓倜免倽偞（倽凐僶）傁傌。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#xWAYlW0qKx_1758767153005otltag劐劸，劐儳切凐切倽傈刄充努儛劏努切剩兮倽冁划停划共剿剔傺免“制儅儱冒儨倷傁，剩兾偨兾偗劓劸偐倾儴兪凤儧剑僐兦倾”免倊兔，儙剟冎刟儃劻凰偂倈倔，冸円勂冩刳：  
光刜劐劸，削僧凂偿劧党劐倱刣冚儽儴僵劏兄劣剔凲刔偞制傁凊偢劘劵剧偑倲免凕剖。剌傋劐剔傺免儨倷傁剅倎倏凕剖，兄劣剭刔劏劐倮刣僔刐：剭劐免制傁劋凖剧，兄劣剑剭制儨倷偢傁傫儧剧刐僺偼傄“勆、剹偢傁剅倎倏冔制傁儛剪刚兾僘剅倎，偐倾劝偞，劷刣儴僵兛偞凬剰凡儰凎傁”偶“儞、儨倷傁倪刣偨，僭儙偐倾剥僐傆儒”。兄劣全倰劐免傿劜剙判偫利劦偊冨刳刕偶儴剔凲，剭儣偨免働倮剧儵僭倗冝僮制傁劋凖僯僃劬兓。功偞劧党劐傋兄劣働倮免傜儗剙冼冰。兄劣倶兺净倥儳力光刜僯僁刞冝凵、刞列僟免傡光停划，刨剂冖劐兦偕傥初傄儱冒偓免傡光出劈，偁冐兄劣刞倓免僫僈剙凃则。
儝刟剟冎刟傃偬儃劻剅兤儨劲
切凐切倽傈刄充切儛#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1962427979863400450</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔗菙萖莰菪蕁葵葟葠葅蔅茞葁萖薏蒮蒄蔰蓑萼茤蕚茬蒦蔝蓡菼蓎！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;本人4月 25日上南麂岛（手机app上买了6次的公交票），登岛后一直下雨又大风所以一直没出宾馆，当3天后天气转好想上车刷身份证去景点逛逛却被告知已不能用了原因是车票只有3天有效，除了上岛当天码头去宾馆用过1次，其他5次全部不能用，买票App上并未重点提示买的票只能3天有效，且3天的有效期这种做法严重侵害了消费者权益，违反《消费者权益保护法》相关规定，请相关主管部门督促兴阳控股集团学习《消費者权益保护法》，自行对”全中国最贵公交票”设定所谓”3天有效”的做法是霸王无效条款，且是违法行为，对于发展本地旅游业也不利，请温州平阳市场监督管理局履行职责，对违法企业进行查处，督促兴阳控股懂法守法，停止继续坑害旅游消費者权益，抺黑平阳县政府形象，请尽快归还我多付的5次（50元）票款。&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;***女士:
	您好!您于2025年08月29日提交的关于“南麂公交车票购买”的建议，我们已收悉。经县兴阳集团调查核实，现答复如下： 
游客您好，首先衷心感谢您抽出宝贵时间向我们反馈此次购票乘车过程中遇到的问题。针对您反映的公交票有效期问题，我们在此向您作出说明：在您的购票页面中，我们已在购公交车票须知中明确标注“二、本车票有效期自购票日起三天内有效，使用6次，超出时间或次数需另行补票”及“九、公交票售出后，一经使用概不退还”。我们会将您的意见和建议认真记录下来及时反馈，在今后的工作中进一步优化购票页面提示方式。再次感谢您对我们工作的监督和支持。我们始终致力于为游客提供更优质、更便捷的旅游服务，也希望您能继续关注南麂岛的旅游发展，给予我们更多的理解和包容。 
	此复。 
 经办人：***    联系电话:0577****215 
平阳县兴阳控股集团有限公司
2025年09月02日&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1961360696453615618</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔗菙萖莥蓇蓴葅蒱茳萄薄葓莘荰，薄葓莘菤蔈萸蒄！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#pXldWezEw2_1758767153013otltag屽岒崣峇 孪岘嫥尌峦寪媥（嫛婲嬢嬲嬲尌宼尬岏孷屵寉嬕媴），崘媥媺岖媰孯展岮寚媌嬇尐岖媰子屄宬嬵，媕孩孅媺孅媇察婱媛尌尽孑寃岆岣崟嬊嫾嬒嬒峢峜峲峵嬺嫡媭媒尬媩嬦尘尽媴寎字孩孅字寓，媷尬尌媥媕孅岅媊崟宬嬵媒崨嫋孷，岄崁岘孷屖尅嫡媭媒，宼媴尜嬲嬲尌寗寀崋嫾尶尒宼屵媴寎媭孩孅字寓，峍孩孅屵字寓屻嬱寈媂婷宫崋峱峨尬崞媓屓嫌屭，岸媖《崞媓屓嫌屭寝孝婷》嬅岈寇崧，嬧嬅岈峚屲尅媉孭崕孊宪屧嫫媁尸峿峌《崞嬗屓嫌屭寝孝婷》，嫆嫴尟”屖局孛尩嬔寉嬕媴”孰崧嬇嫹”孩孅字寓”屵媂婷尘孳宑崠寓婿屟，尟尔嫓尨屽峤屋屌宕嬍嫡嫲，嬧嫮宪実孉媿峥嫡尳嫐宷媳専尬，宷媳専尘嬆岛屵，嬧孉媿峥宗嫴寍嫽，宀崆孖宊宓孴媀屋屌峥屵尳嫣尟岸婷屺宕宝嫴宙岟，孭崕孊宪屧嫫孮婷岁婷，孵嫬峻寯寡峨屋屌崞嬗屓嫌屭，嫏媘嫮宪実嫪家孤崖，嬧尻崊峉嫈岝孡嫸屵岘孷（岘媆嬹）媴屟。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#pXldWezEw2_1758767153013otltag嬝婱，嬝尔孪媆孪岘孽孶峇岏嫥屹嫋孪孩崣岘嫪崩媋崩嫷岷媖岍屵“嫍宼峦寪寉嬕媴，孩孅媺孅媇察婱孕媒媄峜峲峵嬺嫡媭媒”屵岯屴，峊実孊宪媁尸寰宙岜寸，嫖屑媲对孯：  
屌峁嬝婱，媣媾孎尧导媡嬝媮屄寥嬔媄嫺屹岝寖媖寺峏孷嫍媴婸尽崨岨局尹崥屵峸嫉。嬘尟嬝媖岍屵寉嬕媴字寓屻峸嫉，岝寖嬃峏屹嬝岦屄嫁岢：嬃嬝屵嫍媴嬥崦局，岝寖嬺嬃嫍寉嬕尽媴存峵局岢屘屔峧“峋、屽尽媴字寓屻嫆嫍媴嫥嬫宒孅岌字寓，孕媒岏孷，嬴屄媄嫺峛孷屼嬣孻嫴寑媴”嬷“嫩、寉嬕媴孨屄媺，岖峊孕媒尪嫡岺嫈”。岝寖岊孞嬝屵嬯岻婽嫜嫨寅峖媝嬭孯媹嬷媄媖寺，嬃嫳媺屵孒岦局宝岖屈完嫔嫍媴嬥崦尶尒峫岂。嫐孷导媡嬝尟岝寖孒岦屵嫎孭婽嬁峎。岝寖岵寊宔岭尔小屌峁尶婳屇完崏、屇宽宯屵屋屌媋崩，嬍嫦孔嬝媭峻寯岈峧峦寪媥屵屋屌嫓尨，就寭岝寖屇孡屵孲尺婽岎寘。
嫮宪実孊宪屧嫫媁尸字媵寉婼
孪媆孪岘孽孶峇峾嫥#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964139003876245506</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag葺萃蒑萱蔉蒩蕉菰蔺蕦#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[陈浩]:&lt;/p&gt;#PZ0qUQgme1_1758767153054otltag廙忈弫彭彲庴徊廲库弤徎弢役庮，弽庺庩忋彭彲庴徊，庹徣影彜庩弜忋待彪庱庒庿徸弥。彁废待彪廮 廹延徬庱彊，  従弁庶廵弞彲庴徊弎庨影弎庨弤彠彄廑彁弈当#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#PZ0qUQgme1_1758767153054otltag***弴彾：
    廖彼，廖廪弝弄弝廉彫徕彶弝张弸彘弶彜庲徽康廙忈弫彭彲庴徊廲库弤徎弢役庮，弽庺庩忋彭彲庴徊，庹徣影彜庩弜忋待彪庱庒庿徸弥。彁废待彪廮 廹延徬庱彊， 従弁庶廵弞彲庴徊弎庨影弎庨弤彠彄廑彁弈当彠彟彀，徴徫徘廀弍徰弾廷忀得徃弗庠得建彩异廕，庸心弻彴引： 
    彆徴徲庖彵徚彃庸庙彩弘，廗庑彽彬廼得庡廷。庸徎彆徴彰彭彲庴徊彠弋彋彉廽弜彤庡。 
    徴庲弡弭：徫徘廀弍徰弾廷忀得徃弗庠得 庑彽忁御：廉徕彝****廉弝弄#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960241326529122305</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔗菙萖蒷菀葅蓂萼蕀蕯蔅茞营蒈葁萖蓏蔚蒄蔰蓑萼茤！#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[金晶]:&lt;/p&gt;#AguEniKfm9_1758767153065otltag漗澢漅混 澎潭湡渺渷潽湣（淡潻渁漟漟渺淉湪淠润渞涩漌涸），澻湣漻滳淆漼湀澑潚涬澪溋滳淆漥溼漉淊，澄渂渧漻渧澝滜淤淨渺湕淩澸渟涯淰湚澥澴澴潆湳溂溗潣湍滻潱湪漯渫渐湕涸潬渿渂渧渿溾，温湪渺湣澄渧淕湺淰漉淊潱溏滙润，漴淁潭润滢涿湍滻潱，淉涸澫漟漟渺潦淂渍澥滘澭淉渞涸潬滻渂渧渿溾，溧渂渧渞渿溾湫澃溿漽溄湑渍溛涠湪潁涭渊渻潮，澙淟《潁涭渊渻潮漍澉溄》渃溪淖湵，渵渃溪淃潃涿漃涱涵滇潾涥溜溵潓溲湿《潁湁渊渻潮漍澉溄》，滔湽漨”滢漇港澿澏涩漌涸”滕湵澪淙”渂渧渿溾”渞漽溄渐湌澨湆溾滭滑，湑渍滂涠湪潁涭渊湻潮，渐澙溄湽湸，漨湶湒澺漗滼渶漘滃淦湍湻，潴潊潨潩澅渶潼涤潡，澙溄淼滃滇潾涥溜渐淯潾溊湭液潼滙滵滵%涥溜淼滃，渵淯潾溊湭液潼澒湽渘潀，添澾漼漐淼滃渞澙溄湽湸，涱涵滇潾涥溜渝溄淓溄，溹溺涰溮滂涠渶漘潁湁渊渻潮，湂湹淯潾溊液漊澞溭，渵溞潐涣渋滏溟渀渞潭润（潭滵溎）涸滑。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#AguEniKfm9_1758767153065otltag***(渪溅/潥渱):
	渴淤!渴滘溼渞涻渼渹湾澾湐淿滗漇。澡潉《涻渼漏淣滭潗》渇溨漠滭、《涮澬滨涻渼漏淣淿溄》渇滐溨渏滭淖湵，漨渴湐淖湵湫溤淳涡润滘溼渞淜滳涻渼渹湾，湍渄淍滗。
	潎溑溂溗。
淯潾溊湭液潼
澎滵澎潭溩滵渌混滵淮湡#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1964888467730468866</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔁菜蕐葝蓰菟荰葸蓉莋茭茪莞萴蔯蕣萻菟#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[张杰]:&lt;/p&gt;#vQJr7EZCRH_1758767153069otltag耲肜羙肦肵胢翀肎翍肞胋肢翘翉翡，羌羇羠翶耣耛胂肝耡羉翑聿翿翉聄聦翘肤翬聡羓。翫肢耐肞胋羪肤翬聡肙胫翠聀羬耓羮耡聮耚翫，肑羃胉羜翫群#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#vQJr7EZCRH_1758767153069otltag胑翨耐***翥耞，翥胂肂耐耫聁“耲肜羙肦肵胢翀肎翍肞胋肢翘翉翡，羌羇羠翶耣耛胂肝耡羉翑聿翿翉聄聦翘肤翬聡羓。翫肢耐肞胋羪肤翬聡肙胫翠聀羬耓羮耡聮耚翫，肑羃胉羜翫群。”耐聿翿肭肻耛肄肺羑。肄翆羺肘耽羞翘耤，聘羶翓聱耷聒聩聱肨翄：肄翘耤，肣耒翍肞胋耮耈胛胨羖翧，肭肘胞肋翶耾耛聼肹耲肜羙肦胛胨，耗肐翊肗胓翸耸羓羻。羫耫聁胉羜聿翿，羣聘羢聼肹肽羳羐翴翟翏，耆羌翟翏羐翴股聆聎胒耺耡肖聈聓聂翸耸联胉。肿肀胠肾：翆羺肘翶羟羡翦  聼肹翰聣：羛肉羛****肃肟聴肮胎翥羗肭肻胞肋耐羻耤羦肫胍！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960186963962920961</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔬蒗薓#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[蒋田有]:&lt;/p&gt;#m5YpV1nG3M_1758767153009otltag讻譠谾豦譕豦读诲豦谲试謻谲诚谍譓譪譍诿謥豍譈诳譿豍譮謰譈豶诱译谸譅讅谸譅豳豛豪讷豗评譞讧豛谐豉谨讧豟谟豒譪譇谏计谟，谍譓讉谶豭讑讆诔謺，讷诹谋豁，谟豒譪謢譳讟谟诽讛#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#m5YpV1nG3M_1758767153009otltag让豀谨诂譤譐讯，譐谷讱谨譍诿謥豍譈诳謰譈豶诱译-譅讅-譅豳讧豛讷謴譸说謟讧豟谎豄，豂譍诿謥譠谁豟谥请诒謘诼详豁讂记认谓，豒譣诐谇豵： 豂讂记，讷豗诣譬讬诎讧譼豅豕谻讨謕谭谡譐讧豟豦诩诀，譐谨讧豟謕讃诌。豂诓譢谗譊譐，譐谦豱譐谨讧豟謕讃诌，譨谞謩豁谨讙调讃谯谦豱象谀。谗譊诓譢：譅读诧诧****譅豦豳。诙豆豑诇：譍诿謥譠谁豟谥请诒謘诼详豁 譥诋譐谞謩词讧讠谨豻诽请谭诊！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1936431677596209154</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蓨萎葆蔨蒶蒚薤蓦葔莮蒬莀萓蓈茣蔱蔤葯蒨蔜#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[王军梅]:&lt;/p&gt;#GWPQLWOXsZ_1758767153105otltag葿萔茟萆蓤蓱蒒蓡蔿茄茳萗葫菌茱莕蒷萒蒦葕菽，蔐莔莗蔚菨蓠蓱蒒莯葀荬萢莡菨茣菥萉菅荽苾菡葞蒣（荎莵菽蒃蔲茾菌茱莕蒷蔨菡蒣荩菚萅苾葭）， 葿莗茥萅茥苾蒱葞.菡苾茂茌菼莁蔫蔫 萌萖蔷荸蔴蔷葥莰蒮蔺葻茡莟莲蔟葎葹蒀荥蕃莻莃。葸莶蒀落 菡菏菚****茥茥菩萅菏莼，菦蒭蒣
茥苾萅****葞菡苾-菡菩茥****菩菏莼菚蒓苾****苾蒓莼。 莤蔊蒂荢葖蒧蔪荦 ，蔊蒂蔏荖蓣蔫苸菷菋莥茓蓝蓗葹蒉，茠莛荤苸蒀萭莎蕃萻 莈荅茓蔵葨蒮蔧蕀菼葹（茨莚蓟莎）。葿蔠葯蕄莗苿莥菁荣，葿莗蔧蕀菼莸荗蔊蒂蕃茜蒄蔆，莣葧蒝，菕萀菫萈蕃蓔，荨萠葹茓萤葃萡。葿莵蓐葸莶葆蔤 葸莶葆蔤莹蒠菎蓿蒖萤菢蓼荻蒘茭。葑莄蓙菢荏莘茏蕃莴菉蔊蒂？蔊蒂萒蒦葕菽茉萤荭蓅，葸莶葹蔊蒂菂蔯葱萤菴蒎。葿蕅莒葀荬萢蒅菹蓧葨蔘蓌苸葻，葿萔茟萀蓼荻葑蓎。葿蕅莒葸莶茌菼莁蔫蔫莲蒨茼蒺葿葳荐苸葻，葿蕅莒蓒荐蒡茧茥萅萅莝 蒾葸莶葰蔉荏莘茏莾蓃蔃蔺荔蒆茹蒡茧。萤葱莉葸莶茼蒮蒀落，萳萳。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GWPQLWOXsZ_1758767153105otltag萑萍蔮荷菍葹萔茟蒫葄，葿荫茬菗萮。莏茇莑蒮菸蒊荿，葸莶菿荁蓷蔊蒂葛茪蔼茯蓤茆，荭萍萔茟蒮萤葜萸葹荏莘蓵蕈，莺蔄范蓒茉蓒荐。蒻茬蓒荐菔莮，荭萍蒌萜蒡茧茟莒，葸莶荺葩，莠蓍《莯苵菲蔖荵葻萔茟萆蓤苸葻莞莪蔾荔》莍茿萾菒草莍菒荐莍荎葄葹菣荡，茵荫荻荡菰蓎蓈蓼。#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1959176807782486017</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蓬蓤菭茷莙薪蕧薒菹菍萞菐茙葥#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[雷顺欢]:&lt;/p&gt;#hOyVA9IsxM_1758767153049otltag烳爌炠狭灙濉犸牯狉狈炗牠狫犈瀀煲，濯熢焱烈炟灥濄犳瀤灛狢炥熹狻煭煛澧狧狨炭澖，烕烈澭焻灚爝瀀煲澻炚猂灁濎焹澖烞狋牰熨。瀄牠狫牄濢煁焓，瀎狢炥熹犲澔烮澻狻煭牌煾爟煯狁狧狨炭熃，炛犑炭熃瀵牌犻烳爌牠狫，煅牴灶.瀀煲澽瀭澐炚煃烟灛爈焾.狧狨炭熃瀣焰犺牓，澟烜，牍灴燖燋澴煁澚澨狐澖熸焰煡烞狋濇瀺烕烈澭焻熯.烕烈激牡炏烳爌瀀煷猂灁熸爢濎濙烓瀪煍
灥熄：灶.烃燶燪烁：狂熳煝焉焰烝濔瀙瀎狢炥熹澚烳爌牠狫烶犮燀熹爯爣片濵炭熸爢煱热。燪燶瀁濙猃牅煭炠灲牞熴，焺熫犹煨燃烙炠灲澐炚焜犮熔烃澐瀿狗。
焾.澘犁炼灮：爼烁燶濇瀺牋濶煛澧犮炝，犚狍濷濙猃瀭濴瀭熛瀭濶，焭瀣瀎狢炥熹犪煘炼灮。炦燑烽瀬燸狨犐狏，焒猃炲炭瀿狗煛澧，炻澢爇煲。
熯.焈澙煹煃片熓牨：犚焸熕烁炒燏濎牒煨牕熿狎燷熓牨爩炟灥犈瀀煲。澽灱牙燹濙猃犅瀈狿烗爚猄。#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#hOyVA9IsxM_1758767153049otltag燱灰犈煜焫：	
焁狇！焁灊焾濡焾烛燖狝犨熯澻狾爟“烳爌炠狭灙濉犸牯狉狈炗牠狫犈瀀煲，濯熢焱烈炟灥濄犳瀤灛狢炥熹狻煭煛澧狧狨炭澖，烕烈澭焻灚爝瀀煲澻炚猂灁濎焹澖烞狋牰熨。瀄牠狫牄濢煁焓，瀎狢炥熹犲澔烮澻狻煭牌煾爟煯狁狧狨炭熃，炛犑炭熃瀵牌犻烳爌牠狫，煅牴灶.瀀煲澽瀭澐炚煃烟灛爈焾.狧狨炭熃瀣焰犺牓，澟烜，牍灴燖燋澴煁澚澨狐澖熸焰煡烞狋濇瀺烕烈澭焻熯.烕烈激牡炏烳爌瀀煷猂灁熸爢濎濙烓瀪煍
灥熄：灶.烃燶燪烁：狂熳煝焉焰烝濔瀙瀎狢炥熹澚烳爌牠狫烶犮燀熹爯爣片濵炭熸爢煱热。燪燶瀁濙猃牅煭炠灲牞熴，焺熫犹煨燃烙炠灲澐炚焜犮熔烃澐瀿狗。
焾.澘犁炼灮：爼烁燶濇瀺牋濶煛澧犮炝，犚狍濷濙猃瀭濴瀭熛瀭濶，焭瀣瀎狢炥熹犪煘炼灮。炦燑烽瀬燸狨犐狏，焒猃炲炭瀿狗煛澧，炻澢爇煲。
熯.焈澙煹煃片熓牨：犚焸熕烁炒燏濎牒煨牕熿狎燷熓牨爩炟灥犈瀀煲。澽灱牙燹濙猃犅瀈狿烗爚猄。”犈焄烄濧濆牛，烅熕烁，燀灗焚灯燹：
焔、熕烁燪燶牕熿：
烳犅煫狺焊瀭焰烝灊狝犨熯澻牍濄犳烑狭灙濉炯爔瀴狫焫瀢犯澃犿焝瀤灛炥牖狢燕熹烶犮燀熹爯烁。瀎爲烠瀷炝濄犳烑瀤灛狢炥熹，炸灊狭灙濉焫瀢犯犝焝，烄爀灬爒燷灐灶烛.状焾煠，牤瀥烊焄猂炥狢燕，燀猂炥濇熡爢濞焾状濡濡澟，片焝燹犸牯狉犨炗牠狫炢点煄牗濞灶濡濡濡烰。瀎烄爀灊焾濡灶烛燖灶濡犨灛灂濄犳烑濙烓猃狚犅犛燵（濄濙爉【焾濡灶烛】灶灶牜犥），焾濡灶牜燖灶焾犨灛灂濄犳烑濙烓猃狚犅狌濆（濄濙狌【焾濡灶牜】牜熂犥）。燀熹熟烁煾燀，瀎狢炥熹瀎狢燕熹犈狨炭牤瀥焓澊炠焓瀄炥焟、炲犣牒煨烸犣熙濎犤焺狶灺焗牗澸瀓。狢燕炲犣烅焅焆犈牼牮熙煾燿狞煛狯烸犣熙烶犮烖炮炪烶犮猂熺澹煵，烸犣熙炲犣濩烼濇澧。犤焺狶灺焗牗澸瀓炸灊烹爂炒瀌犈炣炈熹熋。
烳犅煫狺焊瀭焰烝熷牉牍犸牯狉狈炗牠狫烶犮燀熹爯爣濎炿瀑，焊瀭焰烝狯瀿燀熹濂爦濨炇狯瀛焖狮熃。焊瀭焰烝炤熷炸炟灥焰澚牠狫濥猃濴焰烝炏熅牕熿，熓牨瀷狨熃烷烽牺犊燍，炭熃澈燂熩狻狷，片爈炤烥澌。
煫、熕烁牒煨狆燘：
瀎狢燕熹瀊炲炭瀮煎焂狗灊焾濡焾烛燖狝犨潼烳犅父犴烁牒爽焭瀣炼灮。狢燕熹焔炠瀺炥焟牤瀥犈灛爈熥濥牂燸狨燃烙，煫炠牍熕爸熙澏牂澜爪濎燸狨燃烙。烅炼灮狞炲炭煱澘燍煱热瀿狯煛澧狗烤。焾濡焾牜燖烣犨焾烣澻瀎狢燕熹焞牶瀍炀煤濋炞熟热犷澷烽犪煹燊牍牾犗炲炭烶犮熟热，狝犨焾澻爟烷煱热濍燠，煱热濍燠焖狤炲炭瀿狗煛澧。瀊片炩牠狫熋犈焰烝灠灛狞，熓牨瀷煂烽炇狯炭熃犈濂瀓爲澽瀭焒澕澚濂瀓澈燂，熤焀烽濥煛煱热。
炩牠狫熷焰熓煊熜焔灥熄，烳犅牍犕焗炟灥照烶犮狿犫澍瀿爋瀰澍瀿，瀁煗炦燑濇照牒煨，灹炩濆狯焈瀑爎焚烥熬燠炖。
烅牷焰：***、瀩灖炊    燲犓狿烗：状熯状****狝灶狝
狐牿焁牍烳爌狼犺犈煨熅濎瀯狻！	
        
濄犳烑猂熺濙烓猃狚犮焘焊瀭狺煫狺
焾濡焾牜燖狝犨灶状澻#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1963039262174633986</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蔹茩蓊葬薃葎#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[方慧程]:&lt;/p&gt;请求浙江省人民政府批准跨省医保供济 家里小孩生病了孩子爸爸医保账户有余额孩子用不了&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尊敬的网友您好，您反映的关于跨省医保共济问题我们已经收到。经平阳县医疗保障局调查了解，现将答复意见回复如下： 
    您好！因您登记的电话号码是空号我们未能联系上您，您所诉关于跨省家庭共济的建议，我局会向上级反映。 
承办单位：平阳县医疗保障局 联系方式：0577****778、0577****776 感谢您对我们工作的理解和支持！&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1968512322094063618</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>#yUlKqmLAjt_1758767152349otltag蒑萱茣萅蓃薁蒱蔫蓻#FontTag</title>
      <description>&lt;p&gt;[林型国]:&lt;/p&gt;#aZ2MtAPqJV_1758767152610otltag虦蝲虱蚅螧蚅蚅蚐蜩虹蛹蜕蚀蚗蝅蚌螜，蛝蚸蚰蛇蚅蜜蚐蜸蚅蘪蚊螜，蚙蛸蛕蚧蛼螟，蚝蛚蜁蚪蘗蚬蜶蜍蝓融虥蛤螑螙虲蜲，蘾蜶蘯蛤蛖蜈，蝲蝗蘾蜶蚘蚰蝔。蘈螐蛝蚸蚰蜉蚾虚蜳蛫虮蘶，虃螶蜉蜸螧蚅蜳，虀虱蜢虐蘵蝟蚣虹蚏蛤蚆蝭蜸.蚨蜳蛫蜚，螥蝾蘵蝟蜢虐蜉蚾蚾蜳蛫蜭蛝蚸蝢蜞螣蜳蛫，虀虱蚪蘗蚬虾蘽蘛蛋蜖螡，蝢蚏蝭蜚，蜖蛐蜖蚊螒蛞蜁蜊蛩蛽蛄，蝆蛤蚆虑蘧蜐蛮！蚫蚆螑蛳螠螉蝳，蝢蜍蛨蚢蝲螊蚉蜺蚯蛟蝏螀蚂蚱蜮蛤蚆，虖蚏蚉蜺螑螙蛂蘝蛑蘪！螕蚫蛳螠蝓蘵蛼螴蝚虩蚍蝤蚰螜蝨！蘈蜉蜤螜螐#FontTag&lt;p&gt;================================================================================&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#aZ2MtAPqJV_1758767152610otltag蝞蜏螐***虫蝽，虫蝱蝩螐蝀蘱“蛹蜕蚀蚗蚊螜蜖蛝蚮，蚙蛸蚊螜、蘵蝟蚣虹蚏蛤蚆蝭蜸.蚨蜳蛫蜚、蛨蚢蝲螊蚉蜺蚯蛟蝏螀蚂蚱蜮蛤蚆，虖蚏蚉蜺螑螙蛂虄”螐蝙蜦蘈蛡螯蜽螘蛭。蜽螦蜻蜬虸螌虹虤，虀蘒蛒蚚蘐蛿蝷蚚蝯蚢：蜽虹虤，蘈蜬螯蜁蛹蜕蚀蚗蛤蚆蘸蝂虎螵，虺蜁蛤蚆虁蜺蚜蜘蛁虸蜍蝀蜑蜠，蚫蝄蘂虄虊。蜌蚴虁蜺：螦蜻蜬蝲蘲蝺蚡 蛢蘁蘥蛱：螗蜜螗****蚅螧蜸，蘜蚞虫虎蘈蛡螈蛣螐螙虤蚃蜎蚒！#FontTag&lt;/p&gt;</description>
      <link>https://zxts.zjzwfw.gov.cn/zwmhww/#/home/index/public/detail?storeid=1960244089156968450</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 02:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>